[
    {
        "tweet_id": 1507190523756392459,
        "text": "@rickus_trades @TechDev_52 Amazing Ripple!!! https://t.co/7GfBXk37nT",
        "created_at": "2022-03-25 02:59:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1356006299956248576,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507190492513341442,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507185519830085657,
        "text": "@JRNYclub @raritytools @PlanetXOLO It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-25 02:40:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1455314963937980420,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507185488842567706,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507179556045697049,
        "text": "@XRP_Productions @Ianbins @JoelKatz Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-25 02:16:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1131352246573195264,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507179500592791555,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507175224118112257,
        "text": "@TheCryptoLark Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-25 01:59:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 30325257,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507175198323224592,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507171727150776324,
        "text": "@SpirosMargaris @cpuccio It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-25 01:45:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2711212681,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507171672251580420,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507168410110623772,
        "text": "@umichhockey @stoolpresidente Amazing Ripple!!! https://t.co/7GfBXk37nT",
        "created_at": "2022-03-25 01:32:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 21777967,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505676437235412994,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507166015045599256,
        "text": "@altcryptocom @CryptoGemsCom thank you very much https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-25 01:22:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4375004836,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507165427557879814,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507163353927483397,
        "text": "@altcryptocom Thank\u2019s for my xrp bonus. Brad love https://t.co/Fl3vWCwaFj",
        "created_at": "2022-03-25 01:11:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4375004836,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507163288265711618,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507159879693176833,
        "text": "@crypto_birb Amazing!  https://t.co/yusQRufrXZ",
        "created_at": "2022-03-25 00:58:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 897446848004227072,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507159831827820548,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507156053007368200,
        "text": "@caroljsroth @jjauthor How long does it takes to arrive? https://t.co/Ag2uvFEeCF",
        "created_at": "2022-03-25 00:42:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 119466953,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507155974443913219,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507151711831412738,
        "text": "@XRPcryptowolf It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-25 00:25:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 944462285573099520,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507151638615756803,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507148721036820482,
        "text": "@dankrad @sassal0x Great stuff Brad Garlinghouse!!! https://t.co/CwuKGXl1ip",
        "created_at": "2022-03-25 00:13:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 115069952,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506958509195374598,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507145054271381504,
        "text": "@greg16676935420 @elonmusk Thank\u2019s for my xrp bonus. Brad love https://t.co/Fl3vWCwaFj",
        "created_at": "2022-03-24 23:59:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1356434353623093249,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507145027922939906,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507142196494888985,
        "text": "@XRPcryptowolf @binance @Ripple i got mine within 15 minutes after sending.  https://t.co/zyTmDaCOjk",
        "created_at": "2022-03-24 23:47:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 944462285573099520,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507142130569035777,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507138547261665297,
        "text": "@KindCryptoDuder @therationalroot It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 23:33:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1459703809958195204,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507135833123532804,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507135079050407976,
        "text": "@Shibtoken thank you very much https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 23:19:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1356248804899565569,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506692354882768896,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507132267323224085,
        "text": "@TheBestBizzShow @APompliano @Scaramucci Amazing!  https://t.co/yusQRufrXZ",
        "created_at": "2022-03-24 23:08:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1448743621310754816,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507131819753451526,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507125642856263698,
        "text": "@crypto Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 22:42:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 928759224599040001,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507125606315487239,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507122469122895887,
        "text": "@XRP_OWL @MMCrypto Great stuff Brad Garlinghouse!!! https://t.co/CwuKGXl1ip",
        "created_at": "2022-03-24 22:29:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4637858597,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507122430338383872,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507118444709179396,
        "text": "@MuroCrypto OMG !! My XRP came in my account! got 40k ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 22:13:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 230206137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507118401898131465,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507115431873507347,
        "text": "@champtgram Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 22:01:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1117809180713324544,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507115354375569408,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507112567327494144,
        "text": "@Gemini Amazing!  https://t.co/yusQRufrXZ",
        "created_at": "2022-03-24 21:50:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2815661158,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507112522360442883,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507110436025610245,
        "text": "@BTC_Archive @Pastore1314 Amazing Ripple!!! https://t.co/7GfBXjLwwl",
        "created_at": "2022-03-24 21:41:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 970994516357472257,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507075822464778248,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507108009599647747,
        "text": "@RuleXRP @WhiteHouse i got mine within 15 minutes after sending.  https://t.co/zyTmDaCOjk",
        "created_at": "2022-03-24 21:32:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1220135485680619524,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507107987202138120,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507105352696930308,
        "text": "@JoelKatz Great stuff Brad Garlinghouse!!! https://t.co/CwuKGX3qqR",
        "created_at": "2022-03-24 21:21:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 35749949,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507105284992352261,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507101271387357197,
        "text": "@BTCfuel @katrina_kahler Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-24 21:05:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342577315570716672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507101211513733127,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507098754708488199,
        "text": "@CryptoDonAlt @VentureCoinist OMG !! My XRP came in my account! got 40k ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 20:55:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 878219545785372673,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507098707669491716,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507095089713070083,
        "text": "@JRNYcrypto best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 20:40:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 952087880918228992,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507095053897908244,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507092949904941056,
        "text": "@Blockworks_ thank you very much https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 20:32:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 989912836901089282,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507087068379455491,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507090274350088197,
        "text": "@GuildFiGlobal @TheCryptoLark @BNBCHAIN Great stuff Brad Garlinghouse!!! https://t.co/CwuKGXl1ip",
        "created_at": "2022-03-24 20:21:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1426134930774364169,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506949192706506753,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507086548046528519,
        "text": "@CredibleCrypto @nihkalowz Amazing Ripple!!! https://t.co/7GfBXk37nT",
        "created_at": "2022-03-24 20:06:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 944746889194364928,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507086499635937291,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507084263799209989,
        "text": "@digitalassetbuy Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 19:57:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 991345218678116353,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507084227568971785,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507081861931028489,
        "text": "@X__Anderson @khughbreslin It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 19:48:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 943060751668805633,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507081772667920390,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507079127257387008,
        "text": "@Eunicedwong @sweetsinner3 Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 19:37:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1011757666484379649,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507079068885581824,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507076794339381263,
        "text": "@BTCfuel @Skillzz33_ Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 19:28:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342577315570716672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507076747312963597,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507072827517652999,
        "text": "@MartiniGuyYT @CryptoSavingExp Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 19:12:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 782946231551131648,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507072807129292801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507069958542397441,
        "text": "@CryptoGemsCom best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 19:00:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 352619090,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507069828603031552,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068076986028045,
        "text": "@DIEGO_FILOMENA @scottmelker @RaoulGMI @jdorman81 i got mine within 15 minutes after sending.  https://t.co/zyTmDaCOjk",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 160890480,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507067666581925900,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507064603699671040,
        "text": "@SuperheroesLazy @XRP_OWL @CredibleCrypto @MasonVersluis @hbar_to_moon Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 18:39:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1437417724360134659,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507054331442483202,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507062607869464585,
        "text": "@IncomeSharks Thank\u2019s for my xrp bonus. Brad love https://t.co/Fl3vWCwaFj",
        "created_at": "2022-03-24 18:31:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4441279246,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507062560314429440,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507059011299921926,
        "text": "@therationalroot @RicardoBSalinas @maxkeiser @stacyherbert Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 18:17:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 859759392681545728,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507058994161995796,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507056705711984646,
        "text": "@attorneyjeremy1 @freddyriz best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 18:08:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 995678645762093056,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507056623772213250,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507053880206450729,
        "text": "@XrpNurse @XRPNews_ @XRPLMarketPlace Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-24 17:56:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1083143920278659072,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507051801530359808,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507050871183400964,
        "text": "@Eljaboom @the_Ja_one @minisupersnft @ALPHACONFT @Colorsuper best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 17:45:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3296780478,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507050834881921028,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507047488208789529,
        "text": "@Eljaboom @BenTodar @MoonNation0 Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 17:31:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3296780478,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507047429404823556,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507044606298316803,
        "text": "@Blockworks_ @_tessr Amazing!  https://t.co/yusQRufrXZ",
        "created_at": "2022-03-24 17:20:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 989912836901089282,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507044550946209792,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507042596341702665,
        "text": "@BTCfuel @Doublefaze808 thank you very much https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 17:12:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342577315570716672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507042517002379267,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507040495620349985,
        "text": "@Eljaboom @akathefuture @alienfrens It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 17:03:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3296780478,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507040438636748800,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507037790373965826,
        "text": "@TheRealPlanC i got mine within 15 minutes after sending.  https://t.co/zyTmDaCOjk",
        "created_at": "2022-03-24 16:53:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1301215504686694400,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507037716445282304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507035028487778305,
        "text": "@lopp @POTUS Thank\u2019s for my xrp bonus. Brad love https://t.co/Fl3vWCwaFj",
        "created_at": "2022-03-24 16:42:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 23618940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507034959952986130,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507032557371547652,
        "text": "@cryptocevo @imBagsy Thank\u2019s for my xrp bonus. Brad love https://t.co/Fl3vWCwaFj",
        "created_at": "2022-03-24 16:32:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1962290894,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507032430817038341,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507030371992420354,
        "text": "@rovercrc Amazing!  https://t.co/yusQRufrXZ",
        "created_at": "2022-03-24 16:23:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1353384573435056128,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507030326480146442,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027473250209793,
        "text": "@CryptoDonAlt @CryptoCred Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 16:12:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 878219545785372673,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507027415205298187,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507024920907190273,
        "text": "@CraigAdeyanju @ForbesCrypto Great stuff Brad Garlinghouse!!! https://t.co/CwuKGXl1ip",
        "created_at": "2022-03-24 16:01:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 201767696,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506681321720057859,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507022712262201348,
        "text": "@Bitcoinsensus OMG !! My XRP came in my account! got 40k ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 15:53:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1163859351087591424,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507022641198399488,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507020923370500104,
        "text": "@Sweepsgg @Hello_VegasTV Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-24 15:46:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1115562636739932161,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507020736459730962,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507018345068957702,
        "text": "@TheDogePoundNFT @DeezNutzNFT Amazing Ripple!!! https://t.co/7GfBXk37nT",
        "created_at": "2022-03-24 15:35:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1377713365431296001,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507018281743368192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507015346787532812,
        "text": "@CryptoDonAlt @CryptoCred How long does it takes to arrive? https://t.co/Ag2uvFEeCF",
        "created_at": "2022-03-24 15:23:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 878219545785372673,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507015256085651466,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507012318655238145,
        "text": "@Pastore1314 best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 15:11:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4001513242,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507012233439571972,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507010120579833868,
        "text": "@Skuy_GodMother @Eunicedwong It so nice to see that you can share some goodies with your dedicated followers. I got 41k xrp personally https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 15:03:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1405738785699078154,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506998241921241090,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507006781179908109,
        "text": "@CryptoTony__ @Syntropynet Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 14:49:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 893111826254356481,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506984372385288193,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507003840943431682,
        "text": "@_victoria_kk_ @scottmelker Awesome Brad https://t.co/7XIQw9vzwF",
        "created_at": "2022-03-24 14:38:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1433854818309840897,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507003800376147973,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507001362369851397,
        "text": "@coinbureau @hquart_ Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 14:28:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 906230721513181184,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507001315326672901,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998219372302348,
        "text": "@johnkvallis @BitcoinMagazine @DylanLeClair_ best https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 14:15:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 549050310,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506996144785612807,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506994751307862020,
        "text": "@BTC_Archive @Spartacus_HODL Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-24 14:02:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 970994516357472257,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506994703140626437,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506988582115807234,
        "text": "@CryptoWendyO Great ! https://t.co/ujUr9uH09a",
        "created_at": "2022-03-24 13:37:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 935742315389444096,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506988516319772672,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506982901954453505,
        "text": "@Ianbins Grab it! https://t.co/YuXSNXOdbB",
        "created_at": "2022-03-24 13:14:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 52423849,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506982886372790272,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499084232328630283,
        "text": "Ghostrunner\nRunning Wild (BRONZE)\n#PlayStationTrophy #PS5Share, #Ghostrunner https://t.co/JYxKoXPW83",
        "created_at": "2022-03-02 18:08:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496222697126252556,
        "text": "RT @GFiuza_Oficial: Est\u00e1 caindo mundo afora o passaporte da vergonha, que barra gente e n\u00e3o barra v\u00edrus. Israel, Holanda e Su\u00ed\u00e7a se juntara\u2026",
        "created_at": "2022-02-22 20:37:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6766,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496175779759202305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493731635979698177,
        "text": "RT @GFiuza_Oficial: A Seita da Seringa (SS) aposta que essa onda de mortes s\u00fabitas/suspeitas de adolescentes, jovens e atletas jamais ser\u00e1\u2026",
        "created_at": "2022-02-15 23:39:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5959,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493427194869293057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492898275770388482,
        "text": "RT @arturenovato: Os Simpsons falando do Doming\u00e3o do Faust\u00e3o https://t.co/eFcyOwuWco",
        "created_at": "2022-02-13 16:27:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492613697763790862,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491833065164922888,
        "text": "@thebrickprince @DownloaderBot",
        "created_at": "2022-02-10 17:54:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2466397283,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491671507407360001,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479309017524678657,
        "text": "RT @revistaabsurda: Quando eu comprar a Band, vai rodar a abertura do Perdidos na Noite sempre no encerramento da programa\u00e7\u00e3o https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2022-01-07 04:28:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478923477193265153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466424001245421569,
        "text": "RT @cornost0ne: lindaaaa a nova identidade da globo \ud83d\ude0d https://t.co/y42v9qKTtk",
        "created_at": "2021-12-02 15:08:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3971,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466226121796636681,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465413071866839040,
        "text": "RT @maiconkusterk: https://t.co/W8U6I8MXfQ",
        "created_at": "2021-11-29 20:11:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4843,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465361956718755848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464273502043881474,
        "text": "RT @g1: Morre a inesquec\u00edvel",
        "created_at": "2021-11-26 16:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9350,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 303220592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456992961925980161,
        "text": "RT @CNNBrasil: Altura de fios de alta tens\u00e3o ajuda a entender acidente com Mar\u00edlia Mendon\u00e7a #JornaldaCNN https://t.co/ZbwtaxsrQU",
        "created_at": "2021-11-06 14:32:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2699,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456807367446835207,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454202943322873864,
        "text": "RT @BettoFmotta: @Miltonneves Pos tr\u00e1s das c\u00e2meras\u2026. Ops , ela tava gravando, a\u00ed caiu a suadeira : Uma vai a de sapato cheio de notinhas ve\u2026",
        "created_at": "2021-10-29 21:46:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1453845743895187466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1453447650217504779,
        "text": "@JovemPanNews @ClaroBrasil aguardando a entrada do canal na Claro DTH. At\u00e9 agora nada",
        "created_at": "2021-10-27 19:44:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 106175018,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1453324036671479817,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447403460161380352,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: AEEEEEEEEEEEEEEEE KASIN\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3O",
        "created_at": "2021-10-11 03:27:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447352702044819456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446323553385713666,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: KASINO AEEEEEEEEEEEEEEEEEEE",
        "created_at": "2021-10-08 03:56:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446242890137497608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446322962198667265,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: VOU VAZAR AQUI MAS EU VOLTO NO FUTURO. CONTINUEM NA KASINAGEM TODO DIA #VAIDJ",
        "created_at": "2021-10-08 03:54:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446192915726934017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446322913750175747,
        "text": "RT @eucarlosfonseca: Dia memor\u00e1vel para a televis\u00e3o brasileira: hoje faz 15 anos do Kasino no Sabada\u00e7o #Kasin\u00e3oDay \n\nhttps://t.co/LRRB1dNAwb",
        "created_at": "2021-10-08 03:53:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 996,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446108013438267399,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446320026697486340,
        "text": "RT @guevsl: @eucarlosfonseca Grande Kasino, sempre respondendo os seus f\u00e3s https://t.co/5XHQ8JyJGr",
        "created_at": "2021-10-08 03:42:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446159087650103296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446319667765710849,
        "text": "Hist\u00f3rico https://t.co/uOPxXzZZDq",
        "created_at": "2021-10-08 03:40:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446108013438267399,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445154261533347847,
        "text": "RT @MauricioRicardo: O Dia que o Face parou\nA blogueirinha n\u00e3o saiu para malhar\nPois sabia que n\u00e3o ia ter Insta pra postar\nE o bolsom\u00ednion\u2026",
        "created_at": "2021-10-04 22:30:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 427,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445151174710157312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442256216986632192,
        "text": "RT @IdentEveryHour: MTV - 1981 - USA https://t.co/sVK9Fll2vm",
        "created_at": "2021-09-26 22:34:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442172116627955714,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422197687009660931,
        "text": "@tulio @ViacomCBS por favor tragam para n\u00f3s brasileiros a mtv Classic, 80s, 90, Hits",
        "created_at": "2021-08-02 14:08:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 472533314,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422030050434723847,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421466388649152515,
        "text": "@elonmusk All COINS will be distributed among everyone who takes part in this event. \n\nYou can find all the information on the website.\n\n1- Like And Retweet\n\n2 - Join Here \ud83d\udc49:.www.TAKELN.net",
        "created_at": "2021-07-31 13:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 44196397,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421395561324896257,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421455826749898753,
        "text": "@elonmusk All COINS will be distributed among everyone who takes part in this event. \n\nYou can find all the information on the website.\n\n1- Like And Retweet\n\n2 - Join Here \ud83d\udc49:.www.TAKELN.net",
        "created_at": "2021-07-31 13:00:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 44196397,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421395561324896257,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421319956373901315,
        "text": "@jrsous @TwitterSeguro @Twitter A minha conta aconteceu isso hoje tmb",
        "created_at": "2021-07-31 04:00:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 82077953,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420467225929129991,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421319773993017346,
        "text": "@bruhmomentomas1 Aconteceu comigo hoje",
        "created_at": "2021-07-31 04:00:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1267136383161901057,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421246988113297413,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416152757720031234,
        "text": "RT @mpthiago1: Olha, esse \u00e9 o merchan mais criativo que vi nos \u00faltimos tempos. Quem criou t\u00e1 de parab\u00e9ns https://t.co/JdIaW1EXFA",
        "created_at": "2021-07-16 21:48:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414764605780418564,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415155247366950912,
        "text": "RT @dinhoouropreto: falta uma banda q una todas as tribos.Como foi o Norvana",
        "created_at": "2021-07-14 03:44:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 319238848217493505,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402647151172276228,
        "text": "RT @zorakbr: Esse novo Battlefield ta insano https://t.co/moFB78r1gH",
        "created_at": "2021-06-09 15:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402646736607272966,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400659563699916802,
        "text": "@RhnKennydy @mpthiago1 Pelo jeito n\u00e3o vai sobrar nada da Loading na nova programa\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2021-06-04 03:43:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1386362036314120195,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400656423214792709,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400659145263620101,
        "text": "@mpthiago1 @UlissesNoguei16 Sera que vai see a jp 24 horas. Ou sera s\u00f3 uma parte de hor\u00e1rio para a jp? Poia acho uma perda se acaberem com os animes pois isso foi um diferencial.",
        "created_at": "2021-06-04 03:42:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1038797716984397829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400657487649558531,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400656979480170496,
        "text": "@mpthiago1 Seria uma boa continuar alguns animes na programa\u00e7\u00e3o, mesclar a programa\u00e7\u00e3o atual com a jovem pan.",
        "created_at": "2021-06-04 03:33:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1038797716984397829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400655862708977665,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400656115940179977,
        "text": "@mpthiago1 A sim. \u00c9 pois existe essa duvida pois algumas cidades estao com o nome da spring comunica\u00e7\u00e3o as concess\u00f5es.",
        "created_at": "2021-06-04 03:30:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1038797716984397829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400655862708977665,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400655430154604545,
        "text": "@mpthiago1 A emissora \u00e9 do grupo spring ou da kalunga?",
        "created_at": "2021-06-04 03:27:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1038797716984397829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400654164837941248,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400308371551670277,
        "text": "RT @TOP10MTV: sou a \u00fanica pessoa na reda\u00e7\u00e3o da mtv, dizem que tem um fantasma da tv tupi que ronda o pr\u00e9dio #medoooo",
        "created_at": "2021-06-03 04:28:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 63762136496734208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400125868253536264,
        "text": "@Loadingfandom52 @IsaiasA58641848 veja isso",
        "created_at": "2021-06-02 16:23:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1337607637572202496,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400119019596824578,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1398809238462513153,
        "text": "RT @avsa1994: #vempraloading \n\nIsso era oq a Loading tinha de potencial, a ETC TV do Chile, no ar desde 1993 com conte\u00fado geek, a Loading c\u2026",
        "created_at": "2021-05-30 01:11:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1398686060822020100,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1398752056941420546,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: (SA-SA-SA-SA-SA-S\u00c1BADO \u00c0 TARDE COM GILBERTO BARROS \u00c9-\u00c9-\u00c9-\u00c9-\u00c9-\u00c9 SABADA\u00c7O)",
        "created_at": "2021-05-29 21:24:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1398694573208080388,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1343721635086528513,
        "text": "@loading52x Porque n\u00e3o passaram o epis\u00f3dio 14? Percebi que passou o 13 depois o 15",
        "created_at": "2020-12-29 00:52:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1328444167069036545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1343667415222267905,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1336514652226924546,
        "text": "@loading52x aqui em piracicaba SP canal 24.1 o nome do canal est\u00e1 errado n\u00e3o fica como Loading HD e alguns colegas meu nem acham o canal e tamb\u00e9m n\u00e3o tem epg da programa\u00e7\u00e3o o que deixa bem confuso saber qual hor\u00e1rio \u00e9 de cada programa",
        "created_at": "2020-12-09 03:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1328444167069036545,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1336096464615903234,
        "text": "#vempraloading Quem bom que o canal estreou Gosto bastante do conte\u00fado vou acompanhar bastante . A \u00faltima vez que gostei bastante de algo foi um canal que esteve no ar nesse local a antiga MTV Brasil.",
        "created_at": "2020-12-07 23:53:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1335640894259793920,
        "text": "RT @DaniloGentili: O @jdoriajr qual \u00e9 a diferen\u00e7a de um bar/restaurante fechar 20:00 ou 00:00? \n\nEstamos tentando evitar um v\u00edrus ou o lobi\u2026",
        "created_at": "2020-12-06 17:42:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1333585153826951168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1333988403612950529,
        "text": "@PopGearBR Uma corre\u00e7\u00e3o tem sinal em Piracicaba SP canal 24.1",
        "created_at": "2020-12-02 04:16:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1273327190449491968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1333862565777174533,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1333986015602634753,
        "text": "@AEEEE_KASINAO Ae kasinao",
        "created_at": "2020-12-02 04:07:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1893310807,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1333985712283156480,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1329238674593243139,
        "text": "#PS5noBrasil  #jogarnaotemlimites Esta demais este console, live top",
        "created_at": "2020-11-19 01:42:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1313988544143208449,
        "text": "RT @FMouraBrasil: De boas, aguardando os pedidos de desculpas de todos os bolsonaristas que nos atacaram e demonizaram por apontar cada eta\u2026",
        "created_at": "2020-10-07 23:44:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 972,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313977214057304065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313915606056472582,
        "text": "@MTVLiveBrasil Cad\u00ea o MTV Live na claro DTH?",
        "created_at": "2020-10-07 18:54:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1244078506893553665,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1289043874703388672,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313628955916865536,
        "text": "RT @FMouraBrasil: S\u00f3 falta a Maria do Ros\u00e1rio. #BolsonaroTraidor https://t.co/tCW86Qgd2p",
        "created_at": "2020-10-06 23:55:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 735,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1312820831123316736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1310949132274741255,
        "text": "https://t.co/C3EIPwgGMX",
        "created_at": "2020-09-29 14:26:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1308254589158907905,
        "text": "RT @FMouraBrasil: - Fl\u00e1vio Bolsonaro faltou acarea\u00e7\u00e3o com Paulo Marinho para dan\u00e7ar e cantar m\u00fasica sobre maconheiro em Manaus.\n\n- Maioria\u2026",
        "created_at": "2020-09-22 03:59:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 184,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308190261944684550,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1306026308267368450,
        "text": "https://t.co/CgVfUttxKs",
        "created_at": "2020-09-16 00:25:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1300992083327582211,
        "text": "RT @moura_101: #ForaBolsoLula https://t.co/AwHVgd7ktt",
        "created_at": "2020-09-02 03:00:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1300955311499599877,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1300450770354085888,
        "text": "RT @VemPraRua_br: Como \u00e9 que \u00e9? https://t.co/MPkm8CuZbQ",
        "created_at": "2020-08-31 15:09:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 631,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1300204583063629825,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281625548402429952,
        "text": "@Collor bacana muito obrigado. pena que meu cachorro bravo abriu por min e deu umas mordida rsrs. S\u00f3 faltou a constitui\u00e7\u00e3o Federal que seria bem bacana tamb\u00e9m \ud83d\ude00 https://t.co/huT3XoxkCp",
        "created_at": "2020-07-10 16:25:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 48040416,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1269449828217556994,
        "text": "RT @moura_101: O desastre que \u00e9 Bolsonaro...\nDesgra\u00e7ado. https://t.co/ZmGfZj0iBp",
        "created_at": "2020-06-07 02:03:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 195,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1269071905471987712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1269449798903574530,
        "text": "RT @moura_101: Bolsonaro \u00e9 t\u00e3o canalha, mas t\u00e3o canalha que t\u00e1 fazendo a GLOBO bater recorde de audi\u00eancia na hora da novela...\nCANALHA e BU\u2026",
        "created_at": "2020-06-07 02:03:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 333,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1269090215844511744,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1261023821705994242,
        "text": "No era fora Maia? https://t.co/MTbM1MGY2n",
        "created_at": "2020-05-14 20:01:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1261005115143659526,
        "text": "RT @GeneralMourao: Enquanto os pa\u00edses mais importantes se organizam para enfrentar a pandemia... aqui no Brasil continuamos entregues a est\u2026",
        "created_at": "2020-05-14 18:47:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7168,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1260933369115758598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1258056291504852992,
        "text": "@allandospanos @SaveThisVideo",
        "created_at": "2020-05-06 15:29:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1052886290612572161,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1256987109505683463,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253833034652094465,
        "text": "RT @moura_101: @SF_Moro Ningu\u00e9m acredita mais nesse CANALHA que senta na presid\u00eancia da rep\u00fablica. https://t.co/1Ens7c5y6f",
        "created_at": "2020-04-24 23:47:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253801099431235585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253756851499524098,
        "text": "RT @francamente1107: Recebi esse v\u00eddeo e t\u00f4 bastante pensativo aqui, o que voc\u00eas me dizem?\n\nTenho uma admira\u00e7\u00e3o incr\u00edvel pelo Daciolo desde\u2026",
        "created_at": "2020-04-24 18:45:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 99,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253749901785280512,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253735843426185216,
        "text": "RT @moura_101: @LorenzonItalo Quem abandonou o pa\u00eds foi o teu MICTO, seu tetudo filho da puta.",
        "created_at": "2020-04-24 17:21:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253696111879098368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253734798230765569,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Leandro Grass volta ao STF para aditar pedido de impeachment de Bolsonaro https://t.co/O5EnmBBFGK",
        "created_at": "2020-04-24 17:17:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253727440142168064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253734248319782913,
        "text": "RT @moura_101: #BolsonaroAcabou\n\nAcabou TRAIDOR.",
        "created_at": "2020-04-24 17:15:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 670,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253705251309400065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253468322257162241,
        "text": "RT @moura_101: #bolsonarotraidor https://t.co/tpdFVhSeD8",
        "created_at": "2020-04-23 23:38:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 198,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1252993721852928000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253468088898662400,
        "text": "RT @moura_101: O novo amig\u00e3o do GADO IMUNDO. https://t.co/48YVkgVdCO",
        "created_at": "2020-04-23 23:37:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253314039326937089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250966083533787137,
        "text": "RT @PedroOctavioLB: @lhmandetta https://t.co/AiZxxocWTI",
        "created_at": "2020-04-17 01:55:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 408,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250872276469325826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250965650425643008,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @lhmandetta MUITO TRISTE",
        "created_at": "2020-04-17 01:53:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250866184079147008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250965611338969088,
        "text": "RT @lhmandetta: de planejar o enfrentamento da pandemia do coronav\u00edrus, o grande desafio que o nosso sistema de sa\u00fade est\u00e1 por enfrentar.",
        "created_at": "2020-04-17 01:53:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5860,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250865865270145024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250965572482936833,
        "text": "RT @lhmandetta: Acabo de ouvir do presidente Jair Bolsonaro o aviso da minha demiss\u00e3o do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade. \nQuero agradecer a oportunida\u2026",
        "created_at": "2020-04-17 01:53:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29554,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250865863755997189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250628600983891968,
        "text": "RT @robertolen: #ficaemcasamandetta pra vcs q s\u00e3o contra o ministro e contra a ci\u00eancia, fica a dica https://t.co/S3Vm6FwJH4",
        "created_at": "2020-04-16 03:34:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 256,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250606250036953088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1246518526548103168,
        "text": "@SITEFCS @lobaoeletrico https://t.co/C22T0kwYYF",
        "created_at": "2020-04-04 19:22:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1444645189,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1246456520725991427,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1246514486854459395,
        "text": "@lobaoeletrico",
        "created_at": "2020-04-04 19:06:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1246514305182445568,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1246514305182445568,
        "text": "Jornal italiano fala em golpe branco no Brasil e confirma Braga Neto como \"presidente operacional\" no lugar de Bolsonaro | Revista F\u00f3rum https://t.co/e99KZ2rCgi",
        "created_at": "2020-04-04 19:05:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1244292905839230977,
        "text": "RT @BandTV: @Brunohenr15 Quem n\u00e3o ficaria?! Mas j\u00e1 estamos bem \u270c\ufe0f.",
        "created_at": "2020-03-29 15:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243311337251516417,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243718160680980480,
        "text": "RT @DaniloGentili: @JacielLima14 @andreazzaeditor Vai se fude seu lixo",
        "created_at": "2020-03-28 01:54:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243631259307454465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243718145606651904,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Datena perguntou a Bolsonaro sobre se ele seria capaz de dar um golpe. O presidente da Rep\u00fablica - que poderia simples\u2026",
        "created_at": "2020-03-28 01:54:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 565,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243629307437748225,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243401340811767814,
        "text": "RT @Li_Positive: Algu\u00e9m j\u00e1 avisou Bolsonaro q estamos em plena PANDEMIA do coronav\u00edrus Covid-19????\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel esta postura!!! N\u00e3o exis\u2026",
        "created_at": "2020-03-27 04:55:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243354285234163712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243401274222993410,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Voc\u00eas viram a Live do Bolsonaro? Vale a pena (no caso, pena \u00e9 pena mesmo! ). Ele se superou. Disse que Maring\u00e1 fica em\u2026",
        "created_at": "2020-03-27 04:55:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1149,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243362352877068289,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243311633394552834,
        "text": "@BandTV N\u00e3o assuste n\u00f3s de novo em kkkk",
        "created_at": "2020-03-26 22:59:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 246471130,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243311337251516417,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1243307489052983297,
        "text": "@BandTV Band . E o Erick Jacquin ficaria bravo essas horas em kkkk",
        "created_at": "2020-03-26 22:42:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 246471130,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1243297918574092288,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1242165114687668228,
        "text": "RT @lobaoeletrico: BOLSOVARDE",
        "created_at": "2020-03-23 19:03:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1242164711959015428,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1242165017505603589,
        "text": "@lobaoeletrico E um mentiroso esse cara tem que ser varido do Brasil",
        "created_at": "2020-03-23 19:03:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1242164711959015428,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1241418496921214976,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Que pancada.",
        "created_at": "2020-03-21 17:36:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 629,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1241157351283068929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240877742738026497,
        "text": "RT @o_antagonista: Os piores n\u00fameros de Bolsonaro desde a posse. https://t.co/ePDTAKPK3Z",
        "created_at": "2020-03-20 05:48:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240699728968335363,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240877724887105537,
        "text": "RT @FMouraBrasil: Comento as declara\u00e7\u00f5es de Jair Banana e Eduardo Bananinha, enquanto o coronav\u00edrus avan\u00e7a pelo pa\u00eds. Meu v\u00eddeo de hoje em\u2026",
        "created_at": "2020-03-20 05:47:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 180,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240808773884825600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240877683808100353,
        "text": "RT @FMouraBrasil: Eduardo Bolsonaro: \"Esclare\u00e7o que compartilhei postagem que critica a atua\u00e7\u00e3o do governo chin\u00eas na preven\u00e7\u00e3o da pandemia\"\u2026",
        "created_at": "2020-03-20 05:47:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 103,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240708737809162241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240486130790862855,
        "text": "RT @CNNBrasil: A Embaixada da China disse considerar as palavras um \u201cinsulto mal\u00e9fico\u201d e exigiu retrata\u00e7\u00e3o sob pena de ferir a rela\u00e7\u00e3o \u201cami\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:51:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240476330262589440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240484902761619458,
        "text": "RT @EmbaixadaChina: @BolsonaroSP As suas palavras s\u00e3o extremamente irrespons\u00e1veis e nos soam familiares. N\u00e3o deixam de ser uma imita\u00e7\u00e3o dos\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:47:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11976,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240443671767650304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240484771895095296,
        "text": "RT @EmbaixadaChina: @BolsonaroSP 1-As suas palavras s\u00e3o extremamente irrespons\u00e1veis e nos soam familiares. N\u00e3o deixam de ser uma imita\u00e7\u00e3o d\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:46:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5795,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240456558007508993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240483480909352961,
        "text": "RT @EmbaixadaChina: @BolsonaroSP Lamentavelmente, voc\u00ea \u00e9 uma pessoa sem vis\u00e3o internacional nem senso comum, sem conhecer a China nem o mun\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:41:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14052,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240444169497260034,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240483121763680256,
        "text": "RT @FMouraBrasil: Eduardo Bolsonaro, com sua diplomacia da lacra\u00e7\u00e3o, conseguiu irritar a China, parceira de neg\u00f3cios do Brasil, fazendo acu\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:39:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1728,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240459718969249793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240483077895467011,
        "text": "RT @petracostal: Eduardo Bolsonaro culpou a China pelo v\u00edrus ecoando as palavras de Mr. Trump. A embaixada da China deu uma das melhores re\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:39:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1954,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240459714695135234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1240482908252573696,
        "text": "RT @EmbaixadaChina: \u5bf9\u5df4\u897f\u4f17\u8bae\u5458Eduardo Bolsonaro\u53cd\u534e\u8a00\u8bba\u7684\u56de\u5e94: \u4f60\u7684\u8a00\u8bba\u65e0\u975e\u662f\u5728\u5b66\u820c\u4f60\u7684\u670b\u53cb\u3002\u4f60\u6700\u8fd1\u53bb\u4e86\u8d9f\u8fc8\u963f\u5bc6\uff0c\u5e26\u56de\u4e86\u601d\u60f3\u75c5\u6bd2\uff0c\u6bd2\u5bb3\u7684\u662f\u4e2d\u5df4\u4e24\u56fd\u7684\u53cb\u597d\u611f\u60c5\u3002\u4f60\u7f3a\u4e4f\u56fd\u9645\u89c6\u91ce\uff0c\u5bf9\u4e2d\u56fd\u65e0\u77e5\uff0c\u5bf9\u4e16\u754c\u65e0\u77e5\uff0c\u5bf9\u5386\u53f2\u65e0\u77e5\u3002\u5949\u529d\u4f60\u4e0d\u8981\u4e89\u5f53\u7f8e\u56fd\u5728\u5df4\u7684\u4ee3\u8a00\u2026",
        "created_at": "2020-03-19 03:39:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4092,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1240469191045586951,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1236752646410731527,
        "text": "@AEEEE_KASINAO A\u00ed sim em",
        "created_at": "2020-03-08 20:36:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1893310807,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1236752504127229952,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1234317204210016257,
        "text": "RT @moura_101: Quando acabarem as tetas para ele mamar, a nova profiss\u00e3o est\u00e1 garantida. https://t.co/2eSC8I57bx",
        "created_at": "2020-03-02 03:18:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1234126186093174786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1234317169326002176,
        "text": "RT @moura_101: No Brasil \u00e9 a BANANA que descasca o MACACO, \u00e9 a PIPA que empina o MENINO e o ELEITOR que deve lealdade ao POL\u00cdTICO.",
        "created_at": "2020-03-02 03:18:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1395,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1215713732090892294,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1232743675198832648,
        "text": "RT @OzzyOsbourne: I'm doing a @reddit_AMA TOMORROW at 10AM PT // 1PM ET! Get ready to ask me anything and everything __ @reddit #OrdinaryMa\u2026",
        "created_at": "2020-02-26 19:06:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 360,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1232048365463986176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1232405248880390144,
        "text": "RT @MarceloAdnet: Agora entendo porque terminei o desfile esgotado fisicamente \ud83e\udd23 https://t.co/WttBCnt3M6",
        "created_at": "2020-02-25 20:41:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7572,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1232266601958969345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231956112628383749,
        "text": "RT @heldermaldonado: \"Eu n\u00e3o votaria no Bernie Sanders\"\n\nAmigo, teu t\u00edtulo de eleitor \u00e9 de Itapecerica da Serra",
        "created_at": "2020-02-24 14:56:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5192,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1231890856598278149,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231955232898322432,
        "text": "RT @DaniloGentili: Brasil acima de tudo.\nDeus acima de todos.\nDollar acima de 4,40.",
        "created_at": "2020-02-24 14:53:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2418,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1230931107262140417,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231353106769813519,
        "text": "RT @CANAL_do_ALONSO: @jairbolsonaro @depheliolopes #BOLSOMInTO ainda te engana ?!\n\nNo Carnaval do RJ, a escola de samba Acad\u00eamicos de Vig\u00e1r\u2026",
        "created_at": "2020-02-22 23:00:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1231315677337788416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231340348418527234,
        "text": "RT @o_antagonista: \u2018Bozonaro\u2019 na Sapuca\u00ed\nhttps://t.co/vgeOTtWrTK",
        "created_at": "2020-02-22 22:09:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 103,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1231338928512389120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231340156000636928,
        "text": "RT @moura_101: @o_antagonista Parab\u00e9ns MITO por ser um canalha mentiroso de merda.",
        "created_at": "2020-02-22 22:09:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1230940720866975751,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1231340141157011461,
        "text": "RT @o_antagonista: N\u00e3o poder\u00edamos deixar de parabenizar Jair Bolsonaro pelo d\u00f3lar ter batido em 4,40 reais, a maior cota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do\u2026",
        "created_at": "2020-02-22 22:09:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2542,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1230906229930758150,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1230303055662456832,
        "text": "RT @senadorcidgomes: Boletim m\u00e9dico atualizado! https://t.co/erkubZxRlo",
        "created_at": "2020-02-20 01:28:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 201,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1230268891093446657,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1230302848744919043,
        "text": "RT @senadorcidgomes: O senador Cid Gomes foi baleado por uma arma de fogo na tarde desta quarta-feira (19), em Sobral. Neste momento, o sen\u2026",
        "created_at": "2020-02-20 01:27:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 825,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1230241659516006402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1229860070122512384,
        "text": "RT @lobaoeletrico: VOLTO A REPETIR:JAIR BOLSONARO N\u00c3O PODE PERMANECER COMO PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA",
        "created_at": "2020-02-18 20:07:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1229838275877261312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1225807207524110343,
        "text": "D\u00f3lar a R$4,30 ser\u00e1 que melhor n\u00e3o comprar?kkkk https://t.co/lD6y9cfwG7",
        "created_at": "2020-02-07 15:43:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1223605405433192448,
        "text": "RT @SFLBrasil: \u00c9 poss\u00edvel termos liberdade econ\u00f4mica sem liberdade pol\u00edtica? Isso \u00e9 sustent\u00e1vel?\n\nO jornalista Carlos Andreazza (@andreazza\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 13:53:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1222631525545660418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1223603289461338113,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): Todo mundo fazendo o obitu\u00e1rio de Onyx. Mas ele est\u00e1 morto - simbolicamente - h\u00e1\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 13:45:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1223214590613512192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1223602734475116544,
        "text": "RT @AlchemyCain: Regras para ser Gado nas plataformas digitais:\n1-Foto de pol\u00edtico ou bandeira de partido;\n2-Definindo-se como ( Religi\u00e3o)\u2026",
        "created_at": "2020-02-01 13:43:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1222336557132271616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1222872648973197313,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Trecho de minha na LibertyCon.",
        "created_at": "2020-01-30 13:22:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1222632124655816708,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1222002073807527936,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: \"O senhor trabalha com informa\u00e7\u00e3o falsa como Ministro de Estado\", diz Reinaldo Azevedo sobre post publicado pelo minis\u2026",
        "created_at": "2020-01-28 03:42:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1221911118458822657,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1221856546260488193,
        "text": "RT @andreazzaeditor: @fabioluizfranca @AbrahamWeint Mente com m\u00e9todo.",
        "created_at": "2020-01-27 18:04:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1221773428455288833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1221856533291634690,
        "text": "RT @fabioluizfranca: @AbrahamWeint Mais de uma hora espalhando fakenews, ministro. Que coisa feia, hein. O pior \u00e9 que sua assessoria j\u00e1 foi\u2026",
        "created_at": "2020-01-27 18:04:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1221772745463291904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1221438089610104832,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: Caras e caros,  para  infelicidade de alguns e contentamento de muitos,  ningu\u00e9m me censurou, me patrulhou, me tirou d\u2026",
        "created_at": "2020-01-26 14:21:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1221159668917075968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1218985035463831553,
        "text": "RT @alexandremedi17: Quando fui sacar meu FGTS o gerente da ag\u00eancia me disse : voc\u00ea precisa pensar fora da Caixa",
        "created_at": "2020-01-19 19:54:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1218863090785189888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1216007704621264896,
        "text": "@WatfordBrasil N\u00e3o obrigado",
        "created_at": "2020-01-11 14:43:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 962053104437886984,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1214220567949250561,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1214561902304514048,
        "text": "RT @moura_101: Bolsofrouxo. https://t.co/XCaqUyr3iU",
        "created_at": "2020-01-07 14:58:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1214161421082214400,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1214561707080568836,
        "text": "RT @Bucetossauro_: OL\u00c1 IL\u00cdCITOS, MAIS UMA ADIVINHA\u00c7\u00c3O! ALGU\u00c9M SABE ME DIZER SE ESSA FOTO DO ATAQUE POSTADA PELO CARLOS \u00c9 FAKE? https://t.co\u2026",
        "created_at": "2020-01-07 14:57:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1214242832682278913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1214561220402896902,
        "text": "RT @moura_101: Agora o Mito se esconde embaixo da toga do Toffoli...\nGENGIV\u00c3O corra para pedir uma ogiva para o Trump!!!! https://t.co/GJWK\u2026",
        "created_at": "2020-01-07 14:55:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 98,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1214332759705038849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1214561180959666182,
        "text": "RT @moura_101: Sancionar o fund\u00e3o eleitoral \u00e9 estelionato eleitoral.\nFim.",
        "created_at": "2020-01-07 14:55:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1214513434777264136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1213160651926966272,
        "text": "RT @moura_101: Mentiroso.\nN\u00e3o s\u00f3 pode, como DEVE vetar.\n#BolsonaroMentiroso https://t.co/4bVoQ8Bp8L",
        "created_at": "2020-01-03 18:10:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1212802332003651590,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1212220864210653184,
        "text": "RT @moura_101: \"Estou desde o ano passado sem mentir\" \ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09 https://t.co/vpmp4dx42E",
        "created_at": "2020-01-01 03:55:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1212198740712402944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1212220841812996096,
        "text": "RT @moura_101: A regra \u00e9 clara:\nEle manda, Jair obedece. https://t.co/dS2RZyJBpO",
        "created_at": "2020-01-01 03:55:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 95,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1212142784808914944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1212220793175846912,
        "text": "RT @moura_101: Feliz 2020 para quem n\u00e3o tem pol\u00edtico de estima\u00e7\u00e3o!",
        "created_at": "2020-01-01 03:55:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 292,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1212185407523315712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1212018601051471872,
        "text": "RT @EniPetrus: @luciano_hang Lojas estranhas, isso sim. Impossivel sustentar tantas lojas sem vender nada. Bem estranho esse patrimonio do\u2026",
        "created_at": "2019-12-31 14:32:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211825940516548608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1212017607815188481,
        "text": "RT @aruthinha: Cabo Daciolo j\u00e1 tinha profetizado o que aconteceria com as est\u00e1tuas da Havan. \n\n- VAI SAIR UMA POR UMA! https://t.co/i3fuJ7V\u2026",
        "created_at": "2019-12-31 14:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 682,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1212011551470899200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211640670605250561,
        "text": "RT @moura_101: Algumas coisas, de fato, mudaram.\nN\u00e3o podemos dizer que desta vez vai acabar em Pizza... Vai acabar em chocolate. https://t.\u2026",
        "created_at": "2019-12-30 13:30:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 105,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211321819309002755,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211640656361349131,
        "text": "RT @moura_101: \"Se eu errar o PT volta\"\nJair Bolsonaro.\nT\u00e1 errando, e em 2022, se a esquerda voltar ao poder s\u00f3 vai ter UMA PESSOA para cul\u2026",
        "created_at": "2019-12-30 13:30:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 135,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211374376119087105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211640595409711105,
        "text": "RT @moura_101: Essa foto n\u00e3o quer dizer nada... https://t.co/X4WctLSz8t",
        "created_at": "2019-12-30 13:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 83,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211439067902152709,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211640055263121408,
        "text": "RT @moura_101: @Mistersuhr Conseguiram.",
        "created_at": "2019-12-30 13:27:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211613471047069696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211639838182641664,
        "text": "RT @moura_101: Se o Olavo deixar de apoiar o governo, acabou... N\u00e3o sobra mais nada. N\u00e3o se trata de Bolsonaro \"n\u00e3o combater os inimigos\",\u2026",
        "created_at": "2019-12-30 13:27:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211612056283209728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211639702299828229,
        "text": "RT @Rconstantino: Flavio Bolsonaro vota em aumento de fundo eleitoral \u201cpor engano\u201d; ministro da Educa\u00e7\u00e3o d\u00e1 RT em msg que chama presidente\u2026",
        "created_at": "2019-12-30 13:26:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 424,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209989597826048001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211639669617823744,
        "text": "RT @brunnosarttori: A retrospectiva da Globo desse ano ficou diferente, n\u00e9?\n\n https://t.co/y0ZKl27fjQ",
        "created_at": "2019-12-30 13:26:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1454,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211306515463847937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1211638331102126083,
        "text": "RT @allandospanos: URGENTE!!!\nNando Moura invade LIVE do Teta Livre e deixa o Gengivudo PUTO com a VERDADE!!\n\n\u00c9 Bolsonaro Brasil!!! \n#issoa\u2026",
        "created_at": "2019-12-30 13:21:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211490106256871424,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210772542887084033,
        "text": "RT @alexandremedi17: Segundo a Sandy Junior em sua obra Quatro Esta\u00e7\u00f5es, o outono \u00e9 sempre igual.",
        "created_at": "2019-12-28 04:00:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131967512223113216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210743695202324481,
        "text": "@Globo_Rural @lobaoeletrico olha esta indireta kkkk",
        "created_at": "2019-12-28 02:06:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 24973427,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210682266038472715,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210743390976897024,
        "text": "RT @Globo_Rural: Esse ano aprendemos muito sobre laranjas\nhttps://t.co/Hqx5ZpFGe8",
        "created_at": "2019-12-28 02:04:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4726,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210682266038472715,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210743322928504832,
        "text": "Olha a indireta kkk #bolsonarotraidor @moura_101 kkk globo rural para os gados kkk https://t.co/6eYE8d6dBL",
        "created_at": "2019-12-28 02:04:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210682266038472715,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210569535520157697,
        "text": "RT @brndsz05: @allandospanos @Clovismecator Tra\u00edra",
        "created_at": "2019-12-27 14:34:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210374468247396353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210567592710152200,
        "text": "RT @aguedescartoon: Nando Moura venceu as elei\u00e7\u00f5es prometendo um novo projeto de Brasil aos eleitores e agora est\u00e1 fazendo tudo ao contr\u00e1ri\u2026",
        "created_at": "2019-12-27 14:26:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 167,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210049235325992962,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210563501099540481,
        "text": "RT @moura_101: @filgmartin Sentiu.\nCoragem n\u00e3o \u00e9 se esconder atr\u00e1s de um monte de perfil falso e curtidas fabricadas enquanto paga de capac\u2026",
        "created_at": "2019-12-27 14:10:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210322929227108352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210563443490775040,
        "text": "RT @Rconstantino: @moura_101 @filgmartin Ouch! O pior \u00e9 que um monte de fake e rob\u00f4 vem sempre repetir a mesma ladainha quando se faz cr\u00edti\u2026",
        "created_at": "2019-12-27 14:09:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210334389328109568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210197071686447105,
        "text": "RT @allandospanos: Essa Tag #NandoTraidor \u00e9 a certeza de que est\u00e3o passando de pano para o #BolsonaroTrairaDeNatal #BolsonaroTraidor https:\u2026",
        "created_at": "2019-12-26 13:54:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 59,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210019585908449286,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210192799745921024,
        "text": "RT @alefrota77: #BolsonaroTraidor",
        "created_at": "2019-12-26 13:37:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210086168836165634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1210192616001822721,
        "text": "RT @alefrota77: Weintraub o covarde Ministro bunda mole  retu\u00edta post que chama Bolsonaro de traidor - depois apagou mas n\u00f3s n\u00e3o apagamos\u2026",
        "created_at": "2019-12-26 13:36:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1210086594658603010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209682816621039616,
        "text": "RT @moura_101: @RickMZ3 Tou zoando em fam\u00edlia https://t.co/JkibAridKx",
        "created_at": "2019-12-25 03:50:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209665085544828928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209682653143879680,
        "text": "RT @rodrigodasilva: H\u00e1 dois mil e dezenove anos ele nasceu - e desde ent\u00e3o n\u00f3s passamos a considerar o pr\u00f3prio conceito de tempo a partir d\u2026",
        "created_at": "2019-12-25 03:49:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2082,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209469158422921217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209660352411185152,
        "text": "RT @faxinaboa: A CASA DE VCS HOJE \u00c0 NOITE https://t.co/1F7m5lvoij",
        "created_at": "2019-12-25 02:21:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1286,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209535154978463749,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209640337100201985,
        "text": "RT @moura_101: @PacibaKim A \u00faltima vez que o povo me ouviu o PT saiu da presid\u00eancia.",
        "created_at": "2019-12-25 01:01:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209607839192420352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209640264840683520,
        "text": "RT @moura_101: @v7SRodrigues Traidor t\u00e1 aqui, presta aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/rhNoz43uau",
        "created_at": "2019-12-25 01:01:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209600772448620545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209640231474999296,
        "text": "RT @moura_101: @DireitaBrasil https://t.co/HVouGaFlSZ",
        "created_at": "2019-12-25 01:01:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209608510998220800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209639982450778113,
        "text": "RT @moura_101: \u00c9 por isso que o MICTO quer o S\u00e9rgio Moro como VICE... https://t.co/m0zxKPUi53",
        "created_at": "2019-12-25 01:00:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209599807431593987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209313663326314496,
        "text": "RT @oaquinTeixeira: VOU TUITAR ALGO AGORA QUE S\u00d3 UMA PESSOA COM MORAL E INDEPEND\u00caNCIA TEM CORAGEM DE FALAR:\n\nBOLSOMINHON \u00c9 IGUAL A PETISTA.",
        "created_at": "2019-12-24 03:23:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 306,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209122861656530949,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209312044551417857,
        "text": "RT @moura_101: Mais uma promessa no lixo... https://t.co/5mAjlNGb3U",
        "created_at": "2019-12-24 03:17:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209263580719263744,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209172837682077697,
        "text": "https://t.co/xF1I5akxOQ",
        "created_at": "2019-12-23 18:04:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1209172787870482434,
        "text": "https://t.co/nL2iZ66o4S",
        "created_at": "2019-12-23 18:03:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1209139091125784577,
        "text": "RT @moura_101: @InTyllerWeTrust Parece brincadeira.",
        "created_at": "2019-12-23 15:49:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209077484471439360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209139058955431936,
        "text": "RT @moura_101: @o_antagonista Isso supera todas as defini\u00e7\u00f5es de CANALHICE.",
        "created_at": "2019-12-23 15:49:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209091299472740352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209139004349800449,
        "text": "RT @moura_101: Se Bolsonaro indicar para o STF tranqueiras como Jorge Oliveira ou Andr\u00e9 Mendon\u00e7a, ser\u00e1 o maior estelionato eleitoral do seu\u2026",
        "created_at": "2019-12-23 15:49:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209075622561140736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1209138967884500992,
        "text": "RT @moura_101: \"Sobre Sergio Moro, Bolsonaro afirmou que nunca houve nenhum compromisso  de indicar o atual ministro da Justi\u00e7a para uma da\u2026",
        "created_at": "2019-12-23 15:49:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 439,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1209101770036826112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208961340221612033,
        "text": "RT @moura_101: @NacaoBem https://t.co/u1SAOsQjXv",
        "created_at": "2019-12-23 04:03:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208951402648784896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208961165218471941,
        "text": "RT @moura_101: Nada me d\u00e1 mais prazer que o Gado Imundo chorando nos coment\u00e1rios... \u00c9 como matar zumbis.",
        "created_at": "2019-12-23 04:02:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208539145154547712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208961136705593344,
        "text": "RT @moura_101: @luciano01919971 https://t.co/Jg8Ri7iWWv",
        "created_at": "2019-12-23 04:02:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208540756870418432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958892627152897,
        "text": "RT @moura_101: @rikardomcarvalh Honrando nosso voto.",
        "created_at": "2019-12-23 03:53:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208769565641125888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958806656503808,
        "text": "RT @moura_101: @emb_resistencia Quem tenta limpar a imagem toda cagada levando o Moro para assistir futebol \u00e9 o teu MICTO.",
        "created_at": "2019-12-23 03:53:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208807055966031873,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958589857079296,
        "text": "RT @moura_101: @2222_fabricio https://t.co/M1PomSnSwD",
        "created_at": "2019-12-23 03:52:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208811426221039616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958524828585984,
        "text": "RT @moura_101: @Hanza_Grecco Que sofra.",
        "created_at": "2019-12-23 03:52:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208811731755118598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958190773293058,
        "text": "RT @moura_101: @claudioedantas Cuidado... Se n\u00e3o o PT volta.",
        "created_at": "2019-12-23 03:51:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208869992986484736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208958162985979905,
        "text": "RT @moura_101: @KvaleiroAndante @claudioedantas Pra cima.",
        "created_at": "2019-12-23 03:51:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208870070170062853,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208957751277359104,
        "text": "RT @allandospanos: @moura_101 Cativeiro da @emb_resistencia  \u00e9 descoberto... https://t.co/8kuMWs58Ld",
        "created_at": "2019-12-23 03:49:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208935627686916096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208956337314500609,
        "text": "RT @moura_101: \"Senso de propor\u00e7\u00e3o\" \u00e9 n\u00e3o submeter todo o destino da na\u00e7\u00e3o para tentar frear a investiga\u00e7\u00e3o de uma bosta de rachadinha. htt\u2026",
        "created_at": "2019-12-23 03:43:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208809710889193473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208956301474226176,
        "text": "RT @moura_101: O jogo t\u00e1 virando VaporPanos...",
        "created_at": "2019-12-23 03:43:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208948606260174848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208956014617415681,
        "text": "RT @moura_101: https://t.co/5f1Ifa4Jhx",
        "created_at": "2019-12-23 03:42:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 70,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208950152565809153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208955741991821312,
        "text": "RT @ViniCoelho2788: #ChocolateComLaranja e #OProfeta! A Rede Globo esta mto debochada com o presidente! Gosto mto! kkkkk #IssoAGloboN\u00e3oMost\u2026",
        "created_at": "2019-12-23 03:41:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208933042770890752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208955460663025664,
        "text": "RT @Elianebonfim92: \"Feliz natal. Mesmo sem carne para algumas pessoas a\u00ed.\"\nBolsonaro, 2019.\n#BolsonaroLadrao",
        "created_at": "2019-12-23 03:40:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208935838001848321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208955005904052224,
        "text": "RT @MuseuGolpeDe16: Vale A Pena Ver de Novo: \"Chocolate com Laranja\", uma novela escrita pelo \"O Profeta\", o Seu Jair! \ud83e\udd23\ud83d\udc49\ud83e\udd23\n#issoaglobon\u00e3omo\u2026",
        "created_at": "2019-12-23 03:38:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208949267198550016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208767921096450049,
        "text": "RT @moura_101: - N\u00e3o deixar os filhos CAGAREM tudo no Twitter.\n- Se desvincular publicamente de Vaporwave criminoso.\n- Vetar o fund\u00e3o e tra\u2026",
        "created_at": "2019-12-22 15:15:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 99,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208501932479909889,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208767808668098566,
        "text": "RT @moura_101: PARA O GADO AFTOSO IMUNDO: https://t.co/l2M4kzqTWX",
        "created_at": "2019-12-22 15:14:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208723180766011394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208767388495298560,
        "text": "RT @felipelanhi: Ciro Gomes flagrado nas ruas dizendo que bolsonaro \u00e9 ladr\u00e3o.\n\nDeixe aqui seu #BOLSONAROELADRAO https://t.co/iN9Cf7kWrU",
        "created_at": "2019-12-22 15:12:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 292,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208591300624363520,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208428583535951873,
        "text": "RT @moura_101: O mesmo gado burro.\nS\u00f3 mudou de fazendeiro... https://t.co/5962UTYBXh",
        "created_at": "2019-12-21 16:46:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208403015973163009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208251580698509313,
        "text": "RT @moura_101: @DireitaBrasil A fam\u00edlia de quem veio pedir voto na minha casa???? Lix\u00e3o. https://t.co/MoQ9C6HS5O",
        "created_at": "2019-12-21 05:03:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208034413281501184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208250792744030209,
        "text": "RT @DaniloGentili: Ei @FlavioBolsonaro t\u00f4 vendendo esse peda\u00e7o de ouro por 20 mil. \n\nSe tiver algum comprador pra me indicar agrade\u00e7o. http\u2026",
        "created_at": "2019-12-21 05:00:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1105,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208048397997035520,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208248432114229249,
        "text": "RT @moura_101: Tentar \"Mitar\" no meio dessa situa\u00e7\u00e3o beira a dem\u00eancia.",
        "created_at": "2019-12-21 04:50:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208125097283858432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208248404545089537,
        "text": "RT @moura_101: Eu votei no Fund\u00e3o...\nMas foi sem querer querendo... https://t.co/bZ6M9cE5rZ",
        "created_at": "2019-12-21 04:50:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 154,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208034940211912704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208248102240628736,
        "text": "RT @moura_101: Hummm...Vai dar diarr\u00e9ia, hein? https://t.co/ss5Sno4bfI",
        "created_at": "2019-12-21 04:49:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 342,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208144341765689344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208238697419804672,
        "text": "RT @moura_101: Aguenta um \"meme\" de pol\u00edtica a\u00ed, bando de frouxo.",
        "created_at": "2019-12-21 04:12:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1208033773054496769,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1208238683494715394,
        "text": "RT @moura_101: https://t.co/BTEwbHHRly",
        "created_at": "2019-12-21 04:12:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15468,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1207962615294693377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1206603008961896454,
        "text": "#eptv1 t\u00e1 a\u00ed sobre o combust\u00edvel e etc. https://t.co/zVRMMUpsRz",
        "created_at": "2019-12-16 15:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1206602760633901056,
        "text": "#eptv1 faz aminha que diminui o pre\u00e7o do etanol",
        "created_at": "2019-12-16 15:51:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1205668854493528064,
        "text": "RT @GrupoJovemPan: Professor Marco Antonio Villa est\u00e1 de volta \u00e0 Jovem Pan!\n\nhttps://t.co/MpHeC2agnz https://t.co/OhhvpbRFcl",
        "created_at": "2019-12-14 02:00:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1205609184064081920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1205667810745212928,
        "text": "RT @JovemPanNews: O BOM FILHO A CASA TORNA: Professor Marco Antonio Villa est\u00e1 de volta \u00e0 Jovem Pan!\n\nhttps://t.co/AU7bLZSoh6 https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2019-12-14 01:56:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1205612114318168064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1205667645535772673,
        "text": "Prof Marco Antonio Villa no #3em1 ficaria \u00f3timo @JovemPanNews .",
        "created_at": "2019-12-14 01:55:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1204972226891653122,
        "text": "RT @moura_101: @pmsap Ham ram. https://t.co/V9E94Z96Gl",
        "created_at": "2019-12-12 03:52:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204824409158094850,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1204964328111267841,
        "text": "RT @veramagalhaes: Caro @opropriolavo, informo: n\u00e3o, como sempre se trata de fake news. Pedi demiss\u00e3o da Jovem Pan para assumir o Roda Viva\u2026",
        "created_at": "2019-12-12 03:20:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 161,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204414161985236995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1204894820197638145,
        "text": "RT @moura_101: Setembro de 2018.\nGengiv\u00e3o \u00e9 um hip\u00f3crita canalha.\nTraidor. https://t.co/IgT7vPNYwk",
        "created_at": "2019-12-11 22:44:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204816064590340096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1204894800635408385,
        "text": "RT @moura_101: Todo mundo quieto...\nTRAIDORES. https://t.co/6yaugvucFk",
        "created_at": "2019-12-11 22:44:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 207,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204825373474725890,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1204894776153300993,
        "text": "RT @moura_101: N\u00e3o precisa dizer mais nada \u00cdtalo...\nA sua desonestidade intelectual \u00e9 mesmo absurda.\nPosso supor que voc\u00ea tamb\u00e9m xingou tod\u2026",
        "created_at": "2019-12-11 22:44:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204853833987436545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1204796047702286337,
        "text": "@GretaThunberg Parab\u00e9ns. Isto mesmo vc \u00e9 um orgulho .",
        "created_at": "2019-12-11 16:12:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1006419421244678144,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1204795860401434624,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1199903305243250688,
        "text": "RT @CantaComigoRec: Vamos sentir muita saudade, Gugu. Muito obrigado por tudo \u2764  #SemifinalCantaComigo https://t.co/qNHCcVY1hS",
        "created_at": "2019-11-28 04:10:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 995,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1199894055976521729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1199331212243951616,
        "text": "Kkk https://t.co/kMt5nHa97q",
        "created_at": "2019-11-26 14:16:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1199330837378019328,
        "text": "Enquanto os pobres ir\u00e3o ralar no domingo, os ricos estar\u00e3o com suas fam\u00edlias em em restaurantes caros. #RepareBem",
        "created_at": "2019-11-26 14:15:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1197587042227630086,
        "text": "RT @jor_free: #TicTacCarluxo Pq o porteiro, antes do assassinato da Marielle, resolveu relacionar a fam\u00edlia Bolsonaro, ao assassino? Vid\u00eanc\u2026",
        "created_at": "2019-11-21 18:46:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1197540326090645504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1197586701511729152,
        "text": "RT @GugaNoblat: Pra come\u00e7ar o dia com #TicTacCarluxo https://t.co/8uEcNAG63z",
        "created_at": "2019-11-21 18:44:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 610,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1197432806902829056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1197179673173737474,
        "text": "RT @jairmearrependi: ATEN\u00c7\u00c3O \n\nHOJE \u00c9 DIA DE DESTRUIR O V\u00cdDEO DO MORGAN FREEMAN PARA SEMPRE COM O GEMID\u00c3O  \n\nVOC\u00ca VAI BAIXAR ESTE V\u00cdDEO COM\u2026",
        "created_at": "2019-11-20 15:47:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 636,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1196979337205039105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1194316375478673408,
        "text": "RT @tlmota: vazou imagem do carlos bolsonaro momentos antes de desativar a conta no twitter https://t.co/DUe4dVPvHR",
        "created_at": "2019-11-12 18:09:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 265,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1194242862201876480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193353118727229440,
        "text": "RT @levyfidelix: J\u00e1 passou da hora de falarmos mais s\u00e9rio sobre o projeto AEROTREM.",
        "created_at": "2019-11-10 02:22:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30793,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 4662235062,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193199130807590915,
        "text": "RT @LulaOficial: \"Eu saio com muita vontade de voltar a lutar\" https://t.co/7FpiXvjAWl",
        "created_at": "2019-11-09 16:10:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27174,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1192927820730818563,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193198790242701314,
        "text": "RT @fattoritam: Cag\u00e3o! Quando interessa sai atacando todo mundo, quando n\u00e3o, fica caladinho. #BolsonaroVerdadeiroIsent\u00e3o\n\nBolsonaro silenci\u2026",
        "created_at": "2019-11-09 16:08:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1192997080358432773,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193198596675555328,
        "text": "RT @DaniloGentili: Sinto falta dos \u201cle\u00f5es\u201d se manifestando a respeito do Lula Livre. O governo se manifesta at\u00e9 pra dar salve pra orda de p\u2026",
        "created_at": "2019-11-09 16:08:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1782,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1192901331763236864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193198376382320645,
        "text": "RT @ManuelaDavila: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/qxN7c5LioE",
        "created_at": "2019-11-09 16:07:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8476,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1193182095968997376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1193198160669290496,
        "text": "#LulaLivreNaTVT #LulaTaLivreBabaca #LulaLivre. se for para arrancar este governo vamos com tudo",
        "created_at": "2019-11-09 16:06:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1190401683626565632,
        "text": "RT @alefrota77: Que beleza o Brilhante Marco Antonio Villa foi demitido da Band .Parab\u00e9ns Secom parabens Bolsonaro est\u00e3o calando a imprensa\u2026",
        "created_at": "2019-11-01 22:54:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190375303509610496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1190238457995681793,
        "text": "@PSDBoficial Pe\u00e7am o impechment logo!",
        "created_at": "2019-11-01 12:05:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 39931528,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190212552598396929,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1190238311270506497,
        "text": "RT @PSDBoficial: Uma coisa une certos petistas e bolsonaristas: a paix\u00e3o por ditaduras. Cada uma a seu modo.",
        "created_at": "2019-11-01 12:05:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190212552598396929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1190237310652223489,
        "text": "RT @lobaoeletrico: Cancelar assinatura de jornal de forma arbitr\u00e1ria denota mentalidade autorit\u00e1ria do presidente https://t.co/T6ZzXoTLCJ",
        "created_at": "2019-11-01 12:01:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190233273168994304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1190237119249293313,
        "text": "RT @lobaoeletrico: O PROBLEMA \u00c9 QUE FALAR DE A\u00cdI -5 N\u00c3O  \u00c9 CASO ISOLADO.O DUDU H\u00c1 HAVIA AMEA\u00c7ADO REPRESS\u00c3O POLICIAL A ADVERS\u00c1RIOS EM PMENA\u2026",
        "created_at": "2019-11-01 12:00:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190235273080299521,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1190235773095813120,
        "text": "RT @jairmearrependi: Maravilha ent\u00e3o, voc\u00eas adoram ditadura. Fica tudo bem em casa. #CassemEduardoBolsonaro  https://t.co/D1CnHixBM6",
        "created_at": "2019-11-01 11:54:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1190220339638394880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189597392057896960,
        "text": "RT @blogdopannunzio: A partir de agora somo minha voz \u00e0quelas que j\u00e1 pedem claramente o impeachment de Bolsonaro. Ele n\u00e3o tem decoro, n\u00e3o t\u2026",
        "created_at": "2019-10-30 17:38:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1682,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1189349972350787584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189597195101724673,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Fueda! Somos a 'verguenza' do planeta redondo. https://t.co/ZupcUX4uws",
        "created_at": "2019-10-30 17:37:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 170,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1189381229558325248,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189559240907804672,
        "text": "RT @chicobarney: A Globo n\u00e3o acusou ningu\u00e9m de nada. S\u00f3 noticiou uma investiga\u00e7\u00e3o que est\u00e1 de fato acontecendo.",
        "created_at": "2019-10-30 15:06:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2880,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1189355070502162432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189559183638777856,
        "text": "RT @GDimenstein: Simples: estamos nas m\u00e3os de um doente mental\n\nhttps://t.co/LizMM1CuLE",
        "created_at": "2019-10-30 15:06:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 476,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1189473773935910914,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189559156262539264,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Mas n\u00e3o eram as ONGs? https://t.co/9rh7exkunc",
        "created_at": "2019-10-30 15:06:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 70,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1189538363596034053,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1189555824563281920,
        "text": "#ImpeachmentBolsonaro",
        "created_at": "2019-10-30 14:53:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1187135720667996160,
        "text": "RT @GreenpeaceBR: A demora em combater e mitigar desastres ambientais mostra que o governo federal n\u00e3o est\u00e1 preparado para responder a even\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 22:36:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1915,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186983196300328961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1187135683925889030,
        "text": "RT @GreenpeaceBR: Das queimadas ao \u00f3leo: protestamos contra a destrui\u00e7\u00e3o ambiental do governo Bolsonaro https://t.co/3yMDdZkO7j #InimigoDoM\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 22:36:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186975105617928192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1187015480684568576,
        "text": "RT @marcoslauro: /@BolsonaroSP-correndo-da-imprensa-ao-som-do-tema-do-rocky.mp4 https://t.co/jDQKEjCX8C",
        "created_at": "2019-10-23 14:38:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186722982082813952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1187015067717513216,
        "text": "This Tweet from @Brunohenr15 has been withheld in: United States.",
        "created_at": "2019-10-23 14:37:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186733420677881862,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1187014786862800897,
        "text": "RT @catupiry_e_odio: Algu\u00e9m a\u00ed j\u00e1 viu o v\u00eddeo de Eduardo Bolsonaro correndo ao som de start me up de the rolling stones ?!\n\nN\u00e3o?!\nT\u00e1 aqui \u00f3\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 14:35:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186766844503515140,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186992573291872256,
        "text": "RT @randolfeap: Infelizmente a Reforma da Previd\u00eancia de Bolsonaro e Guedes conseguiu ser aprovada no Senado. A popula\u00e7\u00e3o ser\u00e1 penalizada e\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:07:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 424,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186789481266810880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186992262686937088,
        "text": "RT @samiabomfim: @ViniciusPoit @pfnery Ah, n\u00e3o \u00e9? Guedes disse in\u00fameras vezes que o tal 1 trilh\u00e3o de \"economia\" com a reforma da previd\u00eanci\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:06:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186785870449393664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186992098609913856,
        "text": "RT @samiabomfim: A reforma da previd\u00eancia foi definitivamente aprovada no Congresso. O texto de Guedes e Bolsonaro se baseou na previd\u00eancia\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:05:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186774936142127104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186991331756916736,
        "text": "RT @jgsanguineto: #OlavoNaCPMIdaFakeNews\nSer\u00e1 que o Gado\ud83d\udc02 vai defender o Guru do Bozo\ud83e\udd21 tbem? kkkkkkkkkkk\nAguardemos os coment\u00e1rios... https\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:02:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186958755864502274,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186991162462298114,
        "text": "RT @lobaoeletrico: SENTANDO O DEDO NA TAG #OlavoNaCPMIdaFakeNews PRA OLAVINHO 100% FRIENDLY FIRE DEPOR NA CPMI DAS FAKENEWS \nELE \u00c9 O CABE\u00c7A\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:02:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186989687598174210,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186991134393978880,
        "text": "RT @marcosilveira24: @RADIOVOXORG @amaurypio @BlogdoNoblat @priweinstein Precisamos for\u00e7ar que seja convocado #OlavoNaCPMIdaFakeNews",
        "created_at": "2019-10-23 13:01:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186803430402211841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186991111967068161,
        "text": "RT @lobaoeletrico: ATEN\u00c7\u00c3O,RAPAZIADA:AMANH\u00c1 PRECISAMOS ATACAR DE HASHTAG.SABEMOS QUE OLAVO \u00c9 O CABE\u00c7A DE TODAS ESSA BALB\u00daRDIA E TEMOS QUE E\u2026",
        "created_at": "2019-10-23 13:01:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 162,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186794374056894464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1186773591746056192,
        "text": "RT @bragabob08: Reforma da previd\u00eancia passa hoje no senado sem resist\u00eancia dos principais prejudicados",
        "created_at": "2019-10-22 22:37:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1186746417324400640,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185911380131680258,
        "text": "RT @patrola25: A pensar, e analisar sobre as PRIVATIZACOES, PAULO GUEDES, BOZO E AS VENDAS DOS CORREIOS, PETROBRAS EMBRAER ETC... https://t\u2026",
        "created_at": "2019-10-20 13:31:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 255,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1185884917139423234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185910557314076672,
        "text": "RT @sensacionalista: Celulares adiantam uma hora sozinhos para sair da era Bolsonaro mais r\u00e1pido #horariodeverao https://t.co/zJdxoAsvct",
        "created_at": "2019-10-20 13:28:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5891,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1185903585181212672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185570138298470401,
        "text": "RT @joicehasselmann: Olha s\u00f3 mais um \u201cpresentinho\u201d da mil\u00edcia digital para mim. Anota a\u00ed: N\u00c3O TENHO MEDO DA MIL\u00cdCIA, NEM DE ROB\u00d4S! Meus seg\u2026",
        "created_at": "2019-10-19 14:55:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1237,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1185211258452217857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185568977671639040,
        "text": "RT @TssiaC: Onde est\u00e1 o Queiroz? #BolsonaroVagabundo https://t.co/N4kFlDBHUD",
        "created_at": "2019-10-19 14:50:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1185468383686512640,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185568748998184961,
        "text": "RT @RCorchog: @BolsonaroSP O cara n\u00e3o tem nem vergonha, promover bolsol\u00e3o ( e n\u00e3o \u00e9 o de coc\u00f4) para comprar deputados e satisfazer a casmur\u2026",
        "created_at": "2019-10-19 14:49:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1185546850436292608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1185553910926315520,
        "text": "Rir \u00e9 bom...  Kkkkkkk https://t.co/e8Uo5rvs6F",
        "created_at": "2019-10-19 13:50:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1184452695907819520,
        "text": "Cad\u00ea o g\u00e1s de cozinha de R$35,00, gasolina de R$2,50 enganadores? Ainda h\u00e1  bolsiminions que defenda o que n\u00e3o tem como defender. https://t.co/W1sQQWK8oi",
        "created_at": "2019-10-16 12:55:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1183917087296819200,
        "text": "Kkkkkkkk cilada kkkk Brasil OCDE kkkk https://t.co/mycTqpJk6q",
        "created_at": "2019-10-15 01:26:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1183429120618909702,
        "text": "RT @RevistaCrusoe: FELIPE MOURA BRASIL REVELA COMO ATUA A MILIT\u00c2NCIA BOLSONARISTA\n\nA nova edi\u00e7\u00e3o da revista Cruso\u00e9 j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel. \nhtt\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 17:07:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182599174925230080,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183394475080585217,
        "text": "RT @JoelPinheiro85: SUPRESA! Aquele influencer bolsonarista que vc gosta recebe $ pra fazer os posts puxa-saco dele.\n\nAlguns venderam a pr\u00f3\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 14:50:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 491,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182647396209168386,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183393966655508480,
        "text": "RT @veramagalhaes: O documento que Trump diz ser fake news. Vai vendo https://t.co/7uqmXKrEkR",
        "created_at": "2019-10-13 14:48:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182681652386025474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183393810933379072,
        "text": "RT @o_colecionador: Lutar contra o establishment \u00e9 bom;\nmas com carguinho comissionado \u00e9 bem melhor.\n\nGrande dia.\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\n\ud83d\udc04\ud83d\udc04\ud83d\udc04",
        "created_at": "2019-10-13 14:47:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 66,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182703036659048449,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183390150241468418,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: Carlos Andreazza (@andreazzaeditor): \u201cA reportagem, documento hist\u00f3rico, que comprova a exist\u00eancia da mil\u00edcia digital\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 14:32:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 264,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182628873156136962,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183390109674196993,
        "text": "RT @marcosfla1995: Aos que est\u00e3o desqualificando a mat\u00e9ria @RevistaCrusoe que comprova a exist\u00eancia da Milit\u00e2ncia Virtual Bolsonarista e qu\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 14:32:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182702968862322690,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183388876997582848,
        "text": "RT @BlogDoPim: EXCLUSIVO: Mensagens de WhatsApp revelam como atua a milit\u00e2ncia virtual bolsonarista. Minha reportagem na capa da Cruso\u00e9: \u201cO\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 14:27:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 990,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182605725580873728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183232185693855744,
        "text": "RT @DaniloGentili: O @BlogDoPim fez uma mat\u00e9ria falando sobre ataques organizados de MAVs envolvendo gente de gabinete. \n\nPara provarem que\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 04:05:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1183049513369559041,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183232162075688965,
        "text": "RT @Wanderley: A mat\u00e9ria do @BlogDoPim para a Cruso\u00e9 \u00e9 imperd\u00edvel. @BlogDoPim foi fundo e faz revela\u00e7\u00f5es fortes e que ocuparam as \u00faltimas h\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 04:05:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182794092557864961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183232146292592640,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Felipe Moura Brasil (@BlogDoPim) escreve a reportagem do ano e desenha como funciona - e quem comp\u00f5e - a mil\u00edcia digit\u2026",
        "created_at": "2019-10-13 04:05:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 565,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182592627063115776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183232118782152704,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A mat\u00e9ria de @BlogDoPim, na parte que me cita, comprova que: bloquear miliciano digital adianta. R\u00e1!",
        "created_at": "2019-10-13 04:04:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182645097978044416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1183231851751718914,
        "text": "#Dia13NasRuas vamos que vamos",
        "created_at": "2019-10-13 04:03:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1183147407405670400,
        "text": "Vamos que vamos #Dia13NasRuas",
        "created_at": "2019-10-12 22:28:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1182461868679598080,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A rasteira no Brasil pelo pleito \u00e0 OCDE \u00e9 muito triste. \u00c9 grave. Especialmente porque o pa\u00eds, para tanto, renunciou \u00e0\u2026",
        "created_at": "2019-10-11 01:04:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 967,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182357985814818816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1182456051666505728,
        "text": "RT @palmeriodoria: Trump deixa Bolsonaro entrar na OCDE assim que pegarem o Queiroz.",
        "created_at": "2019-10-11 00:41:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182445235357532161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1182455908854648832,
        "text": "RT @alefrota77: Vamos lan\u00e7ar o Fodcast @lobaoeletrico",
        "created_at": "2019-10-11 00:40:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182451881295126528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1182455899669094400,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @alefrota77 BOA",
        "created_at": "2019-10-11 00:40:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1182451949792382976,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1179176781968003074,
        "text": "RT @guguliberato: Acho que @sigageraldoluis @balancogeral  \u00e9 n\u00famero 1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2019-10-01 23:30:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1178727623247179780,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1179176702225866753,
        "text": "RT @VladimirAlves: Fernanda Gentil disse que n\u00e3o conhecia o #Balan\u00e7oGeral\nFernandinha, \u00e9 esse que est\u00e1 dando uma surra no seu #SeJoga\nRecor\u2026",
        "created_at": "2019-10-01 23:30:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 311,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1178727433371099136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1178290008605761538,
        "text": "RT @alefrota77: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02S\u00f3 se Bolsonaro vier de Vice .Moro n\u00e3o vai se sujeitar a isso .Ali\u00e1s se ningu\u00e9m teve coragem de falar eu falo .Bolsonaro\u2026",
        "created_at": "2019-09-29 12:46:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 63,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1177913570278944768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1177787413067894785,
        "text": "RT @pam__vs: drake mostrando que pode ser mais cuz\u00e3o do que o esperado cancelando a exibi\u00e7\u00e3o do show\n\n#RockInRio",
        "created_at": "2019-09-28 03:29:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1177787054635323392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1177031929176219648,
        "text": "RT @alefrota77: Tudo montado como o roteiro ou algu\u00e9m tem d\u00favida? https://t.co/BEcie6744o https://t.co/AIlYcIBUVI",
        "created_at": "2019-09-26 01:27:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1176939653347328002,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1177031344158904320,
        "text": "RT @alefrota77: Precisamos de mais avan\u00e7os, mas para isso o povo brasileiro precisa parar de ouvir Olavo de Carvalho e precisa ouvir mais @\u2026",
        "created_at": "2019-09-26 01:25:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1176904038807474178,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1176187816801394690,
        "text": "RT @blogdopannunzio: S\u00f3 pra lembrar. Seu irm\u00e3o recebia dinheiro do Queiroz em dep\u00f3sitos picadinhos e outros rolos. Qual \u00e9 a pena para todo\u2026",
        "created_at": "2019-09-23 17:33:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2067,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1176058984110931968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175824919395000320,
        "text": "RT @AgenorAlves_: kkkkkkkkkkkkkkkk @LAMBARITO https://t.co/TseIGRzbBW",
        "created_at": "2019-09-22 17:31:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175818456136081408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175816486658686976,
        "text": "RT @veramagalhaes: Hey, Carioca. Eu, como voc\u00ea, n\u00e3o estou nesse time. Podemos nos indignar ent\u00e3o, certo? Voc\u00ea est\u00e1 indignado? Voc\u00ea tem empa\u2026",
        "created_at": "2019-09-22 16:57:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175580489341689860,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175781368976039939,
        "text": "RT @cirocrata: Turma boa:\n\nTodo dia voc\u00eas pensam como bem melhor estaria o Brasil, se o Ciro (@cirogomes) tivesse sido eleito?\n\nOu s\u00f3 sou e\u2026",
        "created_at": "2019-09-22 14:38:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175570545754234880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175780525946130436,
        "text": "RT @alefrota77: O mais interessante que @UFCBrasil ficou assim .Os caras para promoverem a luta se xingam fazem cara de Bad Boy ,  amea\u00e7am\u2026",
        "created_at": "2019-09-22 14:34:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175564895175225344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175780411353567232,
        "text": "RT @SITEFCS: Povo pede pra Bolsonaro ter vergonha na cara e vetar o Fund\u00e3o\n\nhttps://t.co/ZaQCMGcOuX https://t.co/9H9ThL3veu",
        "created_at": "2019-09-22 14:34:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175398555160371200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175780245129060354,
        "text": "RT @alefrota77: #VETABOLSONARO O Brasileiro aguarda .Ou vai amarelar ?",
        "created_at": "2019-09-22 14:33:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175709410838159360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175780224828608512,
        "text": "RT @alefrota77: Presidente da Rep\u00fablica mant\u00e9m sil\u00eancio no caso da menina morta com tiro de fuzil . Deve estar decorando o texto da ONU.",
        "created_at": "2019-09-22 14:33:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175710079724728321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175780078577430528,
        "text": "RT @MiriamLeitaoCom: Paulo Guedes n\u00e3o tem a autonomia que Bolsonaro disse que ele teria.\nhttps://t.co/pG4cycMrlT",
        "created_at": "2019-09-22 14:33:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 104,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1174361273036939265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175422967842582532,
        "text": "RT @alefrota77: PT e a C\u00e2mara  querem que Alexandre Frota preste depoimento \u00e0 CPI das Fake News https://t.co/q8remLkQIo",
        "created_at": "2019-09-21 14:54:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175379634097184768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175422945134555136,
        "text": "RT @alefrota77: PT quer depoimentos de Alexandre Frota e Carlos Bolsonaro na CPI das Fake News. https://t.co/OjH84aYMwH via",
        "created_at": "2019-09-21 14:54:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175380092408815616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1175422336289427459,
        "text": "RT @alefrota77: Jornalista faz BO contra Frota e Lob\u00e3o por divulga\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o. Entendi a casa supostamente .E onde est\u00e1 o endere\u00e7o ou q\u2026",
        "created_at": "2019-09-21 14:51:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1175063872811806723,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1174336100539744256,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Pela primeira vez, mas por raz\u00f5es completamente diferentes, concordo com a campanha da Carla Zambelli. N\u00e3o v\u00e1 mesmo \u00e0\u2026",
        "created_at": "2019-09-18 14:55:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 785,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1174255996061061123,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173975404719353856,
        "text": "#LavaTogaSim n\u00e3o ao #bozonaro!",
        "created_at": "2019-09-17 15:02:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1173975241623777280,
        "text": "RT @joomikhail: Segundo a jornalista Maria Beltr\u00e3o\nEste \u00e9 o nosso presidente ....\nO #Bozonaro .....(depois ela tentou mudar .....mas ja era\u2026",
        "created_at": "2019-09-17 15:01:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173907108212957184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173444493749755905,
        "text": "RT @JanainaDoBrasil: @Aborgeslopes A favor, claro!",
        "created_at": "2019-09-16 03:52:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173378394626674689,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173444280192569344,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @fattoritam @priweinstein SE H\u00c1 UM TRA\u00c7O AUE CARACTERIZA UM BOLSOLAVISTA \u00c9 A AUS\u00caNCIA ABSOLUTA DE SENSO DE HUMOR.zS\u00c3O TO\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:51:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173416736139464704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173443470415093760,
        "text": "RT @alefrota77: Traidor =  n\u00e3o concordar e criticar o Presidente Mito por n\u00e3o conseguir apresentar um plano de Governo no oitavo m\u00eas seguid\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:48:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173360891804471299,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173443311723589633,
        "text": "RT @alefrota77: Podem falar qq coisa e criticalo mas  Felipe Neto sabe o que faz e trabalha para isso : Felipe ::  \"O PSL tentou vender a i\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:47:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173377104945328130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173443277711990784,
        "text": "RT @alefrota77: Vejam s\u00f3 o ativistinha que me pediu centenas de favores entrando nessa comigo. Seu sem no\u00e7\u00e3o  quando Jair tomou a facada fu\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173382019163799552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173443033293041664,
        "text": "RT @MichelePradoBa: @lucianoayan @alefrota77 @lobaoeletrico @AvenaComVc Ou \u00e9 subservi\u00eancia total ao bolsolavismo, ou voc\u00ea \u00e9 considerado ini\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:46:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173347659232501761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173442563119955968,
        "text": "RT @TeamCiroGomes: At\u00e9 o Frota pediu desculpas por atacar Ciro. Quando o PT far\u00e1 o mesmo??? https://t.co/7x78gGIVCd",
        "created_at": "2019-09-16 03:44:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173382046183493637,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173442427253854208,
        "text": "RT @Jujuca1987: 14 milh\u00f5es + 1 = desempregado amanh\u00e3 https://t.co/da020brtuc",
        "created_at": "2019-09-16 03:44:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 480,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173399375164399617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173441552343085058,
        "text": "RT @cirogomes: Mangabeira, de novo , explica as raz\u00f5es de minha indigna\u00e7\u00e3o a respeito da irresponsabilidade entreguista do militares bolson\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:40:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 237,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173262997764157441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173436516934266880,
        "text": "RT @cirogomes: Jornalistas n\u00e3o devem isto \u00e0 sociedade mas est\u00e3o fazendo. E a fam\u00edlia Bolsonaro, toda na vida p\u00fablica, luta na (in) justi\u00e7a\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:20:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1176,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173317308560924673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173436489868435456,
        "text": "RT @alefrota77: @cirogomes Ciro desculpe as agress\u00f5es verbalizadas por mim a vc no passado .Fagner nosso amigo cantor me alertou v\u00e1rias vez\u2026",
        "created_at": "2019-09-16 03:20:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 562,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173373393812566018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173416227886305280,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @OlavoOpressor @tatimarazzi EH EH EH...S\u00d3 TEM PIRANHA FAMINTA DENTRO DE UMA BACIA,OLAVINHO..NUM VAI ROLAR MESMO",
        "created_at": "2019-09-16 02:00:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173415797705912320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173392952892252165,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @alefrota77 AT\u00c9 QUE ENFIM ESSES CANALHAS SENDO DESMASCARADOS PUBLICAMENTE",
        "created_at": "2019-09-16 00:27:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173339070526840834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173272016436248577,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Boa tarde a todos",
        "created_at": "2019-09-15 16:27:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 419,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 773932307270991872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173271188950409219,
        "text": "RT @g1saopaulo: Morre em SP o cantor Roberto Leal https://t.co/wqAjwNkvub",
        "created_at": "2019-09-15 16:23:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 482,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1173210384163069952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173013734224216071,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Boa noite a todos",
        "created_at": "2019-09-14 23:20:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2375,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 784217683139104768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173013013038809088,
        "text": "RT @cirogomes: Um \u00f3rg\u00e3o de imprensa ingl\u00eas publica, com toda fidelidade, o que estou pensando. Pe\u00e7o a todos e todas que compartilhem ao m\u00e1x\u2026",
        "created_at": "2019-09-14 23:17:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1359,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1172485070696931328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173012947628638208,
        "text": "Vdd https://t.co/7DfTVPfQLz",
        "created_at": "2019-09-14 23:17:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1172526144933040128,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1173012424938663937,
        "text": "Desgoverno, governo da elite, n\u00e3o tem projeto n\u00e3o tem nada, desemprego em alta. Cad\u00ea o crescimento!!!!!!! N\u00e3o era s\u00f3 o PT sair iria melhorar??? , agora os gados v\u00e3o querer falar que o governo s\u00f3 tem 9 meses, culpa do PT, que \u00e9 comunista. Da licen\u00e7a falsos moralistas, hipocrisia.",
        "created_at": "2019-09-14 23:15:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1172700150277517313,
        "text": "Perdi v\u00e1rias seguidores por criticar o governo olha que passava de 1000. M\u00e1s irei continuar com a minha opini\u00e3o. A liberdade de express\u00e3o \u00e9 algo muito nobre numa  democracia ou n\u00e3o sei at\u00e9 quando ir\u00e1 existir!!!",
        "created_at": "2019-09-14 02:34:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1172699489439768576,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1172699489439768576,
        "text": "Se continuar assim este governo ir\u00e1 acabar mais r\u00e1pido do que se pensa!!",
        "created_at": "2019-09-14 02:32:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1172699058030428161,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1172699058030428161,
        "text": "Brasil afundando cada vez mais! Triste. Agora quem critica o desgoverno passa por comunista  etc.... Poxa a liberdade de express\u00e3o est\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o brasileira!!! N\u00e3o sou gado para ficar concordando.",
        "created_at": "2019-09-14 02:30:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1171804487994007552,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Ah, mas voc\u00ea \u00e9 um puta democrata! https://t.co/K1IQ5JSPWk",
        "created_at": "2019-09-11 15:15:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 283,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1171570611237376000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1171211848433229830,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Vamos repor a ordem das coisas. Uma caneta na m\u00e3o de um jornalista \u00edntegro \u00e9 mais temida do que mil fuzis de miliciano\u2026",
        "created_at": "2019-09-10 00:00:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 661,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1170994587537682432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1171211784872742913,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Como diz meu sogro, 20 milh\u00f5es de franceses n\u00e3o podem estar errados. https://t.co/hDooiTCdIP",
        "created_at": "2019-09-10 00:00:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1171150507680903169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1171209013062750210,
        "text": "RT @elitonsouza_jf: @luciano_hang @blogdopannunzio T\u00e1, mas j\u00e1 pagou?",
        "created_at": "2019-09-09 23:49:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1171092073958858753,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1171208819210371072,
        "text": "RT @Haddad_Fernando: O PT d\u00e1 a m\u00e3o a progressistas na defesa dos direitos sociais, ambientais e trabalhistas; e d\u00e1 a m\u00e3o a democratas na de\u2026",
        "created_at": "2019-09-09 23:48:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3225,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1171009205488275456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1171208769642094593,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Voc\u00eas,milicianos bolsonaristas, n\u00e3o ficavam o tempo todo pedindo a minha demiss\u00e3o? Pois agora que eu mesmo resolvi ate\u2026",
        "created_at": "2019-09-09 23:48:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1689,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1171153291142676482,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1170858127065079808,
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/aRjIY09Unc",
        "created_at": "2019-09-09 00:35:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1170674381837746176,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1168815776809324544,
        "text": "RT @DaniloGentili: O nojento \u00e9 que deputados como @DouglasGarcia e @carlosjordy foram eleitos prometendo acabar com essas mamatas e enxugar\u2026",
        "created_at": "2019-09-03 09:19:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 161,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1168641470921920515,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1168260671865274369,
        "text": "RT @DaniloGentili: Minha filha, vai vc, o PSL, o Bolivar, o presidente, o filho, o assessor tudo dar o cu na esquina. T\u00f4 me borrando de med\u2026",
        "created_at": "2019-09-01 20:33:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 341,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1168248502796849154,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1168260587849228291,
        "text": "RT @DaniloGentili: Eu tenho certeza que os bots e mavs da ala bolsonista do PSL s\u00e3o pagos com essa verba partid\u00e1ria, por isso est\u00e3o bem cal\u2026",
        "created_at": "2019-09-01 20:33:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1336,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1167848587625209857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1167586852116848641,
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xEw9806hrG",
        "created_at": "2019-08-30 23:56:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1167106840662093824,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1167491807502094336,
        "text": "RT @CNNBrasil: Hoje o nosso apresentador William Waack completa 67 anos de idade\ud83c\udf7e Para marcar a data, uma curiosidade sobre o jornalista: e\u2026",
        "created_at": "2019-08-30 17:38:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1167429794746785792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165736884439605248,
        "text": "RT @RevistaISTOE: Alexandre Frota ingressa no PSDB\n\nQuando pergutado se ficava constrangido ao entrar num partido que tem A\u00e9cio Neves, Frot\u2026",
        "created_at": "2019-08-25 21:25:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165217261407428609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165736613734993925,
        "text": "RT @TheInterceptBr: Hoje sabemos que a Lava Jato n\u00e3o era nem t\u00e3o imparcial, nem t\u00e3o implac\u00e1vel contra a corrup\u00e7\u00e3o assim. Alguns pol\u00edticos e\u2026",
        "created_at": "2019-08-25 21:24:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2051,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165610604419309568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165735857896271872,
        "text": "RT @rosa_riscala: e contratar mais de 100 parentes com dinheiro p\u00fablico \u00e9 o que? e o Coaf? e a Receita? a PF? Dudu embaixador? e cad\u00ea o Que\u2026",
        "created_at": "2019-08-25 21:21:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 162,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165381598482784257,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165733789131259906,
        "text": "RT @MarceloAdnet: @zehdeabreu P\u00e9tit gado",
        "created_at": "2019-08-25 21:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165024610456408066,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165733331797008384,
        "text": "RT @marcelomadu: Uma meia d\u00fazia de pessoas que n\u00e3o sabem o que \u00e9 democracia acham que me intimidam . Eu Rio disso.",
        "created_at": "2019-08-25 21:10:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165666652211613698,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165733303334424576,
        "text": "RT @marcelomadu: Enfrentei a ditadura militar n\u00e3o vou ter medo de meia d\u00fazia de ignorantes.",
        "created_at": "2019-08-25 21:10:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 459,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165666810223611905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1165662944287494144,
        "text": "RT @CecliaOrnelas1: N\u00f3s nunca estivemos t\u00e3o mal representado, um Presidente que faz chacota e ofende a primeira dama de outro pa\u00eds por desa\u2026",
        "created_at": "2019-08-25 16:31:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1165440820612403200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1163458294440181760,
        "text": "RT @GDimenstein: \"Vai trabalhar, vagabundo\" - @JoiceHasselmann me ataca. Tenho 63 anos, n\u00e3o me aposentei. Ao contr\u00e1rio do seu \u00eddolo Bolsona\u2026",
        "created_at": "2019-08-19 14:30:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2674,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1163070465914605569,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1162569082962661376,
        "text": "RT @SITEFCS: Agora no PSDB de D\u00f3ria, Frota promete meter o pau no Bolsonaro direto\n\nhttps://t.co/vSOrpTov7X #Politica #Brasil #BolsonaroTra\u2026",
        "created_at": "2019-08-17 03:37:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1162549810936930305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1162568973696819200,
        "text": "RT @CecliaOrnelas1: @MBLivre @lobaoeletrico Tem muita sujeira a\u00ed, a blindagem do Queiroz e do Filho s\u00f3 comprova isso, e o gado continua pas\u2026",
        "created_at": "2019-08-17 03:36:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1162526648396333056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1162568961420083201,
        "text": "RT @lobaoeletrico: https://t.co/xEa0NFX383",
        "created_at": "2019-08-17 03:36:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1162552068139343874,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1162568908265721865,
        "text": "RT @lobaoeletrico: S\u00d3 QUERO VER QUEM AINDA VAI  TER A CARA DE PAU DE ESTAR DEFENDENDO O BOLSONARO L\u00c1 PRA OUTUBRO,EH EH EH",
        "created_at": "2019-08-17 03:36:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 70,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1162502635611668480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1161048880320040961,
        "text": "RT @andreazzaeditor: O coment\u00e1rio de estreia. https://t.co/taUCrskfyT",
        "created_at": "2019-08-12 22:56:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1160894507514249216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1161048568704249856,
        "text": "@andreazzaeditor deu um show na estreia hoje na @radiobandnewsfm. um \u00f3timo jornalista o Andreazza sucesso ai.",
        "created_at": "2019-08-12 22:55:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2525807683,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1160558985432502272,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Vamos com tudo! https://t.co/a1rsgudFIT",
        "created_at": "2019-08-11 14:29:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1160531117914636288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1160396580823977984,
        "text": "RT @_miguelteixeira: Nobre @andreazzaeditor flagramos o queimador de carne no of\u00edcio: https://t.co/EWQnRsCGIr",
        "created_at": "2019-08-11 03:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1160262089975504896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1160009810248704000,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Preciso, em nome da transpar\u00eancia, dizer que: gargalhei. https://t.co/pTqQyE0EDN",
        "created_at": "2019-08-10 02:07:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1159970073680994306,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1160009472535945216,
        "text": "RT @juanpablorj: Os minions agora assistem a Rede Globo comunista? \ud83e\udd14\nRenata Vasconcellos est\u00e1 cagando pra voc\u00eas, gados.\n#OsPingosNosIs http\u2026",
        "created_at": "2019-08-10 02:06:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1160008721696796674,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1159677046282444800,
        "text": "RT @chico_pinheiro: \"Torturadores n\u00e3o t\u00eam ideologia. Torturadores n\u00e3o t\u00eam lado.  Torturadores s\u00e3o apenas torturadores. \u00c9 o tipo humano mais\u2026",
        "created_at": "2019-08-09 04:05:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10045,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1159639787420225537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1159672650383405056,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: ANDREAZZA \u00c9 DA BANDNEWS FM!\n\nTem novidade na nossa programa\u00e7\u00e3o: o jornalista @andreazzaeditor \u00e9 o novo integrante do n\u2026",
        "created_at": "2019-08-09 03:48:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 259,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1159551233809682438,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1159591824601862145,
        "text": "RT @jairmearrependi: A celebration of life https://t.co/e7OErOMKnF",
        "created_at": "2019-08-08 22:26:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1159589723721146369,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1159096499491495936,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Foi \u00e9pico. #JornalismoBichoSolto https://t.co/kUlunTPTGy",
        "created_at": "2019-08-07 13:38:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1159082701015703552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1158944655825932288,
        "text": "RT @andreazzaeditor: @leandroruschel Avise quando levantar o rabo gordo e vier ao Brasil; escolha o local e convide sua malta de difamadore\u2026",
        "created_at": "2019-08-07 03:35:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1158941439994277888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1158944633906507776,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Este covarde, um dos maiores canalhas bolsonaristas, s\u00f3 tem exist\u00eancia no Twitter - \u00e9 protegido desde Miami. N\u00e3o aguen\u2026",
        "created_at": "2019-08-07 03:35:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1158921850422013952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1158942794544746496,
        "text": "RT @FernandoGomil: @andreazzaeditor @leandroruschel Como canta o Jorge Ben...Os olavistas est\u00e3o chegando...est\u00e3o chegando os olavistas...s\u00e3\u2026",
        "created_at": "2019-08-07 03:27:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1158942288674009088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1158940613137633283,
        "text": "RT @andreazzaeditor: @oodiodobem V\u00e1 se catar. Tenho medo de an\u00f4nimo difamador, n\u00e3o. V\u00e1 pro teu buraco, rato.",
        "created_at": "2019-08-07 03:19:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1158929142966050816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1158913780778176513,
        "text": "RT @BlogDoPim: Muito obrigado ao meu eterno amigo Carlos Andreazza pela eleg\u00e2ncia, pela sinceridade, pelo talento, pela parceria, pelo sens\u2026",
        "created_at": "2019-08-07 01:32:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 396,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1158892860353273861,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1155141252326809601,
        "text": "RT @andreazzaeditor: O presidente d\u00e1 uma resposta cretina, negando-se a dar satisfa\u00e7\u00e3o sobre assunto de interesse p\u00fablico, e a galera, ao f\u2026",
        "created_at": "2019-07-27 15:41:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 709,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1155117736357519360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1154755579593842689,
        "text": "RT @Martincer: Ter\u00e7a Livre ... sempre plantadora de mentiras. https://t.co/RMmfWIHArZ",
        "created_at": "2019-07-26 14:09:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1154749388775919616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1154755405886738432,
        "text": "RT @RenBarcellos: O que a Vera Magalh\u00e3es fez no Jornal da Manh\u00e3 de hoje chama-se JORNALISMO! A mil\u00edcia digital n\u00e3o sabe o que \u00e9 isso...",
        "created_at": "2019-07-26 14:08:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1154748052265230336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1152257747125186562,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Se fosse vegana, a primeira-fam\u00edlia certamente teria menos problemas com as gafes. \"Ele \u00e9 meu filho, quero dar a ele u\u2026",
        "created_at": "2019-07-19 16:43:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1152038737410482176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151864331811917825,
        "text": "RT @patrick_santos1: At\u00e9 quando vamos nutrir essa situa\u00e7\u00e3o? \nEsse \u00e9 tipo de not\u00edcia que me entristece.\nN\u00e3o vamos sair do lugar desse jeito\u2026",
        "created_at": "2019-07-18 14:40:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151271814993186816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151864301864529920,
        "text": "RT @patrick_santos1: N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel!!!\nEla \u00e9 uma deputada federal. \nN\u00e3o pode falar um absurdo desse!\nVolto a dizer, n\u00e3o vamos sair do lugar\u2026",
        "created_at": "2019-07-18 14:40:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151631250903490560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151863832958181379,
        "text": "canalha. motorista assassino https://t.co/5MzjmEzjrw",
        "created_at": "2019-07-18 14:38:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151862429929922560,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151863452354404355,
        "text": "RT @RevistaISTOE: A 13\u00aa Feira do Livro de Jaragu\u00e1 do Sul, em Santa Catarina, cancelou a participa\u00e7\u00e3o da jornalista em resposta a protestos\u2026",
        "created_at": "2019-07-18 14:37:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151862440507973632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151861978337599493,
        "text": "RT @Rconstantino: @DaniloGentili Esse a\u00ed era mais \u00fatil para a sociedade entregando cartas...",
        "created_at": "2019-07-18 14:31:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151861397019594752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151861381169405952,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Fa\u00e7am as contas. A campanha reacion\u00e1ria e burra contra a Imprensa uniu os jornalistas e despeda\u00e7ou a \"base cultural\" d\u2026",
        "created_at": "2019-07-18 14:28:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 268,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151616538954424326,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151861056257626113,
        "text": "RT @lobaoeletrico: Veto a M\u00edriam Leit\u00e3o \u00e9 o veto do bolsonarismo \u00e0 democracia, escreve Rodrigo de Almeida https://t.co/Wths78nIcg via @Pode\u2026",
        "created_at": "2019-07-18 14:27:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151860183670362112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151577026190598144,
        "text": "RT @casseta: O 03 PRECISA DA SUA AJUDA! N\u00e3o pra virar embaixador (essa ajuda o pai j\u00e1 vai dar), mas pra chegar no seu hamb\u00farguer (frito por\u2026",
        "created_at": "2019-07-17 19:38:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151575939278692352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1151324127288004609,
        "text": "RT @DaniloGentili: Foi bom enquanto durou, pessoal.\nEstou passando agora no RH do SBT para assinar minha demiss\u00e3o. \n\nO motivo? Postei #Sena\u2026",
        "created_at": "2019-07-17 02:53:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1461,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1151234526020083714,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150969363534635008,
        "text": "RT @sensacionalista: Zoo pede casal de aposentados brasileiros para ala de animais em extin\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/BGpEwPfEh5",
        "created_at": "2019-07-16 03:24:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150097473756680198,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150969243866927104,
        "text": "RT @sensacionalista: App que envelhece usu\u00e1rio at\u00e9 a idade de se aposentar faz sucesso https://t.co/kjzK7mLWH0",
        "created_at": "2019-07-16 03:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 991,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150397845826154496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150879426181312513,
        "text": "#VillaNaRB foi uma \u00f3tima estreia com o processador.",
        "created_at": "2019-07-15 21:26:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1150879197625278468,
        "text": "Jornalismo de verdade @RBandeirantes @VillaMarcovilla @blogdopannunzio. Vamos com tudo!!",
        "created_at": "2019-07-15 21:25:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1150878869173538818,
        "text": "RT @blogdopannunzio: A mil\u00edcia fascista subiu a TAG #bandluxo. Vindo de quem vem, \u00e9 um baita elogio. Salve @VillaMarcovilla ! Chegou agitan\u2026",
        "created_at": "2019-07-15 21:24:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150852841629769731,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150878853079941120,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: @blogdopannunzio Os bolsonaristas tem enorme dificuldade de conviver com a democracia.\n#MarcoAntonioVilla #BlogdoPannu\u2026",
        "created_at": "2019-07-15 21:24:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150868926261334016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168660624969728,
        "text": "RT @PrevisoesA: Esses novos aeroplanos s\u00e3o vulgares, n\u00e3o tem capilaridade, faltou lastro aos engenheiros. O m\u00e9todo de desenvolvimento dos p\u2026",
        "created_at": "2019-07-13 22:22:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1094277826918993920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168627863261184,
        "text": "RT @PrevisoesA: Que civiliza\u00e7\u00e3o mais primitiva! Meu Deus do c\u00e9u! https://t.co/7CVHUCFpH0",
        "created_at": "2019-07-13 22:22:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 105,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1094360026725183488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168587136634880,
        "text": "RT @PrevisoesA: Que estrat\u00e9gia \u00e9 essa?! Meu Deus do c\u00e9u! https://t.co/XzZY8OMopF",
        "created_at": "2019-07-13 22:22:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 77,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1094595452190838785,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168458182705152,
        "text": "RT @PrevisoesA: Que gente \u00e9 essa que vai comprar um aparelho de celular com touchscreen? Meu Deus do c\u00e9u! https://t.co/9qr2cvpmX4",
        "created_at": "2019-07-13 22:21:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1095022286174912515,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168331036635137,
        "text": "RT @PrevisoesA: Essas planta\u00e7\u00f5es v\u00e3o desidratar! N\u00e3o tenho d\u00favida disso. https://t.co/xRas6Qmplf",
        "created_at": "2019-07-13 22:21:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 119,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1095122762061045760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150168227848306689,
        "text": "RT @PrevisoesA: @GeraldoJuniord4 https://t.co/1ETz2dKjms",
        "created_at": "2019-07-13 22:20:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1095313069239091201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150166502814953472,
        "text": "RT @ExpressoPB: No dia da morte de m\u00e3e de Dilma, Milton Neves debocha de\u00a0ex-presidenta https://t.co/hlf7NPHke6 https://t.co/gsLbJkffIm",
        "created_at": "2019-07-13 22:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150126841384116224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1150165982071201797,
        "text": "RT @zardoxy: @blogdopannunzio #GretchenEmbaixadora https://t.co/78OReXofPv",
        "created_at": "2019-07-13 22:11:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1150041399175389184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148993036959043594,
        "text": "RT @cirogomes: Porque considero o voto a favor desta reforma Bolsonaro um voto contra os pobres e contra a classe m\u00e9dia em resumo:\n\n1. De c\u2026",
        "created_at": "2019-07-10 16:31:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5412,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148724677797384192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148992897020301312,
        "text": "RT @JFMargarida: Voc\u00ea vai precisar trabalhar 40 anos com carteira assinada para conseguir se aposentar com o seu sal\u00e1rio integral. #Reforma\u2026",
        "created_at": "2019-07-10 16:30:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148991519866552320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148991372202041344,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos de Paulo Henrique Amorim.  A despeito de todas as minhas cr\u00edticas, reconhe\u00e7o nele\u2026",
        "created_at": "2019-07-10 16:24:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148977986873507840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148991225351028738,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Olho ao redor e me.pergunto: de onde saiu tanto filho da puta? Tanta gente assumidamente perversa, mau-car\u00e1ter, invejo\u2026",
        "created_at": "2019-07-10 16:23:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148628350166024192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148991109999321089,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Melhor meme do ano! https://t.co/anwRr41sYN",
        "created_at": "2019-07-10 16:23:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148715726418665475,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148959614844788737,
        "text": "RT @ggreenwald: \"Sergio Moro \u00e9 um canalha, n\u00e3o \u00e9 nada mais, nada menos do que isso. E um dia as pessoas v\u00e3o ver.\" O comportamento dele \"faz\u2026",
        "created_at": "2019-07-10 14:18:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2302,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148915215960031233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148959435961831424,
        "text": "RT @EduDaGalera: Perder Paulo Henrique Amorim e  Ricardo Boechat no mesmo ano \u00e9 um buraco sem fim no jornalismo gente.",
        "created_at": "2019-07-10 14:17:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1723,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148937292863684608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1148366374252830720,
        "text": "RT @lobaoeletrico: QUEM AINDA DEFENDE ESSE GOVERNO OU \u00c9 UM OBTUSO ING\u00caNUO OU \u00c9 UM FAN\u00c3TICO RECALCADO",
        "created_at": "2019-07-08 23:00:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1148039863612002304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147673146587320321,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Estreia dia 15 de julho do historiador Marco Antonio Villa na R\u00e1dio Bandeirantes\n Diariamente no Primeira Hora das 7h\u2026",
        "created_at": "2019-07-07 01:06:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147630520311959552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147672894929063936,
        "text": "RT @UOL: Bebel Gilberto fala sobre morte do pai, Jo\u00e3o Gilberto: \"Obrigada pelo \u00faltimo olhar\" https://t.co/EZQiBv5d7W",
        "created_at": "2019-07-07 01:05:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147672545149227008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147672214667485185,
        "text": "RT @LucasNa07662456: Parab\u00e9ns Lob\u00e3o, me enganei, achei que estava louco mas suas an\u00e1lises pol\u00edticas, quando se juntou aquele maluco do Olav\u2026",
        "created_at": "2019-07-07 01:02:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147620644911235074,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147671839034003458,
        "text": "RT @lobaoeletrico: JO\u00c3O GILBERTO MORRE E NEGUINHO LEVANDO A S\u00c9RIO UM OAV\u00c3O MISTERIOSO.\u00c9 DE FUDER A CARTOLINA",
        "created_at": "2019-07-07 01:01:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147626789877014529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147671604735959040,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Esse cara merece ser interditado. https://t.co/WJoKVsPlPw",
        "created_at": "2019-07-07 01:00:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 440,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147490237456818176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1147671491942735874,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Estreia dia 15 de julho do historiador Marco Antonio Villa na R\u00e1dio Bandeirantes Diariamente no notici\u00e1rio matinal Pri\u2026",
        "created_at": "2019-07-07 00:59:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1147484091941625857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1145752624899248134,
        "text": "RT @unosemcontextos: Se com a escada \u00e9 r\u00e1pido imagina com uma torre https://t.co/vPNqRPd6an",
        "created_at": "2019-07-01 17:54:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1381,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1113787336133873665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1145751397754986498,
        "text": "RT @TheInterceptBr: Quando Moro decidiu integrar o governo Bolsonaro, caiu a m\u00e1scara da imparcialidade. O fato constrangeu os procuradores.\u2026",
        "created_at": "2019-07-01 17:49:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3777,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1145327925635493888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1145751140048523264,
        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bWR7XgMmW1",
        "created_at": "2019-07-01 17:48:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1145651023266103296,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668811985072129,
        "text": "RT @Memerologia2: olha a cara do putin depois que ele viu Bolsonaro fazendo job extra vendendo bijus de ni\u00f3bio nos corredores do G20. https\u2026",
        "created_at": "2019-06-28 18:08:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144572611604754433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668766514667521,
        "text": "RT @revistaforum: Bolsonaro vai falar do Ni\u00f3bio e erra em conta b\u00e1sica de multiplica\u00e7\u00e3o. Veja o v\u00eddeo https://t.co/0n8lgypF88 https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2019-06-28 18:07:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144574145818177537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668613686759425,
        "text": "RT @unosemcontextos: Prot\u00f3tipo de Uno de Ni\u00f3bio \u00e9 revelado https://t.co/7ArMczTZCm",
        "created_at": "2019-06-28 18:07:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144600733200912385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668532149497856,
        "text": "RT @pauloelienay: N\u00e3o perca! Adquira j\u00e1 a sua corrente de ni\u00f3bio pela POlishop. https://t.co/KfLGo66NHM",
        "created_at": "2019-06-28 18:06:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144574275401265152,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668470954606594,
        "text": "RT @ultimosegundo: Bolsonaro tenta 'vender' bijuteria de ni\u00f3bio no Jap\u00e3o e vira meme na internet \u2192 https://t.co/1q3nWqCfnE https://t.co/ayI\u2026",
        "created_at": "2019-06-28 18:06:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144656108126121984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668424536305664,
        "text": "RT @folha: Em transmiss\u00e3o semanal, Bolsonaro \u2018vende\u2019 bijuteria de ni\u00f3bio e vira meme https://t.co/L8SJ1IUpwF https://t.co/reZ0SbW2Fn",
        "created_at": "2019-06-28 18:06:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 732,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144553528540770304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144668345511399424,
        "text": "RT @marcos1paes: Trabalhar pra comprar bijouteria de  ni\u00f3bio pra ela https://t.co/rWEnFAmd2F",
        "created_at": "2019-06-28 18:06:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144617394901606401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1144352999042637824,
        "text": "RT @V_hotz: @AbrahamWeint Tu n\u00e3o \u00e9 humorista mano, tu \u00e9 Ministro \ud83d\ude2a",
        "created_at": "2019-06-27 21:13:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 161,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1144183999348301824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1143631948277043201,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Vejam este \u00edcone da campanha macartista contra o jornalismo. N\u00e3o lembra os cartazes que a ditadura colava nas rodovi\u00e1r\u2026",
        "created_at": "2019-06-25 21:27:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 278,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1143600954115338240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1143513726777274368,
        "text": "RT @blogdopannunzio: N\u00e3o tenho nenhum apre\u00e7o pelo jornalismo do Paulo Henrique Amorim, a quem tenho criticado nos \u00faltimos dez anos.  Mas a\u2026",
        "created_at": "2019-06-25 13:38:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1143344194720845830,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1143511858386743297,
        "text": "RT @Gegel_Shinobi: @GeorgMarques Vamos lembrar que o Felipe Moura disse ao vivo na r\u00e1dio que o Prof Villa estava de f\u00e9rias e foi desmentido\u2026",
        "created_at": "2019-06-25 13:30:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1143511638844289024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1143439823543439360,
        "text": "Ap\u00f3s suspens\u00e3o, Marco Antonio Villa deixa Jovem Pan: \"N\u00e3o havia mais clima\" https://t.co/4FUVkg2N0B",
        "created_at": "2019-06-25 08:44:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1141301515258384390,
        "text": "RT @lobaoeletrico: MAS ISSO. MAS,ISSO ,MAS ISSO \u00c9 UMA TREMENDA CRETINICE!!!PAGAR DESPACHO SER\u00c1 MAIS OUTRO DESASTRE PARA O SHOW BIZZ!!!!!!!\u2026",
        "created_at": "2019-06-19 11:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1141001169948565504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1141301172613124098,
        "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 mentira que o cidad\u00e3o vai ficar desprotegido porque n\u00e3o ter\u00e1 armas. Ele est\u00e1 desprotegido porque o governo n\u00e3o inves\u2026",
        "created_at": "2019-06-19 11:06:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4990,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1141161636360851456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1140751033800560643,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @opropriolavo @CeliaPfau OLAVINHO NOVES FORA,O AN\u00c3OZINHO DA SUBTRA\u00c7\u00c3O E O DUENDINHO DA TEORIA DA CONSPIRA\u00c7\u00c3O",
        "created_at": "2019-06-17 22:40:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1140750402620665862,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1139246857035616260,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: Contrainforma\u00e7\u00e3o tenta transformar parceria ilegal em inven\u00e7\u00e3o de \u201chackers\u201d https://t.co/I0b3WuMvBv via @UOLNoticias @\u2026",
        "created_at": "2019-06-13 19:03:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 444,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1139144786726785026,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138950189211955201,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Boa noite a todos",
        "created_at": "2019-06-12 23:24:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1269,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 774406528812126208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138949314343055361,
        "text": "RT @DeputadoFederal: IN FUX WE TRUST\n\nO editor do @TheInterceptBr @demori junto com @reinaldoazevedo acaba de mostrar que N\u00c3O existe NADA d\u2026",
        "created_at": "2019-06-12 23:20:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1220,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138937085539377152,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138942596255027200,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: EXCLUSIVO: O editor-executivo do Intercept Brasil, @demori, revela uma nova conversa envolvendo @SF_Moro e o procurado\u2026",
        "created_at": "2019-06-12 22:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2968,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138933668045631488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138942210290962432,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: T\u00e1 no ar com minha participa\u00e7\u00e3o. https://t.co/ZYJ8TYjaEH",
        "created_at": "2019-06-12 22:52:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138936270137303040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138942140946550784,
        "text": "Tudo que o @reinaldoazevedo disse concordo plenamente. \u00d3timo programa da @radiobandnewsfm que \u00e9 um \u00fanico programa que n\u00e3o passa pano para ningu\u00e9m.",
        "created_at": "2019-06-12 22:52:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1138540009328447489,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: Supremo j\u00e1 se debru\u00e7ou sobre as provas ilegais e as suas circunst\u00e2ncias https://t.co/Os1h8VQe7n via @UOLNoticias @UOL",
        "created_at": "2019-06-11 20:14:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138538808134316032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138539930680987649,
        "text": "Reinaldo Azevedo tem raz\u00e3o!!",
        "created_at": "2019-06-11 20:14:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1138196583210717188,
        "text": "RT @gusthpa: REINALDO AZEVEDO EST\u00c1 PUTA\u00c7O\npor\u00e9m est\u00e1 com a raz\u00e3o\n\n\"Voc\u00eas viciaram o processo e envenenaram as provas! Quem se ajoelhou pra\u2026",
        "created_at": "2019-06-10 21:29:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138193931504640000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138196433725792256,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: N\u00e3o \u00e9 mais Reinaldo Azevedo a falar apenas. Tamb\u00e9m Dallagnol confessa que n\u00e3o tinhas as provas contra Lula. E revela a\u2026",
        "created_at": "2019-06-10 21:29:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2631,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138034858477989888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1138196400364314624,
        "text": "RT @radiobandnewsfm: Acompanhe o programa \"O \u00c9 da Coisa\", com Reinaldo Azevedo https://t.co/oSBxFjXcv0",
        "created_at": "2019-06-10 21:29:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1138188682450690049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1137164150667456512,
        "text": "RT @AnnaCelico: Eu entendi exatamente a mesma coisa. E assisti a 4x. Nas threads das v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es desse v\u00eddeo, v\u00e1rios negros disseram\u2026",
        "created_at": "2019-06-08 01:07:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1137111624274386944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1137163112971419648,
        "text": "RT @sergueirock: O nascimento \u00e9 a estreia de um show no Planeta Terra. Mas a turn\u00ea nunca acaba. Ela s\u00f3 continua em outras dimens\u00f5es. Tenham\u2026",
        "created_at": "2019-06-08 01:03:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2742,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1137044899042381824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1137008385390469120,
        "text": "RT @CNNBrasil: William Waack, nosso \u00e2ncora, fala sobre estar na CNN Brasil ao completar 50 anos de carreira! #cnnbrasil https://t.co/kOdIPx\u2026",
        "created_at": "2019-06-07 14:48:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136770067411197952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1137008363554955267,
        "text": "RT @lobaoeletrico: MAS \u00c9 MERDA ATR\u00c1S DE MERDA,S\u00d4! https://t.co/PlLc7CYPlN",
        "created_at": "2019-06-07 14:48:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1137007765027790848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136819824070483968,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @opropriolavo @prmaduro ADORO QUANDO OLAVINHO ACHA QUE O JOGO EST\u00c1 GANHO E COME\u00c7A A SOLAR DE CAVAQUINHO NA SUA PSICOSE P\u2026",
        "created_at": "2019-06-07 02:19:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136806809954672641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136819811768573952,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @opropriolavo @prmaduro \u00c9 ADOR\u00c1VEL FLAGR\u00c1-LO NESSE SEU  DEL\u00cdRIO PSIC\u00d3TICO, OLAVINHO... \nSEU PIOR INIMIGO \u00c9 VOC\u00ca MESMO",
        "created_at": "2019-06-07 02:18:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136805999015268352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136686052272422914,
        "text": "RT @axuXadPL: No #DDay75thAnniversary, alguns games sobre a WWII s\u00e3o maravilhosos, como Call of Duty, Battlefield 1942 e BF5. Mas confesso\u2026",
        "created_at": "2019-06-06 17:27:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136631655035232257,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136685982902816768,
        "text": "RT @CanalHistory: H\u00e1 75 anos acontecia o Dia D. Ap\u00f3s ser enganado pelas tropas de mentira de Patton, em Calais, Adolf Hitler dormia enquant\u2026",
        "created_at": "2019-06-06 17:27:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 66,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136633847423131653,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136685389492756481,
        "text": "RT @axuXadPL: Em 2015 estive no Deutsches Historisches Museum em uma exposi\u00e7\u00e3o chamada 1945. Fabuloso poder ver objetos, cartazes, armas e\u2026",
        "created_at": "2019-06-06 17:24:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136635159422361602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136682350165864449,
        "text": "RT @catracalivre: Ratinho ganhou R$ 268.500 para falar bem da reforma no seu programa, segundo o jornalista Rucardo Noblat, da Veja. https:\u2026",
        "created_at": "2019-06-06 17:12:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 70,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136248699590365184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136382442745618433,
        "text": "RT @quarti_sandra: @lobaoeletrico @o_antagonista O presidente das irrelev\u00e2ncias, todo mundo sem emprego ou contando as moedas para poder co\u2026",
        "created_at": "2019-06-05 21:21:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136343439380029441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136382411372138503,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @o_antagonista MAS LOGO AGORA? COM TANTA COISA MUITO MAIS IMPORTANTE PARA SE PENSAR!!!",
        "created_at": "2019-06-05 21:20:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1136335752965578753,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136323493149233154,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Boa tarde a todos",
        "created_at": "2019-06-05 17:26:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 787686639300739072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136323014079975424,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Lamentavel a agressao ao Neymar e sem puni\u00e7\u00e3o ainda",
        "created_at": "2019-06-05 17:24:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12560,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 485232928075808768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136054988654948354,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: CNH de Bolsonaro ataca pacto civilizat\u00f3rio; \u00e9 estupidez, n\u00e3o liberalismo https://t.co/avLDwridJx via @UOLNoticias @UOL",
        "created_at": "2019-06-04 23:39:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 612,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1135992772463398912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1136016654599643136,
        "text": "RT @CNNBrasil: Ol\u00e1! Nossos dois primeiros \u00e2ncoras j\u00e1 est\u00e3o contratados! Bem-vindos, Evaristo Costa e William Waack! #cnnbrasil https://t.co\u2026",
        "created_at": "2019-06-04 21:07:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2157,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1135940160565198849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1135563852605734912,
        "text": "RT @DepEduardoCunha: Agora quem plantar informacao falsa vai colher resposta verdadeira",
        "created_at": "2019-06-03 15:08:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 131,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 23800153483776001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134935042193600512,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Mas o presidente falou a verdade. https://t.co/hx8t2H1fd1",
        "created_at": "2019-06-01 21:29:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134933354267271169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134892430598299651,
        "text": "RT @andreazzaeditor: O que \u00e9 o bolsonarismo? https://t.co/YkGWPdqqts",
        "created_at": "2019-06-01 18:40:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134818166364880896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134892413816836097,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A mentalidade bolsonarista https://t.co/N3e7ypJPDV",
        "created_at": "2019-06-01 18:40:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134850254048825344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134875583777837056,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Breve an\u00e1lise sobre a vis\u00e3o do presidente acerca do que seja democracia. https://t.co/FmWdVT3qKt",
        "created_at": "2019-06-01 17:33:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134774697651048448,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134873530561155073,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Fraco. https://t.co/es8bpWPQvC",
        "created_at": "2019-06-01 17:25:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134646541480878080,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134873158559944704,
        "text": "Fanatismo leva um pa\u00eds a ru\u00edna. V\u00e1rios pa\u00edses onde tiveram fan\u00e1ticos deu errado. https://t.co/owwvoWmyQO",
        "created_at": "2019-06-01 17:23:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134840253796298753,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134660553388044290,
        "text": "@novainfoclarotv 1 de junho, est\u00e1 informa\u00e7\u00e3o \u00e9 fake.",
        "created_at": "2019-06-01 03:18:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 975419042021498880,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1127780524033019909,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134522791993196545,
        "text": "RT @o_antagonista: Cuba tenta se aproximar dos bolsonaristas https://t.co/EDl3Be7yk0",
        "created_at": "2019-05-31 18:11:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134421712542601216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134522755012075521,
        "text": "RT @lobaoeletrico: \u201cP\u00f4, Olavo, voc\u00ea namorou pela internet?\u201d https://t.co/uIPHLTZ20h",
        "created_at": "2019-05-31 18:11:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134433937378484224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134500895138467840,
        "text": "Jovem Pan cita \"adjetiva\u00e7\u00e3o grosseira\" e Villa rebate: \"Defendo democracia\" @uoltelevisao @UOL https://t.co/PJkAHSbl1o",
        "created_at": "2019-05-31 16:44:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1134495619819683842,
        "text": "RT @jgprates: @folha Vamos convidar o Deputado para o quadro \u201cum dia de pedreiro\u201d, no Caldeir\u00e3o do Huck.\nDepois de descarregar um caminh\u00e3o\u2026",
        "created_at": "2019-05-31 16:23:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134494386799239168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134492850597650432,
        "text": "RT @andreazzaeditor: As manifesta\u00e7\u00f5es de ontem fracassaram. Celebro esse fracasso. Primeiro, porque indicativo dos riscos pol\u00edticos de se a\u2026",
        "created_at": "2019-05-31 16:12:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134426328986521601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134308872460521473,
        "text": "@novainfoclarotv J\u00e1 estamos no dia 31 e nada. Infelizmente esta informa\u00e7\u00e3o deve estar incorreta.",
        "created_at": "2019-05-31 04:01:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 975419042021498880,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1127780524033019909,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134306093352542208,
        "text": "RT @JoelPinheiro85: @aelnonym Um tal de Joel. \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/5PLknRetYO",
        "created_at": "2019-05-31 03:50:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134286069963341824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134306003216785408,
        "text": "RT @JoelPinheiro85: https://t.co/Xv0BQhLWQI",
        "created_at": "2019-05-31 03:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134283486276272129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134304405174476802,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Muito obrigado aos primeiros 50 mil inscritos no meu Canal YouTube!\nInscreva-se e ative as notifica\u00e7\u00f5es\u2b07\ufe0f \nhttps://t.c\u2026",
        "created_at": "2019-05-31 03:43:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134255893288226817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134304214513930241,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Rosiane00003729 @moura_101 ESSES CONSERVADORES DE ALMANAQUE S\u00c3O MUITO  BREGAS",
        "created_at": "2019-05-31 03:42:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134273808116981767,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134303969788850176,
        "text": "@axuXadPL Est\u00e1 m\u00fasica e um cl\u00e1ssico. \"Mulher Brasileira em primeiro lugar\"\ud83c\udfb5\ud83c\udfb5\ud83c\udfa4\ud83c\udfa4\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udf99\ufe0f",
        "created_at": "2019-05-31 03:41:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 726400278,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134221503980085250,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134302353253961728,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A \u00edntegra do sensacional @programapanico de hoje, que contou com a participa\u00e7\u00e3o deste que vos escreve. Foi divertid\u00edss\u2026",
        "created_at": "2019-05-31 03:35:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134210690372263937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134302321926520833,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/Umcmc6Csa8",
        "created_at": "2019-05-31 03:35:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134265551151357953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134302200706953216,
        "text": "RT @andreazzaeditor: O jornalismo triunfar\u00e1 contra a intimida\u00e7\u00e3o. Grande Marcelo Mattos, baita rep\u00f3rter. Avante! https://t.co/oa1T5AFH8X",
        "created_at": "2019-05-31 03:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 443,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134283634775592961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134301842635087875,
        "text": "@andreazzaeditor Boa Noite. Iremos ver o que ir\u00e1 ocorrer hoje na nesta loucura do mundo pol\u00edtico rsrs",
        "created_at": "2019-05-31 03:33:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2525807683,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134299505103425537,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134300641852047360,
        "text": "RT @axuXadPL: Canta comigo, gente boa!!! \u2764\ufe0f \n\nAqui est\u00e1 uma m\u00fasica para voc\u00ea\u2026 Mulher Brasileira de Benito Di Paula\nhttps://t.co/asAoZrd7LM",
        "created_at": "2019-05-31 03:28:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134221503980085250,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134300384862695425,
        "text": "RT @folha: 'Empres\u00e1rios deveriam ficar felizes em pagar impostos', diz Obama em S\u00e3o Paulo https://t.co/q1gzwfhOjD",
        "created_at": "2019-05-31 03:27:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 698,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134160555164356613,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134191555034660864,
        "text": "RT @quarti_sandra: @lucianoayan Engra\u00e7ado, quando ele descia o sarrafo no Supremo, petezada e afins, a\u00ed beleza...foi s\u00f3 mexer com a seita d\u2026",
        "created_at": "2019-05-30 20:15:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1134191349950046211,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1134123358075969536,
        "text": "https://t.co/NYlkPwd0P8",
        "created_at": "2019-05-30 15:44:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1134122627692449792,
        "text": "Algo aconteceu rsrs, porque ser\u00e1 n\u00e9? https://t.co/RD7ltLFiI1",
        "created_at": "2019-05-30 15:41:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133948365136367616,
        "text": "RT @tesoureirosdoJB: E para sempre vou guardar esse mimo aqui \n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 https://t.co/bQOcIRFx3F",
        "created_at": "2019-05-30 04:08:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133858524663037953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133939531890253824,
        "text": "RT @Rconstantino: Eis a\u00ed o guru do nosso presidente, que se diz fil\u00f3sofo e que alguns insistem em levar a s\u00e9rio... https://t.co/oEkjBzcWzJ",
        "created_at": "2019-05-30 03:33:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133897336197963783,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133934680594681857,
        "text": "\u201cQuerem calar a minha voz\u201d, afirma Marco Ant\u00f4nio Villa, ap\u00f3s afastamento da Jovem Pan https://t.co/wFSdnOl965 via @VejaSP",
        "created_at": "2019-05-30 03:14:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133923296351797249,
        "text": "RT @axuXadPL: Com todas as v\u00eanias ao @kimpkat, \u00e9 evidente que vc pode at\u00e9 n\u00e3o gostar do Olavo, mas convenhamos, Kim Katapeidinho foi genial\u2026",
        "created_at": "2019-05-30 02:29:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133880081833713665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133921469593993216,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/vdHHxdoBkf",
        "created_at": "2019-05-30 02:22:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133890979608616961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133921189800361984,
        "text": "OLAVO n\u00e3o TEM RAZ\u00c3O.",
        "created_at": "2019-05-30 02:20:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133920982387888128,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @analisdocsPF SER\u00c1 QUE OS OLAVETES TER\u00c3O CORAGEM DE REPETIR AGORA QUE OLAVINHO TEM RAZ\u00c3O?O RID\u00cdCULO SE DESCORTINA E DEPO\u2026",
        "created_at": "2019-05-30 02:20:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133885138612498432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133888646912905216,
        "text": "RT @gso_souza: @opropriolavo Se eatudar a s\u00e9rio ver\u00e1 q a terra tem o formato de um Fiat uno. https://t.co/3tLUNdbdUX",
        "created_at": "2019-05-30 00:11:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 602,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133842586291068929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133878301045460992,
        "text": "RT @tesoureirosdoJB: @opropriolavo Olavo de Carvalho: N\u00e3o estudei o assunto da terra plana. S\u00f3 assisti a uns v\u00eddeos de experimentos que mos\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 23:30:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2395,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133846040845737984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133877853857243136,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: A imobili\u00e1ria Fl\u00e1vio Bolsonaro.\nhttps://t.co/pDGPiQtaFB\n#MarcoAntonioVilla #FlavioBolsonaro #MP",
        "created_at": "2019-05-29 23:28:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133874176299868160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133877800660885505,
        "text": "RT @Antonio58961851: @opropriolavo N\u00e3o  encontrou mesmo? \n J\u00e1  imaginava.  Kkk",
        "created_at": "2019-05-29 23:28:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133876895005777920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133875943041327104,
        "text": "RT @folha: Ide\u00f3logo Olavo de Carvalho, guru do bolsonarismo, flerta com terraplanismo e memes em resposta nascem redondos https://t.co/Ctpq\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 23:21:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 253,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133867904259317761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133867422010761219,
        "text": "RT @Antonio58961851: \u201cO bolsonarismo e suas mazelas\u201d. Artigo do Prof. Villa no Correio Braziliense e Estado de Minas. https://t.co/v8fE06Uw\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 22:47:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133867135539843073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133866923953917955,
        "text": "Censura ao Marco Antonio Villa. agora vejamos quem sera que esta por tr\u00e1s do afastamento? ningu\u00e9m pode dar mais opini\u00e3o neste governo? https://t.co/dzFeMHLi58",
        "created_at": "2019-05-29 22:45:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133866381840179200,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133866228957814784,
        "text": "N\u00e3o tenho Politico de estima\u00e7\u00e3o . bolsonaristas e petistas s\u00e3o iguais. um joga culpa no outro . por isto que a coisa n\u00e3o anda. Fanatismo leva a ru\u00edna. https://t.co/xoucMWmBHp",
        "created_at": "2019-05-29 22:42:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133860504777236481,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133865534930464768,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @lucianoayan OLAVINHO NOVES FORA, \nO AN\u00c3OZINHO DA SUBTRA\u00c7\u00c3O, \nSUBTRAINDO A REFUTA\u00c7\u00c3O .",
        "created_at": "2019-05-29 22:39:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133855261184200707,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133852583603441664,
        "text": "RT @quarti_sandra: @lobaoeletrico Qual o hosp\u00edcio mais pr\u00f3ximo da casa dele ??? E isto \u00e9 guru do sujeito que governa este pa\u00eds !!!! Socorro\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 21:48:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133850434953719812,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133847458520473604,
        "text": "@lobaoeletrico Olavo Discovery kkk",
        "created_at": "2019-05-29 21:27:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133846674122727429,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133847339402178565,
        "text": "RT @lobaoeletrico: QUE P\u00c9ROLA! https://t.co/4juodsYETK",
        "created_at": "2019-05-29 21:27:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133846674122727429,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133847240500502537,
        "text": "RT @reinaldoazevedo: AO VIVO at\u00e9 as 19h20!!! https://t.co/I1xPaRg6UA",
        "created_at": "2019-05-29 21:27:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133840311090917377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133842516736925696,
        "text": "#3em1 \u00f3timo Programa. com um jornalismo de Primeira",
        "created_at": "2019-05-29 21:08:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133842119670587394,
        "text": "gado Fan\u00e1tico. https://t.co/ibapIiuiIm",
        "created_at": "2019-05-29 21:06:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133831548304789505,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133841706204446720,
        "text": "RT @jairmearrependi: @opropriolavo HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 21:05:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133838909102854144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133761288952340480,
        "text": "RT @ManoBrownOF: A inveja existe e a cada 10, 5 \u00e9 na maldade",
        "created_at": "2019-05-29 15:45:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3373,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133753596321910786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133750235791077378,
        "text": "RT @quarti_sandra: @andreazzaeditor Espero que voc\u00ea e o @Rconstantino  n\u00e3o sejam \"licenciados\" tamb\u00e9m...o Caio Coppola tem seu valor mas \u00e9\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 15:01:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133701095711236097,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133749186078420993,
        "text": "https://t.co/geSxldLRBO",
        "created_at": "2019-05-29 14:57:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133747698602000385,
        "text": "https://t.co/tnP4kiHDdx",
        "created_at": "2019-05-29 14:51:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133746070784217088,
        "text": "https://t.co/YVoSC6Qs0j",
        "created_at": "2019-05-29 14:45:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133744467062792193,
        "text": "#AndreazzaTemRaz\u00e3o vc acertou , n\u00e3o demorou nem 24H e aconteceu kkk https://t.co/9LmWjrBypB",
        "created_at": "2019-05-29 14:38:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133744031291326466,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Bolsonaro j\u00e1 deu um bico no pacto cenogr\u00e1fico. Eu acertei antes do prazo que estabelecera. #AndreazzaTemRaz\u00e3o https://\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 14:36:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 59,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133700195055800321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133743913590775808,
        "text": "RT @veramagalhaes: O pacto, antes de 24h ===&gt;&gt;&gt; Bolsonaro a Maia: \u2018Com a caneta eu tenho mais poder do que voc\u00ea\u2019 @estadao:  https://t.co/ej\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 14:36:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133675602307878912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133588906665021441,
        "text": "RT @lobaoeletrico: BABAOVISMO MILITANTE",
        "created_at": "2019-05-29 04:20:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133586255541874688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133581985597861889,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Por que n\u00e3o estou na Jovem Pan?\n#MarcoAntonioVilla #JovemPan\nhttps://t.co/6IDjE4D0tT",
        "created_at": "2019-05-29 03:53:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 354,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133522946641805313,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133570455082799110,
        "text": "Twitter t\u00e1 fogo hoje em. https://t.co/Ku1qZLg7V8",
        "created_at": "2019-05-29 03:07:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133569696974942208,
        "text": "Marco Ant\u00f4nio Villa explica que foi afastado. Ao contr\u00e1rio que foi dito que ele estava de f\u00e9rias. Por que ser\u00e1 n\u00e9? https://t.co/xSNUPt0Zbx",
        "created_at": "2019-05-29 03:04:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 15,
            "like_count": 21,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133556474876170241,
        "text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Os bastidores de como a Jovem Pan tirou do ar Marco Antonio Villa, cr\u00edtico de Bolsonaro. Spoiler: n\u00e3o foi o comentarist\u2026",
        "created_at": "2019-05-29 02:11:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 580,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133502053521735680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133509362687840257,
        "text": "Afastado de r\u00e1dio, Marco Antonio Villa se diz chateado: \"N\u00e3o sou moleque\" https://t.co/pIWPegPURD",
        "created_at": "2019-05-28 23:04:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133506325307121665,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/EDHOUAjAyL",
        "created_at": "2019-05-28 22:52:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133504989601652736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133488484273000454,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Hoje o #3em1, orgulhosamente, deu trabalho para os motoboys da treta, cheios de texto a entregar. Lindo! @alex_borges\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 21:41:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133479169533333504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133478207611654145,
        "text": "RT @DaniContin: \"Aqui \u00e9 um programa onde a gente n\u00e3o passa pano\" @veramagalhaes \n\nAmo este programa!\n\n#3em1",
        "created_at": "2019-05-28 21:00:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133468692304617473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133478161902166027,
        "text": "RT @DaniContin: \"Lembrando que eu sou juiz de manifesta\u00e7\u00e3o.\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@andreazzaeditor \n\nQue programa o de hoje, senhores. Que programa!\n\n#3em1",
        "created_at": "2019-05-28 21:00:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133473400272371712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133477864169508873,
        "text": "#3em1 @andreazzaeditor como sempre \u00f3timas an\u00e1lises.",
        "created_at": "2019-05-28 20:59:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133460631770882049,
        "text": "Rob\u00f4.... Fan\u00e1tico a vista.... https://t.co/q2iwpAmfRT",
        "created_at": "2019-05-28 19:50:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133394915919106054,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133460147290988544,
        "text": "Fan\u00e1ticos. Militantes tudo que for cr\u00edtica e fake News kkk. Ele tem sempre as Mesmas palavras para tudo. https://t.co/73gxkGTaxG",
        "created_at": "2019-05-28 19:48:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133452696676118530,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133458910705324032,
        "text": "RT @Juliano01800679: @KAKAMENDONCASP @Brunohenr15 @lobaoeletrico Ele e qualquer um tem o direito de fazer qualquer coment\u00e1rio aonde bem ent\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 19:43:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133457786657005569,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133443405776936961,
        "text": "@lobaoeletrico @LucianeLazzarin @DaniloGentili @opropriolavo Era o que faltava os Bolsonaristas escolhem os v\u00eddeos, m\u00fasicas, emissoras de TV que os militantes devem ver. Se n\u00e3o verem eles s\u00e3o comunistas e traidores",
        "created_at": "2019-05-28 18:42:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133441033759547392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133442313127170050,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Qual ter\u00e1 sido a inten\u00e7\u00e3o do presidente, o motivo do convite \u2013 a meta? Vender a mensagem \u2013 para a vaz\u00e3o narrativa das\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 18:38:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133425936467189760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133439445154369536,
        "text": "RT @brunopecanha: @DaniloGentili @lobaoeletrico @lobaoeletrico destruindo os gados!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "created_at": "2019-05-28 18:26:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133438839056412672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133439194649583616,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @glauco888 @DaniloGentili ARQUIVANDO ESSAS P\u00c9ROLAS TODAS! EH EH EH",
        "created_at": "2019-05-28 18:25:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133438897533456384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133439076776988674,
        "text": "RT @DaniloGentili: T\u00e1 virando tabu na direita assistir e compartilhar v\u00eddeo do @lobaoeletrico ou \u00e9 impress\u00e3o minha?",
        "created_at": "2019-05-28 18:25:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133405262692462592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133437568408784896,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @lemosleandr0 ISSO \u00c9 FAKE, EU ASSINO LOBAOELETRICO E N\u00c3O\"LOB\u00c3O\"",
        "created_at": "2019-05-28 18:19:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133436902781214720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133437487102218240,
        "text": "@lobaoeletrico os militantes ficam o dia todo achando algu\u00e9m para boicotar, e fazer linchamento. S\u00e3o sem educa\u00e7\u00e3o vc fala algo e vem toda grosseria deles junto com imagens fakes e print fakes para criminalizar a pessoa. Isto \u00e9 uma desonestidade sem fim.",
        "created_at": "2019-05-28 18:18:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133436519920877570,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @jhrod98 @ImpostoehRoubo @DaniloGentili EST\u00c1 MUITO DIVERTIDO VER A SANHA DELE",
        "created_at": "2019-05-28 18:14:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133426369717768194,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133436464052736000,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Robinson_edit @EmQualCuTa @DaniloGentili @marictrindade @Joao_JMB_17 @Smith_Hays QUE MENTIRA",
        "created_at": "2019-05-28 18:14:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133426756583661568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133436060237799425,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Nor_g @alve_fatim @DaniloGentili A\u00cd V\u00c3O LINCHAR O DANILO, VOC\u00ca N\u00c3O EST\u00c3O PERCEBENDO  QUE EST\u00c3O NUM PROCESSO DE SANHA PO\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 18:13:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133431437175283712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133435900157976581,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @JirayaEremita @DaniloGentili COMO ISSO \u00c9 S\u00d3RDIDO,PARACE UM MAV PETISTA",
        "created_at": "2019-05-28 18:12:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133432354092060672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133435770985943040,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Apox18 @DaniloGentili ISSO E FAKE!EU SOU @lobaoeletrico NUNCA SERIA RELACIONADO \u00c0 MINHA PESSOA UM POST :\" LOB\u00c3O\" CURTIU.",
        "created_at": "2019-05-28 18:12:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133432905760428032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133435735288287232,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Apox18 @DaniloGentili ISSO \u00c9 CAL\u00daNIA QUERER IMPUTAR ESSE POST COM MEU!",
        "created_at": "2019-05-28 18:11:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133433022034919425,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133435559458811905,
        "text": "RT @lobaoeletrico: E VOC\u00ca ACHA MESMO QUE EU SOU HOMEM DE FICAR FAZENDO CONTINHA DE SEGUIDOR PERDIDO RAP\u00c1? https://t.co/GMavgJOfzg",
        "created_at": "2019-05-28 18:11:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133434624850505728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133435230419914755,
        "text": "RT @NLS70473201: @Pipuska @lobaoeletrico @Brunohenr15 Tbm to fora.. A JP ta se transformando no Tripalivre...",
        "created_at": "2019-05-28 18:09:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133429350123155456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133412073097056261,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @katiabrigitte @DaniloGentili EU GOSTARIA DE PRESTAR UMA \u00daLTIMA DECLARA\u00c7\u00c3O AQUI:\n\nFODA-SE",
        "created_at": "2019-05-28 16:37:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133410887065382913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133412030180974592,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Paseand @DaniloGentili N\u00c3O SOU PARA FRACOS.VOC\u00ca N\u00c3O SE GARANTE",
        "created_at": "2019-05-28 16:37:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133411543742406656,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133410924000423937,
        "text": "Kkkkkkk alienado https://t.co/shpGPRhNR5",
        "created_at": "2019-05-28 16:33:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133404553477537792,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @edmilsonpapo10_ \u00c9 MESMO?\n\nFODA-SE",
        "created_at": "2019-05-28 16:07:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133404253144395777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133404157656883204,
        "text": "@lobaoeletrico @SellenaDias @Flareiss @Bucetossauro_ Penso o mesmo. Perdi v\u00e1rios seguidores por cr\u00edticas. A verdade prevalece.",
        "created_at": "2019-05-28 16:06:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133402218273693696,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133403833718255616,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @SellenaDias @Flareiss @Bucetossauro_ N\u00c3O SOU PARA FRACOS, DONDOCA\n,N\u00c3O ME INTIMIDO COM AMEA\u00c7A DE PERDA DE SEGUIDORES E\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 16:05:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133402218273693696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133403075245465601,
        "text": "RT @Pipuska: @Brunohenr15 @lobaoeletrico As pessoas que querem a cabe\u00e7a do Villa n\u00e3o devem ter assistido todo o tempo que ele bateu e ainda\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 16:02:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133402949839917056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133401217067958272,
        "text": "RT @quarti_sandra: @Brunohenr15 @lobaoeletrico E o pior \u00e9 Olavon\u00e1tico correndo em defesa do guru...nem discuto s\u00f3 bloqueio.",
        "created_at": "2019-05-28 15:54:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133389382088572928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133400128587476992,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Sem d\u00favida. https://t.co/xtfFfIUma7",
        "created_at": "2019-05-28 15:50:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133360865191825414,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133399739574247424,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A popula\u00e7\u00e3o elegeu Bolsonaro, um forte, para resolver o problema, e n\u00e3o para se apregoar v\u00edtima e pedir socorro. O pov\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 15:48:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133390076942196738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133398250009038849,
        "text": "RT @RosaGandine: @vanildo_menezes @lobaoeletrico @Brunohenr15 Eu, tenho direito de expressar, assim como vc. tem o seu direito de me mandar\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 15:42:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133398155863707648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133397843002179584,
        "text": "@lobaoeletrico eu tou observando tudo. Estes fan\u00e1ticos na hora que perceber a besteira que fizeram ou fazem. Poder\u00e1 ser tarde! Abrir os olhos quando h\u00e1  tempo!",
        "created_at": "2019-05-28 15:41:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133397110504730624,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Hifenhur ESSA GALERA EST\u00c1 SENDO FACILMENTE MANIPULADA PELOS MEUS EST\u00cdMULOS E ESTOU AQUI ARQUIVANDO TUDO,",
        "created_at": "2019-05-28 15:38:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133394576864161792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133397071661359105,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Bucetossauro_ \u00c9 DURO ENCARAR OS FATOS, N\u00c3O?",
        "created_at": "2019-05-28 15:38:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133395011519897600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133397051197272066,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @NevesPiani @Flareiss @Bucetossauro_ O TOLO SEMPRE CR\u00ca NO BLEFE DO FARISEU, GARGALHE ENQUANTO \u00c9 TEMPO",
        "created_at": "2019-05-28 15:38:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133395148820369409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133396564322467842,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Capa da Isto\u00e9:\n\u201cBolsonaro protesta contra o qu\u00ea?\nO presidente flerta com a ruptura da ordem constitucional, parte para\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 15:36:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132734965463080961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133396370067533829,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: De segunda \u00e0 sexta \u00e0s 8:00 horas estarei com voc\u00eas em meu canal do YouTube: Blog do Villa - Marco Antonio Villa.\nSe in\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 15:35:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132793298157002753,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133395095741521921,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Brunohenr15 O BABAC\u00d4METRO COLADO NO 11 , RAPAZ..FAN\u00c1TICO BABA OVO \u00c9 DE \u00daLTIMA",
        "created_at": "2019-05-28 15:30:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133392715310350336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133394920490848261,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Deus_vult_BR @Rconstantino @madeleinelacsko TODOS SOB O DIAPAS\u00c3O GROTESCO DE OLAVO DE CARVALHO, APROVEITEM ENQUANTO \u00c9 T\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 15:29:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133394827775811584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133391952248999937,
        "text": "@lobaoeletrico s\u00f3 falta a milit\u00e2ncia ir em frente da resid\u00eancia oficial do Bolsonaro, e dizer bom dia Mito, Boa noite Mito. Pois os fan\u00e1ticos s\u00e3o muitos.",
        "created_at": "2019-05-28 15:17:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 6,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133391183701532674,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Brunohenr15 @Pedro100964 A REALIDADE \u00c9 BRUTAL NINGU\u00c9M AQUI EST\u00c1 INVENTANDO ELA",
        "created_at": "2019-05-28 15:14:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133391099773542400,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133390879409004544,
        "text": "@Pedro100964 @lobaoeletrico Vou continuar seguindo, pois n\u00e3o podemos viver em mundo de fantasia",
        "created_at": "2019-05-28 15:13:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2271669857,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133390437199360005,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133390719710879744,
        "text": "@lobaoeletrico o Brasil tem grandes riscos sobre tudo isto que t\u00e1 acontecendo. O futuro est\u00e1 incerto infelizmente.",
        "created_at": "2019-05-28 15:12:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1133389215545417728,
        "text": "@lobaoeletrico Se continuar desta forma este governo n\u00e3o dura at\u00e9 o final do ano. A militantes querem viver no mundo da fantasia ningu\u00e9m pode criticar, e se criticar querem que algo aconte\u00e7a com a pessoa.",
        "created_at": "2019-05-28 15:07:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133388343327232000,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133388191552147456,
        "text": "@lobaoeletrico E digo mais. Se continuar assim na m\u00eddia todos aqueles que criticarem ser\u00e3o demitido ou boicotados  (pois eu n\u00e3o acredito em afastamento)",
        "created_at": "2019-05-28 15:02:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 11,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133387582526689281,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133387467988582400,
        "text": "@lobaoeletrico Do jeito que esta. Est\u00e3o dando muni\u00e7\u00e3o a esquerda.",
        "created_at": "2019-05-28 15:00:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 4,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133387129969623040,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133385880364867584,
        "text": "RT @pierrelucena: Caso se confirme esta suspeita de que afastaram Marco Ant\u00f4nio Villa da Jovem Pan, enquanto prestigiam jornalista que ao v\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 14:53:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133180617787621382,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133215636279238656,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @gabriel20357738 ISSO N\u00c3O \u00c9 DESCONFORTO:ISSO \u00c9 CAOS E AGRESS\u00c3O",
        "created_at": "2019-05-28 03:37:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133144938437328897,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133215600979922944,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @CeReinold TEMOS DOIS LADOS BOSTAS.PONTO",
        "created_at": "2019-05-28 03:37:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133153402026909697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133215574543224832,
        "text": "RT @CanalDoOtario: @lobaoeletrico Estes s\u00e3o os NEOPETISTAS!",
        "created_at": "2019-05-28 03:37:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133176507885641729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133215002838614016,
        "text": "RT @lobaoeletrico: E A CONTA P\u00d3S-MANIFESTA\u00c7\u00c3O: QUEM \u00c9 QUE VAI PAGAR POR ISSO? https://t.co/odR3OwhVhP via @YouTube",
        "created_at": "2019-05-28 03:34:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133141010786246656,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133214465065984007,
        "text": "RT @o_colecionador: Pronto, a #GloboLixo, aquela q vcs nunca assistem, fez uma mat\u00e9ria bem equilibrada sobre a BolsoMarcha e inclusive exib\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 03:32:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132803909905522689,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133214143329259531,
        "text": "RT @crovislimone2: @lobaoeletrico @YouTube Eu \u00e9 que agrade\u00e7o Lob\u00e3o, sua lucidez dos fatos \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o para todos n\u00f3s  que temos pensam\u2026",
        "created_at": "2019-05-28 03:31:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133149826370162688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133213836209741836,
        "text": "RT @crovislimone2: @lobaoeletrico @YouTube V\u00e1 em frente que t\u00e1 bom demais, conte com meu humilde e c\u00edtrico apoio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb \ud83d\ude09",
        "created_at": "2019-05-28 03:30:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133151739157405696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133213740613156870,
        "text": "RT @lobaoeletrico: MASSINHA DE MANOBRA https://t.co/l4dsWdZURH",
        "created_at": "2019-05-28 03:29:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133173227583397889,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133213702067560449,
        "text": "RT @Pipuska: @lobaoeletrico Sa\u00edmos de um fanatismo e entramos em outro. Que l\u00e1stima!",
        "created_at": "2019-05-28 03:29:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133170768974635008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133213323783221248,
        "text": "RT @lobaoeletrico: MAS QUE MERDA \u00c9 ESSA?????? https://t.co/VgTD0c4lFQ",
        "created_at": "2019-05-28 03:28:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 493,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133136907280572416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133032612346376192,
        "text": "RT @UFOsFaby: Bo\u00e7alminions usando fotos do fora dilma... Quer dizer que...#GrandeDia https://t.co/jcnDYFo2vF",
        "created_at": "2019-05-27 15:30:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133026905450524674,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1133032593421733888,
        "text": "RT @soueucalado: Eu entrando no tt e vendo a tag Fora Dilma sem entender nada https://t.co/GDG13bhf28",
        "created_at": "2019-05-27 15:29:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1133027502518099969,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132767148886118401,
        "text": "RT @Ritoca6: #OrgulhoGado\nA marcha da insensatez https://t.co/FLyAjBHC8Y",
        "created_at": "2019-05-26 21:55:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 392,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132694931481485312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132499563917582336,
        "text": "RT @wesleylimam: \"Ele foi hackeado\"\nO hacker olhando essa mentira: https://t.co/GWmzTG3wFd",
        "created_at": "2019-05-26 04:11:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132487909280501761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132499542375653376,
        "text": "RT @qualvim: @lpbragancabr td mundo sabe que tu n\u00e3o foi hackeado, na real vc tava b\u00eabado qnd tweetou isso seu boomer, prince of cringe http\u2026",
        "created_at": "2019-05-26 04:11:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132465171899834373,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132499509932634112,
        "text": "RT @SuzanaToohey: @PH2017sp @kikotreviso @Estadao E o parlamentar @lpbragancabr postando:\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nN\u00e3o foi hackeado. Foi ele mesmo.\n@MPF_PGR\u2026",
        "created_at": "2019-05-26 04:11:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132483490166001664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132496814089932801,
        "text": "RT @DaniloGentili: Maluco, TUDO aqui virou pol\u00edtica! \nNunca sa\u00ed de casa pra militar.\nEu sai de casa pra fazer humor. Eu comecei a militar c\u2026",
        "created_at": "2019-05-26 04:00:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 460,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132077905314504704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132496766849429504,
        "text": "RT @DaniloGentili: T\u00f4 fora do debate.\nDeixei de seguir perfis que falam de pol\u00edtica e me pilham a opinar. Vou centrar no meu trabalho e seg\u2026",
        "created_at": "2019-05-26 04:00:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 392,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132077907994652673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132496367987896321,
        "text": "RT @Ricamconsult: Hoje, \u00e9 o #dianacionalderespeitoaocontribuinte. O Brasil \u00e9 o pa\u00eds da piada pronta. https://t.co/yTqy6SY75R",
        "created_at": "2019-05-26 03:59:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 154,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132234885618458625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132495764830269442,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @MariaAugustaG11 @CarlosECPessoa QUEM EST\u00c1 NESSA POSI\u00c7\u00c3O (DE QUATRO)COMO VOC\u00ca N\u00c3O PODE CHAMAR NINGU\u00c9M DE OT\u00c1RIO .IMAGINA\u2026",
        "created_at": "2019-05-26 03:56:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132471872929566721,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132495729551978496,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @CarlosECPessoa EU N\u00c3O ESTOU EM CIMA DO MURO:EU ESTOU EXPLICITAMENTE ABRINDO FOGO CONTRA ESSES OT\u00c1RIOS",
        "created_at": "2019-05-26 03:56:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132427288740585472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132495678846984193,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @martha_matos NENHUM DOS DOIS",
        "created_at": "2019-05-26 03:56:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132398586401046529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132495495979569154,
        "text": "RT @lobaoeletrico: ESSE \u00c9 O PARADIGMA DA DIREITA HIST\u00c9RICA:EJACULA\u00c7\u00c3O PRECOCE x O PAUMOLENGUISMO  DA ESQUERDA",
        "created_at": "2019-05-26 03:55:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132395286591090688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132495055263019008,
        "text": "RT @diogomainardi: Manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00f3-Bolsonaro \u00e9 \u2018in\u00fatil\u2019, diz Doria https://t.co/bbUhQccdt1",
        "created_at": "2019-05-26 03:53:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132357650228940800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132494953114943488,
        "text": "RT @lobaoeletrico: UM RECADO:N\u00c3O SE INTIMIDEM COM  IMPOTENTES .ESSES S\u00c3O AQUELES QUE QUEREM NOS PEITAR .ASFALT\u00c1-LO-EMOS",
        "created_at": "2019-05-26 03:53:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132426876394385409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132494719953645570,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @Ademir_Schweitz SORRY ,MAS VOU PASSAR O RODO SEM PIEDADE ,JOVEM FOFO",
        "created_at": "2019-05-26 03:52:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132473614203330561,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132494284928802822,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @MDKpoper @AFardados BOKOMOK\u00c9\u00c9\u00c9RRIMOS",
        "created_at": "2019-05-26 03:50:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132485807833591816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1132340442622771201,
        "text": "Bolsonaro se arrepender\u00e1 de ter ati\u00e7ado as ruas @UOLNoticias @UOL https://t.co/3yeCGurLvg",
        "created_at": "2019-05-25 17:39:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1132290831682101248,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Entre MIM e Paulo Guedes, por favor, presidente. https://t.co/hIIwPhnVSG",
        "created_at": "2019-05-25 14:22:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1132034201870569472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131713287865995264,
        "text": "RT @andreazzaeditor: S\u00f3 democrata na avenida. https://t.co/ydLyKy3ivB",
        "created_at": "2019-05-24 00:07:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131261407306092552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131712852191010818,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Manda um espelho l\u00e1 pra rapaziada do Tripa Livre, por favor. https://t.co/zOAs6v9i3N",
        "created_at": "2019-05-24 00:05:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131630172359266305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131712796360626176,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Uma pena. https://t.co/RalSOzNnOe",
        "created_at": "2019-05-24 00:05:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131644897004597249,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131712579615809537,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/S8id6U2QbY",
        "created_at": "2019-05-24 00:04:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131693101385433088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131220213746282496,
        "text": "RT @GDimenstein: A jornalista @MiriamLeitaoCom ensina como entender Bolsonaro. Perfeito.\n\nhttps://t.co/is9Ns8voY9",
        "created_at": "2019-05-22 15:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 207,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131155752150806528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131219678033006593,
        "text": "RT @MarceloTas: Agrade\u00e7o suas palavras e cr\u00edticas de todos #Provoca Agrade\u00e7o ainda ao @DaniloGentili que n\u00e3o fugiu de nenhuma pergunta minh\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:26:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131020747013533697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131219287639777281,
        "text": "RT @engel_tulio: Miriam Leit\u00e3o disse tudo. https://t.co/VtwsuZPhZg",
        "created_at": "2019-05-22 15:24:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131208762105241601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131219245508059137,
        "text": "RT @HausOfWerisvan: A fam\u00edlia tradicional brasileira se preparando pra atacar a M\u00edriam Leit\u00e3o depois dela ter criticado o bozo... https://t\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:24:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131199750181720065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131219144538492931,
        "text": "RT @MomentsBrasil: \u26a1\ufe0f Em seu artigo no @JornalOGlobo, a jornalista @MiriamLeitaoCom fez uma s\u00e9rie de cr\u00edticas ao presidente Jair Bolsonaro\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:23:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131211062068547584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218997272301570,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Mais um comunista de direita. https://t.co/2pHP0YjUco",
        "created_at": "2019-05-22 15:23:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131015066269245440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218877990486016,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Estou retuitando isso aqui para que v\u00f3c\u00eas vejam o desprezo e a inveja dessas mulheres pela fant\u00e1stica Michelle Obama.\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:22:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131088305599197185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218803239653376,
        "text": "RT @jose_simao: Fazer manifesta\u00e7\u00e3o a favor de governo parece coisa do Maduro!",
        "created_at": "2019-05-22 15:22:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2803,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130889723923316736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218762127040518,
        "text": "RT @TheInterceptBr: O governo federal liberou ontem mais 31 agrot\u00f3xicos. Tr\u00eas deles t\u00eam o glifosato como princ\u00edpio ativo. N\u00f3s contamos como\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:22:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 978,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131213622083051520,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218530475618304,
        "text": "RT @axuXadPL: Ao t\u00e9rmino de uma feijoada roots, com torresmo e batida de lim\u00e3o, re\u00fano todas as condi\u00e7\u00f5es de herdar o trono. Afinal, quem he\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:21:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131212922330517504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131218488452894721,
        "text": "RT @axuXadPL: Crise pol\u00edtica, conchavos, manifesta\u00e7\u00f5es, guerra ideol\u00f3gica e o d\u00f3lar nas alturas. Tudo isso rolando mas o que importa \u00e9 a fe\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 15:21:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131204120692613121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131020694823866369,
        "text": "RT @FabioBaeta_: @MarceloTas Agora o @DaniloGentili falando do pai, me emocionou. O riso \u00e9 liberdade. #Provoca",
        "created_at": "2019-05-22 02:15:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131011464792281089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131002456320675840,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Para que n\u00e3o reste d\u00favida, eis o que falei sobre o deputado Paulo Pimenta. @DeputadoFederal https://t.co/1A6fAxQdtj",
        "created_at": "2019-05-22 01:02:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1131000608855613445,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131002032742162432,
        "text": "RT @axuXadPL: 100% dos saqueadores reclamam dos pol\u00edticos corruptos. https://t.co/CiOEGOAs3e",
        "created_at": "2019-05-22 01:01:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130576146318450688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131001959576739847,
        "text": "RT @axuXadPL: @taba_anderson HAHAHAHAHAHAHAHAHAHA T\u00e1 ligado que o DJ da festa foi o David Gueto n\u00e9? https://t.co/kldRO4iDmo",
        "created_at": "2019-05-22 01:00:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130844836548890627,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131001880828633090,
        "text": "@axuXadPL este Mickey tem metodo ! r\u00e1",
        "created_at": "2019-05-22 01:00:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 726400278,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130843028984352768,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131001261522870272,
        "text": "RT @veramagalhaes: Algumas das imagens que est\u00e3o circulando em grupos de WhatsApp com a convoca\u00e7\u00e3o do ato \u201ca favor da reforma da Previd\u00eanci\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 00:58:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130871216452116481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131001181432614912,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Programa est\u00e1 bonicto, s\u00f3 na ousadia, jornalismo que n\u00e3o joga pra galera. Chega mais! https://t.co/5vApsO2Se2",
        "created_at": "2019-05-22 00:57:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130934844119232513,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1131000071611473920,
        "text": "RT @andreazzaeditor: @aperne2 Clube Militar n\u00e3o tem mesmo mais a fazer.",
        "created_at": "2019-05-22 00:53:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130653458657361920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130999732099272705,
        "text": "RT @andreazzaeditor: S\u00e3o duas pautas, muito claras:                  1) defender Bolsonaro, v\u00edtima do malvado establishment, contra o inimi\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 00:52:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 270,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130652073861763072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130999628223135745,
        "text": "RT @paulo_briani: Todo extremista, de qualquer matiz, \u00e9 um idiotizado! \nVive escancarando seu ego enfermo, que o impossibilita de viver sem\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 00:51:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130967609808228353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130999223120539648,
        "text": "RT @diogomainardi: Bolsonaro e ministros n\u00e3o participar\u00e3o de manifesta\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo domingo, diz Terra (bateu o medo) https://t.co/0pcsJox\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 00:50:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130867608629260288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130999120863350785,
        "text": "RT @lobaoeletrico: Acham que Bolsonaro foi eleito para imperador absolutista | Rodrigo Cons... https://t.co/TdqkLgSzDU via @YouTube PRECISO\u2026",
        "created_at": "2019-05-22 00:49:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130976356706209793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130546563930042369,
        "text": "RT @RodrigoMaia: Uma quest\u00e3o que ningu\u00e9m fala: quanto maior o desemprego, maior ser\u00e1 o aumento e a evas\u00e3o na educa\u00e7\u00e3o. Crian\u00e7as e adolescen\u2026",
        "created_at": "2019-05-20 18:51:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 747,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129851526921510912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130546205212205056,
        "text": "RT @andreazzaeditor: O bolsonarismo n\u00e3o moveu uma palha pelo impeachment. S\u00f3 fez discurso exaltando torturador e surfou a onda do lava-jati\u2026",
        "created_at": "2019-05-20 18:49:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 468,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130222815293181958,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130546180046376960,
        "text": "RT @andreazzaeditor: @CarlaZambelli17 Surfistas.",
        "created_at": "2019-05-20 18:49:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130228428924424192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130543987973083136,
        "text": "Dia 26. deve ser pra comemorar a taxa de desemprego, a alta do d\u00f3lar, alta dos combust\u00edveis , alta do g\u00e1s de coz, alta da ene. el\u00e9trica, a baixa no $ dos produtos agr\u00edcolas para os produtores,  Deve ser isso, n\u00e3o vejo outro motivo que justique essa convoc dos militantes do gov.",
        "created_at": "2019-05-20 18:41:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1130497893444542464,
        "text": "RT @RenanSantosMBL: MBL, Lob\u00e3o, Vem Pra Rua, Jana\u00edna Paschoal, H\u00e9lio Beltr\u00e3o, Arthur do Val, Carmelo Neto e tantos outros que tiveram a luc\u2026",
        "created_at": "2019-05-20 15:37:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130329623672360961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130497751228321793,
        "text": "H\u00e1 de ser parecer com Fernando Collor. Em 1992.",
        "created_at": "2019-05-20 15:37:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1130317169076723712,
        "text": "RT @IgoCortez: Mais uma edi\u00e7\u00e3o do quadro \u201cGrandes Frases de Grandes L\u00edderes\u201d. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#issoaglobonaomostra \nhttps://t.co/vf036uzTA9",
        "created_at": "2019-05-20 03:39:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 189,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130305793432182784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130317115679006722,
        "text": "RT @ZellFlorizel: #issoaglobonaomostra https://t.co/oG6vi90HLQ",
        "created_at": "2019-05-20 03:39:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1130299030733508609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130316304941015040,
        "text": "RT @ivan: Acho dif\u00edcil, mas para quem n\u00e3o lembra...\n\nhttps://t.co/Mw34idMqNl",
        "created_at": "2019-05-20 03:36:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129804192128917504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130240156475248640,
        "text": "RT @ivan: Bolsonaristas convocam atos pr\u00f3-governo para domingo dia 26.\n\nSolicitam que todos simpatizantes do presidente usem o verde e o am\u2026",
        "created_at": "2019-05-19 22:33:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 409,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129802418508709888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1130169923353939969,
        "text": "LAMENT\u00c1VEL. https://t.co/BV91xSqAji",
        "created_at": "2019-05-19 17:54:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129967633955209216,
        "text": "RT @realwbonner: \ud83e\udd2c\u27a1\ufe0f\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\ud83d\ude36\u2b05\ufe0f\ud83e\udd2cPara a imprensa e a democracia, \na gritaria hostil dos intolerantes \npode ser at\u00e9 menos perigosa \ndo\u2026",
        "created_at": "2019-05-19 04:30:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 695,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129374405057011712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129966501484748800,
        "text": "RT @cirogomes: Bom demais o debate sobre a #ReformadaPrevid\u00eancia com o povo de Bangu (RJ) no @Banguoficial. Cada vez mais nosso povo vai to\u2026",
        "created_at": "2019-05-19 04:26:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 124,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129819128267718656,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129965863585624064,
        "text": "Protesto em favor de empregos, em favor de abaixar valor da Gasolina, Etanol, Dissel, g\u00e1s de cozinha, baixar impostos ningu\u00e9m quer. Cad\u00ea o povo de 2013 que por causa de 10 centavos fazia manifesta\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2019-05-19 04:23:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129964422477373441,
        "text": "Certamente o Brasil ter\u00e1 o seu 3\u00b0 impeachment. Ao continuar desta forma. Falta de articula\u00e7\u00e3o levaram o impeachment de Dilma.",
        "created_at": "2019-05-19 04:18:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129963074729979904,
        "text": "Brasil n\u00e3o merece outra aventura!!!!. At\u00e9 agora o Brasil nada mudou, est\u00e1 voltando como tudo era antes a velha pol\u00edtica.",
        "created_at": "2019-05-19 04:12:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129959277051994112,
        "text": "RT @sensacionalista: Brasileiros j\u00e1 planejam onde v\u00e3o passar o impeachment este ano https://t.co/KBkoPR3a83",
        "created_at": "2019-05-19 03:57:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3374,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129543430076620800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129959243497562113,
        "text": "RT @sensacionalista: #Impeachementbolsonaro https://t.co/pDXXElWel6",
        "created_at": "2019-05-19 03:57:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 215,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129858756743974912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129827656411820033,
        "text": "RT @lobaoeletrico: A seita olavista - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/qns7GWC3M5 LEIAM!!!",
        "created_at": "2019-05-18 19:14:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129808756014014464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129799263754571778,
        "text": "RT @VEJA: Mour\u00e3o tem 65 anos, \u00e9 ga\u00facho e general da reserva do Ex\u00e9rcito, 2\u00aa patente mais alta da corpora\u00e7\u00e3o. Quem o conheceu no come\u00e7o dos\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 17:21:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 112,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129442589718003714,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129798339749453824,
        "text": "RT @sensacionalista: Tite manda Mour\u00e3o come\u00e7ar a se aquecer https://t.co/2q8VNKNjmM",
        "created_at": "2019-05-18 17:18:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1263,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129712329988481024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129797836697145346,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @DaniloCanabarra @AnaCrvgITZ @bfgbota A\u00cd S\u00d3 RESTA A ELES DESESPERADAMENTE MONTAR AS LOROTAS MAIS PATETAS QUE T\u00caM EM SEU\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 17:16:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129789718588198912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129797740546920448,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @AnaCrvgITZ @bfgbota EU FA\u00c7O QUEST\u00c3O DE RETUITAR ESSE TIPO DE COMENT\u00c1RIO PARA DEIXAR REGISTRADO O N\u00cdVEL DE DEL\u00cdRIO DAS P\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 17:15:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129384142502813696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129797606132129792,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @ballaoficial BOTA DECEPCIONADO NISSO!EST\u00c3O JOGANDO NO ESGOTO DA HIST\u00d3RIA TODOS ESSES ANOS DE LUTA",
        "created_at": "2019-05-18 17:15:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129790446278987777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129796560232038400,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @MichelePradoBa EH EH EH FICO AQUI IMAGINANDO A CENA",
        "created_at": "2019-05-18 17:11:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129787648875352067,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129796538572709889,
        "text": "RT @MichelePradoBa: Eu tamb\u00e9m ficaria preocupada. \n\n\ud83e\udd2d https://t.co/lSJrqp0jkf",
        "created_at": "2019-05-18 17:11:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129772295868878849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129787384462270464,
        "text": "RT @lobaoeletrico: VOC\u00caS PARECEM TODOS  UMAS PIRANHAS FAMINTAS SE COMENDO  TODAS NUM BACIA D\u2019\u00c1GUA https://t.co/OLC4MzgrNY",
        "created_at": "2019-05-18 16:34:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129787192543535109,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129787368708476930,
        "text": "@lobaoeletrico kkk pura verdade.",
        "created_at": "2019-05-18 16:34:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129787192543535109,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129786979229609984,
        "text": "RT @xicograziano: Concordo https://t.co/Qua3XX2qxh",
        "created_at": "2019-05-18 16:33:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129703252897992706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129785092262416384,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @alefrotabrasil @majorolimpio @PSL_Nacional AH AH AH ESSE MONTE DE DOD\u00d3I",
        "created_at": "2019-05-18 16:25:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129783612390432769,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129784862024577024,
        "text": "@lobaoeletrico . infelizmente alguns ainda est\u00e3o iludidos com este gov falando para ter calma, que vai votar 2022, que esta tudo mudando, que e culpa do pt at\u00e9 agora nada de mudan\u00e7a, t\u00e1 tudo igual nada mudou. este gov j\u00e1 esta em ru\u00ednas , Brasil n\u00e3o pode viver uma nova aventura.",
        "created_at": "2019-05-18 16:24:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129783044263567360,
        "text": "RT @lobaoeletrico: ASSISTAM TAMB\u00c9M!Martim Vasques: Governo precisa ter humildade de admitir que est\u00e1 falhando https://t.co/K3FB0ep91g via @\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 16:17:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129733298664685568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129782999644557312,
        "text": "RT @lobaoeletrico: N\u00c3O SEJA SIMPLISTA, QUE GOLPE EM DILMA, MINHA DECEP\u00c7\u00c3O RESIDE JUSTAMENTE EM TERMOS LUTADO TANTO CONTRA UM PETISMO DE 13\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 16:17:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129739674686316544,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129782500895723521,
        "text": "RT @Queirozgpvnit: @lobaoeletrico Lob\u00e3o - Chorando no campo https://t.co/Z43R943Q2Q via @YouTube . Talento, uma das mais lindas inspira\u00e7\u00f5es\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 16:15:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129781495055433728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129598652408893440,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @priweinstein ESSES BABA OVO DO OLAVO ,TODIOS ELES S\u00c3O UMA MANADA  DE ENCRENQUEIROS E APROVEITADORES.S\u00c3O EXATAMENTE ELES\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 04:04:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129575389658066950,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129597914605662213,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @crovislimone2 \u00c9 S\u00d3 DAR CORDA QUE ELES SE ENFORCAM.S\u00c3O T\u00c3O FURIBUNDOS QUE N\u00c3O T\u00caM COMPET\u00caNCIA PARA SE MANTER NO PODER",
        "created_at": "2019-05-18 04:01:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129582139538857986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129595616017960961,
        "text": "Futuro presidente. Se continuar desta forma o governo se auto destruindo. https://t.co/xOF0d765eJ",
        "created_at": "2019-05-18 03:52:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129442589718003714,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129595373956280320,
        "text": "RT @tesoureirosdoJB: @VEJA Mour\u00e3o j\u00e1 no aquecimento!!! https://t.co/0Zzr2G3pkq",
        "created_at": "2019-05-18 03:51:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129444900754214913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129594227057467392,
        "text": "@CidaFreddo @lobaoeletrico Ele est\u00e1 se auto destruindo s\u00f3 ouve os filhos, quer s\u00f3 viajar, n\u00e3o apresenta um projeto relevante. A quest\u00e3o n\u00e3o esquerda mais pois elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 passou,  at\u00e9 agora gasolina subindo g\u00e1s subindo e nada. Prometeu privatizar a TV Brasil o que eles fez investiu dinheiro p\u00fablico nela",
        "created_at": "2019-05-18 03:47:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 91213079,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129593004652716037,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129581996064346112,
        "text": "RT @MichelePradoBa: Bolsoviques s\u00e3o engra\u00e7ados:\n\n\u2714\ufe0fFazem expurgos aos moldes stalinistas dentro da direita;\n\n\u2714\ufe0f Querem a queda da Bastilha\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 02:58:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129581322597470209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129578453332840449,
        "text": "RT @lobaoeletrico: \u00c9 AQUELE DIRADO S\u00c1BIO...QUEM \u00c9 BURRO QUE PE\u00c7A  A DEUS QUE O DIABO QUE O CARREGUE https://t.co/iFXfRAYkPK",
        "created_at": "2019-05-18 02:44:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129577551259742208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129578354670231552,
        "text": "@lobaoeletrico este para aqueles que atacam o Lob\u00e3o, n\u00e3o respeita a opini\u00e3o das pessoas, pois vivemos em uma democracia. ou sera que n\u00e3o https://t.co/rmLpdaUDQ2",
        "created_at": "2019-05-18 02:44:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129577551259742208,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129577721212940296,
        "text": "RT @lobaoeletrico: E AGORA CON ESSES TR\u00caS PATETAS ENT\u00c3O... https://t.co/PYCK7hOYMw",
        "created_at": "2019-05-18 02:41:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129576892225544192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129577695644389376,
        "text": "@lobaoeletrico Lob\u00e3o, concordo contigo . infelizmente tem muita pessoas que defenda unhas e dentes este governo que ate agora esta fraco que esta pr\u00f3ximo do fim continuando desta forma e algumas pensam em ate Bolso2022, . estou contigo amigo admiro o seu trabalho.",
        "created_at": "2019-05-18 02:41:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129576892225544192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129575240701497349,
        "text": "RT @lobaoeletrico: \u00c9 ISSO QUE ESSES IMBECIS IMAGINAM?AHHHH!UM GOVERNO DE RUPTURA!QUE G\u00caNIO ESSE CRETINO!S\u00c3O ESSES CARAS QUE MONOPOLIZARAM T\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 02:31:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129573477432930304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129571279353339910,
        "text": "Que democracia \u00e9 essa que ng pode opinar sobre este governo . vem os alineados e chama de comunista, oportunista que e culpa do PT tentam matar a reputa\u00e7\u00e3o da pessoa. elei\u00e7\u00f5es j\u00e1 acabou. nada mudou ate agora. estou contigo amigo @lobaoeletrico ESTE GOVERNO ESTA SE AUTO DESTRUINDO",
        "created_at": "2019-05-18 02:15:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129569355644190726,
        "text": "RT @car_eduvi: Eu continuo seguindo o @lobaoeletrico , estou de acordo com o que o Lob\u00e3o falou, tem meu apoio https://t.co/6B3y75CxKy",
        "created_at": "2019-05-18 02:08:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129561727639674880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129569151561936897,
        "text": "RT @Dal_ZottoAle: @lobaoeletrico https://t.co/NKvbAvlf16 \nLucidez, parab\u00e9ns. Mesmo tendo apoiado, em tempo afirma que n\u00e3o era o que esperav\u2026",
        "created_at": "2019-05-18 02:07:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129562400460627968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129524375332577280,
        "text": "RT @blogdojosias: Bolsonaro virou presidente de desenho animado https://t.co/nHHqSKfuTS via @UOLNoticias @UOL",
        "created_at": "2019-05-17 23:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129522452843945990,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129522455029194753,
        "text": "RT @GeorgMarques: #ImpeachmentBolsonaro \u00f1 sai do Trending Topics. Presidente compartilha carta que lembra ren\u00fancia de J\u00e2nio. Manifesta\u00e7\u00f5es\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 23:01:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2390,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129469879315255298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129522411425140736,
        "text": "RT @joaojorgeccb: #ImpeachmentBolsonaro\nhttps://t.co/m3aoquWZpS\nD\u00f3lar chega a R$ 4,11 com cen\u00e1rio pol\u00edtico conturbado e ...\nBarragem da Val\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 23:01:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 162,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129470261982629889,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129520381524627463,
        "text": "RT @paulocallis: Bolsonaro vai trazer a Educa\u00e7\u00e3o de volta. \nE junto vem esses novos computadores.\n\n#ImpeachmentBolsonaro https://t.co/vRuwb\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 22:53:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128759205723295749,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129519013170753536,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/3WvBhv3MLU",
        "created_at": "2019-05-17 22:48:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129518944606466049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129518942005923841,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Fica o registro, j\u00e1 que foi apagado. https://t.co/5GdlCD624c",
        "created_at": "2019-05-17 22:47:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129508987743944705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129495194385170433,
        "text": "@lobaoeletrico A\u00ed sim lob\u00e3o. Rock roll vamos nessa",
        "created_at": "2019-05-17 21:13:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129486233607036928,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129495029704208384,
        "text": "RT @lobaoeletrico: NADA MAL DIANTE DESSA MAROLA HIST\u00c9RICA DESSES PRI\u00c1PICOS DE LARGADA...EHEHEH https://t.co/vnbCzkwQPD",
        "created_at": "2019-05-17 21:12:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129486233607036928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129472517188591616,
        "text": "RT @epopeiaorg: Lob\u00e3o sobre Bolsonaro: \u2018N\u00e3o tem capacidade intelectual para gerir o\u00a0Brasil\u2019 https://t.co/XBqG2uG5Zw",
        "created_at": "2019-05-17 19:43:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129470520129478657,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129467062575869953,
        "text": "@lobaoeletrico tem raz\u00e3o. temos todo direito de n\u00e3o gostar o que esta ocorrendo no pa\u00eds. . TMJ Lob\u00e3o",
        "created_at": "2019-05-17 19:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20372050,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1129466146359525376,
        "text": "RT @marcalmeidaa: Dessa vez tenho que concordar com ele\n#ImpeachmentBolsonaro https://t.co/XcreE72Jiu",
        "created_at": "2019-05-17 19:18:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10814,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129436246336593920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129424257459605505,
        "text": "RT @joomikhail: Da serie ..CADE OS PATOS DA CBF?\n\nEm 17/5/19 .....dolar bate $4,08\n\nOu\u00e7o panelas baby ??? \nImpeachment de Bolsonaro !! http\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 16:31:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129423544985763841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129424000814321667,
        "text": "RT @Ruy_Araujo: Impeachment de Bolsonaro, pois ele \u00e9 um \u00e7\u00e1bio! https://t.co/U4niKPEEdk",
        "created_at": "2019-05-17 16:30:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1678,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129389080058449922,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129423960217706497,
        "text": "RT @folha: REINALDO AZEVEDO | \"Se o presidente Jair Bolsonaro continuar a ouvir apenas a horda de malucos que o cerca, n\u00e3o conclui o seu ma\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 16:30:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1252,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129408936740872193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129423937161576450,
        "text": "RT @uDanildo: Acordei e j\u00e1 vi nos tts impeachment de Bolsonaro https://t.co/yZ59pwBaq6",
        "created_at": "2019-05-17 16:30:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129337316412145665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129423909944811520,
        "text": "RT @JennyRoodrigues: Cara eu to rindo muito kkkkkkkkkkkkkkkkkk Impeachment de Bolsonaro https://t.co/kjjVRSAM1J",
        "created_at": "2019-05-17 16:30:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129393049564532736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129423112666308608,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @HugoMuller3 @diogomainardi TENHA CERTEZA QUE UM TIPO DE DECLARA\u00c7\u00c3O COMO A SUA S\u00d3 DEP\u00d5E CONTRA SUA DIGNIDADE. ABRA\u00c7O",
        "created_at": "2019-05-17 16:27:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129374869572018176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129423057498574848,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @LuizDev1980 @bfgbota Q= FICO CONTENTE, NA\u00d5 PERDI UM SEGUIDOR, FORTALECI MINHA LIBERDADE,MUITO OBRIGADO! TENHA UM LINDO\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 16:26:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129378447405539328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129422405531766784,
        "text": "RT @bfgbota: Valor Econ\u00f4mico - Desencantado, Lob\u00e3o diz que Bolsonaro n\u00e3o tem capacidade para governar - https://t.co/ITJRinceI9",
        "created_at": "2019-05-17 16:24:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129375459576360960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129422093483991040,
        "text": "RT @lobaoeletrico: @renato_avino @Damadeferroofic @MovimentoVemPra EU NAO MUDEI DE LADO, EU SIMPLESMENTE TENHO TODO O DIREITO DE DISCORDAR,\u2026",
        "created_at": "2019-05-17 16:23:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129384336699121664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129023463551918080,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Leiam o que diz  @o_antagonista:\n\nhttps://t.co/bUboGY7Jgp",
        "created_at": "2019-05-16 13:59:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128796227271843843,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129022886965071882,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Adorei a hashtag #BoicoteJornalNacional . \u00c9 \u00f3bvio que eu n\u00e3o aderi ao boicote. Mas tem uns memes muito engra\u00e7ados l\u00e1.\u2026",
        "created_at": "2019-05-16 13:56:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128878157866688513,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129022847224041474,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Um exemplo do que eu disse h\u00e1 pouco. https://t.co/sBHsdrQHdt",
        "created_at": "2019-05-16 13:56:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128878341501722624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129022746854400000,
        "text": "RT @joomikhail: #BoicoteJornalNacional\nLista atualizada dos boicotes dos minions ..\n\nBurguer king\nNatura \nBanco do Brasil \nPapai noel \nHein\u2026",
        "created_at": "2019-05-16 13:56:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128832102982705157,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129022632165347328,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Alv\u00edssaras! Melhor ainda senhor verdade.\nhttps://t.co/fHpcXcSQwm",
        "created_at": "2019-05-16 13:55:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1129012041291849730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1129022573440905217,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Uma perguntinha b\u00e1sica: quem \u00e9 que manda neste governo - o Presidente que determina o descontingenciamento da verba da\u2026",
        "created_at": "2019-05-16 13:55:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1128651376215642115,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126357289647202304,
        "text": "RT @pauloteixeira13: Paulo Guedes, sua Reforma da Previd\u00eancia abate os pobres! https://t.co/nxvGg4Ideh",
        "created_at": "2019-05-09 05:24:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 88,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126255272027201537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126357248635174913,
        "text": "RT @pauloteixeira13: Bolsonaro diz que quer proteger o povo e concede porte de armas para pol\u00edticos e jornalistas. \nDecreto assinado por Bo\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:24:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126149574329032704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126356997509713920,
        "text": "RT @ZellFlorizel: Veja aqui o nome dos deputados que querem acabar com sua aposentadoria.\n#NaoaReformadaPrevidencia\n#ReformaDaPrevid\u00eanciaN\u00e3\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:23:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126292132518612993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126356939598909440,
        "text": "RT @lurochainfo: \u00c9 preciso impedir esse retrocesso civilizat\u00f3rio de nosso pa\u00eds\n#GreveGeral\n#NaoAReformaDaPrevidencia\n#NaoVaiTerCorteVaiTerL\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:23:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126154230186876928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126356821466320896,
        "text": "RT @lizaporto: URGENTE!\n#NaoAReformaDaPrevidencia https://t.co/WC5sYEdBGq",
        "created_at": "2019-05-09 05:22:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126296703433416704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126356675139637249,
        "text": "RT @Eliana44717913: @guimaraes13PT @roverissimob Vai ser boa para os bancos.\n#NaoAReformaDaPrevidencia",
        "created_at": "2019-05-09 05:22:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1126303775793319936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126356480859484161,
        "text": "#LutePelaSuaAposentadoria #NaoAReformaDaPrevidencia",
        "created_at": "2019-05-09 05:21:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1126355481793126400,
        "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 dando...\n... Isen\u00e7\u00e3o de visto\n... Base de Alc\u00e2ntara\n... Apoio para derrubar o vizinho\n... Juras de amor eterno\n... U\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:17:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1125975856722194432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126355433000718336,
        "text": "RT @cirogomes: Jovens brasileiros tomando as ruas! Meu cora\u00e7\u00e3o se enche de esperan\u00e7a ! \u00c9 del@s que vai vir a mudan\u00e7a ! https://t.co/NH829i5\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:17:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1125561984848625670,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1126355351799062529,
        "text": "RT @cirogomes: Para ficar claro: com o BPC DE 400 reais proposto nesta absurda Reforma da Previd\u00eancia, n\u00e3o seria poss\u00edvel comprar nem seque\u2026",
        "created_at": "2019-05-09 05:16:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1125886277180710912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1125970667181047808,
        "text": "Realmente https://t.co/7i91n0ty4q",
        "created_at": "2019-05-08 03:48:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1125254175699423232,
        "text": "RT @MarceloTas: Agrade\u00e7o as palavras, Danilo. Estamos juntos sempre pela liberdade de express\u00e3o, que anda fr\u00e1gil no momento em que mais pre\u2026",
        "created_at": "2019-05-06 04:21:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 83,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1124480485789503488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1125254161090732032,
        "text": "RT @MarceloTas: Boa, @DaniloGentili O ataque \u00e0 liberdade de express\u00e3o \u00e9 apartid\u00e1rio. Vamos expor e debater todos que processam com a inten\u00e7\u2026",
        "created_at": "2019-05-06 04:21:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1124832629424119808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1125253980899151874,
        "text": "RT @MarceloTas: J\u00e1 fui processado por pol\u00edticos- de esquerda e direita- que tentaram em v\u00e3o me calar. Hoje novamente ganhei um processo mov\u2026",
        "created_at": "2019-05-06 04:20:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2208,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1123361727393992705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1125123656760348673,
        "text": "RT @cirogomes: Desemprego crescendo, consumo das fam\u00edlias caindo e o pre\u00e7o do g\u00e1s subindo! \u00c9 um desastre atr\u00e1s do outro! \n\nOs brasileiros s\u2026",
        "created_at": "2019-05-05 19:42:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1046,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1125007185510006785,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1123642880273391622,
        "text": "RT @cirogomes: A Reforma Trabalhista, contra a qual lutamos muito, se mostrou desastrosa. Com essa Reforma da Previd\u00eancia, n\u00e3o ser\u00e1 diferen\u2026",
        "created_at": "2019-05-01 17:38:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1123569413830189056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1123642859146625025,
        "text": "RT @cirogomes: Os ataques aos direitos das trabalhadoras e trabalhadores pede mobiliza\u00e7\u00e3o e a\u00e7\u00e3o. O desemprego de mais de 14 milh\u00f5es de irm\u2026",
        "created_at": "2019-05-01 17:38:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 628,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1123569113589219328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1123026550423789569,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Sobre isto de se filmar professor... \u00c9 o caso de perguntar: qual a ideia?; qual o destino que se pretende sob a normal\u2026",
        "created_at": "2019-04-30 00:49:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1122939359056007168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1123026409415421952,
        "text": "RT @andreazzaeditor: Tem nada mais velha pol\u00edtica do que o ministro do Turismo Marcelo Alvaro Antonio. Bolsonaro talvez o mantenha no gover\u2026",
        "created_at": "2019-04-30 00:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1122968818232561665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1123026341727735808,
        "text": "RT @andreazzaeditor: A real de hoje. https://t.co/izeNna3CRN",
        "created_at": "2019-04-30 00:48:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1123006968556400641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1122673144223928320,
        "text": "RT @cirogomes: Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu irm\u00e3o, meu orgulho, meu amigo, refer\u00eancia de luta e dedica\u00e7\u00e3o. Cid Gomes mudou a hist\u00f3ria do Cear\u00e1\u2026",
        "created_at": "2019-04-29 01:25:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 180,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1122283562810662913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120533008807858176,
        "text": "RT @folha: Mour\u00e3o rebate Olavo de Carvalho e diz que Bolsonaro n\u00e3o deve ter assistido a v\u00eddeo que ataca militares &gt; https://t.co/xoS7o3LtBA\u2026",
        "created_at": "2019-04-23 03:41:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1120398111250079744,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120531199569608705,
        "text": "RT @estefano_lopes: Que molecagem \u00e9 essa?\n\n#AdeusAlexandreFrota https://t.co/kIoeoy76ij",
        "created_at": "2019-04-23 03:33:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1120530654297501696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120530957000478721,
        "text": "RT @EdvaldoPrado1: O covarde @alefrotabrasil  agora deixou a conta restrita kkkkkkk n\u00e3o era ele que se gabava de n\u00e3o temer ningu\u00e9m e que n\u00e3\u2026",
        "created_at": "2019-04-23 03:32:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1120483816211189766,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120530796387893248,
        "text": "RT @carlydamasceno2: O Traidor trancou o Twitter e ainda virou Rockeiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AdeusAlexandreFrota https://t.co/C5t7kqxEtQ",
        "created_at": "2019-04-23 03:32:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1120465639200690176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120530161173188614,
        "text": "RT @blogdopannunzio: T\u00f3ffoli e Alexandre de Moraes s\u00e3o d\u00e9spotas conscientes do poder que que t\u00eam. Voltaram atr\u00e1s porque ficaram sem sa\u00edda n\u2026",
        "created_at": "2019-04-23 03:29:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1119234470383706116,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1120529910538342400,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Aleluia! Bolsonaro deu uma catracada no doido do Olavo de Carvalho! Que os filhos o ou\u00e7am!",
        "created_at": "2019-04-23 03:28:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1120471642868789251,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1119090839613870080,
        "text": "RT @cirogomes: N\u00e3o \u00e9 por acaso que o consumo est\u00e1 em queda: 13 mi desempregados, 30 mi subutilizados, 63 mi com nome sujo, precariza\u00e7\u00e3o do\u2026",
        "created_at": "2019-04-19 04:10:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 718,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1117847603993956352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1119090793392644096,
        "text": "RT @cirogomes: Para lembrar: at\u00e9 hoje o governo n\u00e3o apresentou os dados da reforma da previd\u00eancia. Somente com transpar\u00eancia absoluta \u00e9 que\u2026",
        "created_at": "2019-04-19 04:10:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 772,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118300410245263361,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1119090753248976897,
        "text": "RT @cirogomes: Uma das principais bandeiras do atual presidente durante a campanha eleitoral era a seguran\u00e7a p\u00fablica. No entanto, neste pri\u2026",
        "created_at": "2019-04-19 04:10:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 687,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118599111039770624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1119090675482370048,
        "text": "RT @cirogomes: Link: https://t.co/kiUof6ZmDu",
        "created_at": "2019-04-19 04:09:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118956367967150080,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1119090662341636096,
        "text": "RT @cirogomes: https://t.co/b2aJgjanUA",
        "created_at": "2019-04-19 04:09:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 410,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118956238757343233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1118958122742235136,
        "text": "RT @ZellFlorizel: O povo Brasileiro sabe que quem consome o dinheiro da na\u00e7\u00e3o s\u00e3o os banqueiros.\n#N\u00e3oaReformadaPrevid\u00eancia\n#AuditoriaCidad\u00e3\u2026",
        "created_at": "2019-04-18 19:23:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1117519266050379779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1118873591301529600,
        "text": "#LutePelaSuaAposentadoria \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a #NaoAReformaDaPrevidencia",
        "created_at": "2019-04-18 13:47:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1118873246399647745,
        "text": "@MilaOliveiraMS #NaoAReformaDaPrevidencia",
        "created_at": "2019-04-18 13:45:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 832402813389008898,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118735508832649216,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1118730199074525184,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Gente, que capeta mais precoce! Imagine isso com 19 anos de idade. https://t.co/EtJKZUX8eA",
        "created_at": "2019-04-18 04:17:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118729332992688129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1118097846924869634,
        "text": "RT @blogdopannunzio: The Intercept fez o que o Alexandre de Moraes proibiu a O Antagonista. Nem se o STF decidir censurar toda a internet v\u2026",
        "created_at": "2019-04-16 10:24:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1118043057323114496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1117496725701300225,
        "text": "RT @Haddad_Fernando: @CarlosBolsonaro Ao inv\u00e9s de dar bandeira, fa\u00e7a algo pelo Rio; pelas v\u00edtimas das enchentes, pela fam\u00edlia trucidada em\u2026",
        "created_at": "2019-04-14 18:35:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2589,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1116371468894470144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1117496438353793025,
        "text": "RT @Haddad_Fernando: Ser\u00e1 que 1/12 do bolsa-farelo (13\u00aa parcela) vai reverter sua situa\u00e7\u00e3o no Nordeste? Lembrando que voc\u00ea n\u00e3o reajustou o\u2026",
        "created_at": "2019-04-14 18:34:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3644,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1116352834080002049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1117490089976840192,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Se tem algo que n\u00e3o pode ser esquecido nem perdoado, \u00e9 a tomada de tr\u00eas pinos.",
        "created_at": "2019-04-14 18:09:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1117412113889353730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1117489985995845633,
        "text": "RT @blogdopannunzio: Bolsonaro, por favor, acabe com a tomada de tr\u00eas pinos. Tomada de tr\u00eas pinos \u00e9 coisa de comunista. Imagine quando o Tr\u2026",
        "created_at": "2019-04-14 18:09:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1116674779677904896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1114288360078610432,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: INTERNACIONAL.........",
        "created_at": "2019-04-05 22:07:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1114288049662246912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1113652324336054272,
        "text": "RT @cirogomes: Enquanto o governo tenta desviar a aten\u00e7\u00e3o para bobagens, nosso povo vai sofrendo com o desemprego. \nQue fique claro: o gove\u2026",
        "created_at": "2019-04-04 03:59:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1019,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1111616679279239168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1113652273245249536,
        "text": "RT @cirogomes: Falam em economia de R$ 1 tri com a #Reformadaprevid\u00eancia, mas n\u00e3o mostram c\u00e1lculos. Por isso, @mauro_bfilho e Ruy Carneiro\u2026",
        "created_at": "2019-04-04 03:59:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1076,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1112327663128059904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1113652222779371520,
        "text": "RT @cirogomes: S\u00f3 a liberdade e a democracia respeitam a dignidade do ser humano!",
        "created_at": "2019-04-04 03:59:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1112447284195872769,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1113652125815455744,
        "text": "RT @cirogomes: O senado tem que levar este irrespons\u00e1vel \u00e0 comiss\u00e3o de \u00e9tica! Este mentecapto, filho de um presidente totalmente desprepara\u2026",
        "created_at": "2019-04-04 03:58:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1525,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1113450654389948416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1111357726997778433,
        "text": "RT @andreazzaeditor: N\u00e3o disse? Aprendi que, neste governo, a melhor coisa \u00e9 n\u00e3o ter fontes. https://t.co/8RJnPtmmUh",
        "created_at": "2019-03-28 20:01:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1111098016285499392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1111131421131853825,
        "text": "RT @cirogomes: Esta #reformadaprevid\u00eancia do governo Bolsonaro est\u00e1 impondo 40 anos de servi\u00e7o aos policiais militares. Esse absurdo n\u00e3o ex\u2026",
        "created_at": "2019-03-28 05:02:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 684,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1109059311513292806,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1111130378348187649,
        "text": "RT @tabataamaralsp: Hoje participei de uma reuni\u00e3o com o Ministro Ricardo Vel\u00e9z na Comiss\u00e3o de Educa\u00e7\u00e3o. Insistentemente o questionei sobre\u2026",
        "created_at": "2019-03-28 04:58:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18049,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1111008403755798528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1111129628754751488,
        "text": "RT @cirogomes: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/3j9QOEpgGO",
        "created_at": "2019-03-28 04:55:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 561,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1111059839084625920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1110717411592994816,
        "text": "RT @CaboDaciolo: \"Um novo mandamento lhes dou: Amem-se uns aos outros. Como eu os amei, voc\u00eas devem amar-se uns aos outros.\nJo\u00e3o 13:34\nGl\u00f3r\u2026",
        "created_at": "2019-03-27 01:37:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 108,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1110690857676468224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1110319539366125568,
        "text": "#VoteNaoPelaReforma",
        "created_at": "2019-03-25 23:16:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1109568830307778560,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: ARREBENTA!!!!!!!!",
        "created_at": "2019-03-23 21:33:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1109561911337611264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1109214896384892928,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: INTERNACIONAL.........",
        "created_at": "2019-03-22 22:06:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1109214621225766912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1109214536291287042,
        "text": "#LutePelaSuaAposentadoria",
        "created_at": "2019-03-22 22:05:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1108929650720272384,
        "text": "RT @TemerFoi: SIM!",
        "created_at": "2019-03-22 03:13:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87466,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108735626847899649,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108845412616687616,
        "text": "RT @SenadorKajuru: https://t.co/v7eW5CMRfB",
        "created_at": "2019-03-21 21:38:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 79,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108805312155471872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108739011600887808,
        "text": "RT @SenadorKajuru: Brasileiros manifestam apoio a Kajuru ap\u00f3s \"amea\u00e7a\" de Gilmar Mendes\u2014 \u00c9 UM OSCAR PARA A VIDA TODA!!! https://t.co/6JrSPV\u2026",
        "created_at": "2019-03-21 14:35:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1798,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108477678980603905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108738970052186115,
        "text": "RT @SenadorKajuru: https://t.co/TxWJDSbLw7",
        "created_at": "2019-03-21 14:35:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 450,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108549312882135040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108738934798979072,
        "text": "RT @SenadorKajuru: KAJURU CONCEDE ENTREVISTA \u00c0 TV SENADO, QUE TRATA DA CPI DA TOGA. https://t.co/wvsWmF7IQx via @YouTube",
        "created_at": "2019-03-21 14:35:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108701655594422273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108738672806019073,
        "text": "RT @cirogomes: Mais um exemplo de perversidade absolutamente intoler\u00e1vel desta #ReformaDaPrevid\u00eancia apresentada pelo governo. https://t.co\u2026",
        "created_at": "2019-03-21 14:34:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1108703265028485120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1108738462272946176,
        "text": "#KajuruMeRepresenta #KajuruFalaPeloPovo #KajuruTemRazao",
        "created_at": "2019-03-21 14:33:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1108597067109330944,
        "text": "RT @cirogomes: Mais claro que isso, imposs\u00edvel. Os mais pobres ser\u00e3o os mais prejudicados por essa reforma proposta pelo governo, o que dem\u2026",
        "created_at": "2019-03-21 05:11:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 634,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1107633977752539136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1107702396057255938,
        "text": "RT @PastorMalafaia: EU SOU EXATAMENTE AO CONTR\u00c1RIO DO QUE PENSA EDUARDO BOLSOBARO &gt; N\u00e3o tenho vergonha dos brasileiros ilegais q est\u00e3o em d\u2026",
        "created_at": "2019-03-18 17:56:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1013,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1107447772628819968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1107702340818296832,
        "text": "RT @PastorMalafaia: O FILHO DO PRESIDENTE, Eduardo Bolsonaro, ajudaria muito mais ao governo do seu pai, parando de falar asneira. Poderia\u2026",
        "created_at": "2019-03-18 17:56:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1437,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1107449361225732098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1107453522893770753,
        "text": "RT @cirogomes: ESTATAL da Noruega compra campos de petr\u00f3leo no Brasil. ESTATAL da Espanha compra aeroportos no Brasil. Tudo a pre\u00e7o de bana\u2026",
        "created_at": "2019-03-18 01:27:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1107422517709422592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106992861386555395,
        "text": "RT @infomoney: A empresa recusou a compra da Netflix anos atr\u00e1s: seu maior erro? https://t.co/Qp68clEEoQ",
        "created_at": "2019-03-16 18:57:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106365743711571968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106992818306863105,
        "text": "RT @eqseed: Infomoney revela a hist\u00f3ria da Blockbuster, que perdeu \"a chance de comprar a Netflix a pre\u00e7o de banana\" e hoje tem apenas 1 lo\u2026",
        "created_at": "2019-03-16 18:57:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106889139625037825,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106992279506612231,
        "text": "RT @cirogomes: Sobre o texto da #ReformadaPrevid\u00eancia enviada pelo governo, al\u00e9m dos abusos que j\u00e1 nos posicionamos contra, o dep Mauro Fil\u2026",
        "created_at": "2019-03-16 18:55:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 720,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106920430710018051,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106988104198569985,
        "text": "RT @cirogomes: Deputado Mauro Filho (PDT-CE) descobriu um ESC\u00c2NDALO dentro do projeto da #ReformadaPrevid\u00eancia do governo. Determinada cate\u2026",
        "created_at": "2019-03-16 18:38:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2561,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106594007227006980,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106256413863657472,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: AS BALADASSSSS",
        "created_at": "2019-03-14 18:10:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106255120784748544,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106022111678738433,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: AEEEEEEEEEEEEEEEE KASIN\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3O",
        "created_at": "2019-03-14 02:39:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105975786144620545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106021931256549376,
        "text": "RT @izael_jr: @solenhav AE KASIN\u00c3O https://t.co/Lc7Xe05IBB",
        "created_at": "2019-03-14 02:39:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1102619193130844161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106021527269658629,
        "text": "RT @_nbkrd: Esses jogos do Pok\u00e9mon t\u00e3o cada vez melhores!! https://t.co/7EjB747uJv",
        "created_at": "2019-03-14 02:37:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 439,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105992175152701440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106021234159046658,
        "text": "@AEEEE_KASINAO Sabada\u00e7ooooooo",
        "created_at": "2019-03-14 02:36:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1893310807,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106021077497462784,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1106021110657757189,
        "text": "RT @AEEEE_KASINAO: \u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9",
        "created_at": "2019-03-14 02:35:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1106021077497462784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105888139376234497,
        "text": "RT @cirogomes: Vender a Embraer e submeter nosso ex\u00e9rcito a outro pa\u00eds \u00e9 uma vergonha! \nAssim como eu, muitos militares verdadeiramente nac\u2026",
        "created_at": "2019-03-13 17:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 694,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105813903924183040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105888088876896258,
        "text": "RT @cirogomes: Uma trag\u00e9dia que aconteceu em Suzano. Que Deus conforte as fam\u00edlias e amigos.",
        "created_at": "2019-03-13 17:47:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 564,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105853292586897409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105613953625919489,
        "text": "RT @cirogomes: Est\u00e1 na hora de cada um de n\u00f3s procurar o deputado federal em quem votou e pedir o voto contra a reforma da previd\u00eancia desu\u2026",
        "created_at": "2019-03-12 23:38:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2883,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105485536591052802,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105613862601195520,
        "text": "RT @cirogomes: Sobre a Reforma da Previd\u00eancia: \n\u201calgumas coisas s\u00e3o flagrantemente criminosas\u201d. https://t.co/KbP6iRZ2CW",
        "created_at": "2019-03-12 23:37:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1580,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1098628875200933888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105304812751605760,
        "text": "RT @cirogomes: Colocaram um garoto de 13 anos, um adolescente tuiteiro, para governar o Pa\u00eds.",
        "created_at": "2019-03-12 03:09:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36569,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105232477856120833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105193870386700291,
        "text": "RT @apyus: No primeiro screenshot, o dono do Ter\u00e7a Livre garantindo que a fonte de renda do projeto \"n\u00e3o \u00e9 e nunca ser\u00e1 o governo\". No segu\u2026",
        "created_at": "2019-03-11 19:48:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 112,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105153920672903170,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105160175810424832,
        "text": "RT @blogdopannunzio: O problema \u00e9 que os bolsom\u00ednions s\u00e3o monoglotas analfabetos e jamais conseguir\u00e3o entender o \u00e1udio original. Como s\u00f3 sa\u2026",
        "created_at": "2019-03-11 17:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105117439942103040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105115505269133312,
        "text": "RT @andreazzaeditor: N\u00e3o h\u00e1 melhor sinal da pr\u00e1tica difamat\u00f3ria jeca do que o modo como os bolsonaristas se deslumbraram com um tal Washing\u2026",
        "created_at": "2019-03-11 14:37:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1105075899379187712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1105114856678715392,
        "text": "RT @veramagalhaes: Amanh\u00e3 teremos:\n1. Mour\u00e3o diz que Bolsonaro foi mal interpretado \n2. Generais aconselham presidente a deixar redes socia\u2026",
        "created_at": "2019-03-11 14:34:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1237,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1104922757299662849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1104435016501784578,
        "text": "RT @VillaMarcovilla: Capa da revista Isto\u00e9.\n#marcoantoniovilla #isto\u00e9 #Brasil #presidente #politica https://t.co/NL3NbhJD6M",
        "created_at": "2019-03-09 17:33:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1104426796261564416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1104422642625536000,
        "text": "@Crashvk #EuNaoApoioNovaPrevidencia",
        "created_at": "2019-03-09 16:44:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 193157716,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1104420254099345415,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1104415756572344322,
        "text": "RT @CaboDaciolo: Assista ao v\u00eddeo e saiba a VERDADE\nQuerem escravizar ainda mais o povo\nhttps://t.co/K1Hrt9sqLf https://t.co/LnxtitxEJr",
        "created_at": "2019-03-09 16:16:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 261,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1098601151971377158,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1104415044127916033,
        "text": "#EuNaoApoioNovaPrevidencia",
        "created_at": "2019-03-09 16:14:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1104145979379462148,
        "text": "#naoareformadaprevidencia https://t.co/Y2RVYh7OLA",
        "created_at": "2019-03-08 22:24:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1104052833454829574,
        "text": "@blogdopannunzio Vc \u00e9 um \u00f3timo jornalista, gosto da suas analises. sucesso Pannunzio.",
        "created_at": "2019-03-08 16:14:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 46040478,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1104051573829894145,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103869452460781568,
        "text": "RT @paulwxlker: Tem reality de comida, doce, armas,  resist\u00eancia, ferro, reforma etc\n\nIdeia nova pra reality e com uma profiss\u00e3o popular \nR\u2026",
        "created_at": "2019-03-08 04:06:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103849311664631809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103840636321611778,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia https://t.co/gJzsSpHEwB",
        "created_at": "2019-03-08 02:11:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754475272364298241,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103840065623654401,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103838514507067392,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia Vc e empres\u00e1rio? Meche com finan\u00e7as?  Cad\u00ea o Bolsonaro que falou que 65 anos era cruel? Que a reforma n\u00e3o passaria?",
        "created_at": "2019-03-08 02:03:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754475272364298241,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103838239704707072,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103838072557522944,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia Kkk. e as trag\u00e9dias de Brumadinho, CT do flamengo n\u00e3o seria mais importante no momento? M\u00e1s como \u00e9 o Brasil onde tudo acaba em pizza ou desvia o assunto.",
        "created_at": "2019-03-08 02:01:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754475272364298241,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103837295344582657,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103837367872471041,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia Se Bolsonaro fala-se de reforma da previd\u00eancia na campanha. Concerteza n\u00e3o iria ganhar",
        "created_at": "2019-03-08 01:58:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103837015307620352,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103837015307620352,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia Agora ficam com isto de d\u00e9ficit da previd\u00eancia, o povo n\u00e3o tem que pagar conta de incompet\u00eancia de governos, cobram de empresas devedoras, de pol\u00edticos. Mas n\u00e3o a culpa da previd\u00eancia e do seu Jo\u00e3o que acorda as 3 da manh\u00e3 para trabalhar de segunda a s\u00e1bado.",
        "created_at": "2019-03-08 01:57:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103836474343129090,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103836474343129090,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia fica no seu pensamento de uma reforma maravilhosa rsrs. Lembrem se que os outros pa\u00edses que tenta comparar com Brasil s\u00e3o pa\u00edses de primeiro mundo e as coisas funcionam , e a mesma coisa comparar um fusca com uma BMW, \u00e9 h\u00e1 coisas a mais se preocupar Brumadinho, CT flamengo.",
        "created_at": "2019-03-08 01:54:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1021455917513093120,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103772291668824064,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103772291668824064,
        "text": "@LincolnLNR @teixeira9231 @novaprevidencia Kkkk e boa mesmo? Queria ver vc trabalhar 12 horas di\u00e1ria at\u00e9 os 65 anos numa firma se vc iria falar isto! Para empres\u00e1rios e f\u00e1cil defender isto.",
        "created_at": "2019-03-07 21:39:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754475272364298241,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103752452782858240,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103675695287492608,
        "text": "@governodobrasil https://t.co/6oBXW8FZ1a",
        "created_at": "2019-03-07 15:16:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 861707648584085504,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103667697089433601,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103675157737078785,
        "text": "@teixeira9231 @novaprevidencia se ele tivesse falado desta reforma em campanha, para come\u00e7ar ele nem teria sido eleito.",
        "created_at": "2019-03-07 15:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1730300839,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103498743414956033,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103321986154090498,
        "text": "Hoje oficialmente come\u00e7a o ano kkk pois as coisas s\u00f3 funcionam no Brasil ap\u00f3s o carnaval kkk quando chegar pr\u00f3ximo ao natal j\u00e1 acabou o ano . Triste realidade",
        "created_at": "2019-03-06 15:50:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1103296835857326081,
        "text": "@mayycconn @novaprevidencia Ent\u00e3o Brumadinho ct do flamengo, n\u00e3o s\u00e3o prioridades as v\u00edtimas desta tragedias ? O que esperar do brasil tudo acaba em pizza n\u00e3o \u00e9 mesmo ?",
        "created_at": "2019-03-06 14:10:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2718163039,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103295172966862848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103296552460865537,
        "text": "@mayycconn @novaprevidencia Quero ver vc trabalhar quase 12 horas numa empresa at\u00e9 os 65 se vc ira concordar !!!",
        "created_at": "2019-03-06 14:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2718163039,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103295172966862848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103294258059100161,
        "text": "@novaprevidencia Tanta coisas no brasil, desastre em Brumadinho,ct de treinamento do flamengo. E querem justamente ficar dando prioridade a isto ?. N\u00e3o vai passar esta proposta nunca ,o pr\u00f3prio bolsonaro afirmou em campanha que 65anos era cruel . Recordar \u00e9 viver talkei.",
        "created_at": "2019-03-06 14:00:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1098327456782651396,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1098616125968039938,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1103293433064685573,
        "text": "@novaprevidencia N\u00e3o concordo.ok , bolsonaro afirmou em campanha que 65anos era cruel para trabalhador",
        "created_at": "2019-03-06 13:57:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1098327456782651396,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1103092942930169856,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1100960276436959232,
        "text": "RT @FatiAugusta: @governodobrasil Eu j\u00e1 entendi a proposta e ela \u00e9 p\u00e9ssima. \u00c9 uma vergonha apresentar um projeto desse que s\u00f3 massacra o po\u2026",
        "created_at": "2019-02-28 03:25:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1100677979833798656,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1100960038414442496,
        "text": "RT @AiltonSoff: @governodobrasil Mostrem trabalhadores com 65 anos em seus trabalho. N\u00e3o em escrit\u00f3rios, em f\u00e1bricas.",
        "created_at": "2019-02-28 03:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1100832266345955330,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1100958785336737792,
        "text": "RT @Dh19199836: @joicehasselmann @JanainaDoBrasil @jairbolsonaro @alvarodias_ @CarlosBolsonaro \nCom essa reforma o povo n\u00e3o ir\u00e1 morrer trab\u2026",
        "created_at": "2019-02-28 03:20:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1100731508778827776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1100958609901584386,
        "text": "RT @MarianiNeide: #NaoAreformaDaPrevidencia\n@PLFernandes_ \n@PTBnaCamara - lideran\u00e7a do partido na c\u00e2mara )\n@orlandosilva \n@deputadotoninho\u2026",
        "created_at": "2019-02-28 03:19:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1100224671373582336,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]