[
    {
        "tweet_id": 1507068076310908946,
        "text": "\"Even if the stars and moon collide\nI never want you back into my life\nYou can take your words and all your lies\"",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506752336181530626,
        "text": "Vcs ganham elogios do nada? Pq eu sim\ud83e\udd70\ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-03-23 21:58:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506045572356218883,
        "text": "Minha incr\u00edvel capacidade de apresenta\u00e7\u00e3o e uma dic\u00e7\u00e3o invej\u00e1vel",
        "created_at": "2022-03-21 23:10:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505747615589224452,
        "text": "Era tanta energia negativa com aquele povo, que agora at\u00e9 as minhas unhas crescem",
        "created_at": "2022-03-21 03:26:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503950199667974145,
        "text": "A melhor coisa que tem \u00e9 escutar \"eu vou se vc for\". Me sinto t\u00e3o importante\ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-03-16 04:24:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503772279376859144,
        "text": "Eu j\u00e1 senti isso antes",
        "created_at": "2022-03-15 16:37:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503617050576625666,
        "text": "T\u00f4 achando que aquilo foi sobre mim",
        "created_at": "2022-03-15 06:20:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503452201540374536,
        "text": "Li\u00e7\u00e3o pra vida, as vezes a sua vida n\u00e3o \u00e9 ruim, s\u00f3 est\u00e1 assim pq vc n tem pessoas boas ao seu lado.",
        "created_at": "2022-03-14 19:25:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503060708501643268,
        "text": "Nunca fui triste, se um dia fui... N lembro \ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-03-13 17:29:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503059061889241089,
        "text": "EU N\u00c3O QUERO MAIS SABER DE DEPRESS\u00c3O",
        "created_at": "2022-03-13 17:23:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502977259740839941,
        "text": "Eu amo essa vida",
        "created_at": "2022-03-13 11:57:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501731358045048837,
        "text": "\u00c9 t\u00e3o tentador me matricular em agronomia",
        "created_at": "2022-03-10 01:27:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501386443083726850,
        "text": "Acima de mim? S\u00f3 uma tiara bem brilhante",
        "created_at": "2022-03-09 02:36:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501382734442340359,
        "text": "Que orgulho de mim",
        "created_at": "2022-03-09 02:21:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501089973935685637,
        "text": "Pqp que segunda boa \ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-03-08 06:58:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500973413300584451,
        "text": "RT @011santanaa: Exclua quem for necess\u00e1rio pra sua paz",
        "created_at": "2022-03-07 23:15:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10331,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500107266342670339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500972469766828037,
        "text": "RT @FilipeRet: Se tu n acaba c as distracoes\nAs distracoes acabam c teus objetivos",
        "created_at": "2022-03-07 23:11:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18327,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500882274455277572,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500972263910391814,
        "text": "RT @vitsouza__: No dia da mulher eu quero ele de presente",
        "created_at": "2022-03-07 23:10:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11976,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500951273545342979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498163500878909445,
        "text": "\"nenhuma cicatriz do seu cora\u00e7\u00e3o foi feita por um inimigo.\"",
        "created_at": "2022-02-28 05:09:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497269380962557954,
        "text": "Sdd de quando o meu insta funcionava",
        "created_at": "2022-02-25 17:56:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496363654157152257,
        "text": "Meu jaleco vai ficar todo lindinho\ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-02-23 05:57:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495248225464377347,
        "text": "RT @vanessa_nizerr: Este ano, a orca Lolita completa 50 anos em cativeiro, mas neste \u201canivers\u00e1rio\u201d n\u00e3o h\u00e1 nada para comemorar. Lolita \u00e9 a o\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 04:05:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494317032480948226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494935571323568129,
        "text": "RT @ofcmensagens: n\u00e3o se apaixone, durma.",
        "created_at": "2022-02-19 07:23:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16766,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494789815065358344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494508017055846409,
        "text": "Tudo acontecendo sem pressa, por\u00e9m tudo est\u00e1 indo bem.\u2764\nAparentemente n \u00e9 s\u00f3 fdp que se da bem\ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-02-18 03:04:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491157262043607040,
        "text": "RT @NetflixBrasil: O Rome Flynn na segunda temporada de Criando Dion t\u00e1 servindo poder e beleza.\ud83d\ude0d https://t.co/HeQJBIoUrz",
        "created_at": "2022-02-08 21:09:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 296,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491145057079988224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491117293660962816,
        "text": "RT @SEPalmeirasBR: Esse elenco merece demais essa final!\n\n#AvantiPalestra",
        "created_at": "2022-02-08 18:30:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491116313976385536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490731568960311298,
        "text": "RT @silveirajuu_: a minha maior decep\u00e7\u00e3o da vida adulta foi descobrir que gente ruim se d\u00e1 bem sim e se d\u00e1 bem at\u00e9 demais",
        "created_at": "2022-02-07 16:57:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57639,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486326806416433158,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489895407954104325,
        "text": "RT @ouindireta: nada contra  mas eu te atropeIaria",
        "created_at": "2022-02-05 09:35:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26276,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489614335735390208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489894988838318083,
        "text": "RT @xotapiscante: aquele pico de felicidade q me da qndo to escutando musica &gt;&gt;",
        "created_at": "2022-02-05 09:33:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5550,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489601568487972871,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489706268658909188,
        "text": "E tenho certeza que depois de 3 anos estou realmente bem, sem nenhum problema e sem tentar ficar agradando ningu\u00e9m https://t.co/NmvzJDVTW9",
        "created_at": "2022-02-04 21:03:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489415113861959684,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489463192015323137,
        "text": "RT @NetflixBrasil: L\u00e1 vem a chata falar que n\u00e3o gosta de dorama. Vai chata, fala que n\u00e3o gosta de dorama. \ud83e\udd2a",
        "created_at": "2022-02-04 04:57:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7415,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485689708994875392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489462848086544389,
        "text": "RT @imagoneer: \u2728Kdrama: All Of Us Are Dead\u2728\n\nEu amei o fato desse dorama ter usado os zumbis como pano de fundo pra trazer v\u00e1rias reflex\u00f5es\u2026",
        "created_at": "2022-02-04 04:56:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488730364839354369,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489045452746072065,
        "text": "RT @reescreveram: \"Mas \u00e9 claro que voc\u00ea n\u00e3o se importou. N\u00e3o eram os seus sentimentos.\"",
        "created_at": "2022-02-03 01:17:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2516,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488930057515061248,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487265234691764226,
        "text": "RT @ksjiwars: e a aquela menina em all of us are dead que em um apocalipse zumbi conseguiu fugir da escola, parir um beb\u00ea, fugir de 500 zum\u2026",
        "created_at": "2022-01-29 03:23:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487222038964187136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486573516493365250,
        "text": "Queria muito desejar algo bom pra vc, mas s\u00f3 desejo que vc se foda\ud83e\udd70",
        "created_at": "2022-01-27 05:35:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1486388945768390661,
        "text": "RT @uedroga: quarta feira, dia 45 de janeiro",
        "created_at": "2022-01-26 17:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486180398795210757,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485313272794525703,
        "text": "RT @xotapiscante: sim   eu amo mais meu cachorro doq meus parentes",
        "created_at": "2022-01-23 18:07:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8090,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485055364026482691,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483131931508289544,
        "text": "RT @PopCulture2000s: https://t.co/zAmF71LMyY",
        "created_at": "2022-01-17 17:39:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1064,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483099381637201920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483131787392004100,
        "text": "A trilha sonora de gossip girl \u00e9 perfeita",
        "created_at": "2022-01-17 17:39:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1478517845973733376,
        "text": "RT @greysilusao: O maior t\u00e9rmino de todos os tempos foi Entre Netflix e Grey's Anatomy",
        "created_at": "2022-01-05 00:04:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1665,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478163064822317068,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478515771563298819,
        "text": "RT @bruhbs0: Cada um sabe a escolha que faz, o resto \u00e9 consequ\u00eancia",
        "created_at": "2022-01-04 23:56:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477574315738640387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477527381967581184,
        "text": "RT @oubrisado: maturidade eh n  fazer c os outros oq fizeram com vc",
        "created_at": "2022-01-02 06:29:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8890,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477456059744899079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477231499900600321,
        "text": "RT @shprdpost: todo mundo dia 01: aiaiai cade meu grey\u2019s anatomy ??\nnetflix: SUMIU FILHA DA PUTAAA",
        "created_at": "2022-01-01 10:53:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5821,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477028088575840262,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477204624008433664,
        "text": "Feliz ano novo pra mim que sou a \"amiga\" que \u00e9 feita de trouxa",
        "created_at": "2022-01-01 09:06:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1477203841129103362,
        "text": "A historinha de melhores amigos n cola mais.\nSe liga em, n \u00e9 de bom tom",
        "created_at": "2022-01-01 09:03:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1475690305517199360,
        "text": "Odeio essa desgra\u00e7a de vestido",
        "created_at": "2021-12-28 04:49:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1463571247183372297,
        "text": "\"Yeah, i broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\"",
        "created_at": "2021-11-24 18:12:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1462835693823143943,
        "text": "RT @zjmlouis91: a debora aladim acabou de descrever como todas as pessoas que fizeram o enem se sentiram KKKKKKKKKK https://t.co/ZeWDQSEw4g",
        "created_at": "2021-11-22 17:29:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4023,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462590641481859075,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452184881535008772,
        "text": "Ainda n\u00e3o achei https://t.co/jlDTImxtjm",
        "created_at": "2021-10-24 08:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1450617832799154185,
        "text": "RT @uebrisadassa: ata entendi: n\u00e3o entendi absolutamente nada (t\u00f4 torcendo p vc n me perguntar nd",
        "created_at": "2021-10-20 00:20:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2465,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450229523170070529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450260149466173448,
        "text": "RT @a_guimaraes1: sem 1 real pra comprar roupinhas pra leva pra floripa #odeioserpobre",
        "created_at": "2021-10-19 00:38:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450129328721833985,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448490462780792833,
        "text": "RT @tafdmas: eu te amo m\u00fasicas antigas do jorge e mateus eu te amo",
        "created_at": "2021-10-14 03:26:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448267099382685696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446679921997361155,
        "text": "RT @ouiIudida: toda vez q eu posto foto  eu sinto q to passando vergonha",
        "created_at": "2021-10-09 03:32:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12989,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446523544217821216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417568575108358145,
        "text": "Como passar em uma faculdade sem ser inteligente?",
        "created_at": "2021-07-20 19:34:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1409349212194619397,
        "text": "RT @superiIudido: converso sozinho porque eu \ngosto dos mesmo assuntos \nque eu",
        "created_at": "2021-06-28 03:13:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5337,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1409336625298030594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406130242155159555,
        "text": "RT @superiIudido: desde q eu parei de usar mochila de rodinha pra ir p escola q as coisas come\u00e7aram a dar errado na minha vida",
        "created_at": "2021-06-19 06:02:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1938,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406070139594891264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406035074517286918,
        "text": "RT @ouiIudida: fico revendo meus storie at\u00e9 sumir  pois se ngm eh obcecado por mim  eu serei",
        "created_at": "2021-06-18 23:44:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406010643291967490,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400866131586527239,
        "text": "RT @brisolluca: p\u00e9ssimo momento pra ser brasileiro n\u00e9 (1500-2021)",
        "created_at": "2021-06-04 17:24:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42877,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400602011993837571,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1398884269183934465,
        "text": "RT @nicazoca: mamacita voce disse que era so mais um dia de luta, ta sendo varios",
        "created_at": "2021-05-30 06:09:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25057,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1398446833081491457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1394071096887062530,
        "text": "N tem foto bonita nem no insta. Olhando pro nada eu n sei porqu\u00ea, e \u00e9 sobre isso https://t.co/RuJUNJkMgY",
        "created_at": "2021-05-16 23:23:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1393058817869586432,
        "text": "RT @HarryPotteerBR: Rel\u00edquias da morte \u00e9 t\u00e3o sombrio https://t.co/vOtNRC2voJ",
        "created_at": "2021-05-14 04:21:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3063,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1392838543031115776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1392027798139777028,
        "text": "RT @aguriadopvd: daria de td pra minha vida ser igual a da fanfic da minha cabe\u00e7a",
        "created_at": "2021-05-11 08:04:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15740,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1391718587493232645,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1391434686187122693,
        "text": "RT @uebrisadassa: Jorge e Mateus tinha raz\u00e3o quando disse:\n\n\"ficar sozinho n\u00e3o rola\nmas amor n\u00e3o se implora\"",
        "created_at": "2021-05-09 16:47:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13389,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1391161906849792001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1391284569782067204,
        "text": "RT @brusnos: quando meu cachorro est\u00e1 sonhando e eu o acordo pq sinto que ele est\u00e1 tendo um pesadelo https://t.co/NqsEiMGe4M",
        "created_at": "2021-05-09 06:51:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15459,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1390848643163381760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1386438173044084736,
        "text": "RT @ExpHogwartsBr: N\u00e3o existe um potterhead que n\u00e3o ame essa hist\u00f3ria https://t.co/uCuMB3PRcS",
        "created_at": "2021-04-25 21:53:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4803,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1385767053467004936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1385450209547784195,
        "text": "RT @rafaelkjls: impressionante a capacidade que eu tenho de n\u00e3o ser bom em nada",
        "created_at": "2021-04-23 04:27:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 98,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1385331913582383105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1365611896058044416,
        "text": "RT @PmoreThreads: PARAHOY!- Paramore - Interlude- I'm Not Angry Anymore Live 3-9-14 https://t.co/SLERJBkCO7",
        "created_at": "2021-02-27 10:37:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 911797107958435840,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]