[
    {
        "tweet_id": 1507188939555229696,
        "text": "@edenzinho_ oi",
        "created_at": "2022-03-25 02:53:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1480283928707616769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507184893230727169,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507188695182491650,
        "text": "RT @_vitsouzaa: ODEIO a sensa\u00e7\u00e3o de ficar triste do nada, sem vontade de interagir com as pessoas e com des\u00e2nimo de tudo. at\u00e9 mesmo do q eu\u2026",
        "created_at": "2022-03-25 02:52:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507028446853087235,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507174535791104004,
        "text": "s\u00f3 queria um buraco pra me enfiar e n sair nunca mais",
        "created_at": "2022-03-25 01:56:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507165353780158468,
        "text": "isso \u00e9 um saco.",
        "created_at": "2022-03-25 01:19:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507163745793069060,
        "text": "odeio quando eu chego no ponto de chorar por qualquer coisa mds que \u00f3dio isso",
        "created_at": "2022-03-25 01:13:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507155881829576710,
        "text": "eu t\u00f4 assim, qualquer coisinha me faz chorar, vsf",
        "created_at": "2022-03-25 00:42:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507155796571926536,
        "text": "vontade de chorar do crlh",
        "created_at": "2022-03-25 00:41:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507114807400574995,
        "text": "te amo gatinho que vem me visitar com frequ\u00eancia, te amo",
        "created_at": "2022-03-24 21:59:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507103476588990464,
        "text": "Cansada, como posso pensar em comer e acordar cedo amanh\u00e3?",
        "created_at": "2022-03-24 21:14:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507103290449924097,
        "text": "- Voc\u00ea est\u00e1 cavando a pr\u00f3pria cova, como se sente sobre isso?\n \n- \" Est\u00e1 tudo bem.\"\n\n-N\u00e3o foi isso que eu perguntei.\n\n-Est\u00e1 tudo bem.\n\n -Ok. Voc\u00ea responde no autom\u00e1tico.",
        "created_at": "2022-03-24 21:13:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507098531923992590,
        "text": "sem cabe\u00e7a pra terminar o dever, amanh\u00e3 eu dou um jeito.",
        "created_at": "2022-03-24 20:54:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507091679182008326,
        "text": "\u00c9, agora j\u00e1 foi, n\u00e9?",
        "created_at": "2022-03-24 20:27:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507086242994798611,
        "text": "RT @vivitx_: Tirando tudo que t\u00e1 ruim, ta tudo bem",
        "created_at": "2022-03-24 20:05:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 397,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506983532874407943,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507083064815542283,
        "text": "RT @doimas_passa: \ud83e\udde0: n\u00e3o me sinto mal por isso \n\ud83e\udec0: sente mal sim e voc\u00ea vai chorar",
        "created_at": "2022-03-24 19:52:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6006,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506661928969592834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068066072563715,
        "text": "Oh shit. I don't wanna cry, please...",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507067472817631233,
        "text": "Sensa\u00e7\u00e3o ruim agora n\u00e3o, por favor...",
        "created_at": "2022-03-24 18:51:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507066427357999112,
        "text": "M\u00eas de mar\u00e7o, tem mais alguma surpresa pra mim? Meu Deus, terceiro m\u00eas do ano e as coisas est\u00e3o assim... Continue forte, continue forte...",
        "created_at": "2022-03-24 18:46:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507065604037091337,
        "text": "\"I feel it coming out my throat,  guess I better wash my mouth out with soap, God, I wish I never spoke now I gotta wash my mouth out with soap...\"",
        "created_at": "2022-03-24 18:43:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507063914722439171,
        "text": "eu te amo Eutan\u00e1sia do Supercombo.",
        "created_at": "2022-03-24 18:36:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507063033570349058,
        "text": "odeio ficar repetindo a msm coisa v\u00e1rias vezes, tem uma hr que eu perco a paci\u00eancia real.",
        "created_at": "2022-03-24 18:33:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507051088616337417,
        "text": "RT @marta_h_c: preciso de vitamina D\u1d35\u1d3a\u1d34\u1d31\u1d35\u1d3f\u1d3c",
        "created_at": "2022-03-24 17:45:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40271,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506377733835829249,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507040530881990659,
        "text": "o que fazer quando seu namorado quer te mandar um sorvete mas seus pais n\u00e3o sabem do namoro? '-'",
        "created_at": "2022-03-24 17:03:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507030615601946635,
        "text": "parar de falar sobre isso e deixar apenas na minha cabe\u00e7a",
        "created_at": "2022-03-24 16:24:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507001753778200580,
        "text": "o tempo inteiro pensando sobre comida e n\u00e3o ter vontade de comer, mds",
        "created_at": "2022-03-24 14:29:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506823612233302023,
        "text": "@im_spooky_y I love you bae \u2661",
        "created_at": "2022-03-24 02:41:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506822401463619584,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506816803938385924,
        "text": "@im_spooky_y ...",
        "created_at": "2022-03-24 02:14:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506810367510556672,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506786931262296066,
        "text": "tudo sobre controle, vou melhorar",
        "created_at": "2022-03-24 00:16:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506785995441774595,
        "text": "talvez minhas cal\u00e7as jeans estejam come\u00e7ando a ficar um pouquinho folgadas\n\nok...",
        "created_at": "2022-03-24 00:12:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506745533104283650,
        "text": "@Aovibees \u2764",
        "created_at": "2022-03-23 21:31:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506726788982050827,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506745494458019845,
        "text": "\u00e9 estranho sentir fome e n\u00e3o ter vontade de comer",
        "created_at": "2022-03-23 21:31:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506743963700666370,
        "text": "@Aovibees eu namoro com o meu namorado perfeito",
        "created_at": "2022-03-23 21:25:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506743183056715791,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506595438874533889,
        "text": "@anacampagnolo_ feliz anivers\u00e1rio gatinha, desejo tudo de bom pra vc&lt;3 \nespero que hj seja um \u00f3timo dia\u2764",
        "created_at": "2022-03-23 11:35:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506561009632354310,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506463788844912640,
        "text": "RT @ouiIudido: queria morar perto de vc   tipo na msm casa",
        "created_at": "2022-03-23 02:52:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7324,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506426372465565700,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506462140932276233,
        "text": "@im_spooky_y @bstrddgg queria t\u00e1 assim",
        "created_at": "2022-03-23 02:45:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506454577469665282,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506423784777080832,
        "text": "RT @ofcmensagens: existindo  e pensando em vc",
        "created_at": "2022-03-23 00:13:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 819,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506381720244920322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506423644347674629,
        "text": "queria um doce agr aneeemm",
        "created_at": "2022-03-23 00:12:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506422719054819336,
        "text": "RT @louvplacez: eu amo quando voc\u00ea se empolga falando sobre as coisas que gosta.",
        "created_at": "2022-03-23 00:08:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3869,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506382850043662342,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506422367706402822,
        "text": "RT @outeamo: e eu faria de tudo por vc  sem precisar de nada em troca",
        "created_at": "2022-03-23 00:07:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3586,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267539411767304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506422280150167554,
        "text": "RT @ofcnotficacao: fofocar com a pessoa que vc gosta &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2022-03-23 00:07:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4943,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506288454547779586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506422214584844294,
        "text": "queria ele aqui https://t.co/rVeW7vqrHj",
        "created_at": "2022-03-23 00:06:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506297464139272204,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506421852247367684,
        "text": "eu te amo garoto, mds vc \u00e9 mt perfeitoooo eu n te aguento",
        "created_at": "2022-03-23 00:05:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506421448654610432,
        "text": "RT @theloveplace: e tanto a minha mente quanto o meu cora\u00e7\u00e3o est\u00e3o totalmente tomados por voc\u00ea.",
        "created_at": "2022-03-23 00:03:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 784,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506391583641546762,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506273457268531202,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y kkkkkkk okok",
        "created_at": "2022-03-22 14:15:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506273286933696519,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506273194063314954,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y pode deixar, s\u00f3 n quero ser intrometida dms '-'",
        "created_at": "2022-03-22 14:14:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506268888421568514,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506268126463287299,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y kkkkkkkkkk n sei do seus role mas ce \u00e9 gata, na vdd eu s\u00f3 sei sobre o menino que t\u00e1 no serve kkkkkk e sla como est\u00e3o as coisas hj, mas confia, n que beleza seja tudo mas ce \u00e9 gata e \u00e9 uma boa pessoa",
        "created_at": "2022-03-22 13:54:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267574102859782,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506267351590875141,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y mulher ce \u00e9 toda gata, logo aparece algu\u00e9m que vc goste e que goste de vc tbm, confia real",
        "created_at": "2022-03-22 13:51:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267131536683017,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506267161991565312,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y kkkkkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-22 13:50:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267068672495617,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506266942134534145,
        "text": "@anacampagnolo_ @im_spooky_y no off vc tbm quer n \u00e9? kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-22 13:49:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506266728489271296,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506265434680709128,
        "text": "@im_spooky_y o Th\u00e9o j\u00e1 gosta fi, confia kkkkkkk, anem vc tinha que esta aqui",
        "created_at": "2022-03-22 13:43:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506265304548184070,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506264838984675333,
        "text": "@im_spooky_y confio plenamente amor kkkkkkk eles gostam de vc",
        "created_at": "2022-03-22 13:41:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506264555982401540,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506264391792181259,
        "text": "@im_spooky_y vc tava dormindo nen\u00e9m kkkkkkk&lt;3 um dia vamos fazer isso amor",
        "created_at": "2022-03-22 13:39:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506264246878932993,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506240069123944466,
        "text": "eu e meus irm\u00e3os vendo op \ud83d\ude01",
        "created_at": "2022-03-22 12:03:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506120128114704386,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkkk \u2661",
        "created_at": "2022-03-22 04:06:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506119837260599298,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506119642074562563,
        "text": "@im_spooky_y fofinhoooo&lt;3",
        "created_at": "2022-03-22 04:04:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506119144248418304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506118513299238915,
        "text": "@Aovibees \"Sempre que estiver com dor, n\u00e3o se esque\u00e7a de me dizer o que est\u00e1 te machucando.\u00a0 N\u00e3o \u00e9 justo rirmos juntos, mas na hora da dor voc\u00ea chorar sozinho...\" \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-03-22 04:00:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506113763237416963,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506104026328358913,
        "text": "RT @50tonsdesentir: te amarei por 1.001 motivos",
        "created_at": "2022-03-22 03:02:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506103207709261825,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506103393835749382,
        "text": "o meu lar tem olhos lindos",
        "created_at": "2022-03-22 03:00:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506086340886245386,
        "text": "@anacampagnolo_ est\u00e1 tudo bem agr, vlw :)",
        "created_at": "2022-03-22 01:52:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506060778071285768,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506086119082975234,
        "text": "RT @vocemesalvou: abra\u00e7ando o travesseiro todas as noites para suprir a vontade de te ter aqui.",
        "created_at": "2022-03-22 01:51:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1492,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506082521423003653,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506057145636343810,
        "text": "eu n estive l\u00e1... quando ele precisou, eu n estive com ele e isso t\u00e1 martelando minha cabe\u00e7a",
        "created_at": "2022-03-21 23:56:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506053942731489286,
        "text": "\"Sempre que estiver com dor, n\u00e3o se esque\u00e7a de me dizer o que est\u00e1 te machucando.\u00a0 N\u00e3o \u00e9 justo rirmos juntos, mas na hora da dor voc\u00ea chorar sozinho...\"",
        "created_at": "2022-03-21 23:43:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506024583824134153,
        "text": "Eu odeio tudo isso, eu odeio muito.",
        "created_at": "2022-03-21 21:46:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506022563633598468,
        "text": "...",
        "created_at": "2022-03-21 21:38:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506019490680688647,
        "text": "apenas continue indo, continue indo e veja o qu\u00e3o fundo ir\u00e1 dessa vez",
        "created_at": "2022-03-21 21:26:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506018469120471040,
        "text": "Agora eu posso realmente chorar, al\u00edvio.",
        "created_at": "2022-03-21 21:22:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506017637415145473,
        "text": "vontade de abrir m\u00e3o  de tudo t\u00e1 gritando",
        "created_at": "2022-03-21 21:19:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506017272309112844,
        "text": "eu me encontro assim https://t.co/VZbv9kGx6K",
        "created_at": "2022-03-21 21:17:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505669757139312644,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506017186850168832,
        "text": "RT @reescrevi_frase: cerebro pfv pare de pensar nisso",
        "created_at": "2022-03-21 21:17:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505935196062892032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506017171364724738,
        "text": "RT @reescrevi_frase: \ud83e\udec0: voc\u00ea ta bem?\n\n\ud83e\udde0: eu s\u00f3 queria me desligar um pouco do mundo, apenas...",
        "created_at": "2022-03-21 21:17:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9367,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505970217251446787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506017050069659648,
        "text": "eu que sou otaria tbm, palmas pra mim.",
        "created_at": "2022-03-21 21:16:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506016687820537856,
        "text": "vai se foder escola",
        "created_at": "2022-03-21 21:15:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506016475290939392,
        "text": "at\u00e9 que enfim sa\u00ed daquele inferno, n sei quantas vezes me segurei pra n chorar e as vezes que acabou escapando l\u00e1grimas, bem legal.",
        "created_at": "2022-03-21 21:14:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505909653368156168,
        "text": "RT @yasreis: \u00e9 t\u00e3o ruim ficar achando q posso ser substitu\u00edda a qualquer momento",
        "created_at": "2022-03-21 14:10:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5095,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505733192267046913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505909024541270025,
        "text": "Cansada.",
        "created_at": "2022-03-21 14:07:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505903884686004230,
        "text": "a abertura de op mudou mdss \ud83e\udd27",
        "created_at": "2022-03-21 13:47:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505902036222726155,
        "text": "s\u00f3 de pensar que eu vou ter que comer pra ir pra escola da uma tristeza, comer sem fome e ir pra escola mds",
        "created_at": "2022-03-21 13:39:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505883927877193737,
        "text": "escutar J\u00e3o enquanto limpa a casa&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2022-03-21 12:28:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505869694720483332,
        "text": "@Aovibees aorno \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-03-21 11:31:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505731939852066817,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505869518186426373,
        "text": "Eu tenho uma casa, eu durmo nela todos os dias. Mas eu tamb\u00e9m tenho um lar, e o meu lar tem os olhos mais bonitos que eu j\u00e1 vi.",
        "created_at": "2022-03-21 11:30:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505732472272736259,
        "text": "I hate myself.",
        "created_at": "2022-03-21 02:26:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505732236221558787,
        "text": "I'm so pathetic.",
        "created_at": "2022-03-21 02:25:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505696147553370112,
        "text": "@im_spooky_y fofo",
        "created_at": "2022-03-21 00:01:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505694686412951555,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505683092824104966,
        "text": "@amysvm modo noturno, o claro me deixa cega",
        "created_at": "2022-03-20 23:09:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1423311660857573376,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601817773850626,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505679610595450882,
        "text": "\"A escurid\u00e3o deve ser melhor que isso, solta minha m\u00e3o deixa eu abra\u00e7ar o abismo\"",
        "created_at": "2022-03-20 22:56:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505677352495464454,
        "text": "RT @tprivotril: sou biruta maluca possessiva doida surtada chata ciumenta obsessiva    mas infiel nunca",
        "created_at": "2022-03-20 22:47:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505576841716850692,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505640146267512841,
        "text": "ele n manda msg pra mim, oq eu fa\u00e7o? :/",
        "created_at": "2022-03-20 20:19:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505634450847240201,
        "text": "RT @ouiIudido: falar pra pessoa oq sinto: \ud83e\udd10\ud83e\udd10\npostar no twitter: \ud83e\udd73\ud83e\udd17",
        "created_at": "2022-03-20 19:56:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14979,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505572099863240707,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505633530755301383,
        "text": "RT @sexghost1s: posto uma foto nos story e acho 18382 defeitos em mim",
        "created_at": "2022-03-20 19:53:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1830,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505445239435280384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505526606135189512,
        "text": "pensando aqui e ser\u00e1 que a falta de fome pode estar ligada ao q eu estava pensando ontem de tarde? \ud83d\ude36 ou talvez n, n era nada dms",
        "created_at": "2022-03-20 12:48:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505524038831165441,
        "text": "oq t\u00e1 acontecendo cmg? kkkkkkk '-'",
        "created_at": "2022-03-20 12:37:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505523623754358785,
        "text": "RT @w3bli4_: tenho peito pequeno pra vc sentir meu cora\u00e7\u00e3o bater por voc\u00ea amor",
        "created_at": "2022-03-20 12:36:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5382,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505303089309708288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505523506020290560,
        "text": "15h sem sentir fome wtf",
        "created_at": "2022-03-20 12:35:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505520153840267267,
        "text": "@amysvm 19",
        "created_at": "2022-03-20 12:22:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1423311660857573376,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505297595681361922,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505519961015529474,
        "text": "@im_spooky_y \u2661",
        "created_at": "2022-03-20 12:21:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505414330220699650,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505397066218053637,
        "text": "bebi \u00e1gua de sexta que tava na minha garrafa por pregui\u00e7a de levantar pra beber \u00e1gua, o importante \u00e9 matar a sede glr \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-03-20 04:13:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505390471350214658,
        "text": "p\u00e3o de queijo bendito os da minha m\u00e3e, comi uns 18h e at\u00e9 agr t\u00f4 sem comer por falta de fome. S\u00f3 vou comer por causa dele mas queria n",
        "created_at": "2022-03-20 03:47:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505385593492099073,
        "text": "RT @vocemesalvou: eu sei que eu estou a\u00ed no teu peito. e n\u00e3o digo isso por convencimento. e se voc\u00ea me perguntar como \u00e9 que eu sei, a respo\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 03:27:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505327542080839683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505333155900837893,
        "text": "@im_spooky_y @guraguranowhite eu com ctz te levaria se pudesse meu amor kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-19 23:59:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505332551048736772,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505329117339734019,
        "text": "@im_spooky_y @mdkugisaki omds kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-19 23:43:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505328782592421888,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505328536671903758,
        "text": "@mdkugisaki @im_spooky_y kkkkkkkkk pouquinho",
        "created_at": "2022-03-19 23:41:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1405536544492953624,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505287927487774722,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505326744626151428,
        "text": "RT @louvplacez: eu amo tudo que voc\u00ea faz, eu sou completamente boiolinha por voc\u00ea.",
        "created_at": "2022-03-19 23:33:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2246,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505310037987708934,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505326647930761218,
        "text": "\"Eu t\u00f4 com uma vontade danada \n  de te entregar todos beijos que eu \n  n\u00e3o te dei \"",
        "created_at": "2022-03-19 23:33:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505323553687851016,
        "text": "RT @isahmkkj: eu coloco v\u00e1rios bglh na cabe\u00e7a e n\u00e3o consigo parar de pensar",
        "created_at": "2022-03-19 23:21:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5523,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505019578933739530,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505252130399178752,
        "text": "\"Would you please have mercy, mercy on my heart?\" \n\n...\ud83e\udde0",
        "created_at": "2022-03-19 18:37:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505249905396305926,
        "text": "I know that you got daddy issues",
        "created_at": "2022-03-19 18:28:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505248541215764487,
        "text": "\"Ent\u00e3o vai se foder\n  Voc\u00ea \u00e9 meu grande amor \"",
        "created_at": "2022-03-19 18:23:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505232308286144516,
        "text": "@anacampagnolo_ acontece, eu chorei com v\u00eddeo que eu j\u00e1 tinha visto antes, dif\u00edcil",
        "created_at": "2022-03-19 17:18:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505230648809824258,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505232128426102790,
        "text": "que \u00f3dio da minha press\u00e3o vsf",
        "created_at": "2022-03-19 17:17:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505215340900491265,
        "text": "RT @D0UGR4Z: https://t.co/KU7x60gHHT",
        "created_at": "2022-03-19 16:11:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3308,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505021550654803969,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504966341375275014,
        "text": "RT @oubrisado: o problema \u00e9 que eu quero te ver depois de te ver",
        "created_at": "2022-03-18 23:41:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9993,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504629948358836227,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504965765321080832,
        "text": "@im_spooky_y @salsichinhas kkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-18 23:39:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504964960337678339,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504964151973658627,
        "text": "RT @theloveplace: voc\u00ea foi a primeira pessoa que n\u00e3o me deixou desistir, a primeira pessoa que me amou de verdade (e que sempre fez quest\u00e3o\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 23:33:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 492,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504629184181809156,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504964058239352833,
        "text": "@salsichinhas @im_spooky_y olha que fofo vidaaaa",
        "created_at": "2022-03-18 23:32:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1268272131873411074,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504909673497075718,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504963882913312769,
        "text": "RT @ofcmensagens: ter maturidade pra sentar e resolver tudo na conversa = \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
        "created_at": "2022-03-18 23:32:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1090,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504782247370633246,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504962720189272065,
        "text": "RT @D0UGR4Z: https://t.co/Gvjnrxg2p6",
        "created_at": "2022-03-18 23:27:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1736,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504590863321767938,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504745816833069057,
        "text": "@im_spooky_y ohmds kkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-18 09:05:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504638846507659272,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504598285662752769,
        "text": "You hate me?\nI hate me too.",
        "created_at": "2022-03-17 23:19:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504596073603649546,
        "text": "N\u00e3o adianta, ningu\u00e9m entende.",
        "created_at": "2022-03-17 23:10:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504595454058766336,
        "text": "You don't know what it's like",
        "created_at": "2022-03-17 23:08:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504583704022290432,
        "text": "RT @ouiIudida: momentoss https://t.co/P3S7VSf7Vk",
        "created_at": "2022-03-17 22:21:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20797,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504438985598320641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504582962574241796,
        "text": "RT @textosquedoem_: eu j\u00e1 quis tanta coisa.\n\nhoje tudo o que eu quero \u00e9 terminar o dia bem. \n\nb.",
        "created_at": "2022-03-17 22:18:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4681,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504124198515613699,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504566930388234245,
        "text": "at\u00e9 que enfim cheguei em casa, n\u00e3o aguentava mais ficar na escola",
        "created_at": "2022-03-17 21:14:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504274720987955202,
        "text": "@AcidiaMangataa pulando? kkkkkkkk, que bom que j\u00e1 est\u00e1 tudo bem, toma cuidado fofinhaaaa",
        "created_at": "2022-03-17 01:53:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504274520827473923,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504274467027136514,
        "text": "RT @kauanahofema: dps dos meus 40 surtos percebi q estou do tpm, semana agitada gnt",
        "created_at": "2022-03-17 01:52:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504267910990241793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504274347137060865,
        "text": "@Aovibees cores frias",
        "created_at": "2022-03-17 01:52:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504246657906626561,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504274232200646658,
        "text": "RT @uebrisadassa: \"vc parece triste oq houve? \"  nasci pobre",
        "created_at": "2022-03-17 01:51:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5153,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504264124783632389,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504274138315337735,
        "text": "RT @reescrevi_frase: prefiro perder pessoas do que me perder de novo",
        "created_at": "2022-03-17 01:51:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4874,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504252207947997191,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504273841283076096,
        "text": "@im_spooky_y eu n posso ver com vc, infelizmente",
        "created_at": "2022-03-17 01:50:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504272760528384003,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504273497367146496,
        "text": "@AcidiaMangataa mdss, toma cuidado pequena",
        "created_at": "2022-03-17 01:48:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504273192189370368,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504273407306878976,
        "text": "@AcidiaMangataa mds Ana, como vc caiu?? vc t\u00e1 bem? j\u00e1 parou de sangrar?",
        "created_at": "2022-03-17 01:48:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504273063017340934,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504232675141468161,
        "text": "RT @vocemesalvou: a melhor sensa\u00e7\u00e3o que eu tenho \u00e9 acordar pensando em voc\u00ea e dormir pensando na gente.",
        "created_at": "2022-03-16 23:06:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1551,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504126688699027465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504164820769292292,
        "text": "@im_spooky_y fofinho kkkkkk",
        "created_at": "2022-03-16 18:36:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504162627114704897,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504061968025534466,
        "text": "@Lontrinhass bom dia lontrinhaaaaas&lt;3",
        "created_at": "2022-03-16 11:48:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1421285115720867844,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504057391083569152,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503925854396727301,
        "text": "@AcidiaMangataa \u2661",
        "created_at": "2022-03-16 02:47:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503923283712000000,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503925484693987329,
        "text": "@Aovibees uhum",
        "created_at": "2022-03-16 02:45:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503921650437431297,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503922770916294661,
        "text": "@AcidiaMangataa volta logo, vc faz falta na escola",
        "created_at": "2022-03-16 02:35:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503922677534314497,
        "text": "eu te amo muito meu amor, muito mesmo \u2661",
        "created_at": "2022-03-16 02:34:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503857502017966080,
        "text": "@im_spooky_y ahh... agora sim entendi aquilo kkkkk, eu te amo meu fofinho",
        "created_at": "2022-03-15 22:15:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503857021757661184,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503855823604355077,
        "text": "@im_spooky_y n\u00e3o kkkkk, vc sabe?",
        "created_at": "2022-03-15 22:09:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503851422399537160,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503842603053244423,
        "text": "RT @xotapiscante: acho q eu me comparo dms",
        "created_at": "2022-03-15 21:16:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5833,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503842244528328715,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503842516654829582,
        "text": "sinto mt por ele ter que me aguentar assim, eu t\u00f4 tentando parar mas \u00e9 dif\u00edcil sendo que eu penso nisso 24h",
        "created_at": "2022-03-15 21:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503842033747865601,
        "text": "RT @soudossensiveis: https://t.co/NYMpcVhbTg",
        "created_at": "2022-03-15 21:14:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1620,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503700537828651017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503841744844120066,
        "text": "RT @amigoanormal: ser uma pessoa insegura acaba comigo em todos os sentidos",
        "created_at": "2022-03-15 21:13:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6822,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503554876919398402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503840566479622149,
        "text": "RT @oubrisado: eu nunca fiquei t\u00e3o sem amigos como eu t\u00f4 nesse momento",
        "created_at": "2022-03-15 21:08:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3230,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503833074404110345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503817272502243328,
        "text": "RT @inspireipoesia: https://t.co/fm1eIGlmaC",
        "created_at": "2022-03-15 19:35:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503815800204902400,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503791225165557765,
        "text": "feliz por j\u00e1 estar em casa",
        "created_at": "2022-03-15 17:52:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503747546946101260,
        "text": "go ahead little girl...",
        "created_at": "2022-03-15 14:58:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503740281727991814,
        "text": "\"go ahead and cry, little girl\nnobody does it like you do\"",
        "created_at": "2022-03-15 14:29:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503739952873492484,
        "text": "quando? s\u00f3 me diga quando...",
        "created_at": "2022-03-15 14:28:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503738565162901512,
        "text": "vontade de faltar o resto da semana",
        "created_at": "2022-03-15 14:23:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503723345392680963,
        "text": "@jkcoulds jump",
        "created_at": "2022-03-15 13:22:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1482898716163981316,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503522941195141120,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503723283740606465,
        "text": "@Aovibees \ud83d\ude2b",
        "created_at": "2022-03-15 13:22:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503388602872565774,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503566051912654851,
        "text": "RT @_wtaloha: t\u00f4 ficando do jeitinho q a cl\u00ednica psiquiatra gosta",
        "created_at": "2022-03-15 02:57:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20855,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502833844931682304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503555567641628673,
        "text": "hoje estava sendo um \u00f3timo dia",
        "created_at": "2022-03-15 02:15:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503554737211387908,
        "text": "@Aovibees oii",
        "created_at": "2022-03-15 02:12:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503551476899196929,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503508000706899969,
        "text": "@im_spooky_y @wuuuud onnt kkkkk mt fofo",
        "created_at": "2022-03-14 23:06:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503504717904756739,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503507415823749120,
        "text": "@Anahh_0 @im_spooky_y @AnimesContents kkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-14 23:04:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503504897634930689,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503502801133051908,
        "text": "@Anahh_0 \u2764\u2764",
        "created_at": "2022-03-14 22:46:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503500916376301573,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503502717339246595,
        "text": "@im_spooky_y @AnimesContents kkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-14 22:45:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503501448277073923,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503502679447937027,
        "text": "@im_spooky_y @AnimesContents bora nen\u00e9m kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:45:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503499743930077190,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503499379776364546,
        "text": "@Aovibees churrascaria \ud83d\ude0b",
        "created_at": "2022-03-14 22:32:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503492081762942980,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503499182937673734,
        "text": "@AnimesContents @im_spooky_y j\u00e1 viu esse anime vida? t\u00f4 pensando em assistir ele",
        "created_at": "2022-03-14 22:31:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1101952489681760259,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503430256539144196,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503498647597682692,
        "text": "@AcidiaMangataa eu entendo pequena, eu tbm me sinto assim as vezes. pode n ser mt coisa mas eu n te esqueci",
        "created_at": "2022-03-14 22:29:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503498355778932739,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503498231271116800,
        "text": "@im_spooky_y @ouiIudido kkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:28:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503498028606492675,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503497666973638656,
        "text": "RT @lotouloserjl: ... https://t.co/GBYPYygbrU",
        "created_at": "2022-03-14 22:25:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39410,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503039524661825538,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503497607083081738,
        "text": "@ouiIudido @im_spooky_y &lt;3 kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-14 22:25:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1210426803308904448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503407359963586565,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503497383036043269,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:24:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503497281416437762,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503497216832458758,
        "text": "@im_spooky_y vc perde toda a postura do meu lado, hihihi&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:24:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503497053627981831,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503497123937017860,
        "text": "@Anahh_0 tudo bem ent, mas qualquer coisa, pode falar cmg ou com o Victor, ok? melhoras flor&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503496795812515842,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503496636307230724,
        "text": "@Anahh_0 oq foi?? quer conversar?",
        "created_at": "2022-03-14 22:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503496418580910080,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503496525036593161,
        "text": "@im_spooky_y hihihi&lt;3",
        "created_at": "2022-03-14 22:21:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503494412537675792,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503496415275892740,
        "text": "@AcidiaMangataa vc n \u00e9 insignificante e nem esquecida",
        "created_at": "2022-03-14 22:20:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503495978837581827,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503486933653237783,
        "text": "hj foi um dia bom, mt bom na vdd kkkkkk :)",
        "created_at": "2022-03-14 21:43:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503373938986033157,
        "text": "indo pra escola com um total de zero vontade de estar l\u00e1, mas tenho que ir \ud83e\udd2d",
        "created_at": "2022-03-14 14:14:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503373665840386054,
        "text": "@AcidiaMangataa ... dif\u00edcil, mas t\u00f4 indo",
        "created_at": "2022-03-14 14:13:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503373328731545606,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503373147055271940,
        "text": "mar\u00e7o t\u00e1 sendo um m\u00eas meio complicado https://t.co/DpqmJitCNw",
        "created_at": "2022-03-14 14:11:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503370998103650311,
        "text": "\"\u00f4 vontadezinha de chorar\", pensei eu j\u00e1 com l\u00e1grimas nos olhos",
        "created_at": "2022-03-14 14:02:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503370377044635655,
        "text": "@AcidiaMangataa que sorte a sua",
        "created_at": "2022-03-14 14:00:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503370101906677774,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503369967143690242,
        "text": "@AcidiaMangataa vai faltar?",
        "created_at": "2022-03-14 13:58:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503368731459731463,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503367919136354305,
        "text": "eu n\u00e3o quero ir pra escola, eu n\u00e3o quero mesmo, hoje n\u00e3o tem nenhum motivo, NENHUM motivo pra eu querer estar l\u00e1, pelo menos eu vou ver ele mas s\u00f3 isso msm pq o resto t\u00e1 dif\u00edcil",
        "created_at": "2022-03-14 13:50:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503360869283078145,
        "text": "@AcidiaMangataa que bom",
        "created_at": "2022-03-14 13:22:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503360419318181894,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503333369823776771,
        "text": "eu s\u00f3 queria um show do J\u00e3o mdss\ud83d\ude2b",
        "created_at": "2022-03-14 11:33:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503331834226253827,
        "text": "RT @Lontrinhass: bom dia \ud83e\udda6 https://t.co/Z6TCEKyNK4",
        "created_at": "2022-03-14 11:26:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 756,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503298964694740994,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503331463986622465,
        "text": "@AcidiaMangataa ce virou a madrugada Ana?!",
        "created_at": "2022-03-14 11:25:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503280755165773840,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503331278099296263,
        "text": "@dazai_lindo_pft .",
        "created_at": "2022-03-14 11:24:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1487825627105435651,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503091924781182981,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503316558768226305,
        "text": "@im_spooky_y I love you \u2661",
        "created_at": "2022-03-14 10:26:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503246693868920834,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503201993296605184,
        "text": "eu t\u00f4 de boa e do nada eu come\u00e7o a ficar estranha, voltando a como eu estava antes sem motivo algum, pq isso acontece?? mds",
        "created_at": "2022-03-14 02:50:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503201213185236992,
        "text": "RT @reescrevi_frase: pare de pensar tanto, voc\u00ea est\u00e1 se destruindo.",
        "created_at": "2022-03-14 02:47:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503164236209569796,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503079017766866954,
        "text": "@im_spooky_y eu digo o msm meu amor",
        "created_at": "2022-03-13 18:42:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503077362128334854,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503078263685582851,
        "text": "ele consegue mudar o meu dia completamente, garoto eu te amo muito",
        "created_at": "2022-03-13 18:39:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503062137257746432,
        "text": "@im_spooky_y n\u00e3o se preocupe meu amor, eu estou bem :)",
        "created_at": "2022-03-13 17:35:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503060603887304712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503059528857923591,
        "text": "isso tudo \u00e9 uma merda e eu n\u00e3o sei o motivo de estar acontecendo... talvez, de novo...",
        "created_at": "2022-03-13 17:24:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503059291019919360,
        "text": "eu sinto muito.",
        "created_at": "2022-03-13 17:23:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503053574355439616,
        "text": "eu s\u00f3 queria me sentir bem agora, poder  agir normalmente e eu n sei pq t\u00f4 me sentindo assim",
        "created_at": "2022-03-13 17:01:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503052585288314884,
        "text": "isso \u00e9 t\u00e3o chato",
        "created_at": "2022-03-13 16:57:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503050486286540804,
        "text": "RT @doimas_passa: usar uma pulseira, anel ou colar q foi dado a voc\u00ea  \u00e9 como carregar sempre a pessoa que te deu com voc\u00ea",
        "created_at": "2022-03-13 16:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11323,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503049279329423362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503037002278752257,
        "text": "eu t\u00f4 t\u00e3o sla",
        "created_at": "2022-03-13 15:55:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503033413401513990,
        "text": "vontade de ir dormir agora e acordar 18h",
        "created_at": "2022-03-13 15:41:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503015978837360645,
        "text": "@Aovibees mitsuri",
        "created_at": "2022-03-13 14:31:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503014085226647560,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503013560301109249,
        "text": "RT @soucrises: ODEIO a sensa\u00e7\u00e3o de ficar triste do nada, sem vontade de interagir com as pessoas e com des\u00e2nimo de tudo. at\u00e9 mesmo do q eu\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 14:22:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16972,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503003855205904387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502862590229286912,
        "text": "cora\u00e7\u00e3o em paz e mente perturbada, boa noite",
        "created_at": "2022-03-13 04:22:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502854211482042373,
        "text": "@Aovibees uhum",
        "created_at": "2022-03-13 03:49:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502853948474015748,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502854125087821826,
        "text": "\ud83e\udec0- vc est\u00e1 bem?\n\ud83e\udde0- ...\n\ud83e\udec0- ei?\n\ud83e\udde0 - hum?\n\ud83e\udec0- eu perguntei se voc\u00ea est\u00e1 bem                 \n\ud83e\udde0 - eu estou bem :)",
        "created_at": "2022-03-13 03:48:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502850484104740865,
        "text": "@Aovibees \ud83d\ude14",
        "created_at": "2022-03-13 03:34:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502846392255008778,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502827228031242244,
        "text": "RT @ofcmensagens: eu te daria a lua se pudesse.",
        "created_at": "2022-03-13 02:01:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 517,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502813611672182786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502781723729403906,
        "text": "RT @ouiIudida: moood https://t.co/vxrnWhRjXl",
        "created_at": "2022-03-12 23:00:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3151,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502713514263293959,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502779604825694218,
        "text": "dor e sofrimento ver quem pode ir no cinemas ver o show dos meninos (mas que bom que aproveitaram bastante o show),  mds como eu queria ter ido tbm \ud83d\ude2b",
        "created_at": "2022-03-12 22:52:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502743441746370561,
        "text": "@amysvm WhatsApp",
        "created_at": "2022-03-12 20:28:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1423311660857573376,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502614650101325828,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502478484068880385,
        "text": "RT @50tonsdesentir: deitar no teu colo depois de um dia cansativo \u00e9 tudo o que eu preciso todos os dias",
        "created_at": "2022-03-12 02:55:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 965,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502476446811443202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502458318580760577,
        "text": "j\u00e1 deu, por favor...",
        "created_at": "2022-03-12 01:35:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502457555431346178,
        "text": "para, para, para, para, para, para, para, para...",
        "created_at": "2022-03-12 01:32:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502450533776465926,
        "text": "eu odeio sentir inseguran\u00e7a",
        "created_at": "2022-03-12 01:04:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502447741263306752,
        "text": "para de se comparar...",
        "created_at": "2022-03-12 00:53:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502412294596304912,
        "text": "eu tenho os meus problemas e n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil assim resolver eles, isso vai al\u00e9m do que eu consigo pensar sobre  mim mesma",
        "created_at": "2022-03-11 22:32:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502411178890383366,
        "text": "queria \ud83d\ude14 https://t.co/5QrJTj0W9c",
        "created_at": "2022-03-11 22:28:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502307060519780354,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502410817458872333,
        "text": "reage garota, reage logo",
        "created_at": "2022-03-11 22:27:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502410129714597897,
        "text": "@Anahh_0 se precisar conversar, eu estou aqui gatinha",
        "created_at": "2022-03-11 22:24:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502304925178605571,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502409798272364550,
        "text": "@im_spooky_y why?? you're not stupid",
        "created_at": "2022-03-11 22:23:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502408478538752005,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502397402136915975,
        "text": "RT @ouiIudida: o \u00fanico q me entende https://t.co/XHJCJufgrs",
        "created_at": "2022-03-11 21:33:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4432,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502283546550935554,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502397332544970755,
        "text": "RT @AcidiaMangataa: n\u00e3o tenho autoestima suficiente pra andar por a\u00ed sem m\u00e1scara \u00f1 gente, deixa isso pro povo bonito",
        "created_at": "2022-03-11 21:33:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502397250819039233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502397264295526400,
        "text": "RT @uebrisadassa: pai, se for da tua vontade eu j\u00e1 t\u00f4 pronta pra ficar milion\u00e1rio do nada",
        "created_at": "2022-03-11 21:33:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15086,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502283055515455488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502397162419798023,
        "text": "@AcidiaMangataa kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-11 21:32:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502397084837855234,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502396912451862528,
        "text": "@AcidiaMangataa nahh kkkkkkk eu nunca ia falar isso",
        "created_at": "2022-03-11 21:31:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502396810077294592,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502396737264263170,
        "text": "@AcidiaMangataa eu nem vi, era pra ser hj foi o \u00e1pice da humilha\u00e7\u00e3o \u0137kkkkkkkkk que \u00f3dio",
        "created_at": "2022-03-11 21:31:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502396547471925252,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502396610046836741,
        "text": "@AcidiaMangataa crlh eu escrevi erradoooooo",
        "created_at": "2022-03-11 21:30:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502396547471925252,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502396370623373313,
        "text": "@AcidiaMangataa pse, vc foi o \u00e1pice da humilha\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2022-03-11 21:29:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502396143929544706,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502396128133849089,
        "text": "\"vc \u00e9 inteligente \" inteligente o crlh, dps de hj eu posso ser tudo menos inteligente",
        "created_at": "2022-03-11 21:28:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502395890098749452,
        "text": "@AcidiaMangataa somos duas ent, na minha cabe\u00e7a s\u00f3 ta: menina vai estudar e larga de ser lerda",
        "created_at": "2022-03-11 21:27:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502395663790882821,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502395603355152409,
        "text": "RT @_imaria__: gente n sou bonita o suficiente pra ficar sem m\u00e1scara n",
        "created_at": "2022-03-11 21:26:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16318,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501965437503954948,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502395090161090564,
        "text": "RT @soucrises: na minha cabe\u00e7a eu perco pra qualquer pessoa",
        "created_at": "2022-03-11 21:24:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11414,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502350642727161857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502394603017752586,
        "text": "crlh, foca nos deveres e para de viajar, achar que vai ser f\u00e1cil assim, larga de ser sonsa garota plmds (autocr\u00edtica",
        "created_at": "2022-03-11 21:22:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502287508834557955,
        "text": "@im_spooky_y @rxsmano o emoji de cachorro kkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-11 14:17:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502287202264530944,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502287345999044612,
        "text": "@rxsmano @im_spooky_y kkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-11 14:16:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1493301825377820677,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502287035691905031,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502286607088562183,
        "text": "@im_spooky_y @rxsmano kkkkkkkkk est\u00e1 bem kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-11 14:13:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502286511949201412,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502286444127268870,
        "text": "RT @Milena_Reiis14: sou muito carente, amo quem posta fotinha cmg, qm me manda tiktok, posta tweet e me marca. tudo pra mim",
        "created_at": "2022-03-11 14:12:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17174,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501669559157329923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502286384077410305,
        "text": "vontade de ficar em casa e dormir umas 3h seguidas",
        "created_at": "2022-03-11 14:12:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502286184801787909,
        "text": "@im_spooky_y @rxsmano kkkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-11 14:11:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502285803304726532,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502286096658579456,
        "text": "mais da metade da minha autoestima depende do meu cabelo, se ele n me agrada \u00e9 foda",
        "created_at": "2022-03-11 14:11:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502211179225178116,
        "text": "@7415208G kkkkkkkk pse amg \ud83e\udd21, bom diaa",
        "created_at": "2022-03-11 09:13:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778323226728554497,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502123495307763713,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502210951738761221,
        "text": "@im_spooky_y @carolinabf um dia \u2661",
        "created_at": "2022-03-11 09:12:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502125077659279369,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502122972546490369,
        "text": "@AcidiaMangataa &lt;3",
        "created_at": "2022-03-11 03:23:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502122877159620609,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502122711618928641,
        "text": "@im_spooky_y Eu te amo meu amor",
        "created_at": "2022-03-11 03:22:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502122585861074944,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502122600788594689,
        "text": "good night  \ud83c\udf19 https://t.co/ZuF1ZnGczh",
        "created_at": "2022-03-11 03:21:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502083418900905984,
        "text": "Eu s\u00f3 queria me sentir o suficiente pras pessoas que eu amo...",
        "created_at": "2022-03-11 00:46:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502082198236712981,
        "text": "RT @ttdoj0a0zinh0: d\u00f3i demais sentir que a pessoa que voc\u00ea mais ama no mundo t\u00e1 se afastando aos poucos",
        "created_at": "2022-03-11 00:41:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502069416548261888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502081763157364754,
        "text": "desculpa n\u00e3o ser o suficiente",
        "created_at": "2022-03-11 00:39:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502080056809734145,
        "text": "@Anahh_0 obrigada...",
        "created_at": "2022-03-11 00:32:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502079595998326786,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502078741782085634,
        "text": "se ela soubesse, talvez continuaria tentando s\u00f3 por pena de mim",
        "created_at": "2022-03-11 00:27:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502077783152943106,
        "text": "Shawn Mendes eu vou ficar um tempo sem escutar suas  m\u00fasicas, agr  elas s\u00e3o como facadas",
        "created_at": "2022-03-11 00:23:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502077530043568129,
        "text": "\"I start to imagine a world where we don't collide\nIt's making me sick, but we'll heal and the Sun will rise...\"",
        "created_at": "2022-03-11 00:22:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502075566823981061,
        "text": "merda, eu estou tentando ser forte mas est\u00e1 dif\u00edcil",
        "created_at": "2022-03-11 00:14:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502075159359934480,
        "text": "estou tentando https://t.co/V1lgckbZCQ",
        "created_at": "2022-03-11 00:13:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501931024019689472,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502073927010553864,
        "text": "eu n\u00e3o quero chorar hoje, eu j\u00e1 chorei ontem...",
        "created_at": "2022-03-11 00:08:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502073449820397569,
        "text": "se vc se for, um peda\u00e7o de mim tbm ir\u00e1, e n\u00e3o ser\u00e1 pequeno",
        "created_at": "2022-03-11 00:06:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502072876148666372,
        "text": "it'll be okay... right? Oh, I really don't know....",
        "created_at": "2022-03-11 00:04:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502071507266195479,
        "text": "RT @gatinarios: n\u00e3o pode molhar o cabelinho hoje https://t.co/8NKnN9oQin",
        "created_at": "2022-03-10 23:58:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10704,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502042941120032776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502070566559309826,
        "text": "@AcidiaMangataa ...",
        "created_at": "2022-03-10 23:55:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502062150130577409,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501915557683208200,
        "text": "\"f\u00e1cil de falar, dif\u00edcil fazer\"",
        "created_at": "2022-03-10 13:39:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501772231994662918,
        "text": "Que foda tudo isso, incr\u00edvel.",
        "created_at": "2022-03-10 04:09:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501772143343845378,
        "text": "@im_spooky_y No, is not. it's my fault, just my fault, ok?",
        "created_at": "2022-03-10 04:09:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501771068666695682,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501770282087993350,
        "text": "what fuck is that?",
        "created_at": "2022-03-10 04:01:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501768325277392897,
        "text": "I hate myself.",
        "created_at": "2022-03-10 03:54:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501767793640976384,
        "text": "E o pr\u00eamio de maior in\u00fatil vai para mim, uma salva de palmas para mim. \ud83d\udc4f",
        "created_at": "2022-03-10 03:51:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501765877804548097,
        "text": "digo vsf pra mim msm, s\u00e9rio, pq raios eu sou assim? nmrl eu sou toda errada",
        "created_at": "2022-03-10 03:44:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501765544973942786,
        "text": "al\u00e9m de nao ajudar, ainda chora. mds qual \u00e9 meu problema?",
        "created_at": "2022-03-10 03:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501764663490584578,
        "text": "O foda \u00e9 que ele sempre me ajuda e quando eu tenho a oportunidade de ajud\u00e1-lo, eu n\u00e3o sei como. Parab\u00e9ns pra mim por ser imprest\u00e1vel.",
        "created_at": "2022-03-10 03:39:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501764173797154822,
        "text": "\u00e9 de partir o cora\u00e7\u00e3o ver ele assim...",
        "created_at": "2022-03-10 03:37:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501757294576603136,
        "text": "RT @vocemesalvou: posso fazer um pedido? nos finais de tarde bonitos, lembra de mim.",
        "created_at": "2022-03-10 03:10:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1289,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501597079159947269,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501750059171561479,
        "text": "RT @soucrises: se dormir \u00e9 bom      imagina com voc\u00ea do meu lado",
        "created_at": "2022-03-10 02:41:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4176,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501723234877779973,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501725665141399554,
        "text": "eu: https://t.co/1ZRZHwshfm",
        "created_at": "2022-03-10 01:04:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501701875669815299,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501724510092943362,
        "text": "@Lontrinhass @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-03-10 00:59:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1421285115720867844,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501660916605145100,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501724353213476864,
        "text": "RT @reescrevi_frase: todo mundo concorda que exaust\u00e3o mental \u00e9 muito pior que exaust\u00e3o f\u00edsica, n\u00e9?",
        "created_at": "2022-03-10 00:59:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8306,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501716223503085571,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501723367895969802,
        "text": "RT @vocemesalvou: eu poderia te abra\u00e7ar pra sempre, e mesmo assim n\u00e3o seria o suficiente.",
        "created_at": "2022-03-10 00:55:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2602,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501690291660771333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501723322849058818,
        "text": "RT @leticia_cabrall: q cropped oq, me bota dentro da zara com um cart\u00e3o sem limite pra v\u00ea se eu n reajo",
        "created_at": "2022-03-10 00:55:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17951,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501022429963075593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501723082209251331,
        "text": "@AcidiaMangataa ohmodeuso, fica bem fofinha",
        "created_at": "2022-03-10 00:54:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501721932990984194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501684211232690176,
        "text": "@im_spooky_y mds aaaaaaa eu te amo gatinho",
        "created_at": "2022-03-09 22:19:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501683899126419457,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501666658171211780,
        "text": "N mas meu namorado me deixa a cada dia mais boba, hj, ele me deu um livro que eu tava querendo comprar e man  aaaaaaaaa ele colocou post-its no livro. eu n aguento isso n mds",
        "created_at": "2022-03-09 21:10:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501666247062212619,
        "text": "RT @coralineaccess: a amizade mais linda do mundo https://t.co/fip695m7Ac",
        "created_at": "2022-03-09 21:08:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 388,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501665279725772807,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501394300189523971,
        "text": "@im_spooky_y i  love you \ud83e\udd7a",
        "created_at": "2022-03-09 03:07:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501394123332497413,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501393290691817472,
        "text": "RT @vocemesalvou: \u00e9\nt\u00e3o\nf\u00e1cil\nte\ngostar.",
        "created_at": "2022-03-09 03:03:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1470,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501327903660797954,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501393256466239488,
        "text": "09/12/21 - 3 meses \ud83d\udc95\ud83e\udd7a",
        "created_at": "2022-03-09 03:03:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501392766894592003,
        "text": "@im_spooky_y fofo siimm",
        "created_at": "2022-03-09 03:01:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501392172305821699,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501321769570869248,
        "text": "meu namorado perfeito me deu chocolate itiiii mt fofinho mds",
        "created_at": "2022-03-08 22:19:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501198027129769986,
        "text": "yeeess https://t.co/yNKqlaWwFN",
        "created_at": "2022-03-08 14:07:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501002139702812672,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501197744622473222,
        "text": "RT @souadormecer: aquela sensa\u00e7\u00e3o horr\u00edvel de \"nada mais ser\u00e1 como antes\"",
        "created_at": "2022-03-08 14:06:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 583,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500958815713468416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501196654434824198,
        "text": "as vezes fico pensando \"mds acho que preciso de amigos kkkkkkkk\"\ud83e\udd21",
        "created_at": "2022-03-08 14:02:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501196144499728389,
        "text": "RT @ojuanlayo: oq q custa amanh\u00e3 ser sexta",
        "created_at": "2022-03-08 14:00:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 998,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500984914048700418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501195818195427333,
        "text": "RT @ouiIudida: a amizade moderna \u00e9 assim https://t.co/G4ie9s6fcc",
        "created_at": "2022-03-08 13:59:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9332,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500865907085697030,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501195421586276355,
        "text": "RT @crueIsjurdan: que semana do consumidor \u00e9 essa q j\u00e1 come\u00e7a humilhando consumidor",
        "created_at": "2022-03-08 13:57:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500678863038337024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501195377290133504,
        "text": "RT @morowxxx: minha timidez ja arruinou tantas oportunidades que eu tive",
        "created_at": "2022-03-08 13:57:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5251,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500876294329929738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501195300538617857,
        "text": "RT @euovitinn: ter\u00e7a com t   teria tudo pra dar certo, mas como \u00e9 cmg",
        "created_at": "2022-03-08 13:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4382,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501161844416954371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501194464433475591,
        "text": "RT @ounojo: iai estudante  ja pensou em desistir de tudo hoje?",
        "created_at": "2022-03-08 13:53:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14830,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500839984395440131,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501194296430673933,
        "text": "RT @reescrevi_frase: Sinceramente, odeio sentir que estou for\u00e7ando algu\u00e9m a falar comigo.",
        "created_at": "2022-03-08 13:53:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8693,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500857531236855812,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501194103220019204,
        "text": "@tophspace oi jurema i josefa",
        "created_at": "2022-03-08 13:52:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1482838151441829890,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500492315500154880,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501193901381754882,
        "text": "RT @ttdoj0a0zinh0: tem gente que \u00e9 imposs\u00edvel suportar na sala de aula",
        "created_at": "2022-03-08 13:51:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500989174228336645,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501193396391710725,
        "text": "RT @vitsouza__: No dia da mulher eu quero ele de presente",
        "created_at": "2022-03-08 13:49:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11975,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500951273545342979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501191886735912961,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-08 13:43:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501023034559418371,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501191714752667654,
        "text": "@im_spooky_y @HutCat mt fofoooo",
        "created_at": "2022-03-08 13:42:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501191114153414656,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501136459704803332,
        "text": "@im_spooky_y ok ent\u00e3o",
        "created_at": "2022-03-08 10:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501014799156752394,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501008132541198341,
        "text": "but now take me home where I belong..",
        "created_at": "2022-03-08 01:33:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501006714564395010,
        "text": "@Aovibees o bom msm \u00e9 n ter que estudar",
        "created_at": "2022-03-08 01:27:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500964719045320717,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501006389837279236,
        "text": "bipolaridade do crlh",
        "created_at": "2022-03-08 01:26:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501005645235081216,
        "text": "@im_spooky_y superar oq?",
        "created_at": "2022-03-08 01:23:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501004780847742976,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500849499329150979,
        "text": "RT @dudasschmidt: nao quero estudar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2b\ud83d\ude0d\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2b\ud83d\ude2d\ud83d\ude2b",
        "created_at": "2022-03-07 15:02:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8271,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500498390131617794,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500805511989637121,
        "text": "@AcidiaMangataa uhuum, s\u00f3 um pouco menos do que eu gostaria kkkkk mas sim sim, e vc?",
        "created_at": "2022-03-07 12:08:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500804034768293888,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500803554189189125,
        "text": "@AcidiaMangataa bom dia fofinhaaaa",
        "created_at": "2022-03-07 12:00:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500800040159305735,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500692447852212225,
        "text": "mds eu deveria estar dormindo agr kkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-07 04:38:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500691562778480643,
        "text": "@im_spooky_y queria \ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-03-07 04:35:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500691458361335810,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500691027950198784,
        "text": "RT @craolis: eu nao estou num bom estado mental pra come\u00e7ar mais uma semana",
        "created_at": "2022-03-07 04:33:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500625808515223555,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500690831711379460,
        "text": "2 diaaas!!!!",
        "created_at": "2022-03-07 04:32:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500689898101223428,
        "text": "@Aovibees 30%",
        "created_at": "2022-03-07 04:28:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1289388896439144448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500594965277294593,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500689750356897795,
        "text": "@im_spooky_y reage homi, chama eu pra dormir  cntg!! kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-07 04:28:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500689139376795652,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500686681183342594,
        "text": "@im_spooky_y pse, querendo dormir e n acordar amanh\u00e3",
        "created_at": "2022-03-07 04:16:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500686221051322371,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500683227853381635,
        "text": "RT @mozzeti: Roda de ora\u00e7\u00e3o:\n           \n              \ud83d\udd6f        \ud83d\udd6f\n     \ud83d\udd6f                        \ud83d\udd6f \n                  bug \n  \ud83d\udd6f\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 04:02:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2814,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500621021489029122,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500682688369508352,
        "text": "RT @wenessian: espero q tenha livro gr\u00e1tis, amazon plmss https://t.co/TJ9DMyZQbN",
        "created_at": "2022-03-07 04:00:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 898,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500596761769000962,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500682211242168323,
        "text": "@cherry_scratch puts kkkkkkk ainda bem que  minha aula \u00e9 de tarde, amazon reage!!",
        "created_at": "2022-03-07 03:58:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1390116254153940994,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500681906454732801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500681934799843330,
        "text": "RT @askdiggory: se eu tivesse dormindo a amazon j\u00e1 tinha dado 10 mil reais de livros gr\u00e1tis https://t.co/DqDUsL0XNQ",
        "created_at": "2022-03-07 03:57:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2472,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500671205967384580,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500681653823455232,
        "text": "@cherry_scratch somos duas, amazon ajuda a\u00ed \ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-03-07 03:56:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1390116254153940994,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500679286877007879,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500678561400856577,
        "text": "RT @biggestdelusion: eu preciso dormir mas t\u00f4 pensando se a Amazon ainda vai dar a esses pobres um livrinho gr\u00e1tis \nmedo de dormir, a que p\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 03:43:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500671634507714562,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500678415074091008,
        "text": "RT @cherry_scratch: vai ser s\u00f3 eu dormir que amanh\u00e3 eu acordo com o povo postando\n\"comprei um iphone na promo\u00e7\u00e3o da amazon por 500 reais\"",
        "created_at": "2022-03-07 03:43:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500674396247183368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500678310883385351,
        "text": "RT @AcidiaMangataa: Amazon, pense nos pobres bookstans, s\u00f3 queremos livros gr\u00e1tis, \u00e9 pedir mt?!",
        "created_at": "2022-03-07 03:42:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500678256202235908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500677890274430985,
        "text": "tortura isso a\u00ed Amazon, libera logo livro gr\u00e1tis e veja as pessoas dizendo que nunca foram tristes",
        "created_at": "2022-03-07 03:41:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500677519078481921,
        "text": "RT @trizzzzirt: como eu vou dormir com esse tanto de gente falando que pode ter livro de gra\u00e7a da Amazon de madrugada????",
        "created_at": "2022-03-07 03:39:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2729,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500618938593468416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500677165683257344,
        "text": "RT @ciclopin: minha psicologa (eu) disse q posso fingir q o q eu to sentindo nao existe ate eu parar de sentir!!!!",
        "created_at": "2022-03-07 03:38:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15367,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500622697432240132,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500677100193427456,
        "text": "RT @bl1ue_frases: \u201camanh\u00e3 tem aula\u201d olha o peso dessa frase",
        "created_at": "2022-03-07 03:37:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11774,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500591084816289792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500677067494547465,
        "text": "medo de dormir e perder livro gr\u00e1tis da Amazon",
        "created_at": "2022-03-07 03:37:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500676678070280192,
        "text": "RT @euovitinn: s\u00e9rio eu t\u00f4 precisando de vitamina f\n\nficar um m\u00eas na praia",
        "created_at": "2022-03-07 03:36:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500509893400346628,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500676022487900162,
        "text": "RT @aelinscake: amazon fa\u00e7a a na\u00e7\u00e3o bookstan sorrir novamente e d\u00ea mais livros gr\u00e1tis",
        "created_at": "2022-03-07 03:33:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2515,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500586747683561474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500676003072548871,
        "text": "RT @itsmedudalg: anonymous hackeia a amazon e libera livros gr\u00e1tis para n\u00f3s ai",
        "created_at": "2022-03-07 03:33:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5832,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500669077710413826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500669171285254146,
        "text": "@im_spooky_y e eu teria nojo de vc?! ok.",
        "created_at": "2022-03-07 03:06:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500668796247416833,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500668491141206017,
        "text": "@im_spooky_y a quem est\u00e1 se referindo nesse tweet?!",
        "created_at": "2022-03-07 03:03:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500667706294648832,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500666332840353796,
        "text": "RT @wenessian: amazon n\u00e3o me venha com livro gr\u00e1tis de autoajuda plmds vire gente https://t.co/1sqSv6SKyi",
        "created_at": "2022-03-07 02:55:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1952,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500603544122146822,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500666054485360642,
        "text": "@im_spooky_y aham, com ctz",
        "created_at": "2022-03-07 02:54:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500623916158656518,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500665005242568704,
        "text": "RT @OFERTADELIVROSS: D\u00e1 medo n\u00e9 bookstan? De ir dormir e perder livros de gra\u00e7a da amazon de novo...",
        "created_at": "2022-03-07 02:49:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3406,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500598751550971906,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500664528392134664,
        "text": "RT @coralineaccess: https://t.co/rSPXUn6Ten",
        "created_at": "2022-03-07 02:47:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1078,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500663922675884037,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500616158160072713,
        "text": "@im_spooky_y vc n\u00e3o me incomoda, nunca me incomodou, eu te conhe\u00e7o a 5 anos. eu te amo muito mesmo amor",
        "created_at": "2022-03-06 23:35:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500594542126501888,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500597326875869187,
        "text": "me fechar ou deixar que algumas pessoas tentem me ajudar? \n\nacho que a primeira op\u00e7\u00e3o parece mais f\u00e1cil",
        "created_at": "2022-03-06 22:20:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500596990840823817,
        "text": "\" you don't know what it's like \n   you don't know what it's like...\"",
        "created_at": "2022-03-06 22:19:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500594306452803584,
        "text": "que merda \u00e9 isso tudo, eu s\u00f3 quero me sentir realmente bem, \u00e9 pedir dms?",
        "created_at": "2022-03-06 22:08:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500591083536932869,
        "text": "RT @foganoli: ser\u00e1 q eu t\u00f4 bem mesmo ou s\u00f3 me escondendo dos meus sentimentos https://t.co/ZvobmuXKCj",
        "created_at": "2022-03-06 21:56:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 620,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500226441274929157,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500589707239071744,
        "text": "ok, eu odeio essa sensa\u00e7\u00e3o, eu t\u00f4 odiando as sensa\u00e7\u00f5es desde semana passada. tudo veio t\u00e3o \"do nada\" e isso \u00e9 mt chato",
        "created_at": "2022-03-06 21:50:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500589179729850380,
        "text": "s\u00f3 de pensar que amanh\u00e3 eu tenho que ir pra escola da uma tristeza",
        "created_at": "2022-03-06 21:48:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500582216161714177,
        "text": "nunca parei https://t.co/bHvsDizKkl",
        "created_at": "2022-03-06 21:20:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500557911193497609,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500581985517019144,
        "text": "RT @eisincera: meu ciclo de amizade ta t\u00e3o pequeno  q quando chega mensagem  eu ja at\u00e9 sei de quem eh",
        "created_at": "2022-03-06 21:19:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13253,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500521237868601348,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500581509161439233,
        "text": "RT @reescrevi_frase: \ud83e\udde0: n\u00e3o me sinto mal por isso \n\ud83e\udec0: sente mal sim e voc\u00ea vai chorar",
        "created_at": "2022-03-06 21:18:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10293,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500532225946882062,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500516204707991556,
        "text": "...t\u00e1 voltando?",
        "created_at": "2022-03-06 16:58:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500515680067768326,
        "text": "eu n\u00e3o consigo entender... por que? quais s\u00e3o os verdadeiros motivos? eu preciso de ajuda? isso \u00e9 coisa da minha cabe\u00e7a? o que \u00e9 tudo isso?",
        "created_at": "2022-03-06 16:56:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500515095767572486,
        "text": "oq t\u00e1 acontecendo comigo...?",
        "created_at": "2022-03-06 16:54:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500512599846305792,
        "text": "RT @uebrisadassa: \u274c botar um cropped e reagir \n\n\u2705 botar um len\u00e7ol e dormir",
        "created_at": "2022-03-06 16:44:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16075,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500292758078169088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500511988425924608,
        "text": "melhor eu ir dormir",
        "created_at": "2022-03-06 16:41:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500511222101331972,
        "text": "RT @soucrises: se curar sozinho \u00e9 uma das coisas mais dif\u00edceis que a gente pode enfrentar.",
        "created_at": "2022-03-06 16:38:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12317,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500413900453560326,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500510956987813891,
        "text": "da um \u00f3dio ficar se arrependendo dps de ter falado as coisas, mdss pq eu n fico calada??",
        "created_at": "2022-03-06 16:37:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500510714053931008,
        "text": "aiai, que sentimento de \"eu fiz merda\" \u00e9 esse? \ud83e\udd21",
        "created_at": "2022-03-06 16:36:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500479857414791175,
        "text": "RT @inspireipoesia: https://t.co/Mm3Iu1Z7oq",
        "created_at": "2022-03-06 14:34:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 265,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500478811644776458,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500478017621184516,
        "text": "n\u00f3 na garganta",
        "created_at": "2022-03-06 14:26:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500477024858742785,
        "text": "EU TE ODEIO EMOTIVIDADE, EU TE ODEIO MUITO",
        "created_at": "2022-03-06 14:22:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500476848282775552,
        "text": "ok. pq eu tenho que ser assim?",
        "created_at": "2022-03-06 14:22:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500321264774307840,
        "text": "@im_spooky_y tbm te amooooo hihi&lt;3",
        "created_at": "2022-03-06 04:03:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500320376722759684,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500303952595804160,
        "text": "pra quem n\u00e3o gosta do pr\u00f3prio sorriso, eu sorrio at\u00e9 dms https://t.co/4p9heIUOXd",
        "created_at": "2022-03-06 02:55:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500288379333877760,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500303341083152389,
        "text": "zero inseguran\u00e7a e tristeza, desculpa mas as pessoas que se virem pra descobrir as coisas, dif\u00edcil dms falar sobre mim, melhor mudar de assunto e t\u00e1 tudo bem",
        "created_at": "2022-03-06 02:52:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500302538264002562,
        "text": "n\u00e3o que eu goste de mentir pras pessoas que eu amo mas dif\u00edcil me expressar ent s\u00f3 falar que t\u00e1 tudo bem e vida que segue, t\u00e1 tudo certo",
        "created_at": "2022-03-06 02:49:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500302155101655044,
        "text": "mds eu queria me expressar melhor e n ter que ficar explicando dps mas que caralho. por isso eu sinceramente n gosto de falar sobre coisas que me incomoda ou quando estou triste pq al\u00e9m de n saber me expressar, eu n deixo totalmente claro as coisas, foda.",
        "created_at": "2022-03-06 02:48:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500292167834685442,
        "text": "@im_spooky_y '-' neem vida kkkkk",
        "created_at": "2022-03-06 02:08:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500292049995718660,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500291616053022722,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-06 02:06:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500291052779024389,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500291583928942594,
        "text": "@im_spooky_y eitaa kkkkk eu adoraria nen\u00e9m, t\u00f4 de rabo de cavalo agr kkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-06 02:06:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500291005358219267,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500286350255431685,
        "text": "RT @50tonsdesentir: queria que todos pudessem sentir o que eu sinto quando te vejo",
        "created_at": "2022-03-06 01:45:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1196,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499891078392123397,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500285919290605575,
        "text": "RT @_vitsouzaa: t\u00f4 bem, por\u00e9m se eu pensar muito eu choro",
        "created_at": "2022-03-06 01:43:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9224,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500221892690591755,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500285221136179202,
        "text": "sim https://t.co/4tctaDJAKj",
        "created_at": "2022-03-06 01:40:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499847635183837184,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500285031973101568,
        "text": "RT @iIudidasso: desabafar: \ud83d\ude34\ud83e\udd22\ud83e\udd75\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83e\udd2c\n\nfingir q t\u00e1 tudo bem p n explicar nada: \ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\ude18",
        "created_at": "2022-03-06 01:40:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15503,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500135449393827842,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500284856286253056,
        "text": "RT @reescrevi_frase: eu cresci sem contar aos meus pais sobre meus problemas.",
        "created_at": "2022-03-06 01:39:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13844,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500204206413828097,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500284676459671561,
        "text": "@im_spooky_y omodeusoo kkkkk&lt;3 um dia..",
        "created_at": "2022-03-06 01:38:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500274141756280841,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500284567055384579,
        "text": "@im_spooky_y seu cabelo \u00e9 bonito em qualquer momento vida",
        "created_at": "2022-03-06 01:38:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500273393819697159,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500221217726414848,
        "text": "mds sim https://t.co/wqovsPkYxK",
        "created_at": "2022-03-05 21:26:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500132920559816705,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500221033835552770,
        "text": "@AcidiaMangataa @coralineaccess t\u00f4 assim kkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-05 21:25:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500220667442122753,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500220483714830342,
        "text": "@AcidiaMangataa @coralineaccess oh shit kkkkkkk quase",
        "created_at": "2022-03-05 21:23:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500220027529801729,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500219259158417408,
        "text": "@coralineaccess @AcidiaMangataa e a\u00ed? kkkkkk",
        "created_at": "2022-03-05 21:18:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1371247141629403136,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500209268787658754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500124882801246212,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-03-05 15:03:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500124537106665473,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500124427979272194,
        "text": "@im_spooky_y seu dia vai ser legal amor kkkkk mas vc podia vir aqui n\u00e9?",
        "created_at": "2022-03-05 15:01:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500123542939176967,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500119269434089483,
        "text": "RT @exudobluesofc: so queria ir pra praia, ouvir um pagode e ser feliz",
        "created_at": "2022-03-05 14:41:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499772228002582528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500117668707418119,
        "text": "RT @exudobluesofc: um abra\u00e7o seu resolve tanta coisa...",
        "created_at": "2022-03-05 14:34:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19520,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499933348273307649,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500116038326931459,
        "text": "RT @_wtaloha: queria paz, mas me comparo com toda garota q eu vejo",
        "created_at": "2022-03-05 14:28:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499836723249004545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500115964188401669,
        "text": "RT @ofcmensagens: se dormir \u00e9 bom imagina com voc\u00ea do meu lado.",
        "created_at": "2022-03-05 14:28:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2039,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498838066135547905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500115589255380995,
        "text": "RT @ousurto: *mencionou voc\u00ea...*  eh t\u00e3o gostosinho lerkk",
        "created_at": "2022-03-05 14:26:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13850,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499773611665772545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500114932435718145,
        "text": "@im_spooky_y omodeusooo kkkkk fofinho &lt;3",
        "created_at": "2022-03-05 14:24:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500113598831595529,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500110757865869316,
        "text": "RT @Eross22_: me beija logo  pq a vida eh um sopro",
        "created_at": "2022-03-05 14:07:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8870,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499898108494426115,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500110164854255618,
        "text": "RT @bandidasbr: eu antes: posso explicar \n\neu agora: pense o que vc quiser",
        "created_at": "2022-03-05 14:05:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18277,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499890339313823749,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500089667701686275,
        "text": "mds meu sonho ir ver o show do bts no cinemas \ud83d\ude2d vai ficar s\u00f3 no sonho msm\ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-03-05 12:43:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499943645339922432,
        "text": "@AcidiaMangataa ilyy \u2661 \nobg por estar  aqui sempre tbm fofinha &lt;3",
        "created_at": "2022-03-05 03:03:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499943283522478087,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499757285844951045,
        "text": "@im_spooky_y eu sei mas mds kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-04 14:42:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499750828256673794,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499757148376637443,
        "text": "RT @vkodior: \u00e9 sempre um \"eu te amo\" mas  nunca um \"comprei ingressos pro show do bts para voc\u00ea \"",
        "created_at": "2022-03-04 14:42:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5536,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499551461772038145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499719705115910154,
        "text": "@CSManimemanga @im_spooky_y as coisas que tu l\u00ea, mdss",
        "created_at": "2022-03-04 12:13:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1496190093039656963,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499391668352524288,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499603097517236224,
        "text": "RT @ounojo: eu sou o pior tipo de pobre:  oq gosta de coisa boa  e cara",
        "created_at": "2022-03-04 04:30:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17264,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499423487160684555,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499602914465177610,
        "text": "RT @vocemesalvou: seus olhos \u2764\ufe0f\u2728\ud83e\udd8b &gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2022-03-04 04:29:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1599,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499440923519995904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499602897843150849,
        "text": "RT @ouciume: queria trope\u00e7ar e cair em maldivas",
        "created_at": "2022-03-04 04:29:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18836,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499432957924323331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499602875546230789,
        "text": "dps de duas madrugadas complicada, hj eu vou dormir mais cedo um pouco e bem :)",
        "created_at": "2022-03-04 04:29:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499381675045924867,
        "text": "n consigo manter o foco,  errando palavras bestas no meu trabalho, a cada 5 palavras, eu erro 2",
        "created_at": "2022-03-03 13:50:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499374890461372419,
        "text": "RT @reescrevi_frase: ngm nunca vai me entender totalmente",
        "created_at": "2022-03-03 13:23:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499374487954935813,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499372757737525250,
        "text": "mds pq me sinto ansiosa?? que coisa ruim",
        "created_at": "2022-03-03 13:14:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499371338514972673,
        "text": "@PJGH0ST oiee",
        "created_at": "2022-03-03 13:09:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1445000206613876736,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498701020947484674,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499371194792960001,
        "text": "@ellariesx oiee :)",
        "created_at": "2022-03-03 13:08:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1486882351296749571,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499227443567202304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499236197482303490,
        "text": "ok, estou de bom humor agr :)",
        "created_at": "2022-03-03 04:12:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499233314426822656,
        "text": "@AcidiaMangataa eu tbm te amo, mt obg msm fofinha\u2661  it'll be okay... )",
        "created_at": "2022-03-03 04:00:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499232581031804932,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499227117468401665,
        "text": "chorar sem poder fazer barulho d\u00f3i, eu s\u00f3 queria gritar... que dor \u00e9 essa que eu estou sentido?",
        "created_at": "2022-03-03 03:36:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499223641510326275,
        "text": "aaaaaaaaaaaaa, eu s\u00f3 queria ter controle disso",
        "created_at": "2022-03-03 03:22:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499222763965399042,
        "text": "dnv man... t\u00e1 complicado lidar com qualquer coisinha que vira gatilho",
        "created_at": "2022-03-03 03:18:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499167707572412416,
        "text": "@AcidiaMangataa acredito que eu tbm sou menor, essa princesinha Sofia parece um gnomo em pessoa mas \u00e9 alta senhor, tristeza",
        "created_at": "2022-03-02 23:40:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499167033149337604,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499067736173039618,
        "text": "RT @_vitsouzaa: Sei que n\u00e3o sou grande coisa,\nmas eu daria tudo de mim\npra te ver feliz.",
        "created_at": "2022-03-02 17:02:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3860,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499028370734125056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499038692341604363,
        "text": "@im_spooky_y @guraguranowhite hum &lt;3",
        "created_at": "2022-03-02 15:07:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499038606685573124,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499038405522604036,
        "text": "@im_spooky_y @guraguranowhite podiii nauuumm, hum",
        "created_at": "2022-03-02 15:06:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499038263222411266,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499038131596759044,
        "text": "@im_spooky_y @guraguranowhite naum pode hum",
        "created_at": "2022-03-02 15:05:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499037914591907842,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498982481428721669,
        "text": "olhinhos menos inchados agr, tbm o tanto que eu fique massagenado eles era o m\u00ednimo",
        "created_at": "2022-03-02 11:24:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498981964119953408,
        "text": "@im_spooky_y ela pensa sim, ela ama a sua voz. ela n\u00e3o v\u00ea a hora de poder escut\u00e1-la... ela precisa sentir uma paz espec\u00edfica, a paz que s\u00f3 a sua voz consegue fazer ela sentir",
        "created_at": "2022-03-02 11:22:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498889364759359488,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498884805185974275,
        "text": "agr ir dormir, o bom \u00e9 que ser\u00e1 bem mais f\u00e1cil, meus olhos n\u00e3o aguentam abrir dms msm..",
        "created_at": "2022-03-02 04:56:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498884537530650624,
        "text": "09/12/2021... \u2661 https://t.co/yq9XRVDyPa",
        "created_at": "2022-03-02 04:54:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498883745167908864,
        "text": "02/03/2022 - 00:51.\n\nMomento em que tudo o que eu sentia come\u00e7ou a vir de uma vez s\u00f3.\n\n01:45.\n\nA madrugada em que o amor e qualquer outra coisa junto,falou mais alto, eu n\u00e3o suportei segurar as l\u00e1grimas sentindo tudo aquilo. Agora me sinto leve, olhos cansados e nariz entupido",
        "created_at": "2022-03-02 04:51:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498878716151218180,
        "text": "l\u00e1grimas quentes em minhas bochechas.",
        "created_at": "2022-03-02 04:31:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498874491899985927,
        "text": "estou deixando que o amor escape por l\u00e1grimas, ele precisa sair de alguma forma...",
        "created_at": "2022-03-02 04:15:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498874084549177351,
        "text": "@im_spooky_y eu digo o mesmo...",
        "created_at": "2022-03-02 04:13:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498872130024398853,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498874001938075650,
        "text": "preciso liberar isso... mas n\u00e3o d\u00e1 sem ele aqui...",
        "created_at": "2022-03-02 04:13:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498817196092538883,
        "text": "@AcidiaMangataa ahh, eu sei como \u00e9 isso. bem, n insista se s\u00f3 vc tem que ir atr\u00e1s",
        "created_at": "2022-03-02 00:27:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498815786504364034,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498813892390236166,
        "text": "@AcidiaMangataa ah, esses pensamentos... mas pra quem...?",
        "created_at": "2022-03-02 00:14:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498813527213199361,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498812975217582086,
        "text": "@AcidiaMangataa ...?",
        "created_at": "2022-03-02 00:10:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498812497280786438,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498805772150525952,
        "text": "@im_spooky_y \u2661",
        "created_at": "2022-03-01 23:41:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498805655511121923,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498768803873759233,
        "text": "RT @manuellafrts: quero muito ter tradi\u00e7\u00f5es quando tiver minha fam\u00edlia... seja tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 fora nos finais de semana, ou fazer um p\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 21:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498256125636100098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498722625815785474,
        "text": "RT @isaahkj: eu fico stalkeando e depois fico mal",
        "created_at": "2022-03-01 18:11:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2425,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498400105023557642,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498714889459843080,
        "text": "@im_spooky_y https://t.co/80tnr5leWX",
        "created_at": "2022-03-01 17:40:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498710984164315139,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707745427660809,
        "text": "RT @bandidasbr: elogia meu cabelo pra ve se eu n\u00e3o fico boioIa por vc",
        "created_at": "2022-03-01 17:12:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5508,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498651590030471173,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707729807986690,
        "text": "RT @VizualAnimes_: Anime : Howl\u2019s Moving Castle https://t.co/ondXOFls4Z",
        "created_at": "2022-03-01 17:12:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2981,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498666957117218838,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707494834782212,
        "text": "RT @uebrisadassa: criou expectativa pq quis ngm te prometeu nada (autocr\u00edtica",
        "created_at": "2022-03-01 17:11:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15063,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498704527792427011,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707409191251987,
        "text": "RT @BichinhosFB: Voc\u00ea \u00e9 meu miau miau \ud83d\udc93 https://t.co/7BW98uwzUZ",
        "created_at": "2022-03-01 17:11:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7563,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498681702083870728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707097583767554,
        "text": "RT @uebrisadassa: meu n\u00edvel de maturidade depende de quem t\u00e1 comigo",
        "created_at": "2022-03-01 17:09:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8899,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498636962806353922,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498707075328786440,
        "text": "RT @vitsouza__: Ele tem os olhos t\u00e3o lindo",
        "created_at": "2022-03-01 17:09:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3788,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498664600421687296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498453345513750531,
        "text": "RT @djongaxcitou: sinto uns ci\u00fames que eu tenho vergonha de admitir kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-03-01 00:21:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4822,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498424798749282306,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498453187111669764,
        "text": "RT @OuterBanksBR: meu elenco \u00e9 muito lindo \u2764\ufe0f https://t.co/6rYByDePrf",
        "created_at": "2022-03-01 00:20:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 968,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498409948648288264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498453022497980417,
        "text": "RT @vocemesalvou: estava aqui pensando na gente, no quando voc\u00ea me faz feliz.. suspirei e sorri.",
        "created_at": "2022-03-01 00:20:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 598,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498405971475013643,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498376884819841026,
        "text": "incr\u00edvel como chega um povo aqui e me chama pelo meu nome e tem parente que me confunde com minha prima \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-02-28 19:17:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498376582251098116,
        "text": "@Anahh_0 somos duas, mds eu n aguento esse calor n",
        "created_at": "2022-02-28 19:16:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498376214863650816,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498334405852647433,
        "text": "@im_spooky_y \u00e9 siimmm kkkkkk",
        "created_at": "2022-02-28 16:28:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498334217532493833,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498333786278408200,
        "text": "@im_spooky_y naaaah kkkkkkk ic\u00f4nica = engra\u00e7ada",
        "created_at": "2022-02-28 16:26:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498333607634558982,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498332288123383811,
        "text": "man kkkkkkkkk a fam\u00edlia dele \u00e9 IC\u00d4NICA, eu preciso conhecer eles de pessoalmente aaaaaaaa",
        "created_at": "2022-02-28 16:20:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498327997266464769,
        "text": "@im_spooky_y &lt;3",
        "created_at": "2022-02-28 16:03:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498327459464372227,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498325720594100224,
        "text": "@im_spooky_y vc \u00e9 fofo",
        "created_at": "2022-02-28 15:54:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498325285078548483,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498325685403799554,
        "text": "@im_spooky_y o mds kkkkkkk fofinho",
        "created_at": "2022-02-28 15:54:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498325103259656194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498325397527842817,
        "text": "@im_spooky_y @panthive kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-28 15:53:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498322670244577281,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498324862171025416,
        "text": "@im_spooky_y corajoso vc hein kkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-28 15:50:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498322916060106766,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498296153254858758,
        "text": "as pessoas me acham forte mas mal sabem elas que a cada dois segundo eu penso em desistir de um monte de coisas",
        "created_at": "2022-02-28 13:56:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498261653435072523,
        "text": "RT @soucrises: fico engolindo tudo a seco, n\u00e3o desabafo com ningu\u00e9m, n\u00e3o fico mais pedindo conselho, evito falar das minhas m\u00e1goas. mas as\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:39:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1305,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498250387010301956,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498112163256451075,
        "text": "ir dormir pra ver se acordo com o humor melhor",
        "created_at": "2022-02-28 01:45:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498108455479033856,
        "text": "eu todinha: https://t.co/vAgsWlPIHj",
        "created_at": "2022-02-28 01:31:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498045555557249025,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498107969581551616,
        "text": "RT @ouciume: alexa desligar  inseguran\u00e7a por favor",
        "created_at": "2022-02-28 01:29:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3683,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498040357426188288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498105136765407238,
        "text": "@im_spooky_y eu tbm te amo meu gatinho",
        "created_at": "2022-02-28 01:17:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498104541060943877,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498048897926807554,
        "text": "@im_spooky_y seria, agr msm estou na rede",
        "created_at": "2022-02-27 21:34:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498048485836296194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498045027418886145,
        "text": "s\u00f3 queria estar com ele....",
        "created_at": "2022-02-27 21:19:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498013843129352207,
        "text": "@AcidiaMangataa kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-27 19:15:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498013607837134848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498013330862129157,
        "text": "@AcidiaMangataa mulher kkkkkkkkk cacha\u00e7a plmds, eu bebi um gole de vinho s\u00f3 kkkkkkkkkk 1 pra 2 na vdd kkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-27 19:13:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498013003563819015,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498012687816704008,
        "text": "@AcidiaMangataa e me chamou de alco\u00f3latra tbm kkkkkkkkkkk vei",
        "created_at": "2022-02-27 19:10:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498012166619811848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498011951292628994,
        "text": "@AcidiaMangataa tava de olho nesse vinho faz tempo  a\u00ed minha m\u00e3e me deixou dar um gole do copo dela  kkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-27 19:07:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498011571817168902,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498011197391753218,
        "text": "dei um gole no vinho, huumm j\u00e1 me sinto bem crazy",
        "created_at": "2022-02-27 19:04:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497969635261616132,
        "text": "meu primo falando que vai ser meu pr\u00edncipe na festa de 15 kkkkk amooo",
        "created_at": "2022-02-27 16:19:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497967858730426372,
        "text": "\ud83d\ude42\ud83d\ude10\ud83d\ude15",
        "created_at": "2022-02-27 16:12:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497966758283513861,
        "text": "o medo aumentando... que coisa boa hein, a ansiedade agradece",
        "created_at": "2022-02-27 16:08:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497962315425234950,
        "text": "mds meu primo que era alto agr s\u00f3 parece normal pra mim kkkkkk eu cresci msm fml \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "created_at": "2022-02-27 15:50:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497962166099533827,
        "text": "um churrasquinho era tudo que eu tava precisando",
        "created_at": "2022-02-27 15:49:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497952450178813957,
        "text": "ele acordouuuuuu kkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-27 15:11:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497952341470945289,
        "text": "vontade de estar l\u00e1 pra acordar ele kkkkkk \ud83e\udd72 um dia isso acontece, am\u00e9m",
        "created_at": "2022-02-27 15:10:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497949518914072577,
        "text": "nesse churrasco s\u00f3 t\u00e1 faltando o p\u00e3o de alho \ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-02-27 14:59:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497929098701774849,
        "text": "RT @putanaofode: me sinto toxica abusiva toda vez q sinto ciume",
        "created_at": "2022-02-27 13:38:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4862,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497716766507737091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497923812729540610,
        "text": "mds eu amo aquele garoto tanto, como pode???  vei, como eu vou aguentar esse feriado todo?",
        "created_at": "2022-02-27 13:17:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497913955725021187,
        "text": "RT @eisurtadassa: ja dizia Agostinho Carrara:  se n\u00e3o eh pra ser do meu jeito  eu tbm n\u00e3o quero de jeito nenhum",
        "created_at": "2022-02-27 12:38:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21336,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497742444636643331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497737844856553473,
        "text": "deitada na rede lendo meu livro, uma brisa boa, um c\u00e9u com lindas estrelas  e a calmaria. como eu amo  vir pra c\u00e1",
        "created_at": "2022-02-27 00:58:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497736777959763968,
        "text": "o c\u00e9u est\u00e1 t\u00e3o bonito..",
        "created_at": "2022-02-27 00:54:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497731211610968073,
        "text": "fts de hj :) https://t.co/ysVJan7hij",
        "created_at": "2022-02-27 00:32:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497730367020847112,
        "text": "eu s\u00f3 n esqueci minha cabe\u00e7a pq ela t\u00e1 grudada msm, se n ela tinha ficado l\u00e1 em casa. que \u00f3dio",
        "created_at": "2022-02-27 00:28:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497677079948804111,
        "text": "@AcidiaMangataa vc precisa tentar se cuidar mais",
        "created_at": "2022-02-26 20:56:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497676462467559424,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497675259079757825,
        "text": "foda como a situa\u00e7\u00e3o ontem tava de boa e hj j\u00e1 t\u00e1 um caos. vai dar tudo certo, eu espero...",
        "created_at": "2022-02-26 20:49:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497574550376267792,
        "text": "RT @ousurto: pessoa q surta  e se estressa f\u00e1cil nem eh gente... eh eu",
        "created_at": "2022-02-26 14:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3147,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497322006588452865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497561449417383937,
        "text": "Mt eu https://t.co/smXOaaxtSp",
        "created_at": "2022-02-26 13:17:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497373923226361857,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497561194537889793,
        "text": "Meu pai e meu tio falando de pol\u00edtica j\u00e1 kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-26 13:16:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497560425080184832,
        "text": "O povo l\u00e1 da minha sala senhor kkkkkkkkkkk https://t.co/1l5QG5fwxJ",
        "created_at": "2022-02-26 13:13:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497560051053219844,
        "text": "RT @ounojo: q pregui\u00e7a do wpp mano kkkkk  se eu te respondo  eh pq eu gosto muito de vc",
        "created_at": "2022-02-26 13:11:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497368093823324161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497559967473274885,
        "text": "O menino \u00e9 literalmente perfeito, s\u00e9rio, perfeito dms",
        "created_at": "2022-02-26 13:11:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497360627291115529,
        "text": "RT @doimas_passa: Quando algu\u00e9m fica estranho comigo do nada https://t.co/yq4K4wAhDs",
        "created_at": "2022-02-25 23:59:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9001,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497239732799119373,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497359786404417539,
        "text": "RT @ouindireta: meu whatsapp so funciona basicamente pra 2 pessoas  o resto eh enfeite",
        "created_at": "2022-02-25 23:56:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497344540168146951,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497343649968967691,
        "text": "@Anahh_0 deuu kkkkk foi um pouco vergonhoso mas deu tudo certo, am\u00e9m kkkkkk",
        "created_at": "2022-02-25 22:52:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497343415041863691,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497343241892552707,
        "text": "@Anahh_0 kkkkkkkk j\u00e1 conhecia por ft e rol\u00ea de hj foi mt aleat\u00f3rio senhor kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-25 22:50:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497342980625252363,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497321004175142912,
        "text": "RT @PAGODElRO: \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800s\u00f3\n                    queria\n                       um \n                    pagode \n                      com\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 21:22:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12504,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497241278454530057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497319538349772801,
        "text": "@im_spooky_y fofinho kkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-25 21:16:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497319277187239942,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497319147956576256,
        "text": "RT @salsichinhas: Assim hoje https://t.co/7ULcqL9NVN",
        "created_at": "2022-02-25 21:14:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 606,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497311801721114627,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497317341608259585,
        "text": "RT @_vitsouzaa: Tudo que eu queria agora era ter seu abra\u00e7o",
        "created_at": "2022-02-25 21:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2722,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497286536508940292,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497317241741877256,
        "text": "RT @theloveplace: gosto da forma de como voc\u00ea acelera meu cora\u00e7\u00e3o.",
        "created_at": "2022-02-25 21:07:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1721,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497294789326352389,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497317098367991816,
        "text": "@im_spooky_y eu to te falandooo kkkkkk eu n reparei n e eu n ligo  kkkkk e na escola foi de boa kkkkkkk rlx meninooo",
        "created_at": "2022-02-25 21:06:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497316672633516038,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497316771669417989,
        "text": "meu dia tava meio nhe mas dps do q aconteceu ap\u00f3s eu sair da escola com ctz foi de 0 a 100 mt r\u00e1pido kkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-25 21:05:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497316538336129035,
        "text": "RT @vocemesalvou: voc\u00ea \u00e9 a melhor coisa que j\u00e1 me aconteceu.",
        "created_at": "2022-02-25 21:04:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1215,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497275451064029184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497316280977797130,
        "text": "cheguei em casa morta mas feliz tbm, conheci a irm\u00e3 dele pessoalmente  e n foi planejado kkkkkk e conheci a Lily pessoalmente tbm :) mt fofaaaaa",
        "created_at": "2022-02-25 21:03:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497316001435865090,
        "text": "@im_spooky_y que vergonha oq vida kkkkk hj foi divertido mas confesso que um pouco vergonhoso pra mim '-'kkkkkk mas pelo menos eu conheci a Lily pessoalmente, isso realmente fez o meu dia kkkkkkk :)",
        "created_at": "2022-02-25 21:02:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497314346308980744,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497217325124173851,
        "text": "Arist\u00f3teles e Dante descobrem os segredos do universo: livro mt bom, mas achei que iria me prender mais, a hist\u00f3ria n \u00e9 t\u00e3o envolvente mas ainda acho um \u00f3timo livro. 07/10 https://t.co/PTXRai41Du",
        "created_at": "2022-02-25 14:30:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497217317868122116,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497217317868122116,
        "text": "mil beijos de garoto: livro perfeitoooo, chorei e fiquei mt triste mas dps eu vi como esse livro \u00e9 simplesmente perfeito. 10/10 :) https://t.co/UyuYfj84bS",
        "created_at": "2022-02-25 14:30:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497217302177198084,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497215699424628738,
        "text": "de p\u00e9 desde 05h50, ainda bem que s\u00f3 nas sextas, am\u00e9m",
        "created_at": "2022-02-25 14:23:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497150146638983178,
        "text": "RT @ofcmensagens: eu te amo e voc\u00ea sabe.",
        "created_at": "2022-02-25 10:03:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10391,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497007410300743682,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497149948697227266,
        "text": "RT @oubrisado: \"minha m\u00e3e gosta de voc\u00ea\"   eh um elogio de outro n\u00edvel",
        "created_at": "2022-02-25 10:02:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6049,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497030789833318407,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497149747165081610,
        "text": "RT @vocemesalvou: voc\u00ea \u00e9 meu primeiro e \u00faltimo pensamento do dia.",
        "created_at": "2022-02-25 10:01:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2033,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496913063303204864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496861013274206212,
        "text": "RT @vocemesalvou: quando voc\u00ea me abra\u00e7ou, eu soube meu lugar.",
        "created_at": "2022-02-24 14:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2175,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496671471304773632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496629842808291328,
        "text": "RT @ousafadenha: - acho q vou dormir \n- poxa vai n\u00e3o\n\n- oi bom dia kkkk",
        "created_at": "2022-02-23 23:35:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496266677742456833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496628953779421187,
        "text": "RT @uebrisadassa: quem me acha feia hoje em dia \u00e9 pq n me conheceu com 11 anos",
        "created_at": "2022-02-23 23:32:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15324,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496509523145732098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496628762095489026,
        "text": "RT @apaixonarei: perder a vontade de comer por estar triste \u00e9 um dos piores sentimentos de todos",
        "created_at": "2022-02-23 23:31:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15807,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496490781556752385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496628722530668544,
        "text": "RT @bl1ue_frases: minha linguagem do amor: se preocupar q nem uma m\u00e3e",
        "created_at": "2022-02-23 23:31:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19170,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496282159467966465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496628696517591040,
        "text": "RT @ouciume: reage, faz um churrasco com pagode e me convida",
        "created_at": "2022-02-23 23:31:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14668,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496536610455920641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496486834981019648,
        "text": "RT @outeamo: eu gostaria de proteger seu cora\u00e7\u00e3o  de tudo q machuca vc",
        "created_at": "2022-02-23 14:07:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6514,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496479895924482051,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496486781449125898,
        "text": "meu pai comprando comida pra eu levar pra escola senhor kkkkkkkkk pra eu n \"cair dura\" kkkkkkkkkkk vei",
        "created_at": "2022-02-23 14:07:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496485520964210696,
        "text": "RT @souadormecer: preciso parar de ficar triste por situa\u00e7\u00f5es que crio na minha cabe\u00e7a",
        "created_at": "2022-02-23 14:02:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2576,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496301598808621058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496485419021647874,
        "text": "RT @reescreveram: J\u00e1 virou rotina acordar e correr \npra olhar no celular se tem\nmensagem sua.",
        "created_at": "2022-02-23 14:01:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3066,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496458902564655104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496485368727842823,
        "text": "esse ano tem que ser bom plmds, cad\u00ea minha vontade de ir pra escola?? vei, o \u00faltimo ano n \u00e9 poss\u00edvel que n vai ser bom esse crlh",
        "created_at": "2022-02-23 14:01:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496436962995183616,
        "text": "RT @gabrielle_costx: novo flerte do insta: curtir story",
        "created_at": "2022-02-23 10:49:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24810,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496290008164093968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496307756818747394,
        "text": "RT @20tpics: queria estar... https://t.co/YomFHWXfIe",
        "created_at": "2022-02-23 02:15:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3652,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496153303218016258,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496307738304991235,
        "text": "RT @uedroga: \u00e9 estranho como voc\u00ea pode sentir dor f\u00edsica no peito e no est\u00f4mago quando algo realmente magoa seus sentimentos",
        "created_at": "2022-02-23 02:15:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18724,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496254161326850051,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496281988835295235,
        "text": "t\u00e1 me afetando... t\u00e1 me afetando...",
        "created_at": "2022-02-23 00:33:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496246327784755204,
        "text": "When you miss me close your eyes\nI may be far but never gone\nWhen you fall asleep tonight \nJust remember that we lay \nunder same stars \n\nplease don't give up... I'm begging you... you'll never be alone",
        "created_at": "2022-02-22 22:11:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496243200301928448,
        "text": "@im_spooky_y '-' kkkkkkk&lt;3 vc \u00e9 fofo meu bem",
        "created_at": "2022-02-22 21:59:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496243039534260224,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496242214665605127,
        "text": "RT @theloveplace: meu dias s\u00e3o melhores por causa de voc\u00ea, obrigado por isso.",
        "created_at": "2022-02-22 21:55:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1857,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496235335080026113,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496240228880863241,
        "text": "@im_spooky_y nuss, queria mt",
        "created_at": "2022-02-22 21:47:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496191269462286340,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496178309402615814,
        "text": "@salsichinhas @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-02-22 17:41:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1268272131873411074,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496108713714847747,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496158649596760071,
        "text": "RT @xotapiscante: me tornei totalmente dependente de maquiagem pra me sentir pelo menos um pouco bonita",
        "created_at": "2022-02-22 16:23:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 586,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495869283431288839,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496157258253750282,
        "text": "RT @_vitsouzaa: vou tampar meu umbigo com cimento",
        "created_at": "2022-02-22 16:17:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9659,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496101452556783618,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496157245310222343,
        "text": "RT @marianexmx: reage vida, tira minha m\u00e1scara e me d\u00e1 um bj",
        "created_at": "2022-02-22 16:17:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10286,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495922869066469379,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496146195298795532,
        "text": "o Rune n saiu do lado da Poppy em momento algum e eu tbm n sairei do seu lado, mas confirma que vc me quer por perto pq est\u00e1 confuso",
        "created_at": "2022-02-22 15:33:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496145919565258758,
        "text": "RT @uebrisadassa: ficar em casa \u00e9 viciante, quanto mais vc fica em casa mais quer ficar em casa e quando sai quer logo voltar pra casa",
        "created_at": "2022-02-22 15:32:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496116861188120576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496145848614494220,
        "text": "RT @souadormecer: mesmo eu tendo CERTEZA do q eu to falando, eu falo \"eu acho\"  porque minha INSEGURAN\u00c7A fala mais alto do que minha raz\u00e3o",
        "created_at": "2022-02-22 15:32:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495907631051022336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496145766498422787,
        "text": "RT @mynameislarao: \u201cminha mulher\u201d \u201cminha namorada\u201d \u201cmeu nen\u00e9m\u201d \u201cvida\u201d \u201cmeu amor\u201d, acaba cmg de um jeito\u2014-",
        "created_at": "2022-02-22 15:32:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17050,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495837093423165442,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496145024542818310,
        "text": "mds e a vergonha que eu tenho pra postar no MEU PR\u00d3PRIO INSTAGRAM?",
        "created_at": "2022-02-22 15:29:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496074756273156097,
        "text": "@Anahh_0 kkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-22 10:49:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496051527701647364,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495950388914274307,
        "text": "RT @aminhapsicologa: odeio ter vergonha de postar no meu pr\u00f3prio instagram",
        "created_at": "2022-02-22 02:35:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2979,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495811692659417093,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495950367439441933,
        "text": "RT @souadormecer: sou viciada em cheirar a pessoa q eu gosto",
        "created_at": "2022-02-22 02:35:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 573,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495940771282931717,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495949683985895427,
        "text": "@im_spooky_y @heatfps gatinho fofinhoo",
        "created_at": "2022-02-22 02:32:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495946066243510274,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495949547004211202,
        "text": "@im_spooky_y aiinnn&lt;3",
        "created_at": "2022-02-22 02:32:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495946607757602818,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495949493119950851,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-22 02:32:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495946438550994944,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495944048787562505,
        "text": "RT @dudaalves0_: qm disse q morar cm os pais \u00e9 de gra\u00e7a?ce paga cm sua sa\u00fade mental",
        "created_at": "2022-02-22 02:10:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495882556734152706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495943629751431168,
        "text": "saudades do cheirinho dele j\u00e1, o menino cheiroso senhor",
        "created_at": "2022-02-22 02:08:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495943388373430277,
        "text": "que garoto de ouro eu tenho mds, ele \u00e9 perfeito dms. n se conhece meninos como ele facilmente e eu tive a chance de conhecer",
        "created_at": "2022-02-22 02:07:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495943046566928384,
        "text": "@im_spooky_y fofinhooooo, eu tbm j\u00e1 quero te ver",
        "created_at": "2022-02-22 02:06:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495917898229035010,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495914941139890183,
        "text": "@im_spooky_y eu t\u00f4 querendo vida, te convidar pra tudo isso",
        "created_at": "2022-02-22 00:14:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495913580805373961,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495912253031424005,
        "text": "@im_spooky_y t\u00f4 querendo hein",
        "created_at": "2022-02-22 00:04:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495911945014333443,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495910957633220618,
        "text": "as vezes me incomoda um pouco ver que eu estou em uma fase mt boa da minha vida e algumas pessoas n",
        "created_at": "2022-02-21 23:58:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495608732721553409,
        "text": "Pessoas que amam tamb\u00e9m sentem a dor de quem \u00e9 amado, n\u00e3o na mesma propor\u00e7\u00e3o e do mesmo jeito, mas sentem.",
        "created_at": "2022-02-21 03:58:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495608731278659584,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495608731278659584,
        "text": "que depois disso, dps de algumas horas talvez, ela ainda estar\u00e1 no meio daquilo, isso entristece. Vc torce por ela e acredita que ela sair\u00e1 disso, que ela ficar\u00e1 bem, mas se pergunta quando isso acontecer\u00e1 e as vezes, se isso vai acontecer algum dia... mas vai acontecer, com ctz.",
        "created_at": "2022-02-21 03:58:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495608729743540247,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495608729743540247,
        "text": "n\u00e3o saber o qu\u00e3o fundo aquela pessoa pode ir, por n\u00e3o saber de que jeito ela vai sair daquilo. Isso d\u00f3i, d\u00f3i mt, afinal, vc s\u00f3 quer ver ela saud\u00e1vel e feliz, mas n \u00e9 as condi\u00e7\u00f5es dela no momento e isso te machuca. Estar tendo um momento feliz ao lado da pessoa mas acabar pensando",
        "created_at": "2022-02-21 03:58:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495608728317476865,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495608728317476865,
        "text": "As pessoas que amam as que est\u00e3o sofrendo, tbm sentem dor. Sabe aquele choro por se achar in\u00fatil? Ou por ver que aquela pessoa q vc tanto ama est\u00e1 passando por uma fase mt dif\u00edcil e q vc apenas conversar com ela n ser o suficiente pra que ela fique bem, o choro de desespero por",
        "created_at": "2022-02-21 03:58:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495562408068362240,
        "text": "ele me chamando de minha mulher faz eu ficar toda boba aaaaaaaaaaa",
        "created_at": "2022-02-21 00:53:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495526233672720389,
        "text": "RT @gatinarios: AAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/LR2Iai3KAD",
        "created_at": "2022-02-20 22:30:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14670,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495496135137542150,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495523337681969159,
        "text": "RT @euovitinn: finalzinho de domingo \u00e9 t\u00e3o ???????",
        "created_at": "2022-02-20 22:18:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2370,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495501468618604545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495523306992242688,
        "text": "RT @ousurto: ninguem:\nabsolutamente ninguem::\n\neu ficando estranha por ter pensado demais",
        "created_at": "2022-02-20 22:18:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23441,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495507284151226373,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495472998068989954,
        "text": "\"como melhorar o humor?\"\n\nGoogle pesquisar..",
        "created_at": "2022-02-20 18:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495471279335424003,
        "text": "@langavies 19",
        "created_at": "2022-02-20 18:51:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 791553214701244416,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495068301441085443,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495469803997470728,
        "text": "q t\u00e9dio mds",
        "created_at": "2022-02-20 18:46:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495467673895022597,
        "text": "amanh\u00e3 \u00e9 segunda, vou ter que ir pra escola \ud83d\ude2b mas eu vou ver ele pelo menos \ud83d\ude42",
        "created_at": "2022-02-20 18:37:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495467076651298817,
        "text": "I can't save us...",
        "created_at": "2022-02-20 18:35:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495466845331243010,
        "text": "RT @SarinhaCoutoS: N sei receber elogios pq n acredito neles",
        "created_at": "2022-02-20 18:34:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15901,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494877673495179265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495466487070482434,
        "text": "ele fala que estava se sentindo pouco ruim e o meu humor fica alterado o dia inteiro praticamente",
        "created_at": "2022-02-20 18:32:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495439438733795338,
        "text": "@im_spooky_y j\u00e1 passou",
        "created_at": "2022-02-20 16:45:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495437291090849792,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495415494781906953,
        "text": "vontadezinha de chorar",
        "created_at": "2022-02-20 15:10:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495381962231623681,
        "text": "@im_spooky_y ...",
        "created_at": "2022-02-20 12:56:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495252885872992262,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495221262079115267,
        "text": "RT @jaodisco: - me identifico bastante com as m\u00fasicas do J\u00e3o \n- voc\u00ea t\u00e1 bem??????????",
        "created_at": "2022-02-20 02:18:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3973,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494843492367056896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495196113716056068,
        "text": "o lago que eu fiquei admirando hj, o dia s\u00f3 n estava mt bonito mas tudo bem /  os 3 gansos que tinha l\u00e1 kkkkkkk https://t.co/m9PV0F1UWc",
        "created_at": "2022-02-20 00:38:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495194400493907970,
        "text": "@im_spooky_y rlx nen\u00e9m kkkkk n vou ficar gripada n, am\u00e9m",
        "created_at": "2022-02-20 00:31:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495182170968707074,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495166532858839040,
        "text": "banhei de piscina com m\u00f3 chuva kkkkk espero que eu n fique gripada",
        "created_at": "2022-02-19 22:40:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494992765788303370,
        "text": "@im_spooky_y vc \u00e9 fofo",
        "created_at": "2022-02-19 11:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494883084969422848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494992614948491270,
        "text": "imposs\u00edvel n acordar de bom humor lendo o que ele me escreve nas madrugadas",
        "created_at": "2022-02-19 11:09:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494852935980924935,
        "text": "mds, ele \u00e9 mt fofo n daaaaaaaaaaa",
        "created_at": "2022-02-19 01:54:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494852462662066179,
        "text": "@im_spooky_y meu fofinho, eu te amo mt mds",
        "created_at": "2022-02-19 01:52:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494852296424972291,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494845599165915137,
        "text": "@im_spooky_y aaaaaaaaaaahh garoto, vc me deixa mt boba",
        "created_at": "2022-02-19 01:25:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494841308120293382,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494778077171400705,
        "text": "RT @vocemesalvou: quero aquele cafun\u00e9 que me faz dormir em paz, quero tuas piadas que sempre demoro pra entender, quero nosso chamego, eu q\u2026",
        "created_at": "2022-02-18 20:57:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 554,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494738736004796416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494641755022663680,
        "text": "RT @louvplacez: tudo que eu queria era descansar no teu abra\u00e7o",
        "created_at": "2022-02-18 11:55:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3742,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494448117026111490,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494641734298525699,
        "text": "acordar lendo o poema que ele fez para mim \u00e9 outro n\u00edvel, j\u00e1 acordo sorrindo",
        "created_at": "2022-02-18 11:55:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494638987507552258,
        "text": "@im_spooky_y &lt;3",
        "created_at": "2022-02-18 11:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494522691604393986,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494510812618182659,
        "text": "@im_spooky_y o mds kkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-18 03:15:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494507369308508181,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494510552835579912,
        "text": "@im_spooky_y kkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-18 03:14:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494506626354753539,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494510453791281163,
        "text": "ele fica querendo se pagar de s\u00e9rio e  que n \u00e9 fofo mas perde toda a postura cmg, \u00e9 fofo siiimmm!!!",
        "created_at": "2022-02-18 03:13:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494506298741866498,
        "text": "@im_spooky_y gatinho &lt;3",
        "created_at": "2022-02-18 02:57:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494506074275205136,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494506136569102338,
        "text": "@im_spooky_y nem veeeem, \u00e9 fofo siiimm!!! hum",
        "created_at": "2022-02-18 02:56:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494505467984457732,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494503268294217732,
        "text": "RT @oubrisado: te amo pessoa q fala mil assunto  e me prende na conversa  te amo",
        "created_at": "2022-02-18 02:45:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14346,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494411833339527174,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494502078458253314,
        "text": "bem boiolinha por ele e ele por mim, se n for pra ser assim nem quero",
        "created_at": "2022-02-18 02:40:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494501887130882050,
        "text": "eu i ele https://t.co/rmEv2lsxuw",
        "created_at": "2022-02-18 02:39:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494500217047162880,
        "text": "ele \u00e9 mt fofoo aaaaaaaaaaaa",
        "created_at": "2022-02-18 02:33:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494492323459309569,
        "text": "ficar no p\u00e1tio da escola com ele foi t\u00e3o bom, mds que saudade dele j\u00e1",
        "created_at": "2022-02-18 02:01:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494491411173060627,
        "text": "RT @ousafadenha: \"eu te amo\" por audio\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\u2728\u2728",
        "created_at": "2022-02-18 01:58:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6638,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494350044136448002,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494491358672957457,
        "text": "RT @vocemesalvou: fica essa noite comigo, e todas as noites depois dessa.",
        "created_at": "2022-02-18 01:58:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1826,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494376348269252608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494491267572674562,
        "text": "RT @ousafadenha: m\u00e3o na coxa = m\u00e3e fica fraca",
        "created_at": "2022-02-18 01:57:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9444,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493625104248496129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494308881996132356,
        "text": "eu n vou voltar... eu prometi pra mim mesma... continue forte pfvr, vai passar, vc est\u00e1 bem, vc n vai afundar dnv, vc n vai.... https://t.co/9oCVaNMwGv",
        "created_at": "2022-02-17 13:52:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494072800772034565,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494308113356316685,
        "text": "n\u00e3o sei pq fico mal, apenas fico. qual \u00e9 o meu problema? pq eu sou assim?",
        "created_at": "2022-02-17 13:49:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494300183030644745,
        "text": "@AcidiaMangataa uma sensa\u00e7\u00e3o mt ruim, como se fosse um aperto no cora\u00e7\u00e3o e ansiedade, mas enfim, essa sensa\u00e7\u00e3o esteve bem presente essa semana\ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-02-17 13:18:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494299336511037445,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494299203811659783,
        "text": "que porra de sensa\u00e7\u00e3o mds",
        "created_at": "2022-02-17 13:14:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494296493167194113,
        "text": "RT @souadormecer: fico engolindo tudo a seco, n\u00e3o desabafo com ningu\u00e9m, n\u00e3o fico mais pedindo conselho, evito falar das minhas m\u00e1goas. mas\u2026",
        "created_at": "2022-02-17 13:03:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10913,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494093317042286594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494296416461762560,
        "text": "@AcidiaMangataa nuss, n esperava isso de vc.... vamos faltar aula e ficar juntas, meu sonho",
        "created_at": "2022-02-17 13:03:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494296205408546818,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494295847198150668,
        "text": "se eu falar que n quero ir pra escola hj, \u00e9 uma novidade?",
        "created_at": "2022-02-17 13:01:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494294873859579907,
        "text": "aaaaaaaaaaa vai embora sensa\u00e7\u00e3o do caralho",
        "created_at": "2022-02-17 12:57:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494293875996991493,
        "text": "ok, que sensa\u00e7\u00e3o ruim",
        "created_at": "2022-02-17 12:53:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1494293174902218753,
        "text": "RT @souadormecer: engolir o choro d\u00f3i mais que chorar",
        "created_at": "2022-02-17 12:50:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13701,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493790856729481216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494293063958937600,
        "text": "RT @ouciume: paran\u00f3ia : a\neu: nem vem\nparan\u00f3ia: t\u00f4 te falando\neu: ser\u00e1?",
        "created_at": "2022-02-17 12:50:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1656,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494149879291068416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494149312275701761,
        "text": "RT @aqlfee: na minha cabe\u00e7a eu perco pra qualquer pessoa",
        "created_at": "2022-02-17 03:18:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28985,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494012098485100546,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494148988437737472,
        "text": "RT @lorenanglcc: o problema \u00e9 que eu quero fazer faculdade, est\u00e1gio, 50 cursos, ver s\u00e9rie, ler, malhar, comer bem, dormir bem e socializar\u2026",
        "created_at": "2022-02-17 03:17:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48593,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493664472350797829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494148165720760330,
        "text": "RT @doimas_passa: \"vc parece triste... oq vc tem??\" pensamentos",
        "created_at": "2022-02-17 03:14:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7318,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494072489625980928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494147422175571971,
        "text": "RT @ouiIudida: eu queria saber pq meu quarto fica t\u00e3o bagun\u00e7ado se a \u00fanica coisa que eu fa\u00e7o \u00e9 ficar deitado na cama o dia inteiro",
        "created_at": "2022-02-17 03:11:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1065,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494070945450967050,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494145745787797506,
        "text": "ultimamente e sempre https://t.co/IANjJIoAGg",
        "created_at": "2022-02-17 03:04:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494066409705459715,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494145639256580102,
        "text": "RT @ouciume: amo ser mimada mas vivo de \u201crelaxa, precisa n\u00e3o\u201d",
        "created_at": "2022-02-17 03:04:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14607,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485221106080530432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493796814167887873,
        "text": "@gatinarios @im_spooky_y me lembrei daquele v\u00eddeo de vc pequeno e sua m\u00e3e te chamando pra banhar kkkkkkkkk fofinho dms&lt;3",
        "created_at": "2022-02-16 03:58:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1427384347963928576,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493785571243683840,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493749563223650305,
        "text": "RT @ouciume: a meta eh: ter um corpo malhado  e um emprego",
        "created_at": "2022-02-16 00:50:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11026,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493627807703998464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493749546505187328,
        "text": "RT @vocemesalvou: inveja de cada pessoa que te v\u00ea todos os dias",
        "created_at": "2022-02-16 00:50:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1850,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493619761586098178,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493603697800237069,
        "text": "RT @ouciume: fui assaltada  levaram meu \u00e2nimo",
        "created_at": "2022-02-15 15:10:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21207,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493403154549030918,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493603511401164801,
        "text": "s\u00e9rio, n queria ir pra escola hj n",
        "created_at": "2022-02-15 15:10:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493603441276510209,
        "text": "consegui dar um \"jeito\" na minha cara de acabada (eu acho",
        "created_at": "2022-02-15 15:09:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493388793885384708,
        "text": "@AcidiaMangataa naah kkkkkk vc que \u00e9 fofa e perfeita mocinha&lt;3",
        "created_at": "2022-02-15 00:56:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493388200764653573,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493380882614341632,
        "text": "Je te laisserai des mots",
        "created_at": "2022-02-15 00:25:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493374521612587011,
        "text": "RT @sadbrisaa: eu te odeio sensa\u00e7\u00e3o ruim q vem do nada e me deixa triste e sem animo  eu te odeio",
        "created_at": "2022-02-15 00:00:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33230,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493242597149708290,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493373584106037249,
        "text": "RT @wehateeverbody: as vezes tenho muito medo do futuro",
        "created_at": "2022-02-14 23:56:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493372001209262081,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493373247324397575,
        "text": "que \u00f3dio dessas motos barulhentas mds",
        "created_at": "2022-02-14 23:55:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493372206788796421,
        "text": "RT @ouiIudida: sobre o come\u00e7o da semana https://t.co/bm6xu062Vl",
        "created_at": "2022-02-14 23:50:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1015,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493082383670816773,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493371741804052484,
        "text": "RT @coisasquenfalei: https://t.co/9bZcVm72mY",
        "created_at": "2022-02-14 23:49:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5120,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493354764108763138,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493371526355243008,
        "text": "RT @ofcmensagens: N\u00e3o seria ruim se pelo menos uma vez na vida as coisas sa\u00edssem do jeito que eu pedi.",
        "created_at": "2022-02-14 23:48:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7555,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493315929228390403,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493371265914183687,
        "text": "queria dormir e acordar no s\u00e1bado, e que na segunda come\u00e7assem as f\u00e9rias",
        "created_at": "2022-02-14 23:47:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493370610440933379,
        "text": "olhos ardendo por =  dormir mais \n     chorar                              cedo",
        "created_at": "2022-02-14 23:44:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493369876420993025,
        "text": "ok, j\u00e1 pode vir as f\u00e9rias",
        "created_at": "2022-02-14 23:41:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493351256051564546,
        "text": "essa sensa\u00e7\u00e3o... como a odeio.",
        "created_at": "2022-02-14 22:27:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493350204564811780,
        "text": "merda.",
        "created_at": "2022-02-14 22:23:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493344138581921797,
        "text": "pessoas importantes. a dor delas me machuca, me desespera. apenas quero me sentir \u00fatil pra elas...",
        "created_at": "2022-02-14 21:59:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1493012184456126465,
        "text": "@AcidiaMangataa fofinha kkkkk \u2661",
        "created_at": "2022-02-14 00:00:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493011189634371595,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493010993194151936,
        "text": "@AcidiaMangataa mds me leva junto ent kkkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-13 23:55:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493010826026012677,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493010414355025930,
        "text": "@AcidiaMangataa 28 again kkkkkk",
        "created_at": "2022-02-13 23:53:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493008437285998593,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493009357491126275,
        "text": "RT @sucoonii: nmrl as musicas do j\u00e3o \u00e9 mt boa",
        "created_at": "2022-02-13 23:49:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1896,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492680385062477833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493005017556598786,
        "text": "RT @ouciume: personaIidade:  ter vergonha de postar stories no pr\u00f3prio instagram",
        "created_at": "2022-02-13 23:31:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1861,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492971623632224257,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492950953921859589,
        "text": "RT @sadbrisaa: \u00e9 muito gostosinho encontrar algu\u00e9m da mesma vibe que voc\u00ea",
        "created_at": "2022-02-13 19:56:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18352,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492889908444344326,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492950939174682636,
        "text": "RT @vocemesalvou: meu lar \u00e9 dentro do seu abra\u00e7o",
        "created_at": "2022-02-13 19:56:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2504,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492942077499432961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492950612383834115,
        "text": "@coralineaccess 13 YEARS OF CORALINE",
        "created_at": "2022-02-13 19:55:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1371247141629403136,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492949496615120904,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492950411304656901,
        "text": "@coralineaccess 13 YEARS OF CORALINE",
        "created_at": "2022-02-13 19:54:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1371247141629403136,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492947057186852867,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492931054826627078,
        "text": "@AcidiaMangataa @ofcmensagens oowwnn&lt;3",
        "created_at": "2022-02-13 18:37:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492922870510628876,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492873553863188481,
        "text": "@hogwartwilight @AcidiaMangataa olha issooo mds que sonho",
        "created_at": "2022-02-13 14:49:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2440375210,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492568346541400066,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492870739938226177,
        "text": "msm estando distantes, estaremos juntas e sei que vc entende isso.\n\"jung\" \u2661",
        "created_at": "2022-02-13 14:38:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492866316637814787,
        "text": "RT @mahfonfon: nao ligo(ligo, inclusive choro",
        "created_at": "2022-02-13 14:20:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18807,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492662463313203202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492865448983072770,
        "text": "aquela sensa\u00e7\u00e3o na barriga e o aperto no cora\u00e7\u00e3o... as sensa\u00e7\u00f5es que eu mais odeio",
        "created_at": "2022-02-13 14:17:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492862012577263617,
        "text": "RT @isawartt: se eu dissesse que t\u00e1 tudo bem, eu estaria mentindo pra voc\u00ea",
        "created_at": "2022-02-13 14:03:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3010,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492637192052965378,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492861246760226830,
        "text": "RT @ghostbss: engolir o choro d\u00f3i mais que chorar",
        "created_at": "2022-02-13 14:00:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25379,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492553053140131840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492858115733262341,
        "text": "RT @sadbrisaa: eu triste = comer demais ou n\u00e3o comer nada",
        "created_at": "2022-02-13 13:48:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10502,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492216046178213892,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492855241385160706,
        "text": "RT @soudesabafosofc: https://t.co/p0fWlrtKko",
        "created_at": "2022-02-13 13:36:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5595,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492644857814343684,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492854070067044355,
        "text": "RT @uebrisadassa: tirando tudo     t\u00e1 tudo bem",
        "created_at": "2022-02-13 13:32:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14836,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492531351630843911,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492853994250719233,
        "text": "tava at\u00e9 animada pra ir pra escola segunda-feira, hj eu j\u00e1 n sei se quero ir pra escola msm ou s\u00f3 receber um  abra\u00e7o de duas pessoas  em espec\u00edfico",
        "created_at": "2022-02-13 13:31:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492853126076022784,
        "text": "\"como fazer pra parar de pensar?\"\n\ngoogle pesquisar...",
        "created_at": "2022-02-13 13:28:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492846604969254917,
        "text": "RT @_wtaloha: hoje eu s\u00f3 queria te ver mesmo sabendo que n\u00e3o d\u00e1",
        "created_at": "2022-02-13 13:02:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7840,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492630120393289734,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492846585868435458,
        "text": "RT @0schmitzmaah: \"pq vc sumiu do nada?\"   pq eu quis",
        "created_at": "2022-02-13 13:02:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8528,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492484026271252482,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492616184692416515,
        "text": "@AcidiaMangataa \u2661",
        "created_at": "2022-02-12 21:46:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492615346733387784,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492614533998944258,
        "text": "RT @GangApaixonado: \"Eu nunca quis ver voc\u00ea indo embora, mas todo filme foda sempre tem um fim\"\n- Xam\u00e3",
        "created_at": "2022-02-12 21:40:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492300154644451329,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492614453610926086,
        "text": "RT @uebrisadassa: desculpa sumir  assim do  nada\neh  que eu  sofro da  s\u00edndrome de: \"achei que tava incomodando\"",
        "created_at": "2022-02-12 21:39:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4451,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1460039075721850882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492613044496699401,
        "text": "a gente n se fala mt, quase nada, mas acho que tudo que aconteceu causou isso, n que tivemos controle daquilo, apenas aconteceu. vc faz falta e  talvez as coisas sejam assim daqui pra frente. \nIt'll be okay, I love you to the moon and back girl. Just me, you and the stars 4ever",
        "created_at": "2022-02-12 21:34:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492503306580680712,
        "text": "RT @blogueirinhaofc: eu amo fica sozinha mas odeio me 'sentir' sozinha",
        "created_at": "2022-02-12 14:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9238,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491846417803005958,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492503174082613253,
        "text": "RT @httpgiuu: m\u00fasica alta pra n\u00e3o escutar os proprios pensamentos",
        "created_at": "2022-02-12 14:17:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15875,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491971567194099712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492503024920666124,
        "text": "RT @_vitsouzaa: Voc\u00ea est\u00e1 na minha mente o tempo todo",
        "created_at": "2022-02-12 14:17:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491970664982630423,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502774990487558,
        "text": "RT @ounojo: tenho inveja de quem tem voz bonita em \u00e1udio  pq a minha eh feia",
        "created_at": "2022-02-12 14:16:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8415,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492296819472322560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502743109582848,
        "text": "RT @ousurto: \"ai eu to gostando de vc\"  pois ent\u00e3o  para",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8093,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492247670286864384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502678148112389,
        "text": "RT @httpstyy: \u201cpq vc tampa a boca quando vai rir?\u201d sim",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13033,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492142499749679105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502660607782918,
        "text": "RT @oubrisado: desabafar: \ud83d\ude34\ud83e\udd22\ud83e\udd75\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83e\udd2c\n\nfingir q t\u00e1 tudo bem p n explicar nada: \ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\ude18",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25495,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492243015091593222,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502641536028676,
        "text": "RT @ouciume: quaIquer cor p mim ta bom (preto",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16503,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492289478706225162,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502625937408004,
        "text": "RT @binrealll: te amo roupa preta  te amo",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25759,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492222149448417284,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502594043920385,
        "text": "sempre \ud83e\udd70 https://t.co/Unzs8mvau3",
        "created_at": "2022-02-12 14:15:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492321660623544323,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492502361784344581,
        "text": "RT @ousafadenha: \u274c botar um cropped e reagir \n\n\u2705 botar um len\u00e7ol e dormir",
        "created_at": "2022-02-12 14:14:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40866,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492263378525503488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492180211101753350,
        "text": "RT @pedroheps: ideia de PRIMEIRO date: \n\nlevar a pessoa como acompanhante respons\u00e1vel na endoscopia",
        "created_at": "2022-02-11 16:54:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9527,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491802495651221509,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492179424074207240,
        "text": "RT @sexghost1s: na rua fico mto gata na escola pare\u00e7o um pinto no lixo",
        "created_at": "2022-02-11 16:51:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4283,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491848334184783872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492178337111973892,
        "text": "RT @oudepre: opinar apenas mentalmente para evitar o estresse",
        "created_at": "2022-02-11 16:46:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1919,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491939151784120321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492178074972082181,
        "text": "RT @ousurto: eu to viciada em me afastar das pessoas quaIquer coisinha acontece eu automaticamente: \"olha to achando meIhor eu me afastar\"",
        "created_at": "2022-02-11 16:45:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1422,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491884694434107399,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492173032412135425,
        "text": "minhas aulas come\u00e7am segunda, senhor",
        "created_at": "2022-02-11 16:25:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492172461093408770,
        "text": "eu procurando dinheiro no meu guarda roupa pq oq eu tenho n paga tudo que eu quero comprar \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-02-11 16:23:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491792176459616259,
        "text": "RT @ousurto: toda hora pego o celular na esperan\u00e7a de nem sei oq",
        "created_at": "2022-02-10 15:12:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15044,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491159410336759810,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491791200147279881,
        "text": "RT @lcfveiga: Aquela energia do primeiro dia de aula depois de 2 anos em casa. https://t.co/qF6Nv5GqxR",
        "created_at": "2022-02-10 15:08:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23198,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491020277744287745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491791127875239942,
        "text": "RT @teamarfoi_: Tempo.. o tempo resolve tudo e coloca tudo no lugar",
        "created_at": "2022-02-10 15:08:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3648,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491447517267259394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491790494199734273,
        "text": "RT @_vitsouzaa: \"vi isso e lembrei de voc\u00ea\" \u00e9 uma linguagem de amor",
        "created_at": "2022-02-10 15:05:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6199,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491410774744776706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491790120843808779,
        "text": "RT @uebrisadassa: eu te amo pessoa que eu abra\u00e7o e a ela me abra\u00e7a mais forte   te amo",
        "created_at": "2022-02-10 15:04:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7457,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491538415896170500,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491477664829431818,
        "text": "RT @ousafadenha: quando vc abra\u00e7a a pessoa e ela te abra\u00e7a mais forte &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2022-02-09 18:22:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8749,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491428702798106627,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491477460864704514,
        "text": "RT @ousurto: eu amo fica sozinha mas odeio me 'sentir' sozinha",
        "created_at": "2022-02-09 18:21:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17797,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491436487698956290,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491419345989570560,
        "text": "RT @sadbrisaa: meu cabelo infIu\u00eancia em 90% na minha auto estima",
        "created_at": "2022-02-09 14:30:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35418,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491135163023396864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491238004094271488,
        "text": "RT @theloveplace: saudade, que saudade de voc\u00ea.",
        "created_at": "2022-02-09 02:30:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4601,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490876182350413824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490860164978966530,
        "text": "RT @apaixonarei: estou precisando de vitamina V\n\nvoc\u00ea me beijando",
        "created_at": "2022-02-08 01:28:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8953,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490502425542860803,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490860142698586115,
        "text": "RT @_vitsouzaa: noite, pq boa seria se eu estivesse com vc",
        "created_at": "2022-02-08 01:28:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3031,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490500954592096260,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490859542200356864,
        "text": "RT @icon_rsx: https://t.co/AMKr7RLoIR",
        "created_at": "2022-02-08 01:26:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1155,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490796165494976514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490859477188370432,
        "text": "RT @jovxw: minha mente funciona assim: se eu tomo a iniciativa de chama alguem p conversar  eu to me humilhando por atencao",
        "created_at": "2022-02-08 01:26:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1296,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490854790104068098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490854108097499143,
        "text": "RT @talvezeuesteja: eu te amo, eu simplesmente amo voc\u00ea. n\u00e3o a explica\u00e7\u00e3o, muito menos l\u00f3gica. eu te amo, e \u00e9 isso.",
        "created_at": "2022-02-08 01:04:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1045,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490530634535739396,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490853720363782144,
        "text": "RT @oubrisado: \u00e9 surreal o efeito que uma pessoa pode causar na nossa vida, quanto positivamente ou de forma negativa",
        "created_at": "2022-02-08 01:03:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490681412047060998,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490852739223482370,
        "text": "RT @ouindireta: se eu olho seu status no wpp vc eh privilegiado sim",
        "created_at": "2022-02-08 00:59:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6259,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490691970146177027,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490852374868787200,
        "text": "RT @uebrisadassa: um dos meus defeitos \u00e9 ser muito sentimental, tudo me afeta",
        "created_at": "2022-02-08 00:57:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490750106081050630,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490852339913465861,
        "text": "RT @sexghost1s: ir p escola com o umbigo tampado",
        "created_at": "2022-02-08 00:57:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8506,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490556071395659778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490852263501328385,
        "text": "RT @vocemesalvou: todo casal \u00e9 assim um cara todo apaixonado e uma menina toda nervosinha.",
        "created_at": "2022-02-08 00:57:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 563,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490752217963544586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490745362121990150,
        "text": "RT @vocemesalvou: \u00e9 sobre sorrir toda vez que vejo notifica\u00e7\u00e3o sua na tela do meu celular.",
        "created_at": "2022-02-07 17:52:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490499315386789892,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490745276897935361,
        "text": "RT @vocemesalvou: em meio de tanto caos voc\u00ea \u00e9 minha paz.",
        "created_at": "2022-02-07 17:52:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2932,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490389830110519299,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490311793612406792,
        "text": "RT @ounojo: queria entender pq minha cabe\u00e7a eh t\u00e3o criativa pra paran\u00f3ia  mas na hora de fazer algo \u00fatil  eh 0 criatividade",
        "created_at": "2022-02-06 13:09:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16704,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489999557438152706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490310841908051969,
        "text": "RT @theloveplace: eu? com ci\u00fames? hahahahahahahahahaha por favor, n\u00e3o me troque...",
        "created_at": "2022-02-06 13:06:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490113237106532363,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490106195390218246,
        "text": "RT @vocemesalvou: eu n\u00e3o quero outro sorriso, outro olhar, eu n\u00e3o quero outro colo, outro carinho, nem outro abra\u00e7o. eu n\u00e3o quero outro bei\u2026",
        "created_at": "2022-02-05 23:32:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 973,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490027442148315137,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490106084186591239,
        "text": "RT @ouiIudido: se cuida  mas se quiser q eu cuide de vc  eu quero",
        "created_at": "2022-02-05 23:32:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5674,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489991607952842761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489801275877339136,
        "text": "RT @ounojo: terapia eh colocar o som no volume no m\u00e1ximo  e cantar  e dan\u00e7ar sozinho em casa",
        "created_at": "2022-02-05 03:21:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14671,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489603982070792196,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489800962017538051,
        "text": "RT @uebrisadassa: alexa desligar  inseguran\u00e7a por favor",
        "created_at": "2022-02-05 03:20:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489706092879921160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488896266151018500,
        "text": "RT @20tpics: queria estar \ud83c\udfdd https://t.co/yzbgmSRvQi",
        "created_at": "2022-02-02 15:25:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 885,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488883844980015105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488895293936611331,
        "text": "@im_spooky_y @BichinhosFB kkkkkkk \u2661",
        "created_at": "2022-02-02 15:21:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488894606783791111,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488879969656840193,
        "text": "@im_spooky_y @Mobdopcebr kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-02 14:20:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488877940192460800,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488877196194234369,
        "text": "@im_spooky_y @Mobdopcebr vc \u00e9 fofo kkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-02 14:09:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488877089449287684,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876866706423809,
        "text": "RT @_VitoriaCaralho: ele sempre ser\u00e1 a minha pessoa favorita",
        "created_at": "2022-02-02 14:08:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8094,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488856158383321091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876597927153672,
        "text": "@im_spooky_y @Mobdopcebr kkkkkkkkkk fofinhooo",
        "created_at": "2022-02-02 14:06:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488870943514669062,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488873696538382341,
        "text": "@im_spooky_y @langavies AAAAAAAHHHH KKKKKKKKKKKK MEU PRINCESO &lt;3",
        "created_at": "2022-02-02 13:55:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488871371857928192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488873564279386121,
        "text": "@im_spooky_y @gattirodwp eita hein kkkkkk eu assistiria com vc nen\u00e9m kkkkkkk",
        "created_at": "2022-02-02 13:54:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488869579912798209,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488871064709050385,
        "text": "@im_spooky_y @langavies man \ud83e\udd72 que \u00f3dio",
        "created_at": "2022-02-02 13:44:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488870453485703170,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488869431677796358,
        "text": "@im_spooky_y @gattirodwp kkkkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-02-02 13:38:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488869237355696133,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488846932923535367,
        "text": "falei isso 1 m\u00eas atr\u00e1s, am\u00e9m senhor https://t.co/Xnxpbg7nh4",
        "created_at": "2022-02-02 12:09:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488355683414249473,
        "text": "RT @ouciume: posso te ligar t\u00f4 com sdd&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
        "created_at": "2022-02-01 03:37:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8422,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487959027187392514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488181181908717575,
        "text": "RT @ouiIudida: isso me incomoda? sim\nvou te contar? n\u00e3o",
        "created_at": "2022-01-31 16:03:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14225,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487944580997820416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488181134546587659,
        "text": "RT @_vitsouzaa: foda q  eu ficaria te abra\u00e7ando por horas",
        "created_at": "2022-01-31 16:03:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6806,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487987776675102729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488180900479352834,
        "text": "RT @oepiranha: t\u00f4 ficando doida de tanto pensar",
        "created_at": "2022-01-31 16:02:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3053,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487856447161614349,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488180871681261577,
        "text": "RT @castro_c4mrgo: \"vc pediu pra sua m\u00e3e j\u00e1?\" tava eu e o jorginho apavorando na festa",
        "created_at": "2022-01-31 16:02:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18044,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487603883564322820,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488004005519314946,
        "text": "RT @ouiIudido: date perfeito:  ir ve o por do sol na praia",
        "created_at": "2022-01-31 04:19:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15303,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487823410629591053,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488002321271427076,
        "text": "RT @ousafadenha: quando algu\u00e9m percebe algo sobre mim, que eu nem falei = \ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b \ud83e\udd8b",
        "created_at": "2022-01-31 04:12:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6795,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487825449870835713,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487991776136867842,
        "text": "@im_spooky_y @Anahh_0 aiai gente kkkkkkkkkkkk hihi",
        "created_at": "2022-01-31 03:30:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487988806884249600,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487788439663742978,
        "text": "@im_spooky_y @your_pos_corner que bonitinho kkkkkk",
        "created_at": "2022-01-30 14:03:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487787398255849473,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487625868663009280,
        "text": "RT @Bielwy: te amo roupa preta te amo",
        "created_at": "2022-01-30 03:17:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18288,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487124572486918145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487620702417174531,
        "text": "RT @ouindireta: eu te amo pessoa q percebe q to mal so pela forma q eu falo",
        "created_at": "2022-01-30 02:56:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17528,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487202176334184450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487517083101454339,
        "text": "RT @ouiIudida: ir de casal pra praia... meu sonho",
        "created_at": "2022-01-29 20:04:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13110,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487454824220307466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487515830166433808,
        "text": "aiai \ud83d\ude0c kkkkkkkk https://t.co/7XhjOEvYob",
        "created_at": "2022-01-29 19:59:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487219975400169482,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487512776813727748,
        "text": "RT @ghostbss: \"tu \u00e9 menina mais linda que eu j\u00e1 vi\" pelo visto tu n\u00e3o deve ter visto muita gente",
        "created_at": "2022-01-29 19:47:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14491,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487138903589019660,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487511710370086915,
        "text": "espero fazer novas amizades esse ano pq t\u00e1 dif\u00edcil \ud83d\ude01",
        "created_at": "2022-01-29 19:43:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487501898206826500,
        "text": "@im_spooky_y @_vitsouzaa aiinn &lt;3",
        "created_at": "2022-01-29 19:04:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487485748723003396,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487091555890511877,
        "text": "RT @visuaIanimes: Anime : Howl\u2019s Moving Castle https://t.co/4NcTffJaah",
        "created_at": "2022-01-28 15:53:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6324,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486738082908958720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487090229651648513,
        "text": "RT @dissejoaofrango: beira da praia  baruIho do mar... era so isso",
        "created_at": "2022-01-28 15:48:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12818,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486729195765989399,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487089717720010753,
        "text": "RT @oubrisado: ir p praia e depois para o hotel tomar banho e sair para jantar, \u00e9 a \u00fanica rotina que eu queria p minha vida",
        "created_at": "2022-01-28 15:46:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21394,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486692744496140293,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487089290366627844,
        "text": "RT @theloveplace: e eu s\u00f3 queria voc\u00ea aqui comigo agora.",
        "created_at": "2022-01-28 15:44:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3627,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486775616414359557,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487089239175176194,
        "text": "RT @vocemesalvou: soube que era amor quando ap\u00f3s o seu boa noite eu ainda queria sua companhia aqui comigo",
        "created_at": "2022-01-28 15:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 850,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486769223162544133,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486666694215012356,
        "text": "RT @diojodior: https://t.co/O4W1eh0c53",
        "created_at": "2022-01-27 11:45:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4269,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486383316479713280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486665773728866311,
        "text": "RT @UmFilosofoCitou: Eu gosto de saber a verdade, n\u00e3o me importo se vai doer ou n\u00e3o, at\u00e9 porque quem vai decidir se d\u00f3i ou n\u00e3o, sou eu.",
        "created_at": "2022-01-27 11:41:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486662772314230787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486665472972054529,
        "text": "RT @oubrisado: admiro quem me atura, n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil",
        "created_at": "2022-01-27 11:40:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13379,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486478979041214471,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486665020951904260,
        "text": "a raiva tirando a minha fome \ud83d\ude01",
        "created_at": "2022-01-27 11:38:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1486660829118406658,
        "text": "que \u00f3dio.",
        "created_at": "2022-01-27 11:22:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1486546743219167232,
        "text": "RT @_vitsouzaa: \u00e9 bom ficar sozinha, mas as vezes \u00e9 bom ter uma companhia",
        "created_at": "2022-01-27 03:48:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4279,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486495980107317250,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486545959010062337,
        "text": "@im_spooky_y @VizualAnimes queria tbm kkkkk",
        "created_at": "2022-01-27 03:45:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486497526932983808,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486429905457975298,
        "text": "@ouindireta @im_spooky_y  olha as suas msg nen\u00e9m kkkk",
        "created_at": "2022-01-26 20:04:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1479878322234572801,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486349093551153159,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486348204035686410,
        "text": "@Anahh_0 @im_spooky_y @theloveplace kkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-26 14:40:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486347053571710979,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486336242178568192,
        "text": "@im_spooky_y @theloveplace ai minha nossa senhorinha, eu  n tenho estruturas pra isso n \u2661",
        "created_at": "2022-01-26 13:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486335678480891908,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486335427539869704,
        "text": "@im_spooky_y @theloveplace aaaaaahhh, vc com ctz retribui tudo isso em dobro, todos os dias. eu tbm te amo, mt mt mt e sou feliz por ter vc",
        "created_at": "2022-01-26 13:49:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486334850332119043,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486334319203344385,
        "text": "@im_spooky_y @theloveplace aiii mdss\ud83e\udd7a \no jeito como vc me tira sorrisos e suspiros \u00e9 t\u00e3o \u00fanico, tudo \u00e9 t\u00e3o especial, vc \u00e9 especial. eu n te aguento, vc \u00e9 mt fofoooooo&lt;3",
        "created_at": "2022-01-26 13:44:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486333668457132032,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486331275707310084,
        "text": "@im_spooky_y @theloveplace eu tbm te amo",
        "created_at": "2022-01-26 13:32:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486330882763939845,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486176807061700612,
        "text": "RT @ousafadenha: n gosto de explicar as coisa ent\u00e3o eu t\u00f4 sempre bem",
        "created_at": "2022-01-26 03:18:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14653,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486098192538218496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486176234656702465,
        "text": "@theloveplace @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-26 03:16:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1355348379308535810,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484935454021595141,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486175628902686721,
        "text": "@theloveplace @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-26 03:14:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1355348379308535810,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486055754234744838,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486172430578196480,
        "text": "RT @vocemesalvou: \u00e9 a conex\u00e3o que n\u00e3o podemos explicar.",
        "created_at": "2022-01-26 03:01:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486007052401004547,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486171921024798721,
        "text": "@AcidiaMangataa amigas",
        "created_at": "2022-01-26 02:59:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486112730574692354,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485812972589133825,
        "text": "RT @vocemesalvou: eu n\u00e3o posso prever o futuro. n\u00e3o tenho bola de cristal, e n\u00e3o sei ler m\u00e3os. mas eu te garanto que, eu sempre vou estar a\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 03:13:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 586,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484230243045027844,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485677870919860227,
        "text": "@im_spooky_y @animais_burros kkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-24 18:16:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485671732778311685,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485581568127254530,
        "text": "RT @SeraphimLaura: Amo esse filme https://t.co/6PlYyOFE2c",
        "created_at": "2022-01-24 11:53:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485359755459805185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484974165421608961,
        "text": "RT @icon_rsx: https://t.co/0WN1bZl807",
        "created_at": "2022-01-22 19:40:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7702,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483210370101690369,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484972946552729603,
        "text": "@animescolors @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-22 19:35:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1339345011222175751,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484895805953748992,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484745852753264642,
        "text": "RT @ouindireta: n\u00e3o quero q vc seja so uma fase",
        "created_at": "2022-01-22 04:32:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18287,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484677816033632260,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484745663812448263,
        "text": "RT @_vitsouzaa: fico triste por coisas tao bobas",
        "created_at": "2022-01-22 04:32:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4493,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484650900832628743,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484615471395708929,
        "text": "@saquinhodelixo @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-21 19:54:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1118368423422119936,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484506899848609795,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484615135977250819,
        "text": "@NazareAmarga @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-21 19:53:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1072573028,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484586956348608515,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484595028743921664,
        "text": "RT @oeputassa: ficar em casa \u00e9 viciante, quanto mais vc fica em casa mais quer ficar em casa e quando sai quer logo voltar pra casa",
        "created_at": "2022-01-21 18:33:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484552603610632193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484370358039842820,
        "text": "RT @evyitals: \ud83e\udde0-emagrecer\n\ud83e\udde0-emagrecer\n\ud83e\udde0-emagrecer",
        "created_at": "2022-01-21 03:40:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17220,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484264917662326788,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484369508252852224,
        "text": "RT @_vitsouzaa: obrigado m\u00fasica, por existir e melhorar a vida",
        "created_at": "2022-01-21 03:37:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8444,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483931363673874432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484279380914413570,
        "text": "@AcidiaMangataa eu t\u00f4 querendo ler esse livro aaahhh",
        "created_at": "2022-01-20 21:39:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484278609187594241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484279306964672513,
        "text": "@AcidiaMangataa te amo",
        "created_at": "2022-01-20 21:38:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484278609187594241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484279278833442819,
        "text": "@AcidiaMangataa vc consegue",
        "created_at": "2022-01-20 21:38:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484278609187594241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484279225632886789,
        "text": "@AcidiaMangataa boa sorte flor kkkkk",
        "created_at": "2022-01-20 21:38:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484278609187594241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484279168921702403,
        "text": "RT @AcidiaMangataa: aaaaaa, gente me ajuda pfvvv \ud83e\udd7a\u2661 https://t.co/9zarasKTqq",
        "created_at": "2022-01-20 21:38:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484278609187594241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484008010959708165,
        "text": "@artofesthetic @im_spooky_y olha que lindo esse lugar",
        "created_at": "2022-01-20 03:40:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1416809767947886602,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483817452400263178,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483989733474807810,
        "text": "@AcidiaMangataa man kkkkkkkk corajosa vc hein",
        "created_at": "2022-01-20 02:28:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483954219958812677,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483839715296088069,
        "text": "RT @ousafadenha: distancia \u00e9 foda,  praia la e eu aqui",
        "created_at": "2022-01-19 16:32:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15724,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483472671493001223,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483838032604246017,
        "text": "RT @glowrainsx: apenas o tom holland olhando pra zendaya https://t.co/QUlkqgZJes",
        "created_at": "2022-01-19 16:25:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4695,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483463323576324101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483837771106201615,
        "text": "RT @sofiaespanha: uma barata. viva. se mexendo. repleta de bact\u00e9rias. ela mata com o p\u00e9. com o p\u00e9 descal\u00e7o. simplesmente esmaga a barata. c\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 16:24:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2828,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483499672069197824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483836218395836431,
        "text": "@Anahh_0 queria t\u00e1 assim agr",
        "created_at": "2022-01-19 16:18:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483797883975524368,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483770038935080965,
        "text": "@refugesophigor .",
        "created_at": "2022-01-19 11:55:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1364611870393589770,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483432411467849733,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483641883901542400,
        "text": "@AcidiaMangataa it's okay, don't worry my little girl, it'll be okay, you can cry if you want, it's okay, but never give up. \u2661",
        "created_at": "2022-01-19 03:26:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483639445349883914,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483588375139528705,
        "text": "RT @jovxw: meu cabelo influencia em 90% na minha auto estima",
        "created_at": "2022-01-18 23:53:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483199090204758019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483279348505403395,
        "text": "RT @ounojo: hetero top do bem",
        "created_at": "2022-01-18 03:25:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 267,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483251853546729472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483279145450754052,
        "text": "@AcidiaMangataa hum, \u00e9 pra beber mocinha",
        "created_at": "2022-01-18 03:24:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483235680453115906,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482872224222699532,
        "text": "@im_spooky_y @ShitpostVerdade mds",
        "created_at": "2022-01-17 00:27:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482867421434294272,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482872081524137987,
        "text": "@im_spooky_y @ShitpostVerdade kkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-17 00:27:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482868392583475200,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482865446491766785,
        "text": "@criancaestupid @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-17 00:00:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1251280739997552640,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482853594793660416,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482761569973022720,
        "text": "@im_spooky_y @opdadepre kkkkkkkk com ctz",
        "created_at": "2022-01-16 17:08:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482758262554607626,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482721988452003845,
        "text": "RT @uebrisadassa: minha vida seria muito mais f\u00e1cil se eu sa\u00edsse nas fotos do jeito que eu me vejo no espelho",
        "created_at": "2022-01-16 14:30:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13311,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482418707691364355,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482721849431707661,
        "text": "RT @vocemesalvou: eu amo tudo aquilo que voc\u00ea odeia em voc\u00ea mesmo.",
        "created_at": "2022-01-16 14:30:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1341,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482418052134174721,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481855625772650497,
        "text": "RT @uebrisadassa: ate queria postar meu antes e depois, mas eu ainda t\u00f4 no antes",
        "created_at": "2022-01-14 05:08:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6476,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481830678497013765,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481822648296431618,
        "text": "RT @reescreveram: De vez em quando bate um bloqueio social, tipo n\u00e3o querer falar, ver ou interagir com ningu\u00e9m. Apenas ouvir minhas m\u00fasica\u2026",
        "created_at": "2022-01-14 02:57:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 746,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481791653572751362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481822533032857602,
        "text": "RT @reescreveram: Vou sempre tentar cuidar de voc\u00ea,\nmesmo de longe.",
        "created_at": "2022-01-14 02:56:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2953,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481657193069891584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481822107973603336,
        "text": "RT @ciclopin: mim sentindo feio e muinto horrivel e menos bom e menos melhor",
        "created_at": "2022-01-14 02:54:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2139,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481804213290213378,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481821629990809606,
        "text": "RT @_vitsouzaa: eu amo tanto minha pessoa favorita",
        "created_at": "2022-01-14 02:53:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481759876988739587,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481821568116445193,
        "text": "RT @prazertom: era s\u00f3 um show do j\u00e3o agora",
        "created_at": "2022-01-14 02:52:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2793,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481664669358211073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481622131234455552,
        "text": "RT @superiIudido: quanto mais desarrumado voc\u00ea estiver mais conhecidos voc\u00ea encontra na rua",
        "created_at": "2022-01-13 13:40:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1500,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481592833043800080,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481472904193839109,
        "text": "RT @Mari_gui0: parece que todo mundo ficou mais bonito nessa pandemia e eu continuo a mesma merda",
        "created_at": "2022-01-13 03:47:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5996,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481274756628463617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481298306001211413,
        "text": "@Thereisnocat_ @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-12 16:13:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1476044832904732675,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480927277881962498,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481297395828854787,
        "text": "RT @_wtaloha: amo troca de olhares, mas se me olhar muito eu dou risada kkkkkkjkjjjk",
        "created_at": "2022-01-12 16:09:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5333,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481061414085267456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481293532614832130,
        "text": "RT @aminhapsicologa: A gente finge que est\u00e1 acostumada com as decep\u00e7\u00f5es, com as idas e vindas, mas \u00e9 mentira, sempre d\u00f3i como se fosse a pr\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 15:54:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3702,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480953005344178184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481293435998982147,
        "text": "RT @metflixsexy: Eu s\u00f3 precisava sentar aqui, sentir a calma, e o barulho do mar... https://t.co/EdpEWjFF8N",
        "created_at": "2022-01-12 15:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5265,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480671077185556492,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480776504808247298,
        "text": "RT @thankugil: e bem aqui ariana fazia hist\u00f3ria \n\n https://t.co/IEdsOwpQIu",
        "created_at": "2022-01-11 05:40:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 238,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480679178026561536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480774191439912962,
        "text": "RT @doimas_passa: https://t.co/uY8po1tCkn",
        "created_at": "2022-01-11 05:30:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7619,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480684644836204548,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480773519453696001,
        "text": "RT @teamarfoi_: sinto a tua falta 24 horas por dia",
        "created_at": "2022-01-11 05:28:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6225,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480690145586454531,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480773493788712964,
        "text": "RT @vocemesalvou: em meio de tanto caos voc\u00ea \u00e9 minha paz.",
        "created_at": "2022-01-11 05:28:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1394,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480684629959061510,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480291056793100288,
        "text": "RT @PATOPATETlCO: t\u00f4 pegando no sono mas queria t\u00e1 pegando um voo internacional sabe",
        "created_at": "2022-01-09 21:31:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11433,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479999270086455298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480178473738162178,
        "text": "I will love you either way \nIt'll be okay \n@AcidiaMangataa",
        "created_at": "2022-01-09 14:03:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1480165187277709315,
        "text": "@im_spooky_y @Anahh_0 kkkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-09 13:10:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480057039971831808,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480018203795505153,
        "text": "\"cause you're the reason I believe in fate, you're my paradise\"",
        "created_at": "2022-01-09 03:26:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1479992768349052931,
        "text": "RT @oubrisado: sou orgulhoso, mas sei pedir desculpas quando a culpa \u00e9 minha",
        "created_at": "2022-01-09 01:45:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10613,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479851645429297164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479991943937642497,
        "text": "RT @ouiIudida: ningu\u00e9m:\n\neu: acho q to sendo chata  vou ficar na minha",
        "created_at": "2022-01-09 01:42:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9229,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479978696815566848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479854879673880577,
        "text": "RT @decepcionadamas: conversar com quem te entende:\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b",
        "created_at": "2022-01-08 16:37:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2940,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479838539995099146,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479854853690171394,
        "text": "RT @oubrisado: parece que quanto mais a gente quer, mais demora pra acontecer",
        "created_at": "2022-01-08 16:37:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8574,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479816657178705922,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479854752712343558,
        "text": "RT @ouiIudida: elogia meu cabelo pra ve se eu n\u00e3o fico boioIa por vc",
        "created_at": "2022-01-08 16:37:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10196,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479493718306701313,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479528510137974788,
        "text": "RT @ounojo: eu fico tipo \"mds  eu tenho muito oq fazer\"  ai deito  e n\u00e3o fa\u00e7o nada",
        "created_at": "2022-01-07 19:00:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479456597344727045,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479527869084749827,
        "text": "@animaisfrases_ @im_spooky_y",
        "created_at": "2022-01-07 18:58:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468268466331430916,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479514975764946950,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479289250264895492,
        "text": "RT @ouiIudida: eu??? com saudade da sua voz???\nto sim  manda \u00e1udio",
        "created_at": "2022-01-07 03:10:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4377,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479250259423420416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479289155729469440,
        "text": "RT @oubrisado: apenas o carinho de uma pessoa espec\u00edfica me faria feliz hj",
        "created_at": "2022-01-07 03:09:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4918,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479234183063126016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479289126885203968,
        "text": "RT @ounojo: minha dic\u00e7\u00e3o ta p\u00e9ssima  parece q eu desaprendi a fala",
        "created_at": "2022-01-07 03:09:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4256,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479262147620360197,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479219704103325701,
        "text": "RT @ousafadenha: eu te falei q era timida  n\u00e3o santa...",
        "created_at": "2022-01-06 22:33:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4658,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478909430636945408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479172501993410573,
        "text": "@Anahh_0 t\u00e3o cedo e j\u00e1 est\u00e1 acordada tbm??",
        "created_at": "2022-01-06 19:26:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479162537673383944,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479120856781496326,
        "text": "@im_spooky_y @CentralOnePiece eitaaa kkkkkk aceito lkkkkkk&lt;3",
        "created_at": "2022-01-06 16:01:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479117019278503939,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479098572284911628,
        "text": "RT @theloveplace: i will love you either way.",
        "created_at": "2022-01-06 14:32:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2000,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478821213585739786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479098514034479107,
        "text": "RT @oubrisado: meu pior defeito \u00e9 criar expectativas demais",
        "created_at": "2022-01-06 14:32:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5161,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478918696210948096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479097996268744709,
        "text": "RT @ounojo: a cada dia q passa  eu entro menos no wpp",
        "created_at": "2022-01-06 14:30:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8466,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478910636835094531,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478793989146951680,
        "text": "RT @ounojo: a pessoa q usa a pr\u00f3pria foto como papel de parede  eh capaz de qualquer coisa",
        "created_at": "2022-01-05 18:22:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1572,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478780565772025858,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478793749622931456,
        "text": "@im_spooky_y @visuaIanimes kkkkkk",
        "created_at": "2022-01-05 18:21:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478790585062408193,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478749266319495169,
        "text": "@im_spooky_y @gatinarios kkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-05 15:24:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478748619222274051,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478107048055345158,
        "text": "RT @iazinha142: vem vc cm essa negatividade sua q eu enfio um incenso nesse cu seu",
        "created_at": "2022-01-03 20:52:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19144,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477840321614651398,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478107007718764545,
        "text": "RT @oubrisado: a gente n\u00e3o consegue explicar, mas sente",
        "created_at": "2022-01-03 20:52:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7892,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477976061526818817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477747434088546309,
        "text": "RT @ounojo: sim  eu falo sozinho  e ainda me respondo",
        "created_at": "2022-01-02 21:03:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9950,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477450389255557124,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477746883812630534,
        "text": "RT @Privacidades: Voc\u00ea \u00e9 o primeiro pensamento do meu dia.",
        "created_at": "2022-01-02 21:01:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477742759368957957,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477745222939553799,
        "text": "RT @ciclopin: mds dia 02 ja..parece q o mes come\u00e7ou ontem ! como passa rapido ! pagina 2 de 365! \ud83d\udc96\u270c\ufe0f",
        "created_at": "2022-01-02 20:54:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2820,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477670979665072129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477744882601140225,
        "text": "RT @decepcionadamas: queria ta ouvindo um pagodinho na praia hoje, nada mais",
        "created_at": "2022-01-02 20:53:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5110,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477656227345747970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477744296619126787,
        "text": "@im_spooky_y @gatinarios o mds que fofo kkkkkk",
        "created_at": "2022-01-02 20:51:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477718064351301634,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477723200276635652,
        "text": "@im_spooky_y @gatinarios ikkkkkkkkkkk man",
        "created_at": "2022-01-02 19:27:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477718426596655109,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477722924014612483,
        "text": "@im_spooky_y @gatinarios o mds kkkkkkk se eu pudesse te dava um",
        "created_at": "2022-01-02 19:26:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477717245522595840,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477641287528755203,
        "text": "RT @_wtaloha: se essas guria q \u00e9 gata tem problema com autoestima, imagina eu q sou toda mocoronga",
        "created_at": "2022-01-02 14:01:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3178,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477435595018444800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477633323665133569,
        "text": "@gatinarios @im_spooky_y olha isso kkkkk e v\u00ea os coment\u00e1rios kkkkk mt fofoooo",
        "created_at": "2022-01-02 13:30:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1427384347963928576,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477420360769445891,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477475523966402562,
        "text": "RT @NazareAmarga: sim  eu fico estranha do nada   idai",
        "created_at": "2022-01-02 03:03:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3932,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477338633589903367,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477472765481529344,
        "text": "RT @3stebeland: the umbrella academy em 2022 e stranger things em 2022, que ano https://t.co/9CJBDx033r",
        "created_at": "2022-01-02 02:52:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477391721046720518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477307092851740677,
        "text": "RT @beccapires: apesar de tudo eu aprendi muita coisa esse ano e me sinto pronta pra melhorar em 2022",
        "created_at": "2022-01-01 15:53:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 119,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476934149218971651,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477306858524360705,
        "text": "RT @NazareAmarga: acordei e n\u00e3o virei padr\u00e3o, o que ser\u00e1 que aconteceu??",
        "created_at": "2022-01-01 15:52:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 698,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477260672656449537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477254054518607873,
        "text": "RT @diojodior: 2021 passou t\u00e3o rapido que parece que foi ontem kkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2022-01-01 12:23:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10027,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477112756692258816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477253684316807176,
        "text": "RT @jhoprs: parece que 2021 foi ontem n\u00e9",
        "created_at": "2022-01-01 12:21:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1033,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477121570191687685,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476939243381567489,
        "text": "RT @hozlIand: que romeu e julieta oq, vamos ser tom holland e zendaya https://t.co/mYwWkNv0F0",
        "created_at": "2021-12-31 15:32:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1643,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476660596720472072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476749070815350801,
        "text": "RT @Sacoloiro: https://t.co/Z5fWMF0fW7",
        "created_at": "2021-12-31 02:56:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476587120798191621,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476410514251075596,
        "text": "@Anahh_0 kkkk&lt;3",
        "created_at": "2021-12-30 04:31:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476408550612037635,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476406253815533572,
        "text": "@Anahh_0 pse",
        "created_at": "2021-12-30 04:14:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476405582592675841,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476406117655797773,
        "text": "deu um pouco de trabalho pra fazer no dia mas mdss ficou mt bom kkkk quero ver conseguir fazer igual no dia que eu precisar\ud83d\udc4d https://t.co/XDOdH0EPqn",
        "created_at": "2021-12-30 04:13:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476405295446437889,
        "text": "@AnaJlia81175603 eu tbm espero",
        "created_at": "2021-12-30 04:10:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476405146355650564,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476405121659682819,
        "text": "@Anahh_0 siimm!!",
        "created_at": "2021-12-30 04:09:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476404380211503105,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476404884907991041,
        "text": "@AnaJlia81175603 uhum, quero um ano que n complique a minha cabe\u00e7a, quero que continue do jeito que est\u00e1 agr, t\u00e1 bom dms assim",
        "created_at": "2021-12-30 04:08:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476404365468610567,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476404397559226370,
        "text": "@Anahh_0 dmss",
        "created_at": "2021-12-30 04:06:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476404139575885827,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476404102611578884,
        "text": "mds 2022 j\u00e1 t\u00e1 a\u00ed, t\u00f4 sentindo que vai ser um dos melhores anos da minha vida, espero que seja msm pq esse ano foi uma  merda tirando alguns acontecimentos espec\u00edficos",
        "created_at": "2021-12-30 04:05:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476402247764430849,
        "text": "n sei oq vou vestir no ano novo, eu n tenho roupa pra essa ocasi\u00e3o mds",
        "created_at": "2021-12-30 03:58:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476401952049225731,
        "text": "RT @ouciume: nunca sei se eh ciumes  ego  ou inseguran\u00e7a",
        "created_at": "2021-12-30 03:57:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6731,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476293979499110404,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476401855118950402,
        "text": "@AnaJlia81175603 deu tudo certo dps kkkkkk am\u00e9m",
        "created_at": "2021-12-30 03:56:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476401424946847754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476401229400281091,
        "text": "fui inventar de tirar o brinco do terceiro furo pela primeira vez dps de um tempo que eu furei, j\u00e1 tava come\u00e7ando entrar em p\u00e2nico quando o brinco n tava atravessando o outro lado da orelha kkkkkk eu achando que o furo tinha fechado em 5 min kkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-30 03:54:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476400106677182466,
        "text": "eu admiro todo mundo que suporta minha bipolaridade e principalmente ele, mds como ele n me mandou ir a merda uma vez se quer em quase 5 anos??? mt amor envolvido kkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-30 03:49:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476398494860685318,
        "text": "hj ele viajou e t\u00e1 de boa kkkkk fiz um leve drama??? talvez kkkkk",
        "created_at": "2021-12-30 03:43:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1352664652644286468,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476398492511838210,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476398492511838210,
        "text": "antes dele ir viajar eu tava t\u00e3o triste kkkkk parecia at\u00e9 que a gente n ia se falar nesse meio tempo, tava agoniada dms e nem sabia o pq, a\u00ed ontem conversamos sobre e eu fiquei leve como uma pena :)",
        "created_at": "2021-12-30 03:43:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476396932763463685,
        "text": "@AnaJlia81175603 eu te espero enquanto vc vive, mas n esquece que a gente existe",
        "created_at": "2021-12-30 03:37:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476396620434579463,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476396773421821953,
        "text": "\" ent\u00e3o vsf, vc \u00e9 meu grande amor\"",
        "created_at": "2021-12-30 03:36:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476396465203335170,
        "text": "as m\u00fasicas do J\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o----",
        "created_at": "2021-12-30 03:35:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476396281920688130,
        "text": "eu vou te amar como um idiota ama",
        "created_at": "2021-12-30 03:34:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476270954879889414,
        "text": "RT @ouiIudida: postei foto: \ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83e\udd29\nminha mente: \"mn exclui exclui  deletaa pfvr\"",
        "created_at": "2021-12-29 19:16:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7041,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475993397768896514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476270511931936768,
        "text": "RT @oubrisado: queria ta deitado no colo da pessoa q eu gosto",
        "created_at": "2021-12-29 19:14:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7651,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475973961544515585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476270177155121154,
        "text": "RT @apaixonarei: eu sou mto complicada e tenho consci\u00eancia disso, admiro quem me atura kkk",
        "created_at": "2021-12-29 19:13:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11524,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476222955344515077,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476270092799381508,
        "text": "RT @_VitoriaCaralho: ele \u00e9 mais do que especial pra mim",
        "created_at": "2021-12-29 19:13:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476199080149794820,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475666369219895296,
        "text": "RT @neytan_souzaa: porra 2022 acreditamos em vc",
        "created_at": "2021-12-28 03:14:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14099,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475612697962160134,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475666301792276486,
        "text": "RT @NazareAmarga: meu cabelo em casa \ud83d\ude18\ud83e\udd70\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc98\ud83d\udc95\ud83d\udc97\nquando vou sair \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83e\udd22\ud83d\ude10\ud83d\ude10",
        "created_at": "2021-12-28 03:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 613,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475497560538238993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475661999648514058,
        "text": "RT @vocemesalvou: gosto da forma como voc\u00ea acelera meu cora\u00e7\u00e3o, e de quando voc\u00ea o acalma tamb\u00e9m",
        "created_at": "2021-12-28 02:56:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1502,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475522113054425088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475661430984777730,
        "text": "RT @_vitsouzaa: voce sempre ser\u00e1 a minha pessoa favorita",
        "created_at": "2021-12-28 02:54:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3648,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475618460998766592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475661367021559811,
        "text": "RT @uebrisadassa: - me desculpa\n- para de pedir desculpa\n- t\u00e1 bom desculpa",
        "created_at": "2021-12-28 02:54:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6889,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475213994977857541,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475300890831638537,
        "text": "@AnaJlia81175603 I miss you too my little girl&lt;3",
        "created_at": "2021-12-27 03:01:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474938238318039047,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474936630293278722,
        "text": "RT @_wtaloha: menina que fica            menino que ri dela\nputa com tudo      \ud83e\udd1d       puta com tudo\n                        namorados",
        "created_at": "2021-12-26 02:54:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2384,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474926939584483333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474819789654745088,
        "text": "RT @Oideprimida: natal com a sogra fica pro pr\u00f3ximo ano",
        "created_at": "2021-12-25 19:10:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6656,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474521139598737416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474818419711164417,
        "text": "@Anahh_0 @im_spooky_y aham kkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-25 19:04:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474818174067564547,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474818048095928322,
        "text": "@im_spooky_y @Anahh_0 kkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-25 19:03:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474817935218720769,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474817913479651328,
        "text": "@Anahh_0 @im_spooky_y oi?! kkkkkkk sei de nada n hein",
        "created_at": "2021-12-25 19:02:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474817689344528390,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474817432455888896,
        "text": "@im_spooky_y @Anahh_0 eita hein, dois apaixonados kkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-25 19:00:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474817159872356352,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474726018594316290,
        "text": "@Anahh_0 puts, melhoras pra vc",
        "created_at": "2021-12-25 12:57:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474596654905016321,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474537736988151808,
        "text": "@im_spooky_y @TodoDiaGatinhos @danitegon itiii kkkk&lt;3",
        "created_at": "2021-12-25 00:29:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474532847964901378,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473851412681535488,
        "text": "RT @superiIudido: esse ano foi m\u00f3 suave, s\u00f3 deu tudo errado",
        "created_at": "2021-12-23 03:02:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8451,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473820387523842050,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473850933251645442,
        "text": "@im_spooky_y @ooctdmonica kkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-23 03:00:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473850398498865157,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473848463540600832,
        "text": "@ooctdmonica @im_spooky_y tu ai kkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-23 02:50:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1316406424910561283,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473717998288621581,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473662865060073473,
        "text": "RT @Strixyzz: ficar sozinha em casa \u00e9 uma terapia.",
        "created_at": "2021-12-22 14:33:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21881,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473422355250753543,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473521284613091331,
        "text": "RT @apaixonarei: ningu\u00e9m:\n\neu: acho que t\u00f4 sendo chata vou ficar na minha",
        "created_at": "2021-12-22 05:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13089,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473334510293032960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473520862322167809,
        "text": "@AnaJlia81175603 I love u too",
        "created_at": "2021-12-22 05:08:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473518211794669568,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473399390249357312,
        "text": "RT @eumdchef: sou 100% rec\u00edproco, desde o carinho ao desprezo.",
        "created_at": "2021-12-21 21:06:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13875,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473087334941962242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473019354530955276,
        "text": "RT @50tonsdesentir: obrigada por ser t\u00e3o bom pra mim",
        "created_at": "2021-12-20 19:55:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472930103818604545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473019258560991232,
        "text": "RT @euotrouxa: fazer absolutamente tudo ouvindo m\u00fasica &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2021-12-20 19:55:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 865,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472986504456806402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473019208153944071,
        "text": "RT @ousurto: ansiedade: a\n      ...hmm to sem fome!",
        "created_at": "2021-12-20 19:55:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7227,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472963636217982978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473018765164036100,
        "text": "RT @ouiIudida: comprar roupa eh terap\u00eautico",
        "created_at": "2021-12-20 19:53:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10806,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472966627171909634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473018748751728640,
        "text": "RT @ouiIudido: te amo roupa preta  te amo",
        "created_at": "2021-12-20 19:53:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20767,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472972696938029058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472953673261010947,
        "text": "RT @xotapiscante: me sentindo uma otaria por esperar muito de algu\u00e9m e no  final me decepcionar",
        "created_at": "2021-12-20 15:34:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 740,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472701581430824970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472951676042633220,
        "text": "RT @danisoomin: como assim faltam 5 dias pro natal",
        "created_at": "2021-12-20 15:27:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6119,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472931500463116301,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472949882109452300,
        "text": "RT @_vitsouzaa: \u00c0s vezes eu penso no passado e fico t\u00e3o triste.",
        "created_at": "2021-12-20 15:19:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1503,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472661043138772995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472949769056227337,
        "text": "RT @uebrisadassa: brincar de frieza comigo e muita burrice, so corro atras se o vacilo for da minha parte",
        "created_at": "2021-12-20 15:19:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472705460159586307,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472948072812617729,
        "text": "RT @faleitolevekk: https://t.co/HzmGbUHLeC",
        "created_at": "2021-12-20 15:12:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11699,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472893856572182530,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472948000901185536,
        "text": "RT @disselouis_: diariamente s\u00f3 converso com duas pessoas e uma delas sou eu",
        "created_at": "2021-12-20 15:12:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32623,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472605988301819913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472756471502938112,
        "text": "RT @NazareAmarga: vivendo a base do seja o que deus quiser mas tomara que ele queira o mesmo que eu",
        "created_at": "2021-12-20 02:31:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 991,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472739810150428673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472728282751766528,
        "text": "RT @louvchaos: por favor, diga que tamb\u00e9m sente saudades kkk",
        "created_at": "2021-12-20 00:39:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5859,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472667122123919366,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472653550538928131,
        "text": "RT @louieponto: sou obrigada a ver esse v\u00eddeo sempre que passa pela timeline",
        "created_at": "2021-12-19 19:42:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11433,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472379207334477829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472652193496981509,
        "text": "RT @NazareAmarga: excluir um texto inteiro e responder \"ok\" &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2021-12-19 19:36:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2264,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472630382440894464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472649958268547079,
        "text": "RT @ounojo: era so uma casa na praia pra passar as f\u00e9rias  o resto eu corria atr\u00e1s",
        "created_at": "2021-12-19 19:28:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2980,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472600519009054725,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472401719166484480,
        "text": "@AnaJlia81175603 seria incr\u00edvel, um dia perfeito kkkk",
        "created_at": "2021-12-19 03:01:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472390851624067074,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472370837575589889,
        "text": "RT @_vitsouzaa: relaxa eu nem ligo (disse eu chorando",
        "created_at": "2021-12-19 00:58:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472362829290299392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472370796052033536,
        "text": "come\u00e7ar a jogar pra acompanhar ele kkkk :)",
        "created_at": "2021-12-19 00:58:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1472368329780346880,
        "text": "ele de vela em uma call com um casalzinho kkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-19 00:48:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1472346744667127816,
        "text": "@chilwgs \ud83e\udd7a\ud83e\udd0d",
        "created_at": "2021-12-18 23:23:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778323226728554497,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472346151814897667,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472344340160725000,
        "text": "RT @vocemesalvou: minha mente te abra\u00e7a at\u00e9 quando meu corpo n\u00e3o pode.",
        "created_at": "2021-12-18 23:13:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1645,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472258608813334533,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472343035841286149,
        "text": "mt vontade de ir \u00e0 um museu, sla, vibe chique, tirar fts bem pinterest e apreciar as obras \u00e9 claro. algu\u00e9m quer me convidar??",
        "created_at": "2021-12-18 23:08:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1472340930841780227,
        "text": "RT @uebrisadassa: eu sou mto complicada e tenho consci\u00eancia disso, admiro quem me atura kkk",
        "created_at": "2021-12-18 23:00:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8213,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472340571515756550,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472251507366150153,
        "text": "RT @xotapiscante: o impulso de falar coisas e se arrepender depois",
        "created_at": "2021-12-18 17:04:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3845,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471911845577609221,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472250651501596685,
        "text": "RT @ounojo: um convite pra viajar  com tudo pago  mudaria completamente meu humor hoje",
        "created_at": "2021-12-18 17:01:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5576,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472215095975497733,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471972797157187586,
        "text": "RT @ousafadenha: desabafar: \ud83d\ude34\ud83e\udd22\ud83e\udd75\ud83d\ude2d\ud83d\ude29\ud83e\udd2c\n\nfingir q t\u00e1 tudo bem p n explicar nada: \ud83e\udd70\ud83e\udd29\ud83e\udd73\ud83d\ude0d\ud83d\ude1c\ud83d\ude18",
        "created_at": "2021-12-17 22:37:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10388,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471969864566947849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471879567753334790,
        "text": "RT @stjamesmarie: \"sou apaixonado em vc\" \u00e9 nada n\u00e3o vai dormir vai",
        "created_at": "2021-12-17 16:26:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5322,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471254930170208258,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471879004953231361,
        "text": "RT @KAR4SI: eu respeito tanto o espa\u00e7o do outro que at\u00e9 parece desinteresse",
        "created_at": "2021-12-17 16:24:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22935,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471540341991952385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471878984136896515,
        "text": "RT @_vitsouzaa: Gra\u00e7as a Deus sexta feira",
        "created_at": "2021-12-17 16:24:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 716,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471791977742151681,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471878968315949060,
        "text": "RT @NazareAmarga: meus pais nao sabem nem metade do que ja aconteceu comigo",
        "created_at": "2021-12-17 16:24:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1285,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471667053329276931,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471878044440797190,
        "text": "RT @euotrouxa: q terapia oq minha filha eu preciso viajar",
        "created_at": "2021-12-17 16:20:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12038,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471877385574354948,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471633387706359808,
        "text": "@Anahh_0 :/ tomara que ela fique bem",
        "created_at": "2021-12-17 00:08:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471627100364972044,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471632914593071108,
        "text": "@im_spooky_y @BichinhosFB kkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-17 00:06:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471623324216307713,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471624482104225802,
        "text": "RT @ouciume: Normalizem o \"n\u00e3o t\u00f4 bem hoje\"  sem dar nenhuma explica\u00e7\u00e3o a ningu\u00e9m",
        "created_at": "2021-12-16 23:33:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471621818477916160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471624468032372740,
        "text": "RT @uebrisadassa: pode ter 15 pessoas me mandando mensagem, mas se n\u00e3o for quem eu quero, eu nem respondo",
        "created_at": "2021-12-16 23:33:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5853,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471606847870324738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471623464536715268,
        "text": "chorar at\u00e9 dormir e agir como se nada tivesse acontecido no outro dia",
        "created_at": "2021-12-16 23:29:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471622086103912450,
        "text": "@BichinhosFB @im_spooky_y  man kkkkkk",
        "created_at": "2021-12-16 23:23:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 734938399241580544,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471433630920626186,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471620538661539850,
        "text": "RT @_vitsouzaa: amo quem me conhece a ponto de dizer \"ela n\u00e3o gosta disso\"",
        "created_at": "2021-12-16 23:17:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8721,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471610838372999172,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471620500468252672,
        "text": "RT @foganoli: \u201cQuem te machucou\u201d \n\nEu mesmo mano, autocobran\u00e7a",
        "created_at": "2021-12-16 23:17:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471223357395947528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471599177822003200,
        "text": "RT @coralineaccess: a coraline depois de receber os bot\u00f5es de presente https://t.co/7ci0oMBwCe",
        "created_at": "2021-12-16 21:52:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 296,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471523362111373322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471586042889310210,
        "text": "@louvplacez @im_spooky_y \u2665\ufe0f",
        "created_at": "2021-12-16 21:00:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1278473620940079104,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471475735906955266,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471585595784941575,
        "text": "RT @NazareAmarga: queria ter dinheiro igual tenho paranoias",
        "created_at": "2021-12-16 20:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 770,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471576196223807488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471571557457743878,
        "text": "a tempestade est\u00e1 vindo ap\u00f3s alguns dias de sol constante...",
        "created_at": "2021-12-16 20:02:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471472514832506881,
        "text": "RT @ounojo: \"tu so sabe tira foto com filtro do instagram \u00e9?\"\n\n\u00e9",
        "created_at": "2021-12-16 13:29:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4424,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471177174682157062,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471419720662499331,
        "text": "@Anahh_0 obg&lt;3 foi s\u00f3 o momento msm, e se vc precisar tbm, eu t\u00f4 aqui :)",
        "created_at": "2021-12-16 09:59:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471336564143927301,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471300168939098119,
        "text": "to mal agr... :(",
        "created_at": "2021-12-16 02:04:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471299210570084354,
        "text": ":(",
        "created_at": "2021-12-16 02:00:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471294734434017282,
        "text": "@im_spooky_y \ud83d\udc40",
        "created_at": "2021-12-16 01:42:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471292327163760641,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471290071580094464,
        "text": "RT @tafdmas: ci\u00fames eh uma palavra mto forte prefiro dizer  hm",
        "created_at": "2021-12-16 01:24:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6610,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471247714973327378,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471289378756599813,
        "text": "RT @decepcionadamas: cansada de ser s\u00f3 o b\u00e1sico queria ser tipo UAU",
        "created_at": "2021-12-16 01:21:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10943,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471265440911564801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471289187760586755,
        "text": "RT @ousurto: odeio quando to com raiva  e a pessoa me faz rir  acaba com o meu drama todo",
        "created_at": "2021-12-16 01:20:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6693,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471237242895187968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471261872909389828,
        "text": "se fizer uma surpresa pra mim assim, eu caso \ud83d\udc8d https://t.co/iRNSI2aSWz",
        "created_at": "2021-12-15 23:32:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470400648990576651,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470927332340809735,
        "text": "RT @_vitsouzaa: tudo que eu fa\u00e7o vem ele na minha cabe\u00e7a",
        "created_at": "2021-12-15 01:22:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2361,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470915055642619905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470925818834661379,
        "text": "@AnaJlia81175603 @oudengosa eu adoraria, um a\u00e7a\u00ed cairia bem tbm kkkk",
        "created_at": "2021-12-15 01:16:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470904301379854342,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470868549979803649,
        "text": "RT @apaixonarei: ningu\u00e9m tem que achar nada, porque quando doeu s\u00f3 voc\u00ea sentiu..",
        "created_at": "2021-12-14 21:29:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3893,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470575886252584968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470868174371438594,
        "text": "@acid666host @im_spooky_y  '-'&lt;3",
        "created_at": "2021-12-14 21:27:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1304513815992729601,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470484400622247953,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470862124842897413,
        "text": "@im_spooky_y @NiGGah252002fmf kkkkkkkk um dia vc vai ter",
        "created_at": "2021-12-14 21:03:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470859832035053568,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470853335632777218,
        "text": "RT @NazareAmarga: a pior fase do ser humano \u00e9 acordar cedo porque deu vontade de fazer xixi",
        "created_at": "2021-12-14 20:28:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 633,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470811062807285772,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470721652719816706,
        "text": "@im_spooky_y te achei hehehe",
        "created_at": "2021-12-14 11:45:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468345554564685825,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470600969784381441,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470366120532221958,
        "text": "@Anahh_0 \u00e9 mt dif\u00edcil isso..",
        "created_at": "2021-12-13 12:12:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470240060138217472,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470150826656251909,
        "text": "RT @decepcionadamas: sinto um vazio enorme, no bolso",
        "created_at": "2021-12-12 21:57:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34787,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470052337813274634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469789096633585667,
        "text": "RT @____leojr____: eu tive que desaprender a gostar tanto voc\u00ea",
        "created_at": "2021-12-11 22:00:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469724570148032514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469789061338607616,
        "text": "RT @ciclopin: nunca que o cr7 vai ser melhor que o cristiano ronaldo \ud83d\ude44",
        "created_at": "2021-12-11 21:59:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2215,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469661812736024582,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469621820739538947,
        "text": "@AnaJlia81175603 You'll never be alone...",
        "created_at": "2021-12-11 10:55:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469503932594540546,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469475950652006403,
        "text": "RT @ounojo: o meu estilo eh: se eu gostar  eu uso",
        "created_at": "2021-12-11 01:15:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469358341877084162,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469131949365149698,
        "text": "RT @uebrisadassa: tenho inveja de quem tem estabilidade emocional e n chora do nada",
        "created_at": "2021-12-10 02:28:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6969,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469114467330011145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469131186849169414,
        "text": "RT @NazareAmarga: meu cabelo infIu\u00eancia em 90% na minha auto estima",
        "created_at": "2021-12-10 02:25:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4327,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468990865276387328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469127448893796357,
        "text": "@Anahh_0 a) ou a pessoa \u00e9 cega\nb) ou ela t\u00e1 de fazendo de sonsa\ndif\u00edcil kkkkk",
        "created_at": "2021-12-10 02:10:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469090064827359235,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468751402281410564,
        "text": "\u00faltimo dia de aula amanh\u00e3, n to sabendo lidar.........com tanta felicidade KAKAKAKAKKA eu amo vcs povo mas at\u00e9 o ano que vem \ud83d\ude18",
        "created_at": "2021-12-09 01:16:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1468710866170302476,
        "text": "RT @uebrisadassa: eu amo troca de olhares, mas se me olhar muito eu dou risada kkkkkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-08 22:35:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6522,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468591656203132934,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468710380553785347,
        "text": "RT @oudesiludido: eu n\u00e3o sou mal educado,    sou bipolar mesmo",
        "created_at": "2021-12-08 22:33:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468634513920172042,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468710358764371971,
        "text": "RT @tafdmas: ultimamente meu fetiche favorito \u00e9 fingir que nada est\u00e1 acontecendo, enquanto a vida me d\u00e1 5 bicudas e 3 rasteiras por dia",
        "created_at": "2021-12-08 22:33:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468648222000402438,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468709970522824704,
        "text": "RT @NazareAmarga: eu ODEIO gente que n\u00e3o respeita quem t\u00e1 dormindo \n\nmano eu juro, eu fico com MUITA raiva",
        "created_at": "2021-12-08 22:31:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1722,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468563028002185219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468709400353419272,
        "text": "RT @_vitsouzaa: a intimidade que eu tinha com ele vai ser muito dif\u00edcil de ter com outra pessoa",
        "created_at": "2021-12-08 22:29:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1293,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468665734989504517,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468709063198453760,
        "text": "RT @ousurto: ja me viu sem os efeitos do insta  e me achou bonita = super humiIde",
        "created_at": "2021-12-08 22:28:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13681,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468614618364919814,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468708986656595968,
        "text": "RT @oubrisado: mimar a gata n\u00e3o \u00e9 ser besta, se tu gosta demonstra",
        "created_at": "2021-12-08 22:28:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9520,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468558282168090626,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468708623656398853,
        "text": "RT @_wtaloha: eu te amo pessoa q percebe q t\u00f4 mal s\u00f3 pela forma q eu falo",
        "created_at": "2021-12-08 22:26:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16564,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468573549107593217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468392657298808838,
        "text": "RT @emillyzfc: eu ODEIO gente que n\u00e3o respeita quem t\u00e1 dormindo \n\nmano eu juro, eu fico MUITO puta",
        "created_at": "2021-12-08 01:31:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41285,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468362563163467778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468392498183745536,
        "text": "RT @xotapiscante: chorar por exaustao psicol\u00f3gica \u00e9 o pior choro que tem",
        "created_at": "2021-12-08 01:30:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15342,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468351141536751623,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468392325256777730,
        "text": "eu fico t\u00e3o---- https://t.co/nWXJJXTRgo",
        "created_at": "2021-12-08 01:29:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468379209726894081,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468341887677386757,
        "text": "RT @ouiIudido: indireta no twitter eh tipo granada  mira em 1 acerta em 40",
        "created_at": "2021-12-07 22:09:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7512,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468259906545401876,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468214780766957577,
        "text": "RT @tafdmas: n\u00e3o \u00e9 porqu\u00ea eu n\u00e3o digo nada, que tamb\u00e9m n\u00e3o sinta nada",
        "created_at": "2021-12-07 13:44:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4915,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467887129229512711,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468175290081947653,
        "text": "RT @_VitoriaCaralho: Eu amo quando as pessoas confiam em mim pra contar as coisas",
        "created_at": "2021-12-07 11:07:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1766,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467900660968534018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468174174359326727,
        "text": "@Anahh_0 mdsss eu tenho que assistir, medo mas deve ser lindo dms",
        "created_at": "2021-12-07 11:02:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468029701755129856,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468173875464785926,
        "text": "@AnaJlia81175603 aiin \ud83e\udd7a\ud83e\udd0d",
        "created_at": "2021-12-07 11:01:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468053450516746240,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467992915435732993,
        "text": "RT @narizj: vivendo um dia de cadaver",
        "created_at": "2021-12-06 23:02:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 538,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467952756828823560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467992869159981062,
        "text": "RT @vocemesalvou: era um tipo especial de amor. talvez seja aquela coisa que s\u00f3 acontece uma vez na vida.",
        "created_at": "2021-12-06 23:02:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 397,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467909702872875017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467651067789950979,
        "text": "RT @euotrouxa: chegando o fim do domingo e com ele vem chegando ela, a famosa bad n\u00e9",
        "created_at": "2021-12-06 00:24:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 339,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467585667173605390,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467650995203325954,
        "text": "RT @euotrouxa: como assim? https://t.co/8ROXGOmdtV",
        "created_at": "2021-12-06 00:23:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3662,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467642833838514186,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467650764541730823,
        "text": "@vcutkht n\u00e3o era amor, era um dos primeiros da lista que te falei ontem e n\u00e3o sei o nome dele",
        "created_at": "2021-12-06 00:23:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1324761338833473538,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467267925455347712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467644897096347650,
        "text": "RT @NazareAmarga: eu n\u00e3o consigo colocar mais expectativa em nada, t\u00f4 vivendo aquela fase que se der bom ok, se n\u00e3o der ok tbm",
        "created_at": "2021-12-05 23:59:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 633,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467626094396387336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467644501544087553,
        "text": "RT @ousurto: eu flerto melhor na brincadeira  doq intencionalmente",
        "created_at": "2021-12-05 23:58:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15983,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467613224627580930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467483463464935424,
        "text": "@Univers_Bangtan @BTS_twt Eu voto no #bts (@BTS_twt) para Worldwide Fan's Choice Top 10 no #MAMAVOTE!",
        "created_at": "2021-12-05 13:18:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 935310387226075136,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467448173069312002,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467481376857497605,
        "text": "@AnaJlia81175603 kkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-05 13:09:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467481250357260288,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467480573082017792,
        "text": "RT @oidesculpa: a mania de planejar 300 coisas pra fazer em um dia s\u00f3 e n\u00e3o dar conta nem da metade",
        "created_at": "2021-12-05 13:06:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 272,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467279298763448323,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467479842098712580,
        "text": "@AnaJlia81175603 kkkkkkkk haja disposi\u00e7\u00e3o hein",
        "created_at": "2021-12-05 13:03:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467479472609845255,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467333088040660994,
        "text": "RT @ounojo: eu falo  \"te amo\" pros meus amigos super de boa  mas pra minha fam\u00edIia  parece q vou ter um derrame",
        "created_at": "2021-12-05 03:20:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6901,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467305990055997446,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467286684618440707,
        "text": "@AnaJlia81175603 kkkkkkkk o mds",
        "created_at": "2021-12-05 00:16:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467284759730655237,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467194083693285376,
        "text": "1 min de filme e j\u00e1 dei uma leve arrepiada em um filme que falta 2h e 4m pra acabar \ud83d\udc4d",
        "created_at": "2021-12-04 18:08:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467193326491344897,
        "text": "@Anahh_0 KAKAKKAKAKAKQ carai, esse filme era bom hein",
        "created_at": "2021-12-04 18:05:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467192736730206218,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467192353819705348,
        "text": "@Anahh_0 eu indo ver filme de terror agr kkakakakakak mas n parece dar medo, sla kkkkkk",
        "created_at": "2021-12-04 18:01:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467191312688558089,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467190119329406980,
        "text": "RT @djongaxcitou: mt ruim ter q escolher entre oq vc quer e oq \u00e9 melhor pra voc\u00ea",
        "created_at": "2021-12-04 17:52:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11844,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467183484380852239,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467190081635164173,
        "text": "eu agr: https://t.co/XnXZ55R951",
        "created_at": "2021-12-04 17:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467189975573745666,
        "text": "RT @ouiIudido: a gente se f\u2070de  mas n\u00e3o da pra dizer q a gente n\u00e3o se diverte",
        "created_at": "2021-12-04 17:52:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4849,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467166606363185154,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467166399655206914,
        "text": "RT @teamarfoi_: n\u00f3s somos o conceito de amor quase perfeito, tinha tudo para dar certo, mas n\u00e3o foi.",
        "created_at": "2021-12-04 16:18:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2611,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467108928311934979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467166355640233988,
        "text": "RT @ounojo: sabado eh o melhor dia da semana  sabado eu te amo",
        "created_at": "2021-12-04 16:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2300,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467138861478387729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466973650985308163,
        "text": "@AnaJlia81175603 Kkakakkakak obg por pensar assim ent",
        "created_at": "2021-12-04 03:32:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466973464426954754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466973464909254664,
        "text": "@AnaJlia81175603 @alvezhelena_ kakkakakaka obg por pensar assim ent",
        "created_at": "2021-12-04 03:31:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466973213095866369,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466972612358246412,
        "text": "@AnaJlia81175603 @alvezhelena_ pprt fia",
        "created_at": "2021-12-04 03:28:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466972159843180551,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466967687792316418,
        "text": "@AnaJlia81175603 ok kkkk, I don't understand but I love you too&lt;33",
        "created_at": "2021-12-04 03:08:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466966209220550664,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466941034244591625,
        "text": "RT @tafdmas: eu me pergunto \u201cpq sou assim\u201d peIo menos cinco vzs por dia",
        "created_at": "2021-12-04 01:22:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8822,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466928577937608706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466938050806755333,
        "text": "RT @BicalhoSarah: Pra uma pessoa que vestiu lilica ripilica estou passando por muito perrengue",
        "created_at": "2021-12-04 01:11:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466498670338191369,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466923428942917632,
        "text": "@AnaJlia81175603 @coralineaccess man kkkkkk que lindo",
        "created_at": "2021-12-04 00:12:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466923320679542787,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466921248479490060,
        "text": "RT @uebrisadassa: \u25a1  solteira\n\u25a1  namorando\n\u2705 cansada",
        "created_at": "2021-12-04 00:04:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8539,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466917329334329348,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466919586398449664,
        "text": "@AnaJlia81175603 @euqueapanhe kkkkkkk moss",
        "created_at": "2021-12-03 23:57:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466919295477293060,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466919195829018633,
        "text": "@AnaJlia81175603 @euqueapanhe kkkkkkkkk o mds",
        "created_at": "2021-12-03 23:56:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466919017227108358,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466918908984803329,
        "text": "@AnaJlia81175603 @euqueapanhe kakakakkaka man, que issu?",
        "created_at": "2021-12-03 23:54:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466918724150214658,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466918496625909763,
        "text": "@AnaJlia81175603 @euqueapanhe kkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-03 23:53:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466918224033984515,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466914379459403778,
        "text": "RT @faleitolevekk: https://t.co/cl2L42bvaL",
        "created_at": "2021-12-03 23:36:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17742,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466755514960912385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466914345569468418,
        "text": "RT @faleitolevekk: https://t.co/qv0SDTKiGU",
        "created_at": "2021-12-03 23:36:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466759578293616640,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466911993739321344,
        "text": "RT @sousaturn: \"n\u00e3o posso me apegar\"  disse eu ja apegada",
        "created_at": "2021-12-03 23:27:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2122,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466792765770055683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466878388321370115,
        "text": "RT @oubrisado: j\u00e1 quis tanta coisa   hj eu s\u00f3 qro ficar bem",
        "created_at": "2021-12-03 21:13:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8948,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466758079043846155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466878368465534988,
        "text": "RT @djongaxcitou: quem mto se apega  mto se fode",
        "created_at": "2021-12-03 21:13:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6720,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466579981530587139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466877837873397767,
        "text": "RT @tafdmas: a calada vence   mas a curiosa vai  longe",
        "created_at": "2021-12-03 21:11:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3571,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466772013758955525,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466877816125939718,
        "text": "RT @ousurto: te amo pessoa q me faz sorrir em dias ruins  te amo",
        "created_at": "2021-12-03 21:11:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12470,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466809917269069852,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466877434683441154,
        "text": "@AnaJlia81175603 ok ent kkkkkk",
        "created_at": "2021-12-03 21:10:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466877152042033152,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466876379505569794,
        "text": "@AnaJlia81175603 vc e esse nada hein",
        "created_at": "2021-12-03 21:05:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466876011157540876,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466875730885857281,
        "text": "@AnaJlia81175603 ? kkkk",
        "created_at": "2021-12-03 21:03:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466812905710665731,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466709367319896066,
        "text": "RT @superiIudido: desanimado pra tudo, mas se for pra descer pra praia eu vou",
        "created_at": "2021-12-03 10:02:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2515,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466527421289549827,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466709323380400129,
        "text": "RT @fueledbyramon: 1,63 \u00e9 praticamente 1,64 que \u00e9 a mesma coisa que 1,65 que arredondando d\u00e1 1,70 ou seja eu tenho 1,70",
        "created_at": "2021-12-03 10:02:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15758,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466394822261026821,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466709061630574598,
        "text": "RT @OsPrints4: https://t.co/Cq7wOcN4OL",
        "created_at": "2021-12-03 10:01:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466586724075716609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466706976499449859,
        "text": "@Anahh_0 pse, \u00e9 desse jeito. boa sorte pra vc",
        "created_at": "2021-12-03 09:52:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466609447367806980,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466602126365372422,
        "text": "RT @poesiasdasruas: esperar d\u00f3i,\nesquecer d\u00f3i,\nn\u00e3o saber se deve \nesperar ou esquecer \n\u00e9 a pior das dores.",
        "created_at": "2021-12-03 02:56:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2099,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466569972956553219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466602048460308493,
        "text": "RT @_wtaloha: vc t\u00e1 bem?\nn\nquer cvs?\nn",
        "created_at": "2021-12-03 02:55:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5051,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466581561420095489,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466601859775348737,
        "text": "@AnaJlia81175603 I love you...",
        "created_at": "2021-12-03 02:55:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466601743819673604,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466601669894963205,
        "text": "RT @ouciume: fiquei c ci\u00fames? fiquei, posso falar alguma coisa? n\u00e3o kkkkkkkkkkkkkkkj",
        "created_at": "2021-12-03 02:54:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6671,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466548604470890499,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466601643533811713,
        "text": "eu esperando a hr certa\ud83e\udd21 https://t.co/wGauoSUlrH",
        "created_at": "2021-12-03 02:54:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466384500062138373,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466599866600202241,
        "text": "@Anahh_0 foda isso",
        "created_at": "2021-12-03 02:47:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1327801091522752517,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466597840642138114,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466599800527327233,
        "text": "RT @ForcaSdv: https://t.co/EpLR2tcXPz",
        "created_at": "2021-12-03 02:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 450,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466545762632974339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466557250336657410,
        "text": "@AnaJlia81175603 @coralineaccess kkkkkkkkk fazer oq n\u00e9, coraline \u00e9 simplesmente perfeito",
        "created_at": "2021-12-02 23:57:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466551335826903040,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466550395698884613,
        "text": "RT @coralineaccess: nao gosta de coraline = mal carater",
        "created_at": "2021-12-02 23:30:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4059,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463259821470326785,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466550301381431298,
        "text": "RT @coralineaccess: proibido falar mal de coraline na minha frente sujeito a paulada",
        "created_at": "2021-12-02 23:30:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1045,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466147839709491202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466550281269882884,
        "text": "RT @carloscorreiaa_: eu quero q essa nova variante do covid v\u00e1 tomar no meio do cu dela",
        "created_at": "2021-12-02 23:30:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25981,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465891852775788546,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466550227440132102,
        "text": "RT @tafdmas: \u00e9 preciso saber encerrar ciclos  p come\u00e7ar outros piores",
        "created_at": "2021-12-02 23:29:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1823,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466527676127232010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466550169797677057,
        "text": "RT @decepcionadamas: se apaixonar eh bom ate vc perceber q o \u00fanico apaixonado eh vc  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk",
        "created_at": "2021-12-02 23:29:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3538,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466529306473996288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466549999970443267,
        "text": "@AnaJlia81175603 @ousurto eita hein bbs kkkk\ud83d\ude33",
        "created_at": "2021-12-02 23:29:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466548900664266752,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466525181132918789,
        "text": "RT @Cabelinho_frase: confian\u00e7a \u00e9 um bglh q vc conquista com v\u00e1rias atitudes e perde com uma",
        "created_at": "2021-12-02 21:50:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5891,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466368519310917634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466525039495315460,
        "text": "RT @ousurto: malhar pra:\n(  )  ter sa\u00fade\n(\u00d7)  ficar gostosa",
        "created_at": "2021-12-02 21:49:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7139,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466439370420981760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466508802275135490,
        "text": "RT @prisilvarr: o nome  do meu estilo  eh: se eu  gostar  eu uso",
        "created_at": "2021-12-02 20:45:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466176120123011073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466507964848779265,
        "text": "RT @oubrisado: minha  rotina  \u00e9 bem  simples  eu acordo  e  passo raiva",
        "created_at": "2021-12-02 20:41:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3676,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466405897190653960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466507942895755268,
        "text": "RT @NazareAmarga: q nesse natal papai noel me d\u00ea um pix de 10mil",
        "created_at": "2021-12-02 20:41:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1676,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466446753897533444,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466506667726680065,
        "text": "RT @vocemesalvou: a verdade \u00e9 que eu gosto demais de n\u00f3s dois juntos.",
        "created_at": "2021-12-02 20:36:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1234,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466460151439892485,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466506307184254976,
        "text": "RT @ousafadenha: cheirar a pessoa q tu gosta  eh a melhor parte do relacionamento",
        "created_at": "2021-12-02 20:35:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5082,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466431622232915968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466342571828039685,
        "text": "RT @theloveplace: &lt;3 https://t.co/J2RLCAtiJ7",
        "created_at": "2021-12-02 09:44:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1052,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465876813507354624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466181784350208006,
        "text": "RT @PATOPATETlCO: a rihanna t\u00e1 gravida,\ntomara que o filho seja eu",
        "created_at": "2021-12-01 23:05:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7514,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466052269196165123,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466178868784607238,
        "text": "RT @oubrisado: d\u00e1 um arrependimento falar as coisas e ver que a pessoa nem ligou \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
        "created_at": "2021-12-01 22:54:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14374,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466147273507807234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466178735498014731,
        "text": "RT @ousurto: meu cabelo infIu\u00eancia em 90% na minha auto estima",
        "created_at": "2021-12-01 22:53:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466084743129321487,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466178690119880717,
        "text": "RT @uebrisadassa: o conceito da mulher q \u00e9 super tagalera mas ao mesmo tempo \u00e9 timida",
        "created_at": "2021-12-01 22:53:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466169991649284098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466178308652032000,
        "text": "RT @ousurto: vc ri de tudo n\u00e9  vamo namorar",
        "created_at": "2021-12-01 22:52:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6222,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466164874581532674,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466178286829117447,
        "text": "RT @tafdmas: o que os olhos n\u00e3o v\u00eaem, eu recebo os print",
        "created_at": "2021-12-01 22:51:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2911,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466169288063168516,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466045210933149702,
        "text": "RT @ily4ngeldoll: chorar nem alivia mais porra nenhuma",
        "created_at": "2021-12-01 14:03:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13461,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464756041283952642,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466045044666818561,
        "text": "RT @NetflixBrasil: Tu acha mesmo que vou ficar triste por causa de um filme???????????????????????????\n\nVou sim \ud83d\ude2d",
        "created_at": "2021-12-01 14:02:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1815,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465410458668707842,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465615805379452929,
        "text": "RT @xotapiscante: voce nao tem medo do amor, voce tem medo da dor que isso pode trazer",
        "created_at": "2021-11-30 09:36:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465360810625142787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465614905097269250,
        "text": "@AnaJlia81175603 @tafdmas kakakkaka eita hein",
        "created_at": "2021-11-30 09:33:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465537296816553985,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465523768042926087,
        "text": "RT @ouiIudida: pra q terapia  se eu posso criar uma falsa realidade  e viver feliz neIa",
        "created_at": "2021-11-30 03:31:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3769,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465480341834055686,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465523569069379586,
        "text": "RT @ounojo: eu te amo pessoa q gosta de fazer cafun\u00e9",
        "created_at": "2021-11-30 03:30:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3154,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465498989223104523,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465482446108037125,
        "text": "@AnaJlia81175603 @ousafadenha ...\u2661",
        "created_at": "2021-11-30 00:46:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465482303715659793,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465480606054289408,
        "text": "@AnaJlia81175603 @Este_Usuariio kkkkkkkk eu n aguento da vontade de chorar",
        "created_at": "2021-11-30 00:39:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465479431930142723,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465472533122199554,
        "text": "RT @ousafadenha: ningu\u00e9m:\n\nminha inseguran\u00e7a:  kkkkkk se afasta das pessoas q vc gosta  ngm se importa mesmo",
        "created_at": "2021-11-30 00:07:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3566,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465347664237809669,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465472321599295493,
        "text": "RT @decepcionadamas: dsclp a grosseria     eh que eu tava criando paranoia e fiquei com raiva de vc",
        "created_at": "2021-11-30 00:06:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6922,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465445156195381265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465472145392287745,
        "text": "RT @oubrisado: dist\u00e2ncia eh foda   praia l\u00e1   e eu  aqui",
        "created_at": "2021-11-30 00:06:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13095,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465358840350887944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465471976500248585,
        "text": "RT @ouciume: trabalhar p mimar a garota q eu gosto e infelizmente ela \u00e9 muito cara (a garota sou eu",
        "created_at": "2021-11-30 00:05:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30925,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465315763334619139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465471896099725321,
        "text": "RT @vocemesalvou: cada pensamento meu, tem um pouco de voc\u00ea.",
        "created_at": "2021-11-30 00:05:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1043,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465339014031024128,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465471672975339521,
        "text": "RT @oubrisado: \u24d8 Este usu\u00e1rio viu sua foto em sua galeria e sentiu sua falta",
        "created_at": "2021-11-30 00:04:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2097,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465316302172696585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465333678209392642,
        "text": "-n\u00e3o se cansa de estar de preto em todas as ocasi\u00f5es?\n\n-n\u00e3o.",
        "created_at": "2021-11-29 14:55:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1465332281242001417,
        "text": "RT @uebrisadassa: preciso aprender e colocar na minha cabe\u00e7a que eu tamb\u00e9m sou uma grande perda",
        "created_at": "2021-11-29 14:50:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2202,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465319177397358592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331940228227072,
        "text": "RT @NazareAmarga: queria acordar com um emprego que nem o da ana maria braga, s\u00f3 comer e conversar",
        "created_at": "2021-11-29 14:48:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1135,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465201934743359494,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331854383456270,
        "text": "RT @PATOPATETlCO: rexona n\u00e3o te abandona,\nmas eu sim, vacilou \u00e9 tchau",
        "created_at": "2021-11-29 14:48:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1977,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465098373812391940,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331754122854404,
        "text": "RT @oubrisado: vontade de viver um romance menos a parte que d\u00e1 errado",
        "created_at": "2021-11-29 14:48:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3165,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465054743286456333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331619611488266,
        "text": "RT @uebrisadassa: Instagram e Twitter parece que sabe oq voc\u00ea t\u00e1 sentindo, do nada come\u00e7a aparecer um monte de indireta kkkkkkkkkkk na mora\u2026",
        "created_at": "2021-11-29 14:47:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465148205235122180,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331568189353996,
        "text": "RT @grimeswold: terminar uma s\u00e9rie que voc\u00ea tava acustumado a assistir todo dia \u00e9 t\u00e3o ruim, parece q fica um vazio",
        "created_at": "2021-11-29 14:47:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19198,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464956415940993032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331530780266515,
        "text": "RT @ouciume: amo o conceito de falar \"que \u00f3dio\" apesar de ter gostado",
        "created_at": "2021-11-29 14:47:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22442,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465125663464112130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331089073971206,
        "text": "RT @ounojo: desnecess\u00e1rio essa semana  ja pode pular pro natal",
        "created_at": "2021-11-29 14:45:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6733,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465321601969397763,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465331044744404999,
        "text": "RT @rochesteraraujo: Essa mistura de fim de ano com fim do mundo t\u00e1 cansativa viu",
        "created_at": "2021-11-29 14:45:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51497,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465032134415032322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465330696617181190,
        "text": "RT @dudinha: n\u00e3o aguento mais abrir o tiktok e s\u00f3 aparecer casal feliz\u2026vidas solteiras importam\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
        "created_at": "2021-11-29 14:43:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13838,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464788530069127176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465051249364148230,
        "text": "RT @aminhapsicologa: Tem gente que fala \"n\u00e3o tenho muito pra te oferecer\" mas te oferece felicidade, te faz rir, te d\u00e1 paz, te d\u00e1 lealdade,\u2026",
        "created_at": "2021-11-28 20:13:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1413,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465020121475387402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464799486937554955,
        "text": "@AnaJlia81175603 tyy&lt;33",
        "created_at": "2021-11-28 03:33:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464799016739389442,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464763690738139143,
        "text": "@euqueapanhe @AnaJlia81175603 vc faz falta sim hum",
        "created_at": "2021-11-28 01:10:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1459903980650352642,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464757583915495425,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464648959251697680,
        "text": "@AnaJlia81175603 @uebrisadassa o mds kkkkkk obg kkkk&lt;3",
        "created_at": "2021-11-27 17:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464648816183947265,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464648647619063813,
        "text": "@AnaJlia81175603 @uebrisadassa eu queria que fosse n\u00e9 gata kkkkk\ud83e\udd72",
        "created_at": "2021-11-27 17:33:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1336797138739720193,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464648292743139331,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464645222646927367,
        "text": "RT @uebrisadassa: esperando me sentir bonita p postar foto no insta (nunca mais postei foto",
        "created_at": "2021-11-27 17:20:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10573,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464593839088361485,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464644230383648778,
        "text": "RT @uebrisadassa: vai corpo  fica bonito logo ae  por favor",
        "created_at": "2021-11-27 17:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8643,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464235689847963649,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464643760755810304,
        "text": "RT @uebrisadassa: a pessoa: 2 msg \neu: 10 mensagens, 4 \u00e1udios, 2 fotos e 1 v\u00eddeo",
        "created_at": "2021-11-27 17:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11380,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464422745840750600,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]