[
    {
        "tweet_id": 1507189868224524295,
        "text": "Canada is broke and without military equipment, low staff, same for Britain, france, germany, USA are broke too, but still have massive military equipment and lots of active members.  It is going to be fun to watch how things evolve in the near future.",
        "created_at": "2022-03-25 02:57:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507163464942460934,
        "text": "RT @JJuteux: Si t'as eu une journ\u00e9e de marde console toi en pensant \u00e0 @JustinTrudeau qui fait un tour de coffre de char international",
        "created_at": "2022-03-25 01:12:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507096785537445888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507086712908001293,
        "text": "About true https://t.co/RWtu1Kmqli",
        "created_at": "2022-03-24 20:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507027376970121221,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068062557687821,
        "text": "@dystoman Same here ahahah i feel your pain my friend",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507048679030640643,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506821760402006025,
        "text": "@dystoman https://t.co/OmpFivDXri",
        "created_at": "2022-03-24 02:34:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506816322948284418,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506789104557694979,
        "text": "Alors il est pour quand le picnic de conscrit en Europe de l\u2019Est? Question s\u00e9rieuse: est ce que je vais pouvoir utiliser mon propre gear dont le gouvernement m\u2019a oblig\u00e9 \u00e0 mettre dans un coffre fort sans jamais pour l\u2019instant pouvoir le ressortir? #firepower",
        "created_at": "2022-03-24 00:24:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506721833801895947,
        "text": "RT @LobservateurLi2: Trudeau est d\u00e9sormais \u00e0 la t\u00eate d'un gouvernement LIB-NPD majoritaire dans un Canada toujours sous \u00e9tat d'urgence sani\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 19:57:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 244,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506703862886973446,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506721514116329486,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: Whoa \ud83d\ude33",
        "created_at": "2022-03-23 19:56:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 739,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506713008428494854,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506449726937477124,
        "text": "@JustinTrudeau Hey Justin, was wondering, in your relationship with Jagmeet, who\u2019s the top and who\u2019s the bottom.",
        "created_at": "2022-03-23 01:56:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506440534319058946,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506445344439164930,
        "text": "RT @PierrePoilievre: The Liberals and NDP have struck a deal to prop up the Trudeau government until 2025.\n\nOur party needs a leader who ca\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 01:38:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1220,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506412285492822018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506282579061878795,
        "text": "Justin et les membres de son caucus photographi\u00e9s pendant qu'ils enculaient les canadiens https://t.co/WA44vkgy5I",
        "created_at": "2022-03-22 14:52:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506271688543121418,
        "text": "@dystoman Le canada ne sera meme pas capable de se sauver lui meme https://t.co/RNzOCbZzpH",
        "created_at": "2022-03-22 14:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506268929773252608,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506267730051321867,
        "text": "Le NPD et les lib\u00e9raux s\u2019allient pour sauver le Canada https://t.co/3uAVvOSG0Q",
        "created_at": "2022-03-22 13:53:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506265953868386310,
        "text": "Could someone fire @theJagmeetSingh",
        "created_at": "2022-03-22 13:46:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505880953297723394,
        "text": "@GouvCanSante Comment dirais-je! Allez vous faire foutre",
        "created_at": "2022-03-21 12:16:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 36376728,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503408098882560012,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505874622419460097,
        "text": "RT @E_Duhaime: Pour la premi\u00e8re fois, le Parti conservateur du Qu\u00e9bec 2e dans un sondage national.\n\nCAQ 36%\nConservateur 24%\nQS 17%\nLib\u00e9ral\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 11:51:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 216,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505872401632051204,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505624275759292419,
        "text": "@TWilsonOttawa https://t.co/R9iGdL7Hn1",
        "created_at": "2022-03-20 19:16:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3246325157,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505622149381468162,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505623513453015045,
        "text": "@Christy4Change Brain damage is permanent. Sorry you are lost. Aint no way to fix you.",
        "created_at": "2022-03-20 19:13:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1178862134110765056,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505314412504051712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505617743470604288,
        "text": "@GagnSbastien @thetender1987 https://t.co/buPqln9hWu",
        "created_at": "2022-03-20 18:50:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505615501480894465,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505613562013700096,
        "text": "@thetender1987 C\u2019est le look claude quenneville",
        "created_at": "2022-03-20 18:33:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 463183385,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505325031051644936,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505613266076241920,
        "text": "RT @Pat77432407: Map of mask wearing in Canada. \n\nQuebec, in last place, as usual. \n\nIf you visit a province you know which one to avoid. h\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:32:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505504003848867841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505533456444542977,
        "text": "@dystoman On se reprend en diff\u00e9r\u00e9! Jmen va au mega maze avec les kids \u00e0 matin. https://t.co/yYmthdbnmQ",
        "created_at": "2022-03-20 13:15:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505519773765021698,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505317494327758850,
        "text": "@dystoman https://t.co/ofnUQih3HP",
        "created_at": "2022-03-19 22:57:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505312374777122820,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505294623123677194,
        "text": "https://t.co/XjL0Lfww58",
        "created_at": "2022-03-19 21:26:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505294363705982979,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505294363705982979,
        "text": "https://t.co/RralG7MWio",
        "created_at": "2022-03-19 21:25:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505294263738945553,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505294263738945553,
        "text": "Sirop d\u2019\u00e9rable artisanal in the making! https://t.co/oi8PoccEDy",
        "created_at": "2022-03-19 21:24:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505197106155372548,
        "text": "@dystoman https://t.co/2jS7doUkwH",
        "created_at": "2022-03-19 14:58:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505178282181939200,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505186184464637956,
        "text": "RT @dystoman: Dystowar\u00ae\ufe0f19/03/22\n\u2714\ufe0fDevant l\u2019implosion de son \u00e9conomie, la Chine osera t\u2019elle une aventure militaire ?\n\u2714\ufe0fCertaines nouvelle\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 14:15:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505181224498774022,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505158396714094601,
        "text": "@GuyMorin https://t.co/k7V4qfLY9L",
        "created_at": "2022-03-19 12:25:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 127038678,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505156852769857537,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505100036828545024,
        "text": "@nexta_tv https://t.co/ztEpEHqILr",
        "created_at": "2022-03-19 08:33:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1891490382,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505099151578648578,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505091922100162561,
        "text": "@orthomorris @Polysesouvient @edmontonpolice @DMMcFee https://t.co/ItQw8WEHPk",
        "created_at": "2022-03-19 08:00:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 267268567,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505032620282949637,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505091756454735872,
        "text": "@Polysesouvient @edmontonpolice @DMMcFee Again here, they on purpose forgot to mention that criminal gangs with unregistered smuggled guns are the source of this tragedy. Will use this event to tackle law abiding gun owners instead of criminals. Giving more room and air for criminals to do it again. Disgraceful",
        "created_at": "2022-03-19 08:00:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505091003954470913,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505091003954470913,
        "text": "@Polysesouvient @edmontonpolice @DMMcFee Polysesouvient is an organization of hysteric ladies who do recommendations based on emotions. Keeps using lies to achieve their goals. This org should be closed for good and remove all of their subventions and give this money to the police so they can run after gangs",
        "created_at": "2022-03-19 07:57:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505086990898843652,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505086990898843652,
        "text": "@Polysesouvient @edmontonpolice @DMMcFee At what time time can we say that polysesouvient  is an accomplice of these gangs for letting them smuggle guns and killing people more easily by knowingly pointing in the wrong direction the people and politicians by targeting law abiding gun owners as the problem of guns in CAN",
        "created_at": "2022-03-19 07:41:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2340639356,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504892736805216259,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504992581738024962,
        "text": "\u00c0 quelle heure on accuse polysesouvient de complicit\u00e9 pour les meurtres de gangs de rue puisqu\u2019en d\u00e9tournant le publique et le politique des r\u00e9els enjeux criminels polysesouvient facilite l\u2019entr\u00e9e des armes \u00e0 feu ill\u00e9gale sur le territoire canadien",
        "created_at": "2022-03-19 01:26:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504946277926195201,
        "text": "Esti de gang de clown. La canada est un pays en quasi faillite technique, dans le rouge \u00e0 hauteur de 1200 milliards, pu une cenne dans banque. Pu d\u2019\u00e9quipement et une force militaire sur le cul en temps de guerre. Vous avez \u00e9lu ces gens la (pas moi, jai pas vot\u00e9 pour eux) https://t.co/pYGz8PhvKq",
        "created_at": "2022-03-18 22:22:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504847690739331077,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504875184167264259,
        "text": "Image d\u2019un g\u00e9n\u00e9ral Russe, ceci explique cela. Bonne journ\u00e9e! https://t.co/ojgvRTqdNb",
        "created_at": "2022-03-18 17:39:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504825431341604868,
        "text": "@disclosetv Great spot for a 338lapua",
        "created_at": "2022-03-18 14:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 15392486,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504821631675473922,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504825120648540161,
        "text": "@cocovid1984 Quand tu aspires a de grandes choses, desfois tu te dois d\u2019etre politically correct. Il fait ca, et c\u2019est parfait comme ca. Tu ne reussiras pas \u00e0 convaincre la masse en faisant dans le bashing tout le temps.",
        "created_at": "2022-03-18 14:20:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1471251204420288516,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504792601484046337,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504812261025722373,
        "text": "@Polysesouvient https://t.co/bpKlRsqUAZ",
        "created_at": "2022-03-18 13:29:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2340639356,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504181197647265795,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504810218844311554,
        "text": "@Guzzo_Vincenzo @JeanCharest_ @PCC_HQ @AlainRayes @gerarddeltell @HonEdFast @CPC_HQ @TashaKheiriddin @GenereuxBernard @SenatBoisvenu Les liberaux \u00e0 l\u2019assaut du pcc. Un cheval de troie et vincent guzzo cautionne. Triste\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 13:21:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2339082750,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504792383665410062,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504449790221996044,
        "text": "@dystoman Ils s en vont camper https://t.co/M4UvbQDjWs",
        "created_at": "2022-03-17 13:29:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504446471667695619,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504239579569836033,
        "text": "@PiluleRouge_CA Fitz de pute!",
        "created_at": "2022-03-16 23:33:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 45477906,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504235089416404997,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504171973559177220,
        "text": "@natcat322 Presque tous les conducteurs de RAM n\u2019\u00e9taient pas vaccin\u00e9s, de ceux que je connais, on va essay\u00e9 un ford la prochaine fois, mon ram 1500 big horn 2019 90000km tombe deja en ruine. Criss de vidange",
        "created_at": "2022-03-16 19:05:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1455135920059977733,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503897170394730497,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504125447386419210,
        "text": "Ca sent le JET FUEL! https://t.co/BHK5awU9ll",
        "created_at": "2022-03-16 16:00:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504120939826622472,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503930662151077893,
        "text": "EU is one way or the other involved, ukraine, russia, belarus, syria, azerbaidjan, georgia, usa, canada, some african terrorist heading to ukraine too, if this is not ww3 yet, even tho it seems to be very defined on ukraine\u2019s land, then what is it? How can this not end in ww3.",
        "created_at": "2022-03-16 03:06:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503867026305073152,
        "text": "@dystoman Le canada est maintenant une coquille vide, la ris\u00e9e du monde. C\u2019est quasiment flatteur pour Justin que Vlad est pens\u00e9 \u00e0 lui. Sophie Sophie! Il sait qui je suis!!!!",
        "created_at": "2022-03-15 22:53:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503864728724156416,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503806362849058824,
        "text": "Moderna 1/4 de la dose pour les 0-5 ans. SEMbLE \u00eatre plus efficace que pfizer a 1/10 de la dose. Bravo continuer d\u2019utiliser des enfants en sant\u00e9 comme cobail pour vos magouilles. Quand vous aurez trouv\u00e9 la recette, vous vous la crisserez dans le cul.",
        "created_at": "2022-03-15 18:52:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503804330377314305,
        "text": "Les saoudiens m\u00e9ritent depuis longtemps de voir leur royaume se transformer en carr\u00e9 de sable avec un rateau de nivelage. Ce ne sont pas des amis, ils ne l\u2019ont jamais \u00e9t\u00e9.",
        "created_at": "2022-03-15 18:44:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503794778093277194,
        "text": "mon \u00e9cran n'en peu plus.....mes yeux saignent... moins de M\u00e9lanie Joly SVP!",
        "created_at": "2022-03-15 18:06:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503793840456708109,
        "text": "La Ville de Montreal, il fait si bon d'y vivre. Criss de trou \u00e0 rats. Si tu veux \u00e9lever des enfants, sauve toi de l\u00e0 sa presse\n\nhttps://t.co/sjwOJOoKcy",
        "created_at": "2022-03-15 18:02:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503766164362698752,
        "text": "Tout d'un coup j'ai envi de r\u00e9orienter ma carri\u00e8re. Bruler du jet fuel au dessus de la mer Noir ahahah\n\nhttps://t.co/2dmZIncQKE",
        "created_at": "2022-03-15 16:12:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503757882680127502,
        "text": "Les am\u00e9ricains attendaient la sortie du film Top Gun pour prendre les russes d\u2019assault. Ca va galvaniser les troupes! Suggestion \u00e0 \u2066\u2066@dystoman\u2069 pour le live mercredi, la musique du film topgun dans l\u2019intro  https://t.co/Q1ht8oP7on",
        "created_at": "2022-03-15 15:39:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503737317810479110,
        "text": "@dystoman Switcher sa dependance des usa vers les chinois, c\u2019est un peu comme l\u00e2cher le crack pour l\u2019h\u00e9ro\u00efne. Tu ne t\u2019en sort jamais! Les russes ne seront jamais self suffisants!",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503732798066237444,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503569416600051712,
        "text": "Jean Charest qui a la covid! Choke on it mother fucker!",
        "created_at": "2022-03-15 03:10:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503155586589986825,
        "text": "@JustinTrudeau You are just a f-ckin phenomenal disgrace. Most military members I know are ashamed you used them for photo ops. Take a walk in the snow and hand over your VR. Remember your dad?",
        "created_at": "2022-03-13 23:46:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502693200947032074,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503147300356599808,
        "text": "@AnitaAnandMP @PANDA17Patriote @NORADCommand https://t.co/oD4VYwBmuP",
        "created_at": "2022-03-13 23:13:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 480418245,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503134486078402560,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503147066406719494,
        "text": "Beaucoup de sensationalisme publi\u00e9 par les reporters de guerre sur le terrain. Hey bro, ton gilet par balle et ton casque ne te conf\u00e8re pas la science absolue en strat\u00e9gie militaire. Fais tes photos et tes quelques videos et decaliss.",
        "created_at": "2022-03-13 23:12:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503097707057098759,
        "text": "Il y a des signes partout! Des tomates ukrainiennes dret \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de tomate Brad\u2019s Atomic! Mais qui est Brad \ud83d\ude05 @dystoman @PANDA17Patriote https://t.co/YvIM8V3P3m",
        "created_at": "2022-03-13 19:56:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503006753566429187,
        "text": "@JustinTrudeau https://t.co/UXFAMntl2i",
        "created_at": "2022-03-13 13:55:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502693153220046849,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503004649837764614,
        "text": "@Proud_CA @dystoman Sinca peut sortir juste un peu la chine du canada. Tant pis pour lui mais tant mieux pour nous. Nos enfants pourront cultiver nos terres sans devoir des redevances aux chinetoks",
        "created_at": "2022-03-13 13:46:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2866614370,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502996365646958604,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502822806484045824,
        "text": "@dystoman https://t.co/8jNx6nKmYL",
        "created_at": "2022-03-13 01:44:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502822465705324552,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502784094127730694,
        "text": "@dystoman https://t.co/3Q9ncDnkXO",
        "created_at": "2022-03-12 23:10:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502783498691743745,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502782986693001220,
        "text": "@jlkBlackburn Beaucoup de gens ont \u00e9t\u00e9 berc\u00e9s trop proche du mur. Faut pas s\u2019en faire",
        "created_at": "2022-03-12 23:05:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502709470664835079,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502777273845485570,
        "text": "RT @Jenni_Byrne: \u201cCharest did not work for Kovrig\u2019s family, no matter which family members he may have spoken with during Kovrig\u2019s incarcer\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 22:43:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 424,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502745214531821576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502775400920981507,
        "text": "Remplac\u00e9es par du num\u00e9rique, le genre de num\u00e9rique de Eric Caire? Je pense que si y a un missile en route on va l\u2019apprendre sur twitter en premier. Ah c\u2019est peut etre ca le numerique dont ils parlent \ud83e\udd2a https://t.co/dtc0hJfBkB",
        "created_at": "2022-03-12 22:35:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502759811418628103,
        "text": "@TWilsonOttawa No equipment, caf members almost all presumed as rapist, non honorable discharge for covid vaccines refusal, no planes, no choppers. There is a bunch of good soldiers in there, dont get me wrong, but for every good soldier, there are 3 fuckalls thats how we called them back then",
        "created_at": "2022-03-12 21:33:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3246325157,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502626631143280641,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502755607107022853,
        "text": "@dystoman je ne sais pas par contre le Nukashine goute quoi! Sheers!",
        "created_at": "2022-03-12 21:17:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502755175597056003,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502754862773190657,
        "text": "@dystoman pour ton fallout man cave! https://t.co/dQ9gYgRY5d",
        "created_at": "2022-03-12 21:14:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502577537981026304,
        "text": "@marcomendicino An other canadian disgrace, pack your shit and go home, soft on crime sissy",
        "created_at": "2022-03-12 09:29:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 312759403,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502102381546422284,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502557196797845506,
        "text": "@nexta_tv Canada is so much doing his part, it will send 10 troopers.",
        "created_at": "2022-03-12 08:08:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1891490382,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502545774365888514,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502474894675783683,
        "text": "Le scrs trouve que l\u2019internet est un probleme/faille majeur au secrets canadiens mais on devrait passer \u00e0 l\u2019identit\u00e9 num\u00e9rique. Yah right https://t.co/iKtu2K2weG",
        "created_at": "2022-03-12 02:41:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502458761725812738,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote Laissons les russes se placer et amener tout leur materiel dans les pourtours de Kiev. Faisons leur croire au maximum que l'otan n'interviendront pas. Laissons les s'exposer au maximum. Et frappons les de plein fouet\n\n-Un responsable du pentagone (maybe)",
        "created_at": "2022-03-12 01:37:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502455614664056836,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502450930750529537,
        "text": "@dystoman trigger discipline grandma! cmon'!",
        "created_at": "2022-03-12 01:06:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502439195385774084,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502435831566454786,
        "text": "https://t.co/wjpmbh0rzd",
        "created_at": "2022-03-12 00:06:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502378096456093704,
        "text": "@dystoman https://t.co/ZJPt5NEprU",
        "created_at": "2022-03-11 20:17:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502370158911832070,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502341816326230016,
        "text": "@dystoman https://t.co/chdMrIEH5h",
        "created_at": "2022-03-11 17:52:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502332497052512258,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502317465157750785,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: A little \u201cthrow-back\u201d for Canadian gun owners \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nLiberal Quebec Premier Charest calls end of LGR *unacceptable*. Vows t\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 16:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502310193568403459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502303942172188673,
        "text": "AAAH le printemps, ya plus de mines sur mon terrain que dans la zone d\u00e9militaris\u00e9e entre les 2 Cor\u00e9es. #DogLife",
        "created_at": "2022-03-11 15:22:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502296946559623168,
        "text": "@dystoman Apr\u00e8s quelques verre de Raki il etait tout feu tout flamme \u00e0 vendre des secrets d\u2019\u00e9tats \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-03-11 14:54:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502296428563030017,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502293984445620240,
        "text": "@nexta_tv Hey skunk bags! Ask Sadam how it went for him! Oh sorry he might not pick up that phone. Maybe you could try his good friend from Lybia then? What? No answers too? No way ?!",
        "created_at": "2022-03-11 14:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1891490382,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502207976286953476,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502291668686487553,
        "text": "Reverse that oic, f-ck jean charest https://t.co/tIkF1czOCl",
        "created_at": "2022-03-11 14:33:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502267002102157312,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502290761546706947,
        "text": "@DonMartinCTV @ThomasMulcair @ThomasMulcair is a looser, I dont remember having seen him win something. He is on the payroll of quebecor, his opinion is simply pure bullshit. The guy has basically the charisma of a rock in a gravel pit",
        "created_at": "2022-03-11 14:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 29518466,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501994895879426053,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502289927429660677,
        "text": "@KevinRothrock They are waiting for the snow to melt and 25 degrees celcius.",
        "created_at": "2022-03-11 14:26:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 117856715,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502232208781762560,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501987407075418119,
        "text": "@pacem_sivis @GagnSbastien",
        "created_at": "2022-03-10 18:24:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 835906758405156865,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501966848153300992,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501944604131672076,
        "text": "https://t.co/VchjOOJL1f",
        "created_at": "2022-03-10 15:34:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501889844670259202,
        "text": "@Travisdhanraj @cafreeland @melaniejoly @JustinTrudeau https://t.co/SRnujnFMaO",
        "created_at": "2022-03-10 11:56:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 67805368,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501611422375202821,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501889500859056128,
        "text": "@jrmstrong Une photo de @melaniejoly et @cafreeland qui se pavanent en Pologne https://t.co/55mdxzCddv",
        "created_at": "2022-03-10 11:55:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 117907865,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501639751824257031,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501723646297100289,
        "text": "@terror_alarm I wonder how many seconds it would take to f-ck these two countries upside down.",
        "created_at": "2022-03-10 00:56:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754718787237281792,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501585793579728901,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501719457735053319,
        "text": "Le Chuck Norris de l'info de guerre et le Kung Fu Panda du renseignement. Soyez Dystoinform\u00e9 https://t.co/PENKCKKtTa",
        "created_at": "2022-03-10 00:39:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501716871913091072,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501560306136489985,
        "text": "Pendant que la premi\u00e8re idiote du Canada sophie gregoire trudeau avait \u00e0 la tv noovo une entrevue complaisante et stupide \u00e0 la hauteur de son intervieweuse Julie Schneider, son m\u00e9prisable mari Justin Trudeau se faisait enculer solide par la presse britannique. Contraste!",
        "created_at": "2022-03-09 14:07:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501487379454046208,
        "text": "@melaniejoly @JustinTrudeau https://t.co/XLku8Ekzru",
        "created_at": "2022-03-09 09:17:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 25227444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501347017330769924,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501347601660137486,
        "text": "L\u2019arm\u00e9e canadienne et les arm\u00e9es occidentales ont des bons soldats, mais leurs rangs sont min\u00e9es par de foutus wokes et des misfits. Dans mon temps, les tests physiques et psychologiques c\u2019\u00e9tait du s\u00e9rieux, aujourdhui on te donne tes chevrons gratis",
        "created_at": "2022-03-09 00:02:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501233465630547977,
        "text": "RT @GovRonDeSantis: In Florida, we protect the rights of Floridians to make decisions for themselves and their children.\n \nWe reject narrat\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 16:28:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10500,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500958603645276161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500994857459929093,
        "text": "@TashaKheiriddin She just proved that she is in line with the liberal trojan horse trying to infiltrate the cpc.",
        "created_at": "2022-03-08 00:40:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 116939663,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500979193370324999,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500984006913007619,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote Salut Xi, c'est Joe, on s\u00e9pare le monde en 2 et on boit une bi\u00e8re? Ca te dirait un steak? J'apporte la salade",
        "created_at": "2022-03-07 23:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500983658903130112,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500983658903130112,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote Le monde ne sera peut \u00eatre pas multipolaire, mais plutot bipolaire, Chine-USA. C'est plus facile d'avoir un consensus \u00e0 deux plutot qu'\u00e0 3 dans un \"conseil d'administration\"",
        "created_at": "2022-03-07 23:56:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500983257449517067,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500983257449517067,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote La Chine a besoin de ressources et d'espaces, la Russie \u00e0 tout ca et \u00e0 porter, ils sont voisins en plus, pas d'oc\u00e9an \u00e0 traverser!\u00c7a serait logique et les Russes vont \u00eatre \u00e0 vendre pour pas cher en plus. La Russie va \u00eatre une solide \u00e9pave dans pas long",
        "created_at": "2022-03-07 23:54:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500982578156814337,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500982578156814337,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote Peut-\u00eatre m\u00eame que maintenant, un affrontement direct contre l'Otan qui se d\u00e9roulerait en Ukraine, sur le sol m\u00eame Russe et les pays baltes, permetterait \u00e0 la Chine de sortir le cash pour reconstruire la Russie et mettre main mise sur des infrastructures vitales.",
        "created_at": "2022-03-07 23:51:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500982016862531584,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500982016862531584,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote La chine joue maintenant un role plus discret. Quant \u00e0 moi, je crois maintenant que la Chine entrevoit une r\u00e9elle possibilit\u00e9 de racheter la Russie dans son enti\u00e8ret\u00e9. Faire profil bas, et planter son drapeau en plein coeur de la Russie.",
        "created_at": "2022-03-07 23:49:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500975703197687810,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500290023131856903,
        "text": "RT @Skeptic_j: https://t.co/KANCBwt6OT",
        "created_at": "2022-03-06 01:59:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500097603958185986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500246728607518722,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote Atterissage d\u2019urgence en allemagne? Probl\u00e8me technique?",
        "created_at": "2022-03-05 23:07:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500242662363914243,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500127438990450690,
        "text": "@DLCoulisses je ne suis pas band\u00e9 tant que ca, je ne sais pas pourquoi!",
        "created_at": "2022-03-05 15:13:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 97000130,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500124285582692354,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500110178829668354,
        "text": "@GagnSbastien @Sandra_Mathieu_ @plblack4 Non on pourrait froisser un woke qui fait l effort de prendre son bicyle a pedale pour aller chercher son pain au coin de lorimier  et de st-joseph",
        "created_at": "2022-03-05 14:05:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500109207911243780,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500108752804007936,
        "text": "@GagnSbastien @Sandra_Mathieu_ @plblack4 Wait for it, ca commence seulement!",
        "created_at": "2022-03-05 13:59:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500107581796274181,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499876617539264513,
        "text": "Almost 2$/L of fuel. Wokes must be happy now, because they dont own a car, don't own a house, in fact they own nothing, and they wont ever own anything. Be a woke, and be happy to fuck your life up.",
        "created_at": "2022-03-04 22:37:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499876280161947651,
        "text": "@PierrePoilievre Wokes must be happy now, because they dont own a car, don't own a house, in fact they own nothing, and they wont ever own anything. Be a woke, and be happy to fuck your life up.",
        "created_at": "2022-03-04 22:35:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 242827267,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499871088406265859,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499790460919119872,
        "text": "@emilie_courval Dommage que de si jeune personne soit bris\u00e9e \u00e0 vie. Leurs cerveaux ne fonctionnent plus. Endoctrin\u00e9e au maximum. Ils ne s\u2019en remettront plus jamais et vivront dans la peur et la crainte le restant de leur vie",
        "created_at": "2022-03-04 16:54:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3529582276,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499503915712319495,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499779496207081477,
        "text": "@Apex_WW just send tacos, that will do it",
        "created_at": "2022-03-04 16:11:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499775055781318660,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499766099386286089,
        "text": "@Ukraine_AF By russian standards, this plane can still fly, no doubt",
        "created_at": "2022-03-04 15:17:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 882123957100568576,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499642484540026885,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499761701088071684,
        "text": "@PierrePoilievre @BradRedekopp @kencheveld Oh and by the way nice to see natives success story, nothing against that whatever the business sector",
        "created_at": "2022-03-04 15:00:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499761441930362884,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499761441930362884,
        "text": "@PierrePoilievre @BradRedekopp @kencheveld Sounds like yellowstone stuff \ud83e\udd23",
        "created_at": "2022-03-04 14:59:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 242827267,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499751814878560256,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499761197033340928,
        "text": "Fuck mondialism, fuck new world order, why dont we just go back to 1990",
        "created_at": "2022-03-04 14:58:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499760032010940424,
        "text": "@PierrePoilievre Go get him!",
        "created_at": "2022-03-04 14:53:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 242827267,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499730778594287627,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499575953332260866,
        "text": "La GRC s\u2019oppose au t\u00e9moignage obligatoire des policiers impliqu\u00e9s. Criss de pays de marde, on cache la v\u00e9rit\u00e9 et on pond on oic pour bannir plein d\u2019armes l\u00e9gales  https://t.co/Oq7MfBfPrW",
        "created_at": "2022-03-04 02:42:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499560161010233378,
        "text": "RT @IntelWalrus: Twitter is a special place. Where else can you find so many people who seem to have triple majored in Virology, Russian Hi\u2026",
        "created_at": "2022-03-04 01:39:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499558701186928641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499507533148475393,
        "text": "RT @Vidoc_Ronaco: Un regard franc https://t.co/jOCkIzMnKA",
        "created_at": "2022-03-03 22:10:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499391004234989571,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499379773201657856,
        "text": "@MartinKoskinen \u00c0 quelle heure on commence \u00e0 parler de la candidature de Martin Koskinen pour le banc des accus\u00e9s dans un proc\u00e8s",
        "created_at": "2022-03-03 13:42:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 253562326,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499087620860743693,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499378637874860043,
        "text": "@PiluleRouge_CA Exact, j\u2019ai pris une carte du pcc juste pour voter contre Charest. Tentative d\u2019infiltration des liberaux dans le parti conservateur financ\u00e9 par les power corp de ce monde",
        "created_at": "2022-03-03 13:38:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 45477906,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499375075484655625,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499208614430621697,
        "text": "@flegcartoon @GagnSbastien",
        "created_at": "2022-03-03 02:22:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 69950434,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499197168468602884,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499206669603065856,
        "text": "RT @DM92__: @PMBreakingNews Amazing timing. https://t.co/qVbOA73X2t",
        "created_at": "2022-03-03 02:14:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499205810215391241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499202696120786945,
        "text": "Outvote Charest tbk, carte de membre du PCC juste pour voter contre charest \u2705",
        "created_at": "2022-03-03 01:59:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499187872875831300,
        "text": "Craving my daily dysto https://t.co/FZslcoVHSO",
        "created_at": "2022-03-03 01:00:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499187708136247303,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499187682957737984,
        "text": "RT @ShannonStubbsMP: I'm with grassroots Conservative Party members. Our leader must share our values, and respect our policies. I'm agains\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 00:59:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 555,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499166931919773696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499182913237176321,
        "text": "RT @GuyBolduc: Un reportage qui confirme qu'on utilise nos jeunes comme des rats de laboratoire sans trop savoir.",
        "created_at": "2022-03-03 00:40:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499177414760488964,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499168367185477633,
        "text": "https://t.co/IFmZwMUhJA",
        "created_at": "2022-03-02 23:42:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499164782372528142,
        "text": "https://t.co/cJLxvAVR2k",
        "created_at": "2022-03-02 23:28:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499164400766402567,
        "text": "@MckenKathleen Oui sa pourrait etre elle aussi lol",
        "created_at": "2022-03-02 23:27:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1225428323112804352,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499163301644808198,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499161447196241932,
        "text": "Emmanuel Macron fait un discour https://t.co/uZ6qyWFQmg",
        "created_at": "2022-03-02 23:15:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499161295463108612,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499161295463108612,
        "text": "@E2Villiers @PANDA17Patriote https://t.co/1GDIqpUbkb",
        "created_at": "2022-03-02 23:14:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": 1956470191,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499098891559780353,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499031332776824841,
        "text": "RT @JJuteux: L'INSPQ a menti\nLa sant\u00e9 publique a menti\n@cdube_sante a menti\n@francoislegault a menti\n\nEt le 31 au soir on vous a fait sonne\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 14:38:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 389,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499006123642433537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499010359511990278,
        "text": "@ThomasGerbet @GuyBolduc Comme si c\u2019\u00e9tait secret d\u00e9fense. Maudite province de Santa Banana.",
        "created_at": "2022-03-02 13:14:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 24870510,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499006609850355716,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499008665675833348,
        "text": "@TPostMillennial @PANDA17Patriote Go get Brandon! Thats what he meant lets go get Brandon!!!",
        "created_at": "2022-03-02 13:08:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 896731633704947712,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498865734939815939,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498858456094502915,
        "text": "#GoGetHim the fuck this means now?",
        "created_at": "2022-03-02 03:11:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 6,
            "like_count": 18,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498857417244917762,
        "text": "Les Elites Americains, hommes et femmes, ont plus de plastique dans face que y'en a dans l'ocean. Ces gens l\u00e0 ne veulent pas mourir. #Stateoftheunionspeech",
        "created_at": "2022-03-02 03:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498846652441968649,
        "text": "Classy Move by Winnipeg Jets\n\nanthems https://t.co/vdp10P85ju via @NHL",
        "created_at": "2022-03-02 02:24:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498815658146123777,
        "text": "@PANDA17Patriote @dystoman https://t.co/TUOpDl3R8a",
        "created_at": "2022-03-02 00:21:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1308400921496387593,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498801722428465158,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498811427519348741,
        "text": "RT @PANDA17Patriote: Build your opponent a golden bridge to retreat across. \n\n~ Sun Tzu\n\n@dystoman @datwokeslayer @MckenKathleen\n\nAmicaleme\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 00:04:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498809187505258497,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498753011463643141,
        "text": "@JackDetsch How to tell troops they are going into combat without telling them they are going to combat. Did they really expect to cross a sovereign border and be met with candies / cakes and naked boobs?",
        "created_at": "2022-03-01 20:12:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 785237870,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498688423267344391,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498732967287472132,
        "text": "RT @JeanGenest8: https://t.co/hwj1S4nl1L",
        "created_at": "2022-03-01 18:52:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498458756065243143,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498732625632104459,
        "text": "@dystoman Les russes ont surement des photos compromettantes de Boris sur la grosse vodka russe",
        "created_at": "2022-03-01 18:51:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498707603345584137,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498711769187078150,
        "text": "@RadioCanadaInfo https://t.co/67WuLWxAsD",
        "created_at": "2022-03-01 17:28:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 15836703,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498587660247388163,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498697974066593799,
        "text": "@f_philippot La france est vraiment rendue un ramassis de politicien stupide. La France, leur seule sp\u00e9cialit\u00e9 est la capitulation. Gangr\u00e8n\u00e9e par la gauche et les socialistes communistes.",
        "created_at": "2022-03-01 16:33:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 472412809,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498695321739833347,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498669310742568964,
        "text": "Yves Francois Blanchette qui fait de la politique internationale c'est comme si ma belle m\u00e8re me disait comment \u00e9lever mes enfants. Ta yeule",
        "created_at": "2022-03-01 14:39:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498504267874942983,
        "text": "Sur une note plus l\u00e9g\u00e8re, 1883 le prequel de yellowstone, tabaslack que c\u2019est de la bonne TV. (Venant d\u2019un gars qui ecoute fuckall la tv sauf le hockey)",
        "created_at": "2022-03-01 03:43:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498455802184716295,
        "text": "@TWilsonOttawa This guy is an other liberal piece of scrap smiling on request for the camera and collecting a pay check, bottom line. This kind of politicians is exactly was is tearing our country appart.",
        "created_at": "2022-03-01 00:31:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3246325157,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498453861715132421,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498453114957053953,
        "text": "RT @dystoman: Live 2100.\n#DYSTOWAR https://t.co/YrAId3ypkW",
        "created_at": "2022-03-01 00:20:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498450189899780098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498451483863490571,
        "text": "@IntelCrab The first truck in the front has a blown tire and no spare. Aaaaah these russians!",
        "created_at": "2022-03-01 00:14:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3331851939,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498450785432219651,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498430679230685184,
        "text": "On se rend vite compte que pour chialer, tu n'as pas besoin de connaissances geographiques, politiques et historiques. Finalement ces gens l\u00e0 \u00e9taient des chialeux, des ignorants",
        "created_at": "2022-02-28 22:51:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498430041063137284,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498430041063137284,
        "text": "\u00c0 la limite ils sont rendus insignifiants",
        "created_at": "2022-02-28 22:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498429646198689799,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498429646198689799,
        "text": "Beaucoup de comptes twitter que je suivais pendant la pandemie \u00e9taient pertinent. Maintenant en temps de guerre, les m\u00eames comptes twitter essaient de se recycler au sujet de la guerre, mais ont perdu toute leur pertinence.",
        "created_at": "2022-02-28 22:47:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498428623392579601,
        "text": "@Vadeboncoeur_Al https://t.co/25ieNvVAK4",
        "created_at": "2022-02-28 22:43:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 16571214,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498407301459460102,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498302095652536325,
        "text": "Jean Charest c\u2019est comme un condom usag\u00e9, tu le jettes apr\u00e8s sa premi\u00e8re utilisation, si tu le remets pour un round 2,  t\u2019es juste un cave",
        "created_at": "2022-02-28 14:20:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498301538053279747,
        "text": "@Guzzo_Vincenzo @gerarddeltell @PCC_HQ Une job pour faciliter le pillage de nos ressources par les chinois (charest = huawei), d\u00e9sarmer les honn\u00eates citoyens et les chasseurs qui respectent les lois. Augmenter notre d\u00e9pendance \u00e0 l\u2019energie des dictatures.",
        "created_at": "2022-02-28 14:18:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498294432067690501,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498294432067690501,
        "text": "@Guzzo_Vincenzo @gerarddeltell @PCC_HQ C\u2019est une job d\u2019infiltration du liberalisme \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du parti conservateur. Une job command\u00e9e par Power Corp et les autres fortunes canadiennes.",
        "created_at": "2022-02-28 13:50:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2339082750,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498288553159233541,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498135139066519563,
        "text": "@EvanFor2020 @SnitchCrumby @BNONews Or a suicide squad of paratroopers",
        "created_at": "2022-02-28 03:17:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836983108574523392,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498134192722427905,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498131349269585925,
        "text": "@ChristWack @dystoman Cetait pas direct a la MEGA la chambre a gaz? Mes souvenirs me jouent des tours",
        "created_at": "2022-02-28 03:02:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 800696958004273153,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498129168441438208,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498130736901234694,
        "text": "@ChristWack @dystoman Cetait juste du gaz cs mais cetait kool lol",
        "created_at": "2022-02-28 02:59:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 800696958004273153,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498129168441438208,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498125827615170563,
        "text": "@Apex_WW President Biden, after meeting his personal doctor to make sure he is still alive, will host a meeting with other NATO members",
        "created_at": "2022-02-28 02:40:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498124790342823936,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498124963353612293,
        "text": "@jkenney Stubborn leftist and their crooked agenda. You need only half a brain to understand that keystone xl was better than buying russian crude. But if you aint got half a brain, my guess is that you are brainless. Thats mathematics",
        "created_at": "2022-02-28 02:36:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 21525682,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498116380863856642,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498115401535959046,
        "text": "Merci \u00e0 Eric aka @dystoman mes cours des cbrn militaires \u00e9taient bien loin dans ma t\u00eate. Excellent vulgarisateur, r\u00e9fl\u00e9chi et pertinent. Je vous recommande d\u2019\u00e9couter, parce qu\u2019on ne peut jamais \u00eatre trop pr\u00e9par\u00e9. Readiness is the new trend, crazy world\u2026 crazy stuff https://t.co/yU8gWYhYqo",
        "created_at": "2022-02-28 01:58:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498076132335366148,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498090211506491392,
        "text": "@Gerryyul Ils cachaient juste moins bien leur jeu que les autres pays plus occidentaux -just sayin as well",
        "created_at": "2022-02-28 00:18:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1294794241193934849,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497980693514702863,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498033811510206464,
        "text": "@dystoman https://t.co/0HTiGc4mAU",
        "created_at": "2022-02-27 20:34:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498033525798363147,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497994945457803269,
        "text": "La seule chance que l'on aurait que cette guerre se termine rapidement, est un coup d'\u00e9tat",
        "created_at": "2022-02-27 18:00:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497994255578578950,
        "text": "Someone has to pull Putin's plug fast",
        "created_at": "2022-02-27 17:57:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497941359445086215,
        "text": "@Pelerin58580892 @AndreAr94310915 \u00e7a m\u00e9rite un follow @Pelerin58580892 et un retweet de l'original lol",
        "created_at": "2022-02-27 14:27:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497940720262340610,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497940720262340610,
        "text": "@Pelerin58580892 @AndreAr94310915 je me suis fait ghost\u00e9 mon tweet \ud83d\ude09 https://t.co/kWGTnUJ1Wp",
        "created_at": "2022-02-27 14:24:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1464796716012605444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497577263164014595,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497939988130013185,
        "text": "https://t.co/bJhupuBSV2",
        "created_at": "2022-02-27 14:21:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497920025298194436,
        "text": "@dystoman Une ptetite nego le temps que Putin fasse avancer les tch\u00e9tch\u00e8nes et d\u2019autres BTG et qu\u2019il essaie de mettre de l\u2019ordre dans l\u2019approvisionnement\u2026 estce que les ukrainiens vont se faire duper? Les 3-4 derniers mois de diplomatie devrait leur avoir donn\u00e9 une lecon",
        "created_at": "2022-02-27 13:02:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497915340696735750,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497743921295900673,
        "text": "@LPGeek https://t.co/2fLtol1Apu",
        "created_at": "2022-02-27 01:22:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 189155832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497742632117747712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497738940358533128,
        "text": "@LPGeek Contexte? Ce sont qui les clubs qui jouent? Dans quel coin de pays?",
        "created_at": "2022-02-27 01:02:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 189155832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497738651052253185,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497734068129177603,
        "text": "@ezralevant https://t.co/ubiEQcdKNT",
        "created_at": "2022-02-27 00:43:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20878297,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497730592498192387,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497726281101848582,
        "text": "@PierrePoilievre D\u00e9j\u00e0 plus d\u2019exp\u00e9rience que Justin Trudeau",
        "created_at": "2022-02-27 00:12:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 242827267,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497581065333923845,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497726120682270723,
        "text": "@HananyaNaftali @IntelCrab L\u2019aube rouge @dystoman",
        "created_at": "2022-02-27 00:11:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 619400667,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497716181762985987,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497683691312664576,
        "text": "@LiTremblay @AndreAr94310915 votre ignorance sur le sujet vous disqualifie pour cette discussion",
        "created_at": "2022-02-26 21:23:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1326716244813295617,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497683088985501702,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497683337401540610,
        "text": "@LiTremblay @AndreAr94310915 https://t.co/MN8k7d7WjY",
        "created_at": "2022-02-26 21:21:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1326716244813295617,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497683088985501702,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497682541901459458,
        "text": "@LiTremblay @AndreAr94310915 si tu suis la communaut\u00e9 OSINT, tu verrais que c'est toute sauf une d\u00e9bacle en ce moment. maintenant va faire dodo ou va faire tes devoirs",
        "created_at": "2022-02-26 21:18:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1326716244813295617,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497675254709297158,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497570892372660226,
        "text": "Il est o\u00f9 Leo Major quand on a besoin de lui!",
        "created_at": "2022-02-26 13:54:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497568046139027457,
        "text": "@AndreAr94310915 Sauf que le gars s\u2019est fait pousser une paire de couille d\u2019acier gigantesque depuis quelques jours.",
        "created_at": "2022-02-26 13:43:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 4,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1213131992453148672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497563247465095172,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497567051694678016,
        "text": "Wondering if Ukraine gvt built a weapon registry before handing out so many rifles to civilians. And if they noted down all serial numbers. Asking for a friend in Ottawa \ud83d\ude43\ud83e\udd2a",
        "created_at": "2022-02-26 13:39:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497395778465280004,
        "text": "@melaniejoly https://t.co/wDlTR7EG1g",
        "created_at": "2022-02-26 02:19:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 25227444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497350849609170944,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497349132679323657,
        "text": "@ezralevant A weak conservative or a too progressive conservative chief is always good for liberals. These rich ass families are all blood sucking liberals to death",
        "created_at": "2022-02-25 23:13:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20878297,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497297196798124044,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497348475389947918,
        "text": "RT @SpencerFernando: The more we strangle our oil and gas and coal industries without actual viable alternatives being available, the more\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 23:11:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 343,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497038423890169858,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497321609702555650,
        "text": "RT @Jerome_bg: Des Qu\u00e9b\u00e9cois d\u00e9couvrent subitement en voyant des images de la #guerre qu'il \u00e9tait peut-\u00eatre un peu exag\u00e9r\u00e9 de concevoir un\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 21:24:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497252435747905539,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497317442640662532,
        "text": "@alanfryermedia Fuck that stupid empty shell",
        "created_at": "2022-02-25 21:07:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 96646729,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497269798996045827,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497263611324022784,
        "text": "How far would Justin Trudeau would already be if Putin was at our door. The canadian coward in chief escaped a pacific protest in Ottawa. Respect to the humorist who seems to have grown some balls https://t.co/f7GVE82hH7",
        "created_at": "2022-02-25 17:33:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497259487283064835,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497254984622223360,
        "text": "@jlkBlackburn soit ils sont des caves, soit ils sont un vecteur de changement dans la r\u00e9gion, ou encore des victimes du vecteur de changement dans la r\u00e9gion que sont les pays baltes et de l'Europe de l'Est. Je trouve \u00e7a simpliste comme r\u00e9f\u00e9rence",
        "created_at": "2022-02-25 16:59:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497251051153473538,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497238792088006656,
        "text": "RT @JimMurp77852985: https://t.co/M49hCDYgxN",
        "created_at": "2022-02-25 15:55:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 393,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496853368194871298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497235824810860550,
        "text": "J'ai hate de voir ce qui reste de \"Toute la Puissance Am\u00e9ricaine\". Parce que en facade, ils ont un vieux pr\u00e9sident fatigu\u00e9, impopulaire et incontinent.",
        "created_at": "2022-02-25 15:43:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497229038548623366,
        "text": "@CoulombeMartin2 Jos\u00e9e Legault dans son habitat naturel https://t.co/1NTdcPpm9d",
        "created_at": "2022-02-25 15:16:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1309588712918061057,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497206344516046853,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497218548296527875,
        "text": "The world is burning because the elected leaders of the Free World are a bunch of fuckin wokes",
        "created_at": "2022-02-25 14:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497215008979177476,
        "text": "https://t.co/mroOLlflyB",
        "created_at": "2022-02-25 14:20:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497214041055445000,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497214041055445000,
        "text": "@PANDA17Patriote @dystoman",
        "created_at": "2022-02-25 14:16:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497213627304132621,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497213627304132621,
        "text": "\"\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043e\u0440\u0430\u0431\u043b\u044c, \u0438\u0434\u0438 \u043d\u0430\u0445@\u0439\" - \u0431\u0438\u0442\u0432\u0430 \u0437\u0430 \u0417\u043c\u0456\u0457\u043d\u0438\u0439 https://t.co/fo5GFxARen via @YouTube",
        "created_at": "2022-02-25 14:15:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497209452663029791,
        "text": "RT @levinepmc: By not banning the importing of Russian oil, Justin Trudeau is actually allowing Canada to finance Putin\u2019s illegal invasion\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 13:58:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 282,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496918434579304456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497208722065604618,
        "text": "@dystoman https://t.co/Y5r8bE1GNN",
        "created_at": "2022-02-25 13:55:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497193799604396032,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497208545976086538,
        "text": "@Skeptic_j https://t.co/3FdWSDESaX",
        "created_at": "2022-02-25 13:55:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 87222878,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497167159792971801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497207957582499847,
        "text": "@jlkBlackburn Je pense que tu sous estime vraiment la volont\u00e9 de Putin de restaurer l\u2019ancienne Union Sovi\u00e9tique. L\u2019otan c\u2019etait un pr\u00e9texte suppl\u00e9mentaire",
        "created_at": "2022-02-25 13:52:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497075320863739930,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497058551952461830,
        "text": "Then, this is never gonna end. Pack your shit, go home and wait until he knocks at your door.",
        "created_at": "2022-02-25 03:59:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497057875977457669,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497057875977457669,
        "text": "The thing is, after Putin is done with Ukraine, what happens next? We let him run over Ukraine because he has nukes and we don't want to risk him using them? This being said, When and how do we stop him? We let him do his shit until he is done because he has nukes? 1/2",
        "created_at": "2022-02-25 03:56:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497047293459148814,
        "text": "RT @dystoman: Merci \u00e0 tous les auditeurs d\u2019avoir assist\u00e9 au live de ce soir.\nBonne nuit. https://t.co/MhQBZtXvlp",
        "created_at": "2022-02-25 03:14:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497045480139894804,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497012038006358016,
        "text": "@ASBMilitary easy stuff, there was nothing there, almost",
        "created_at": "2022-02-25 00:54:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1226624031367073793,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497011875753738251,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497011865808998404,
        "text": "RT @IAPonomarenko: Hopefully, things start going wrong for Russia in Ukraine from the day one.\nAir defense appeared to be stronger than exp\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 00:53:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1597,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497011504993898518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497008805951025158,
        "text": "TVA a tellement d\u2019experts sur son payroll sur des contrats de 10 ans de pandemie, vu que c\u2019est fini, ils les recyclent. Gang de clown https://t.co/PIQgEgtCIY",
        "created_at": "2022-02-25 00:41:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 38,
            "like_count": 216,
            "quote_count": 4
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497007163620962311,
        "text": "Si il le disent maintenant, ils se feront an\u00e9antir dans les baltics 2/2 @dystoman @PANDA17Patriote",
        "created_at": "2022-02-25 00:34:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497006977968488454,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497006977968488454,
        "text": "J'ai de plus en plus l'impression que l'OTAN \u00e9tire le temps \u00e9tant donn\u00e9 qu'ils n'ont pas r\u00e9agi assez vite pour construire une force de r\u00e9action vis \u00e0 vis la Russie. Lorsque que l'OTAN aura amass\u00e9e assez de troupes, elle entrera en Ukraine. 1/2",
        "created_at": "2022-02-25 00:34:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496999861778259969,
        "text": "@SummumTop https://t.co/7KyimXDTZp",
        "created_at": "2022-02-25 00:05:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1109442674090827777,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496991258593861633,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496999270532018204,
        "text": "@SummumTop on pourrait l'envoyer couvrir l'ukraine",
        "created_at": "2022-02-25 00:03:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1109442674090827777,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496991258593861633,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496997718069485574,
        "text": "@GagnSbastien @BenKutowski je comprend le dude de dire ca, mais en meme temps, quand tu sais que ton chef d'\u00e9tat veut reconqu\u00e9rir le territoire D'Yvan The Terrible, ya de quoi vouloir y planter un missile dans le cul",
        "created_at": "2022-02-24 23:57:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496991268911656964,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496997321824944138,
        "text": "@pepesgrandma what a f-ckin bunch of p-ssies",
        "created_at": "2022-02-24 23:55:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 116384038,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496993879731499018,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496984662643781632,
        "text": "@jlkBlackburn https://t.co/yPqryBMx65",
        "created_at": "2022-02-24 23:05:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496984081359204359,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496979282035453952,
        "text": "@CivilAdvantage1 @melaniejoly https://t.co/RT4kSVbgzw",
        "created_at": "2022-02-24 22:44:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1927617806,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496977047708528645,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496978539685498880,
        "text": "@melaniejoly https://t.co/EaMPQElk0z",
        "created_at": "2022-02-24 22:41:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 25227444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496908110640074754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496974813080002564,
        "text": "vous \u00e9couterez* tbk je pense qu'on a tous pas assez dormi!",
        "created_at": "2022-02-24 22:26:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496972777596850176,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496972777596850176,
        "text": "Vous ecouterai ce soir @dystoman et @PANDA17Patriote . Joe Biden n'a meme pas de conseill\u00e9 qui leur arrivent \u00e0 la cheville",
        "created_at": "2022-02-24 22:18:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496970996930445314,
        "text": "@jlkBlackburn Humble tweet, respect",
        "created_at": "2022-02-24 22:11:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496969541498269724,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496947948126715904,
        "text": "@IntelDoge Could someone tell Macron to put his pussy back in his pants. He aint got no dick. France's Gerontophil in charge",
        "created_at": "2022-02-24 20:39:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2407993940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496939329381605376,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496947006543171591,
        "text": "@Conflicts @IAPonomarenko Me trying to sneak into Ukraine for some free guns https://t.co/HeFjwltxai",
        "created_at": "2022-02-24 20:35:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2566535282,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496945104174604290,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496946353309896704,
        "text": "@melaniejoly @DmytroKuleba https://t.co/MQqA6p1Utu",
        "created_at": "2022-02-24 20:33:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 25227444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496849089614565378,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496936217597915147,
        "text": "@GuyBolduc simplement s\u00e9curiser l'endroit pour y faire passer beaucoup de troupe et d'\u00e9quipement dans les prochains jours pour attaquer Kiev. C'est un raccourci pour les troupes venant de Bielorussie",
        "created_at": "2022-02-24 19:53:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 70492434,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496934449124020237,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496927970501537794,
        "text": "Si vis Pacem, Para Bellum",
        "created_at": "2022-02-24 19:20:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496927652610920467,
        "text": "President Biden asked if sanctions would be as devastating as bullets and tanks he said yes. Whatever the sanctions, not a chance this is going to kill the war. Also said \"lets see in a month or so if sanctions worked\"...Damn old man, its now or never. Fuck this shit",
        "created_at": "2022-02-24 19:18:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496918094882783235,
        "text": "@GuyBolduc https://t.co/wLBIzQhW4W",
        "created_at": "2022-02-24 18:40:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 70492434,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496910057950306309,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496847432663154688,
        "text": "RT @jlkBlackburn: Pour \u00eatre bien inform\u00e9s de l'actualit\u00e9 ukrainienne, suivez @dystoman\n \nC'est le seul au Qu\u00e9bec qui a suivi s\u00e9rieusement c\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 14:00:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496817357322399748,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496708981913489408,
        "text": "@FirstSquawk Well well, that aint what we seeing bro, looks like this was the easiest invasion ever recorded in the books of history. Hopefully by the time I wake up tomorrow someone will lock and load an AK and shoot back at russians",
        "created_at": "2022-02-24 04:50:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3295423333,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496704586584784900,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496631274613706770,
        "text": "@Osinttechnical True story",
        "created_at": "2022-02-23 23:41:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1188329290162675713,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496630242856820739,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496624849980112896,
        "text": "Can You smell what Putin iZZZZZZZZZ Cooking!!?! ZZZ\n@dystoman @PANDA17Patriote https://t.co/WWzOO6ZwgL",
        "created_at": "2022-02-23 23:15:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496617673735737347,
        "text": "@dystoman https://t.co/j0a0nGTiR5",
        "created_at": "2022-02-23 22:47:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496616180425056264,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496615296442028033,
        "text": "@dystoman Zzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzzz",
        "created_at": "2022-02-23 22:37:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496609779820769285,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496596910018334721,
        "text": "Canada is a fuckin Banana Republic\n\n-Change my mind\n\n-FU JT",
        "created_at": "2022-02-23 21:24:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496557912696803331,
        "text": "RT @canmericanized: Ukraine declared a state of emergency with 150,000 Russian troops on the border. Trudeau declared it over bouncy castle\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 18:49:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1104,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496545067263275016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496549077705760770,
        "text": "@dystoman Alain Reyes fumes du crack",
        "created_at": "2022-02-23 18:14:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496537296350367749,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496271646885396486,
        "text": "@POTUS https://t.co/6FHiwzsgEh",
        "created_at": "2022-02-22 23:52:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1349149096909668363,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496218939847847951,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496271551691378690,
        "text": "@dystoman Nice cover \u262e\ufe0f",
        "created_at": "2022-02-22 23:51:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496263600784261128,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496142950136483853,
        "text": "Alain Reyes vient de vendre son \u00e2me \u00e0 Jean Charest, on vient de comprendre qu'avec des Deltell et des Reyes, on aura un autre partie lib\u00e9ral conservateur, avec un parti liberal NPD, et un parti liberal \u00e0 Ottawa, ca fait beaucoup de liberaux",
        "created_at": "2022-02-22 15:20:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495947494588665856,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/c6V2Pxt7mq",
        "created_at": "2022-02-22 02:24:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495938368445812738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495934909390761985,
        "text": "@JoelLightbound quel putain d\u2019escroc, la lumi\u00e8re c\u2019est vite \u00e9teinte dans son cerveau quand Trudeau l\u2019a menac\u00e9 de faire un arr\u00eat de paiement sur son cheque de paie",
        "created_at": "2022-02-22 01:34:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 210565134,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495926630602190855,
        "text": "RT @AndreAr94310915: Quant \u00e0 l'image du Canada...\n\n* https://t.co/uA5AWUJNr8",
        "created_at": "2022-02-22 01:01:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 169,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495788239457816580,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495921819219542020,
        "text": "@Osinttechnical @PANDA17Patriote Wondering if Zelensky had ever been able to wipe is own ass clean",
        "created_at": "2022-02-22 00:42:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1188329290162675713,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495916457284321283,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495920042784997382,
        "text": "RT @_ramifications: Jagmeet Singh\u2019s Burnaby, BC office got re-decorated :: https://t.co/QgIa3cQfGy",
        "created_at": "2022-02-22 00:35:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2953,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495900861930909703,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495914156112982026,
        "text": "RT @frankdedomiseur: \u00c0 part \u00eatre une succursale du parti lib\u00e9ral, le NPD \u00e7a fait quoi ?",
        "created_at": "2022-02-22 00:11:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495909260978442241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495913324545990657,
        "text": "@dystoman https://t.co/Ryu9dMN0PV",
        "created_at": "2022-02-22 00:08:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495902568756781059,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495909232213991425,
        "text": "@jlkBlackburn https://t.co/rPZz6tZhCW",
        "created_at": "2022-02-21 23:52:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495900829584588801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495902584950906883,
        "text": "@jlkBlackburn un affront \u00e0 la d\u00e9mocratie",
        "created_at": "2022-02-21 23:25:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495900829584588801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495902478721769476,
        "text": "@jlkBlackburn c'est une fraude",
        "created_at": "2022-02-21 23:25:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495900829584588801,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495869431091761152,
        "text": "THE NDP is a fraud to democracy",
        "created_at": "2022-02-21 21:13:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495845415844990983,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/qTMnWdVBSU",
        "created_at": "2022-02-21 19:38:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495843828942708742,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495830291117715460,
        "text": "@Samspader3 @AndreAr94310915 @GagnSbastien",
        "created_at": "2022-02-21 18:38:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495444292718014470,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495790163846475778,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495819067562905605,
        "text": "@terror_alarm @PANDA17Patriote",
        "created_at": "2022-02-21 17:53:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 754718787237281792,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495818875912474632,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495811701257777154,
        "text": "@EndGameWW3 This clown? https://t.co/W22kHvjaXG",
        "created_at": "2022-02-21 17:24:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 32792712,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495810285889798150,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495783435289432067,
        "text": "https://t.co/xX3WvDwoio",
        "created_at": "2022-02-21 15:32:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495742479118876673,
        "text": "@dystoman Poste fronti\u00e8re pour traverse de chevreuils dans le bois .",
        "created_at": "2022-02-21 12:49:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495741637313585153,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495564769683820544,
        "text": "Le meeting putin-biden pouss\u00e9 par macron, l\u2019\u00e9v\u00e8nement \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer par la russie pour faire baisser la garde et recr\u00e9er l\u2019\u00e9l\u00e9ment de surprise d\u2019une attaque? @dystoman @PANDA17Patriote",
        "created_at": "2022-02-21 01:03:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495563592418136066,
        "text": "https://t.co/ndDFZoogf7 https://t.co/09Zy064tbo",
        "created_at": "2022-02-21 00:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495561319524745220,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495518307750920194,
        "text": "@The_IntelHub https://t.co/G3Bneab5B8",
        "created_at": "2022-02-20 21:58:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1264701057730588677,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495518176586596353,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495517358508625921,
        "text": "@EndGameWW3 https://t.co/dnF5hEwf33",
        "created_at": "2022-02-20 21:54:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 32792712,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495461497270644736,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495512721600782346,
        "text": "Grosse journ\u00e9e au boulot pour Dysto https://t.co/5vC7EJuoIc",
        "created_at": "2022-02-20 21:36:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495499197164007429,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495498862986936325,
        "text": "The TRUTH is here!\n\nhttps://t.co/VN6mmQSgFR",
        "created_at": "2022-02-20 20:41:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1495429537735266307,
        "text": "@ragipsoylu https://t.co/z4S9FjaOMW",
        "created_at": "2022-02-20 16:06:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 146958450,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495424843386441728,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495157566619410432,
        "text": "RT @Jeanmard17: Coucou les condescendants qu\u00e9b\u00e9cois. De rien l\u00e0! #polcan #polqc",
        "created_at": "2022-02-19 22:05:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 71,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495113916757823491,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495079427662876672,
        "text": "RT @AndreAr94310915: Petit test de l'honn\u00eatet\u00e9 de nos journalistes:\n\nComparez l'importance de la couverture de la petite pouss\u00e9e dans le do\u2026",
        "created_at": "2022-02-19 16:54:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 504,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495057939039674368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494838104892522499,
        "text": "RT @Pat77432407: Un des sc\u00e8nes les plus obsc\u00e8nes de toute l\u2019histoire du Canada, elle fera le tour du monde. https://t.co/C4dZeXVOdz",
        "created_at": "2022-02-19 00:55:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1740,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494830755695968263,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494836767190573056,
        "text": "@registopinochet @Stephanealbertp @PiluleRouge_CA https://t.co/MpNpN588v3",
        "created_at": "2022-02-19 00:50:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 506381552,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494820411195932678,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494836164288827395,
        "text": "RT @TheMarieOakes: It is interesting. The only ones who have engaged in property damage in the last 4 weeks have been the police. https://t\u2026",
        "created_at": "2022-02-19 00:48:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2627,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494753380295716868,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494825395853660165,
        "text": "RT @dystoman: La situation en Ukraine \u00e9volue d\u2019heure en heure. Si on d\u00e9cide de diffuser ce soir, ce sera tard.\nQuestion d\u2019\u00eatre \u00e0 jour avec\u2026",
        "created_at": "2022-02-19 00:05:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494813968946409472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494825377994358790,
        "text": "@dystoman Ill be there fellas. https://t.co/97SDdsqCX9",
        "created_at": "2022-02-19 00:05:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494813968946409472,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494820070295576580,
        "text": "@dystoman https://t.co/Xx5JEbJUXS",
        "created_at": "2022-02-18 23:44:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494814772721856515,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494763457710891010,
        "text": "@dystoman https://t.co/S3VmIRa17g",
        "created_at": "2022-02-18 19:59:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494719448607080454,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494659685680566278,
        "text": "RT @LoveEnergyMe: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 BREAKING: Protesters in NYC are surrounding the Canadian Embassy shouting, \"LOCK HIM UP.\" - Justin Trudeau",
        "created_at": "2022-02-18 13:06:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7077,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494472633789857796,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494482515985416194,
        "text": "@BNONews @PANDA17Patriote Aint no leader in canada, just a skunk bag playing hide n seek",
        "created_at": "2022-02-18 01:22:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 189305014,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494472080028577792,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494481830329954320,
        "text": "@pascalrobidas @sureteduquebec De la drill de police c\u2019est g\u00eanant pas a peu pr\u00e8s",
        "created_at": "2022-02-18 01:20:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 28724035,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494352574417408004,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494138627445645313,
        "text": "@dystoman Poutine au poulet viande blanche",
        "created_at": "2022-02-17 02:36:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493914986162368512,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494114560239886340,
        "text": "@yfblanchet https://t.co/3sMTKvjwjg",
        "created_at": "2022-02-17 01:00:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 38262290,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494082757823193088,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494086416321507329,
        "text": "@TatoueImy https://t.co/FP1ak37r1y",
        "created_at": "2022-02-16 23:08:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 29304563,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494029220917428227,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493939488812421127,
        "text": "@docseggi https://t.co/WoWJ8l0UgL",
        "created_at": "2022-02-16 13:25:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 260835572,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493748580959588355,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493741454220533761,
        "text": "@Roxane_ https://t.co/KYHRUnNLAo",
        "created_at": "2022-02-16 00:18:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 29593028,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493675450773741574,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493581326116663300,
        "text": "@dystoman Jai lu que certaines bases sont plus proche de la fronti\u00e8re que des endroits o\u00f9 ils faisaient des drills. Donc au final ils se rapprocheraient de la fronti\u00e8re quand m\u00eame",
        "created_at": "2022-02-15 13:41:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493546427414368256,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493413895821836289,
        "text": "RT @dystoman: DYSTOWAR\u00ae\ufe0f\u2665\ufe0f14 f\u00e9vrier\u2622\ufe0f\nL\u2019exercice de la triade strat\u00e9gique russe, GROM.\nDes guns en Alberta\u2026\nDes imb\u00e9ciles au pouvoir\u2026\nLes\u2026",
        "created_at": "2022-02-15 02:36:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493409616398585857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493397185089658880,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/Omr2qVp5cS",
        "created_at": "2022-02-15 01:30:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493393856066371596,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493381795060097027,
        "text": "@UkrWarReport negociate rendering of Ukraine maybe",
        "created_at": "2022-02-15 00:29:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1240665212438577154,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493363853199130630,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493238121877671936,
        "text": "@RafJacob En fait ce furent les mots d\u2019un simple ambassadeur, aujourdhui Zelensky a dit tout le contraire.",
        "created_at": "2022-02-14 14:58:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 392832288,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493211697456332807,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493012362403667972,
        "text": "@hassinhadi S https://t.co/EmR21D6VHb",
        "created_at": "2022-02-14 00:01:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 334501923,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492951787124539392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493005634945662981,
        "text": "@ASBMilitary Hey Zelensky, havent you read the news? Everybody is getting the f-uck out of ukraine. Biden aint going nowhere near ukraine \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-02-13 23:34:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1226624031367073793,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492998085944954880,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492875658703290368,
        "text": "@ChristopherJM @PANDA17Patriote Macron did so well representing France during his meeting with Putin that there will be no war. He got guarantees from Moscow that everybody is packing their shit and going home after the drills \ud83d\ude02\ud83e\udd21",
        "created_at": "2022-02-13 14:57:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 16827148,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492873234995372039,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492874958627819521,
        "text": "@markito0171 @PANDA17Patriote Would have kept a few for my use if I was them, in case of an expansion of the conflict, they will be second on the list #kaliningrad",
        "created_at": "2022-02-13 14:55:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 255986116,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492872953758896134,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492700986460233734,
        "text": "@CanadianPolling Or post/publish subjective polls inciting to violence",
        "created_at": "2022-02-13 03:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492700674978717696,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492700674978717696,
        "text": "@CanadianPolling @canadianpolling clearly decided tonight to ask subjective questions inciting to violence",
        "created_at": "2022-02-13 03:22:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 918865697639419907,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492525302370684928,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492545811871326213,
        "text": "@S_EFortin \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
        "created_at": "2022-02-12 17:07:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 163861697,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492477247500005376,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492544719100026886,
        "text": "RT @StphaneLvesque5: @dystoman https://t.co/aPatYTrN4f",
        "created_at": "2022-02-12 17:02:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492494645942792192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492512806100418571,
        "text": "Bientot l\u2019Irak sera une destination soleil pour les Ukrainiens, un tout inclus calme et paisible",
        "created_at": "2022-02-12 14:55:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492512400465084417,
        "text": "@dystoman Putin a oubli\u00e9 de raccrocher apr\u00e8s avoir r\u00e9pondu, le chronom\u00e8tre tournait toujours. Une petite musique de centre d\u2019achat russe jouait en arri\u00e8re plan",
        "created_at": "2022-02-12 14:54:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492510120156274691,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492510085955866632,
        "text": "@UkrWarReport Putin forgot to hang up the phone after answering so the clock kept turning",
        "created_at": "2022-02-12 14:45:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1240665212438577154,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492509027389128711,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492509744430522373,
        "text": "Si Dan Bigras n\u2019avait pas \u00e9t\u00e9 un trou du cul il aurait pu relancer sa carri\u00e8re \u00e0 Ottawa \ud83d\ude02\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
        "created_at": "2022-02-12 14:43:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492508878386380800,
        "text": "@ASBMilitary https://t.co/sOSTdcYtrx",
        "created_at": "2022-02-12 14:40:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1226624031367073793,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492506942572576774,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492508305683623936,
        "text": "RT @JdeRicMartinez: Une rare photo de Justin avec son p\u00e8re. https://t.co/cQvsQOUy1j",
        "created_at": "2022-02-12 14:38:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492262711287242761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492507108847325185,
        "text": "@dystoman https://t.co/nIUdfywWjn",
        "created_at": "2022-02-12 14:33:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492505183221256194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492506825635336202,
        "text": "@dystoman https://t.co/NGT3i4hXfW",
        "created_at": "2022-02-12 14:32:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492505883695329281,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492505984526430212,
        "text": "@TashaKheiriddin @navltd You are a good asset for the party, but you should only choose a riding, and endorse poilievre. No time for a leadership run. Trudeau will be out in a few weeks, elections are already looming",
        "created_at": "2022-02-12 14:28:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 116939663,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492234047581564928,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492335948662726659,
        "text": "RT @TuckerCarlson: Fighting Russia is not the same as droning Muammar Gaddafi. It could quickly become a war we couldn\u2019t control. Our side\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 03:13:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2960,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492317671035187203,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492295903188819972,
        "text": "@dystoman Mais peut etre une soucoupe pour interrompre le super bowl \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-02-12 00:34:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492087139294715908,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492275356019183619,
        "text": "@GagnSbastien",
        "created_at": "2022-02-11 23:12:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492274876194951170,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492274876194951170,
        "text": "https://t.co/8DuDmjIS6y",
        "created_at": "2022-02-11 23:10:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492225135507656705,
        "text": "@Apex_WW after his afternoon nap",
        "created_at": "2022-02-11 19:52:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492224980347719681,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492224086692569090,
        "text": "Trudeau vient de calisser un coup de pied dans la ruche d'abeilles. D'habitude \u00e7a empire",
        "created_at": "2022-02-11 19:48:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492223265758232584,
        "text": "Un \u00e9tat d'urgence c'est ce qui se passe en Ukraine, l'Ontario c'est un BBQ",
        "created_at": "2022-02-11 19:45:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1492129104036048901,
        "text": "@GGuilbaultCAQ @sureteduquebec Elle n\u2019a pas d\u00fb en arr\u00eater beaucoup de voleur elle dans sa vie.",
        "created_at": "2022-02-11 13:31:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 897201317223038976,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491917014365003778,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491983019141484577,
        "text": "@VieilleCriss @GagnSbastien",
        "created_at": "2022-02-11 03:50:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491982889839480847,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491982889839480847,
        "text": "@VieilleCriss Non la gauche cest comme un rocker rouill\u00e9 perc\u00e9 sur un char, la droite cest plus comme du Gas d\u2019avion dans un moteur a combustion",
        "created_at": "2022-02-11 03:50:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1379900799963303945,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491929693939023887,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491979077401694227,
        "text": "@RadioCanadaInfo Fake news, rien de saisi, juste un papier sign\u00e9 par un juge, qui n\u2019aura aucun effet puisque hors juridiction. Encore un torchon de journaleux",
        "created_at": "2022-02-11 03:35:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 15836703,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491908168972132355,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491978351866793990,
        "text": "https://t.co/OM12N918GB",
        "created_at": "2022-02-11 03:32:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491966053689303040,
        "text": "@Denis009514842 Nicolas Fullerofshit",
        "created_at": "2022-02-11 02:43:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1449440156629544964,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491893147814842372,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491952483350061058,
        "text": "@CoronaPrincesse @dystoman https://t.co/r6ZlDR4Bg2",
        "created_at": "2022-02-11 01:49:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1101075270516334593,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491788442878943235,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491926269033951233,
        "text": "@dystoman Je suis pro trucker, mais c\u2019est pas une mauvaise chose de laisser toute la place au cpc parce que ce sont les seuls (poilievre) en tete a pouvoir renverser ce gouvernement la. Les leaders des truckers ne seront pas \u00e9lus au parlement. Couronnons Poilievre, ecrasons trudeau.",
        "created_at": "2022-02-11 00:05:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491860486622695431,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491923882533654535,
        "text": "@jlkBlackburn Je l\u2019ai vu dans \u00ab\u00a0la presse\u00a0\u00bb en ligne",
        "created_at": "2022-02-10 23:55:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491891914307776520,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491839669058818049,
        "text": "@MikeFay44 @RonnieM9999 @Telegraph You will not have time to make a second impression.",
        "created_at": "2022-02-10 18:21:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1246352167,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491803566998122502,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491773286929342464,
        "text": "Les pays de l\u2019occident ont envoy\u00e9 chacun leur tour les plus cons de leurs d\u00e9l\u00e9gations en Russie et en Ukraine\u2026 truss, macron, etc\u2026 en esp\u00e9rant d\u00e9nouer l\u2019impasse. Au final ils ont tous fait rire d\u2019eux devant l\u2019impitoyable et m\u00e9thodique Lavrov.",
        "created_at": "2022-02-10 13:57:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491612488667967488,
        "text": "@mauraislive @BarreauduQuebec Pierre Moreau il aime ca lui les coups de b\u00e2tons mais il les pr\u00e9f\u00e8re encore plus dans le peteux et bien en chair",
        "created_at": "2022-02-10 03:18:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2873046145,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491520980967215106,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491559503715876865,
        "text": "@JustinTrudeau https://t.co/f1n0hk54xe",
        "created_at": "2022-02-09 23:47:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491511133404073986,
        "text": "des plumes et du goudron pour Trudeau @JustinTrudeau",
        "created_at": "2022-02-09 20:35:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491412092926439425,
        "text": "@JustinTrudeau #resign https://t.co/58HlY22c0Y",
        "created_at": "2022-02-09 14:02:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491409565602426880,
        "text": "@Apex_WW My guess is that there are high chances this boat never makes it to the docks in case the ukraine russia conflict starts, dragging Japan in the war, then China then the whole world",
        "created_at": "2022-02-09 13:52:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491350632053178370,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491407883615236097,
        "text": "@jkenney Since the beginning of the pandemic the unions have been trolling the gvt. Write a check and they will shut up. These unions are cancer. Same thing in the health system, unions told nurses to stay home as much as possible to boost ratios patients vs nurses. Just for more $$$$$$$$",
        "created_at": "2022-02-09 13:45:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 21525682,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491269866061373440,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491184794205827072,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/v7jcBK8glV",
        "created_at": "2022-02-08 22:58:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491183374345846784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491046633974337537,
        "text": "@bechetgolovko @PANDA17Patriote C\u2019est avec cette mentalit\u00e9 que la France s\u2019est faite d\u00e9cim\u00e9e par l\u2019Allemagne pendant la 2e guerre mondiale. Plus, les americains, les canadiens et ironiquement les russes ont lib\u00e9r\u00e9s la france. Vous avez la m\u00e9moire courte ou l\u2019intelligence d\u00e9fectueuse madame.",
        "created_at": "2022-02-08 13:49:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 321894748,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490944815714160641,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491039343263498240,
        "text": "@jlkBlackburn Devrait plut\u00f4t \u00eatre \u00e9crit \u00ab\u00a0vulgaire scientifique\u00a0\u00bb",
        "created_at": "2022-02-08 13:20:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491037627549577217,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490873095930118148,
        "text": "@GNadeauDubois @QuebecSolidaire Maudit pee wee",
        "created_at": "2022-02-08 02:20:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 271909038,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490754080758767618,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490848656601194496,
        "text": "Machine Gun Dysto https://t.co/SjcrlZHJyW",
        "created_at": "2022-02-08 00:43:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490848539068416001,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490840939295875073,
        "text": "@dystoman @PANDA17Patriote",
        "created_at": "2022-02-08 00:12:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490840725982167043,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490840725982167043,
        "text": "Le plan de Putin n\u2019a pas bronch\u00e9 d\u2019une miette aujourdhui, en fait ca faisait partie du plan \ud83d\ude43",
        "created_at": "2022-02-08 00:11:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490840455709282304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490840455709282304,
        "text": "Le seul int\u00e9r\u00eat pour Putin d\u2019\u00e9couter Macron aujourdhui c\u2019\u00e9tait d\u2019ali\u00e9ner le Sherif Uncle Sam qui veut \u00eatre au centre de tout. Un pas de plus vers la division de l\u2019Alliance. L\u2019apparence de base commune entre Macron et Putin n\u2019est que poudre aux yeux. 1/2",
        "created_at": "2022-02-08 00:10:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1490839104489025538,
        "text": "@AGN45 Par contre l\u2019allemagne vient de tourner a gauche, les usa a gauche, le canada avec trudeau cest a gauche, la france macron encore en tete cest a gauche, je souhaite perso que tout tourne \u00e0 droite mais en g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 part la bresil et quelques r\u00e9publiques de l\u2019europe Est\u2026 cest \u00e0 \u25c0\ufe0f",
        "created_at": "2022-02-08 00:05:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 246558022,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490756210848673793,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490836232964034566,
        "text": "@dystoman Exactement ce que j\u2019allais dire, de la propagande. En m\u00eame temps je me questionne \u00e0 savoir si les russes traduisent vraiment la diarrh\u00e9e am\u00e9ricaine. Don\u2019t get me wrong, je suis assis du c\u00f4t\u00e9 de la cl\u00f4ture usa mais des rapports de bullshit on en a trop vu pour les truster blinded",
        "created_at": "2022-02-07 23:53:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490805861735882754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490830009224683522,
        "text": "@JustinTrudeau T\u2019es juste un imbecile Justin et la situation t\u2019a d\u00e9pass\u00e9 depuis tr\u00e8s longtemps. Rends les armes et va te coucher. Tu es un cr\u00e9tin, les gens te m\u00e9prisent de plus en plus d\u2019un oc\u00e9an \u00e0 l\u2019autre. Ta vie publique est termin\u00e9e. Tu ne te feras m\u00eame pas engag\u00e9 dans un d\u00e9panneur",
        "created_at": "2022-02-07 23:29:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490811858135261184,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490749954079563780,
        "text": "RT @DeniseS0718: India's Ambassador To Canada ripped into Justin Trudeau https://t.co/ZpKpGpiH2Q",
        "created_at": "2022-02-07 18:11:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3076,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490529680574799873,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490682283963076614,
        "text": "RT @jlkBlackburn: Le COVID m\u2019a ouvert les yeux sur une corruption morale et institutionnelle g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e d\u2019une ampleur \u00e0 laquelle je n\u2019aura\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 13:42:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 185,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490566381682712580,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490515074670288899,
        "text": "RT @dystoman: DYSTOWAR\u00ae\ufe0f06/02/22\n\ud83d\udca5Le point sur quelques sujets.\n\ud83c\udfafLe B\u00e9larus a discr\u00e8tement modifi\u00e9 sa constitution pour permettre au pays d\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 02:37:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490514343296909319,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490433144792702977,
        "text": "@EndGameWW3 Macron and Trudeau having the time of their life https://t.co/YuYkgHtUC1",
        "created_at": "2022-02-06 21:12:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 32792712,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490431334375952392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490432215527870469,
        "text": "@EndGameWW3 Macron, the pussy in chief",
        "created_at": "2022-02-06 21:08:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 32792712,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490431334375952392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490429500437450756,
        "text": "@Apex_WW Macron, the 2nd biggest clown in the alliance, just after Trudeau which is by far number 1 idiot in chief",
        "created_at": "2022-02-06 20:57:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490427746077523985,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490429236150214658,
        "text": "@Apex_WW \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2a\ud83e\udd21",
        "created_at": "2022-02-06 20:56:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169793310241755137,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490427746077523985,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490424363614617600,
        "text": "@dystoman \ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f",
        "created_at": "2022-02-06 20:37:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490423636179800070,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490423266573443075,
        "text": "Il serait peut-\u00eatre temps que les extra-terrestres qui nous overwatch nous fasses un ptit coucou pour d\u00e9samorcer l\u2019humanit\u00e9 qui s\u2019appr\u00eate \u00e0 s\u2019autod\u00e9truire. Just sayin. Une id\u00e9e parmis tant d\u2019autres. @dystoman @PANDA17Patriote",
        "created_at": "2022-02-06 20:32:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1490398457391202309,
        "text": "@colonelhomsi @PANDA17Patriote @GagnSbastien  tbk \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-02-06 18:54:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1125633032,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490395002282950658,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490378814463033353,
        "text": "@hassinhadi \ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
        "created_at": "2022-02-06 17:36:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 334501923,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490132465175908352,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490374737838673924,
        "text": "@elatraverse \ud83d\udca4\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34\ud83d\ude34",
        "created_at": "2022-02-06 17:20:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 221379735,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490368481035960323,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490350182608818179,
        "text": "Hier soir \u00e0 mon resto pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, full capacit\u00e9, pas de code QR, pleins de non vax autour de ma table. Pas tous les restaurateurs qui m\u00e9ritent de fermer \u00e0 tout jamais, juste ceux qui collaborent avec la gestapo. Un petit sentiment de libert\u00e9 pour ma famille de non vax hier soir",
        "created_at": "2022-02-06 15:42:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1490140126130888712,
        "text": "@DavidRi74212331 what a f-ckin skunk bag",
        "created_at": "2022-02-06 01:47:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1042255164831354880,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489953762080919558,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489988280489807876,
        "text": "@bennyace70 Il m'a l'air d'un m\u00e9chant pingouin ce gars l\u00e0!",
        "created_at": "2022-02-05 15:44:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3091394075,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489968057455947780,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489970559677087744,
        "text": "@bonneterre1985 une autre patante issue de la culture non genr\u00e9e. Criss d'\u00e9poque de marde",
        "created_at": "2022-02-05 14:33:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3007031420,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489777793642680323,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489799707182477323,
        "text": "@GagnSbastien @PierrePaulHus De h\u00e9ros \u00e0 z\u00e9ro",
        "created_at": "2022-02-05 03:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489797883528372226,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489310279947198466,
        "text": "@AFP @EndGameWW3 They seem to be as confused as their president!",
        "created_at": "2022-02-03 18:50:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 380648579,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489305091144364033,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489228977675898886,
        "text": "@JoseeLegault S\u00e9par\u00e9 \u00e0 la naissance? Meme personne? On s\u2019y m\u00e9prendrait! https://t.co/hRXAzaqhFH",
        "created_at": "2022-02-03 13:27:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 133752184,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489206668365815808,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489228261393678344,
        "text": "Le clown \u00c7a a une rubrique dans le journal! Cachez vos enfants https://t.co/rTfNfhbfJP",
        "created_at": "2022-02-03 13:24:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488957066282680320,
        "text": "@elatraverse @PierrePoilievre Attention attention, les medias poubelles ont une nouvelle cible!",
        "created_at": "2022-02-02 19:26:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 221379735,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488918969146875909,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488868246887485443,
        "text": "Jai entendu dire que Pierre Fitzgibbon voulait faire \u00e9largir son p\u00e9nis",
        "created_at": "2022-02-02 13:33:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488511990997958663,
        "text": "@dystoman Ils sont mieux d\u2019avoir une bonne paintshop sur la bateau avec beaucoup de spray can verte foret!",
        "created_at": "2022-02-01 13:58:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488472107579281412,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488511657412378633,
        "text": "Power to the people asti.  https://t.co/wIEFTijHs0",
        "created_at": "2022-02-01 13:56:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488507083070877704,
        "text": "@erinotoole Do you have a PLAN? Lol",
        "created_at": "2022-02-01 13:38:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 296553576,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488367558281596931,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488342159841533955,
        "text": "@GagnSbastien @RobertFife @ezralevant Ouais ben avec sa performance d\u2019orateur aux derniers debats il m\u00e9rite la porte",
        "created_at": "2022-02-01 02:43:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488325524430721027,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488320952152776705,
        "text": "@cathmckenna At least 3 lies within the same sentence, these liberals are exceeding my expectations. World record stuff. What a fuckin disgrace to our country",
        "created_at": "2022-02-01 01:19:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 140252240,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488164116212682762,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488319387148988418,
        "text": "2/2 20% moins d\u2019imp\u00f4ts pour te financer une assurance full patch, les m\u00e9decins r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au volume, bang tout est regl\u00e9. Ca va rouler sur un moyen temps pis tu vas manger du roast beef en salle de r\u00e9veil",
        "created_at": "2022-02-01 01:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488318563148611585,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488318563148611585,
        "text": "La refonte du syst\u00e8me de sant\u00e9 passe par la dissolution des f\u00e9d\u00e9rations et des syndicats. Sinon on y arrivera jamais. Ou encore par la vente des immobilisations et des \u00e9quipements au priv\u00e9. Le gvt n\u2019aura qu\u2019\u00e0 subventionner l\u2019acc\u00e8s au bs et aux kids.  https://t.co/W4DVwXaqx3",
        "created_at": "2022-02-01 01:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488309394647490564,
        "text": "@d_oise @LP_LaPresse Pas compliqu\u00e9, il a fait juste 1 toune: Gens du Pays.",
        "created_at": "2022-02-01 00:33:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3092165236,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488247999293804556,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488268445926014978,
        "text": "https://t.co/glc0Elh4U0",
        "created_at": "2022-01-31 21:50:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1488160350843326464,
        "text": "@melaniejoly Bon ptit chien maintenant va te coucher. Aucun gouvernement n\u2019a jamais fait aussi mal au v\u00e9t\u00e9ran que le tiens. La d\u00e9tresse est omnipr\u00e9sente chez les v\u00e9t\u00e9rans. Les membres actifs n\u2019ont que des cochonneries comme \u00e9quipement. Vous faites caca vous m\u00eame sur les vets. F-U",
        "created_at": "2022-01-31 14:40:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 25227444,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487929872454500354,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488156607376773121,
        "text": "RT @TimRunsHisMouth: Let's go Brenda!  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/Go0MNiHkIe",
        "created_at": "2022-01-31 14:25:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1925,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487909297778479114,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487971926345670657,
        "text": "@jlkBlackburn Je dis sa comme ca, je pense qu\u2019il y a un enjeu de contr\u00f4le des microbes pour \u00e9viter de le contaminer. J\u2019ai toujours vu les techniciens et ing\u00e9nieurs de la NASA en kit de protection complet masques inclus et plus encore.",
        "created_at": "2022-01-31 02:12:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487966672996773889,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487886119203221504,
        "text": "RT @elonmusk: @aginnt It would appear that the so-called \u201cfringe minority\u201d is actually the government",
        "created_at": "2022-01-30 20:31:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19602,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487861890730496001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487840798423015425,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: \ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/8kg8xB1rkZ",
        "created_at": "2022-01-30 17:31:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 756,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487794490635083781,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487840529773703179,
        "text": "Un vrai war room report, je pense que meme Joe Biden est pas autant au courant. Thank you @dystoman https://t.co/DG0gu7vHD6",
        "created_at": "2022-01-30 17:29:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487806799000616965,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487839363597746179,
        "text": "Nadal a envoy\u00e9 Djokovic en dessous de l'autobus, ca faisait son affaire, une grosse chance de plus de gagner! il a reussi son pari",
        "created_at": "2022-01-30 17:25:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487833887854280715,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/JvMjTGYL8l",
        "created_at": "2022-01-30 17:03:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487806799000616965,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487833349515268104,
        "text": "Raymond Fillion le journaliste parlementaire, je l'aimais bien avant la pandemie, il etait plutot g\u00e9n\u00e9ralement dans les faits. Ma belle m\u00e8re je l'aimais bien aussi avant la pand\u00e9mie, maintenant elle raconte toutes les conneries de Raymond",
        "created_at": "2022-01-30 17:01:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487633925384151041,
        "text": "Les raisons du pourquoi \ud83d\udc47 https://t.co/0VI4H2RK7s",
        "created_at": "2022-01-30 03:49:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487568835242864647,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487624326404845572,
        "text": "@cdube_sante @sante_qc Le gouvernement, depuis 50 ans, les syndicats et les f\u00e9d\u00e9rations depuis 50 ans sont les r\u00e9els ennemis de toutes les infirmi\u00e8res et de tous les m\u00e9decins,  mais ils ont tellement le nez dedans qu\u2019ils ne voient rien pentoute",
        "created_at": "2022-01-30 03:10:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487623539750580225,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487623539750580225,
        "text": "@cdube_sante @sante_qc Votre esti de syst\u00e8me de sant\u00e9 dans une ann\u00e9e normale deborde 8 mois par ann\u00e9e. Si y faut vivre au rythme du syst\u00e8me de sant\u00e9 on n\u2019a juste \u00e0 tous s\u2019ouvrir les veines dret la pour en finir parce que ce syst\u00e8me l\u00e0, ben y saigne en criss.",
        "created_at": "2022-01-30 03:07:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2806771192,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487548256326410242,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487604727076511746,
        "text": "RT @Poulin2012: De \u00ab\u00a0C\u2019est une toute petite minorit\u00e9\u00a0\u00bb \u00e0 \u00ab\u00a0se cacher dans un lieu secret\u00a0\u00bb very fast. https://t.co/1SiZZHJy8K",
        "created_at": "2022-01-30 01:52:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2846,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487565264376012804,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487572021282226181,
        "text": "@jlkBlackburn Avec l\u2019osti de Jean Bottari pu capable",
        "created_at": "2022-01-29 23:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487571909965500416,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487571909965500416,
        "text": "@jlkBlackburn Tbk meme affaire pour moi je viens de la mut\u00e9",
        "created_at": "2022-01-29 23:42:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487570063876141059,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487512110401830913,
        "text": "RT @Rolf62014493: @disclosetv https://t.co/fATrSzo3l5",
        "created_at": "2022-01-29 19:44:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1047,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487503922222845961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487511280428662792,
        "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
        "created_at": "2022-01-29 19:41:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487477169374875650,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487488445765279745,
        "text": "3/2 Bref notre ami en mort c\u00e9r\u00e9bral au Sud Big Billy Joe Biden \u00e9tait pas content que ses camionneurs soient bloqu\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re Canadienne, donc les ti nami canadiens sont bloqu\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re. Bebye",
        "created_at": "2022-01-29 18:10:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487487961511993348,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487487961511993348,
        "text": "2/2 Ts\u00e9 le bois d'oeuvre, ts\u00e9 l'aluminium, ts\u00e9 les v\u00e9hicules \u00e9lectriques, ils n'ont pas besoin d'\u00eatre vaccin\u00e9s pour traverser librement mais ce n'est pas le cas, c'est de la politique, du protectionnisme.",
        "created_at": "2022-01-29 18:09:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487487403711508487,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487487403711508487,
        "text": "1/2 Pour ceux qui disent que ca ne changerait rien de retirer le passeport vaccinal pour entrer au Canada parce que les Etats Unis ont instaur\u00e9 la m\u00eame politique. Allo les cocos! C'est une r\u00e9plique politique que les USA ont fait au Canada, un genre de protectionnisme!",
        "created_at": "2022-01-29 18:06:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487484769248108544,
        "text": "RT @DanbQc: Trudeau. https://t.co/NiAjeBigrG",
        "created_at": "2022-01-29 17:56:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487249778350120962,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487483938755031043,
        "text": "c'est le fun de voir toutes les coquerelles avec leur \ud83d\udc89\ud83d\udc89et \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 dans leur status Twitter d\u00e9nigrer les lib\u00e9rateurs. Un jour ils seront repentant, mais on se souviendra de leurs noms et de leurs visages.",
        "created_at": "2022-01-29 17:53:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487477169374875650,
        "text": "Combien de retweet et de like avec mes 10 followers!",
        "created_at": "2022-01-29 17:26:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487475412053766145,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487475412053766145,
        "text": "https://t.co/Ngm7j0Yf9S",
        "created_at": "2022-01-29 17:19:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487447224661561348,
        "text": "est-ce que l'Allemagne fermera les yeux sur les agissements de la Russie, ou pire encore retournera sa veste contre l'Otan? les Allemands ont le don d'\u00eatre du mauvais c\u00f4t\u00e9 de l'histoire",
        "created_at": "2022-01-29 15:27:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487427919345455105,
        "text": "@JiCLajoie 2/2 Probablement l\u2019unit\u00e9 am\u00e9ricaine la plus redoutable de la guerre. Point d\u2019int\u00e9r\u00eat ici, le leadership du commandement. Point final. Comparaison douteuse? Peut \u00eatre \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f. Respect mon JC",
        "created_at": "2022-01-29 14:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487427464280293382,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487427464280293382,
        "text": "@JiCLajoie Beaucoup de respect pour ce que tu fais JC, bien que peut-\u00eatre pas d\u2019actualit\u00e9 aujourdhui je me lance. Comparatif, Easy company 101st airborn, 2e guerre mondiale. 200% de perte humaine, ils ont quand meme reussi a prendre le Eagle Nest de Hitler et ont \u00e9t\u00e9 1/2",
        "created_at": "2022-01-29 14:08:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 263634753,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487422579224682500,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487419135856369665,
        "text": "@dystoman Des ananas sur la pizza! Perso mais j\u2019aime pas sa! Mais quand tu as tout ce que tu veux dans la vie, tu mets des ananas sur ta pizza meme si tu n\u2019aimes pas sa \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-01-29 13:35:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487411763750526979,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487414578040483841,
        "text": "RT @MerdiaQc: Trudeau \u00e9lu par 5 183 900 canadiens, Les non-vaccin\u00e9s\u2026une minorit\u00e9 marginale de 7 554 471 \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ieIdrMl69s",
        "created_at": "2022-01-29 13:17:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487394114584948739,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487177430905376776,
        "text": "RT @FrancoisBulloc1: https://t.co/6NpESb3eXk",
        "created_at": "2022-01-28 21:35:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 231,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486972196572520450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487147205739880452,
        "text": "RT @MC_ALaCampagne: Une minorit\u00e9 ?",
        "created_at": "2022-01-28 19:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 170,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487103695972188170,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110010333286400,
        "text": "On dirait qu\u2019avec ses d\u00e9clarations d\u2019aujourdhui, tout d\u2019un coup Zelensky fait des petits pipi nerveux. Ils commencent \u00e0 sous peser les avantages \u00e0 se rapprocher de la russie plutot que de l\u2019Europe/occident?",
        "created_at": "2022-01-28 17:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1487073666093535238,
        "text": "@JeanBottari Tu t\u2019es fait savonner mon Jean. Tu essaie de remettre ta langue dans ta bouche et bonne chance \u00e0 doit \u00eatre trop longue pour rentrer toutes dedans \u00c0 force de licher toutes les bottes qui passe devant toi",
        "created_at": "2022-01-28 14:42:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 700071853,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487053391075450889,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487053329545019396,
        "text": "RT @_Jord45: The Trucker Convoy is supported by the majority of Canadians.\n\nTrudeau was elected by a fringe minority with radical views.",
        "created_at": "2022-01-28 13:21:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2029,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486829381955645440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487049421372207110,
        "text": "RT @flegcartoon: #TrudeauMustGo #TruckersConvoy2022 https://t.co/9yBBWF0j0z",
        "created_at": "2022-01-28 13:06:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 328,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486903608981561347,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487049206787457026,
        "text": "Justin Trudeau a surement sign\u00e9 quelques ch\u00e8ques aux anciens amis de Gabriel Nadeau Dubois pour venir faire le bordel \u00e0 Ottawa et se m\u00e9langer incognito \u00e0 la foule avant de tout casser. Le gvt et les m\u00e9dias sont tellement s\u00fbr que ca va peter, JT a meme le rhume",
        "created_at": "2022-01-28 13:05:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1486882089358213124,
        "text": "@dystoman Merci!",
        "created_at": "2022-01-28 02:01:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486869382550765573,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486882008701849600,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/8KxB6vaVaf",
        "created_at": "2022-01-28 02:01:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486869382550765573,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486839151068688391,
        "text": "@dystoman M a \u00eatre l\u00e0, je commence a en prendre l\u2019habitude!",
        "created_at": "2022-01-27 23:10:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486818238487011338,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486801856613466117,
        "text": "RT @sunfunsu25: Qui croit qu\u2019il a attrap\u00e9 le COVID ? co\u00efncidence.. ?? oh le pauvre tit pit https://t.co/k8nTzleZQf",
        "created_at": "2022-01-27 20:42:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486775255653879808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486763142923407361,
        "text": "@cdube_sante Le virus on peut vivre avec. Mais on ne peut plus vivre avec la CAQ et son man\u00e8ge. Dehors. Pis \u00e7a presse",
        "created_at": "2022-01-27 18:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2806771192,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486751029911822336,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486732707522650112,
        "text": "@JeanBottari Si tu tweetais moins Et que tu chercher moins d\u2019exposition \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision et \u00e0 la radio peut-\u00eatre que tu pourrais soigner plus de gens et aider plut\u00f4t que de faire le perroquet et le troll sur Internet",
        "created_at": "2022-01-27 16:07:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 700071853,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486707736511496192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486710523827789826,
        "text": "@ClermontVincent @DongDing1234 Moi j\u2019ai regard\u00e9 dans ma tv et je ne t\u2019ai pas vu, ou bien on ne te connais pas? As tu deja jou\u00e9 dans quelques choses, genre un sketch d\u00e9guis\u00e9 en clown ca compte pas!",
        "created_at": "2022-01-27 14:39:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 29657429,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486693121035575296,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486709185781940225,
        "text": "@JustinTrudeau @ottawasante What a fuckin coward.",
        "created_at": "2022-01-27 14:34:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486704209080819717,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486708958429593600,
        "text": "@JustinTrudeau @ottawasante Une mise en sc\u00e8ne pour \u00e9viter le convoi mon Justin. Tu vas en avoir pour ton rhume dans les prochains jours. Tu devrais mettre tes plus beaux habits de moine ou d\u2019indien ou de ce que tu voudras et va faire une priere! God knows que t\u2019en a des d\u00e9guisement!",
        "created_at": "2022-01-27 14:33:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 14260960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486704209080819717,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486706502303948803,
        "text": "@dystoman Quand je d\u00e9marre mon pickup \u00e0 -36 ca fait pareil. Meme chose quand je p\u00e8se sur le champignon pour enfumer un eco anxieux en primus",
        "created_at": "2022-01-27 14:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486663492799246342,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486705847929614339,
        "text": "@JeanBottari Quel raccourci intellectuel, d\u00e9cid\u00e9ment le vaccin fait fondre le jugement et le cerveau. Honte \u00e0 vous.",
        "created_at": "2022-01-27 14:21:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 700071853,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486664320251539456,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486518626056347648,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/9uZCXhKa6h",
        "created_at": "2022-01-27 01:57:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486507107595739136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486499696352935938,
        "text": "@PeterSweden7 In fact it is more than 70km",
        "created_at": "2022-01-27 00:42:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 707231479047315456,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486438594822778884,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486494578266017800,
        "text": "The West is about to go to war against Putin\u2019s Russia. If only the West had one leader with balls as big as Putin\u2019s balls, there wouldn\u2019t be a war. The West is a bunch of pussies",
        "created_at": "2022-01-27 00:21:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1486354373861126147,
        "text": "@dystoman Ca repr\u00e9sente les mouvements de qui et de quoi!?",
        "created_at": "2022-01-26 15:04:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486352779811639306,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486155539944030215,
        "text": "RT @dystoman: https://t.co/Sye74BrRvn",
        "created_at": "2022-01-26 01:54:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486146561725898754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486145963316199425,
        "text": "@MAGagnonJDQ Tu n\u2019es m\u00eame pas un journaliste, tu es un complice, une disgr\u00e2ce, un perroquet. Ca fait 2 ans qu\u2019on a pas vu un journaliste au Quebec.",
        "created_at": "2022-01-26 01:16:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 101893607,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486000793060786185,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485818610224451584,
        "text": "@GagnSbastien @MaximeBernier @MrSoftee4 \ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-01-25 03:35:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485812804733054985,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485804348072419331,
        "text": "@TrueNorthCentre You have a plan. Fuck your plan. Fucking retard who couldnt win the election. Thats the tweet",
        "created_at": "2022-01-25 02:38:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3664109892,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485699095872290817,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485705740811706368,
        "text": "RT @PeterSweden7: Retweet if you stand with the truckers convoy for freedom in Canada\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-01-24 20:07:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11672,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485698563136966663,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485668551260356616,
        "text": "RT @SGirardau: https://t.co/CA3lSbcP8T",
        "created_at": "2022-01-24 17:39:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 985,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485295379214057473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485607722938732553,
        "text": "@mcgilles @PYMcsween C\u2019est Mars Attaque ou tlmep qui jouait sur ta tv MC",
        "created_at": "2022-01-24 13:37:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 52758515,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485424031763517443,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485402012317626378,
        "text": "@petripaananen @pmakela1 Shit is going to hit the fan within the next 5 to 15 days. No time for that. Russian will have time to run over the baltic countries before we could regroup and counter attack. Lack of leadership by the west will have you to dig a hole fast",
        "created_at": "2022-01-24 00:00:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 28320588,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485237377828372481,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485400339671101441,
        "text": "RT @Pat77432407: Le logo officiel du convoi. https://t.co/oqj46klPgi",
        "created_at": "2022-01-23 23:53:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485290688841326594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485398298265587712,
        "text": "Roughly 6 days before JT aka the prime canadian clown with a tie gets is ass fist by some canadian truckers with Humongous Balls",
        "created_at": "2022-01-23 23:45:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1485394301022519296,
        "text": "@Pat77432407 Jean Bedard paye le prix de ne pas avoir de couille. C\u2019est ca le tweet",
        "created_at": "2022-01-23 23:29:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 825903323165384704,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485202199902892037,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485090712383369225,
        "text": "@dystoman Ca negocie pour etirer le temps, histoire de mieux positionner ces pions de part et d\u2019autre. Le conflit arm\u00e9 est maintenant in\u00e9vitable. Il y a trop d\u2019argent de d\u00e9penser pour rebrousser chemin et retourner \u00e0 la maison",
        "created_at": "2022-01-23 03:23:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2722422829,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485051781935771648,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484985583793491970,
        "text": "@TremblayJean13 Pourrais-t-on v\u00e9rifier son logiciel \u00e0 Diane Lamarre? Je crois qu\u2019il est sur repeat, le bouton est enfonc\u00e9.",
        "created_at": "2022-01-22 20:25:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1287003705938776071,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484910590543990784,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484932931558821902,
        "text": "Ils arrivent quand les truckers qu\u2019on pop le champagne et le pop corn @dystoman",
        "created_at": "2022-01-22 16:56:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1484897393229410313,
        "text": "@mariodumont Votre femme devrait peut-\u00eatre payer une contribution sant\u00e9 parce qu\u2019elle n\u2019a pas l\u2019air tr\u00e8s proche de son poid sant\u00e9. C\u2019est un facteur de risque majeur pour plusieurs maladie.",
        "created_at": "2022-01-22 14:35:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 66183158,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484887298424639493,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484717688735866880,
        "text": "RT @GuyBolduc: Grande nouvelle! Cela permettrait de lib\u00e9rer la prison canadienne.\ud83d\udc4c\nhttps://t.co/NGQ1VzjVZD",
        "created_at": "2022-01-22 02:40:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 224,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484571128265940995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484682270111932421,
        "text": "RT @dystoman: Les \u00c9tats-Unis envoient un groupe de porte-avions en M\u00e9diterran\u00e9e: ce n\u2019est pas pour faire un rago\u00fbt de boulettes | TheHill h\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 00:20:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484672182131253248,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484681426884829186,
        "text": "RT @Jerome_bg: Le Qu\u00e9bec priorise tellement la sant\u00e9 des vieux \u00e9go\u00efstes qu'il en est rendu au point de laisser geler ses enfants dans les \u00e9\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 00:16:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 239,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484673224046751745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484632487984836608,
        "text": "@coalitionavenir rien \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer, le quebec est un trou du cul qui saigne, gangr\u00e8n\u00e9 par des h\u00e9morroides. Le drapeau qui flotte sur ma maison est un drapeau de pirate. Fuck You",
        "created_at": "2022-01-21 21:02:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 253850443,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484526200588439552,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484164010790510610,
        "text": "Anne marie Dussault, comment dire, quelle vidange journalistique insignifiante",
        "created_at": "2022-01-20 14:00:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1483794156019503108,
        "text": "RT @flingflangqc: #TenYearChallenge https://t.co/7cjvceQ6OX",
        "created_at": "2022-01-19 13:31:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483540845383102466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483632195638071297,
        "text": "@Jeantho36641264 @tempete777 @Zulopol Faire des pipes aux mourants",
        "created_at": "2022-01-19 02:47:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1364337004880789512,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483614399977902086,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483622800472645633,
        "text": "Wtf you doin there empty shell Jolie if aint no decision yet. Stupid turd\u2019eau gvt https://t.co/Sh6HbLxBYG",
        "created_at": "2022-01-19 02:10:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1483081142567940097,
        "text": "@OstignyR @jlkBlackburn Sauf que ces pays n\u2019ont pas le status social assez \u00e9lev\u00e9 dans la hi\u00e9rarchie mondiale pour \u00eatre un vecteur de changement. 85% des quebecois ne pourrait m\u00eame pas les mettre sur la map.",
        "created_at": "2022-01-17 14:17:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 561322721,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483056230381891586,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483079954715787265,
        "text": "RT @JJuteux: La crise \u00e0 r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que chaques m\u00e9tiers et chaques jobs sont essentielles chacuns \u00e0 leur fa\u00e7on \n\nSauf les politiciens et les chr\u2026",
        "created_at": "2022-01-17 14:13:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482916215421079557,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482560397932699650,
        "text": "RT @humourbiglol: Si ni les scientifiques, ni Pfizer, ni le gouvernement n'ont pu savoir \u00e0 l'avance que le vaccin perdrait son efficacit\u00e9 a\u2026",
        "created_at": "2022-01-16 03:48:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3882,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482138633499037700,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482119534467289088,
        "text": "@BenoitG70293865 @PascalBerube @GNadeauDubois @monsefderraji @E_Duhaime Le torchons du plateau en live",
        "created_at": "2022-01-14 22:36:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1119021843850104832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482086038050906121,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482091883497197569,
        "text": "@jlkBlackburn la pandemie est sur le point d'\u00eatre rel\u00e9gu\u00e9e en second plan (maybe)",
        "created_at": "2022-01-14 20:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482091530907176971,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482091530907176971,
        "text": "Pierre Paul-Hus \n3m  \u00b7 \nLes forces russes se d\u00e9ploient massivement autour de l\u2019Ukraine et dans la poche de Kaliningrad. Soyons attentif au d\u00e9veloppement de la situation.\n\nShit is about to hit the fan",
        "created_at": "2022-01-14 20:45:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1481828472863526917,
        "text": "@evy_zamora666 @bert_auger @JdeRicMartinez @DIGITLSPARTN @jlkBlackburn @matoilette @flingflangqc Aaah cette lea st\u00e9rile",
        "created_at": "2022-01-14 03:20:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1459968781065850886,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481815815733272578,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481788980274282498,
        "text": "@jlkBlackburn Meme chose ici, et pour mon travail j\u2019ai visit\u00e9 3000 maisons depuis 2 ans, ma blonde est coiffeuse. Facteur risque x10000 toujours niet/que dalle!",
        "created_at": "2022-01-14 00:43:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481647118154559488,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481771283876651009,
        "text": "@StephaneMHamel Ils ont la tete dans le cul",
        "created_at": "2022-01-13 23:32:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 753639612,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481755130320105474,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480174396643889154,
        "text": "@jlkBlackburn Peut etre que le docteur Arruda se r\u00e9v\u00e9lera un atout majeur \u00e0 notre cause puisqu\u2019il pourrait \u00eatre le vecteur principal de l\u2019effondrement du narratif quebecois. Quand il commencera \u00e0 dire tout ce qui \u00e9tait contraire a l\u2019avis de la sant\u00e9 publique etc etc etc",
        "created_at": "2022-01-09 13:47:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480008171397734401,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479299826986717187,
        "text": "RT @lebuzz35: Le #PassSanitaire deviendra le #PassVacinal qui deviendra le #passcitoyen ce qui m\u00e8nera au m\u00eame r\u00e9gime qu'en Chine. On vous a\u2026",
        "created_at": "2022-01-07 03:52:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4662,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478794894089105408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477469206551707652,
        "text": "@cdube_sante Ce n\u2019est pas un bateau que vous conduisez mais plutot un sous marin. Votre vaisseau rase le fond marin, vous allez bientot frapper un r\u00e9cif et ce sera la fin. \u00c0 cette profondeur, pas de sauvetage possible, la pressiok est trop forte.",
        "created_at": "2022-01-02 02:38:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2806771192,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477309432971288585,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476944983773130754,
        "text": "S\u2019il y avait une purge aujourdhui, je met tout mon argent sur le 10%",
        "created_at": "2021-12-31 15:54:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476302389745496067,
        "text": "Si les 50@100 milliard de $$$ de profit de la pandemie et vaccin des pharmaceutiques servaient \u00e0 trouver un rem\u00e8de contre le cancer, gu\u00e9rir les gens et enrayer la faim dans le monde. Peut \u00eatre que tout ce cirque aurait eu un sens. Mais \u00e0 la fin, ce ne sera que des dividendes \ud83d\ude34\ud83d\udca9",
        "created_at": "2021-12-29 21:21:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1476199447180816392,
        "text": "@MonChatRonfle Une petite injection au cerveau aurait \u00e9t\u00e9 de mise.",
        "created_at": "2021-12-29 14:32:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3579591688,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476170210889842692,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474027763153711112,
        "text": "@Skeptic_j @LP_LaPresse Sauf qu\u2019il faut lire plus loin que le titre. Ils recommandent abondamment la vaccination. Sauf qu\u2019ils sugg\u00e8rent d\u2019en envoyer plus dans le trou de cul de la planete au lieu de continuer de vacciner les riches hypocondriaques",
        "created_at": "2021-12-23 14:42:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 87222878,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473782123681267712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474026333416140805,
        "text": "Les boomers sont en train de bruler la maison avant de partir. Ils vont nous l\u00e9guer un champs de ruines. Ils s\u2019en torchent royalement. Ils ont vecu comme ca toute leur vie.",
        "created_at": "2021-12-23 14:37:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1473629793719664642,
        "text": "RT @RafJacob: \u00c0 la lumi\u00e8re du discours du pr\u00e9sident Biden au sujet de la #COVID19 aujourd'hui, une question \u00e9l\u00e9mentaire: quand l'\u00ab \u00e9tat de\u2026",
        "created_at": "2021-12-22 12:21:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 273,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473503156491497475,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473080672822693897,
        "text": "Il va falloir se rendre \u00e0 la 6e vague et au spectre de la 4e dose avant de dire que nous avions raisons et d\u2019en savourer le moment. Tenez bon, on devrait y \u00eatre dans 4 \u00e0 6 mois",
        "created_at": "2021-12-20 23:59:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471657511296065538,
        "text": "@JJuteux Arr\u00eater de cotiser \u00e0 votre RE\u00c9R vous allez tous crever",
        "created_at": "2021-12-17 01:44:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1058576965425356800,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471313996972187650,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471654514184888324,
        "text": "RT @GuyBolduc: En conclusion, la courbe n'est toujours pas aplatie apr\u00e8s 645 jours et le passeport vaccinal n'a plus sa raison d'\u00eatre, plus\u2026",
        "created_at": "2021-12-17 01:32:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 460,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471640087796535297,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471108995452743689,
        "text": "RT @GuyBolduc: Non, malgr\u00e9 ces chiffres et \u00e9vidences, le cerveau reste \u00e0 off...",
        "created_at": "2021-12-15 13:24:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 84,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471094595865907201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471106838536065025,
        "text": "Y\u2019en a une mechante gang qui vont se lever un matin et apprendre dans les shitnews qu\u2019ils se sont faites fourrer en tabaslack!",
        "created_at": "2021-12-15 13:16:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1471097628817510401,
        "text": "RT @mauraislive: All\u00f4 les nerveux et les peureux??? Cette \u00e9tude vient de sortir! On reprend le contr\u00f4le des \u00e9motions et on focus!",
        "created_at": "2021-12-15 12:39:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 95,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471055419602784262,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470867939930820619,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: Joking/not joking \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #LunchTimeFunnies https://t.co/j2X0GRYSn8",
        "created_at": "2021-12-14 21:26:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470809250360406019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470235036792328192,
        "text": "@GagnSbastien @marqueparunx Batterie / alternateur. Assez facile",
        "created_at": "2021-12-13 03:32:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 836952426,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470217031727333381,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469452131501551619,
        "text": "RT @VieLacombe: Un de mes amis a affich\u00e9 \u00e7a sur FB \ud83d\ude19\ud83d\udc4c\ud83c\udffc https://t.co/aXPmlKoSjG",
        "created_at": "2021-12-10 23:41:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1494,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469258544742555652,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469307861700333571,
        "text": "@e_interieure @jlkBlackburn Si cette guerre eclate, le plein d\u2019essence dans ta corolla va couter autour de 125$. Crois moi \u00e7a se rendra jusque dans ton portefeuille comme si tu y \u00e9tais",
        "created_at": "2021-12-10 14:07:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1309458452444520448,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469304460929290241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469307319892774917,
        "text": "@jlkBlackburn Toutes ces r\u00e9ponses. Ww3 sur 2 fronts pour partir, taiwan et ukraine. Les soci\u00e9t\u00e9s occidentales ont besoin d\u2019une solide correction de parcours et seule une grande guerre pourra remettre les pandules et les priorit\u00e9s \u00e0 l\u2019heure. Je ne souhaite pas, j\u2019ai des enfants, mais inevitable",
        "created_at": "2021-12-10 14:05:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 714435675047768064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469302932499841033,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469137925564682240,
        "text": "@CoronaPrincesse @GagnSbastien  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-12-10 02:52:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1101075270516334593,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469063724921200645,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469100368470622208,
        "text": "RT @GuyBolduc: En tout respect et sans aucun cynisme, je suis impressionn\u00e9 par les gens qui croient \u00e0 la 3e dose puis bient\u00f4t \u00e0 une 4e. On\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 00:23:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 93,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469093474830065665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468578301887361031,
        "text": "RT @jlkBlackburn: J'ai la chance de b\u00e9nificier d'une excellente sant\u00e9 depuis mon enfance.\n\nJ'aimerais que \u00e7a reste comme \u00e7a. Ne pas la risq\u2026",
        "created_at": "2021-12-08 13:48:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468250156395081733,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468577943727349767,
        "text": "RT @jlkBlackburn: L'intelligence a son importance mais je pense qu'\u00e0 la base c'est plus une question de valeurs.\n\nQuand une situation te pr\u2026",
        "created_at": "2021-12-08 13:47:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468549332244869120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468577475760472068,
        "text": "@seguin_nathalie Ben voyons! Leger marketing! C\u2019est plein de donn\u00e9es! \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a",
        "created_at": "2021-12-08 13:45:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 922466882,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468519760526725120,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468387138966282241,
        "text": "@francoislegault https://t.co/ObLMTIT3Dk",
        "created_at": "2021-12-08 01:09:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 260846506,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468309388125425667,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468386900780236810,
        "text": "https://t.co/VGkclisZTb",
        "created_at": "2021-12-08 01:08:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1468332668068765704,
        "text": "@Berthes66 @E_Duhaime Ca sert \u00e0 rien d\u2019argumenter avec une toilette bouch\u00e9e mis \u00e0 part que de perdre du temps pr\u00e9cieux. La raison n\u2019atteindra jamais votre cerveau.",
        "created_at": "2021-12-07 21:32:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 727337460,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468330170008449031,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468309471491502083,
        "text": "Le cour de nos soci\u00e9t\u00e9s occidentales \u00e0 besoin d\u2019une solide correction",
        "created_at": "2021-12-07 20:00:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1468309195506208769,
        "text": "Il est temps que les canons r\u00e9sonnent en ukraine et a taiwan, la 3e guerre mondiale va remettre les priorit\u00e9s et les pendules \u00e0 l\u2019heure. Nos soci\u00e9t\u00e9s sont malades\u2026 solidement",
        "created_at": "2021-12-07 19:59:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1468308286386618371,
        "text": "@Berthes66 @E_Duhaime Vidange",
        "created_at": "2021-12-07 19:55:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 727337460,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468303004939993101,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468279315028664330,
        "text": "RT @AndreAr94310915: \u00c0 voir l'interminable succession de m\u00e9decins qui se pr\u00e9sentent d'une seule voix, unanimes pour enfermer les citoyens d\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 18:00:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 122,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468260696467116033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468227674539798536,
        "text": "RT @JayRou75: Imaginez un vaccin si minutieusement test\u00e9 qu'on ne savait pas qu'il n\u00e9cessiterait 3 doses en 6 mois avant d'avoir \u00e9t\u00e9 admini\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 14:35:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468207361579966467,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468063467072589824,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: Today I spent all day being blamed, as a gun owner, for a 32 year old crime I didn\u2019t commit. Tomorrow, Liberals will tab\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 03:43:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468062471097356293,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468059814668480513,
        "text": "@droid1963 @LP_LaPresse No surprise, this written piece of shit of newspaper should screen their publications before putting them online. My guess is that they do it with a purpose. Not the first time not the last",
        "created_at": "2021-12-07 03:28:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 16744499,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468056946519560194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467991676593618961,
        "text": "Je vous pr\u00e9sente Diane Yen A Mare! https://t.co/HfVbXYCoft",
        "created_at": "2021-12-06 22:57:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467892733817860097,
        "text": "RT @kfb1701: Ma suggestion ne semble pas avoir \u00e9t\u00e9 retenue.\n\nDommage. https://t.co/6mBfIWlZ34",
        "created_at": "2021-12-06 16:24:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467536876936609800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467890366254927877,
        "text": "@GuyMorin Elles ont du sang sur les mains pour ne pas aider \u00e0 enrayer le probl\u00e8me de la criminalit\u00e9",
        "created_at": "2021-12-06 16:15:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 127038678,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467824509499625472,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467885738477899784,
        "text": "RT @TWilsonOttawa: There is no wonder why Canadians trust in media is at an all-time low. They lie to you. \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
        "created_at": "2021-12-06 15:56:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467884102951092233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467879996538724373,
        "text": "@AndreAr94310915 Faites neiger M. Arthur!",
        "created_at": "2021-12-06 15:33:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1213131992453148672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467872524658741252,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467876142178869256,
        "text": "RT @AndreAr94310915: La tuerie de Poly est un drame \u00e9pouvantable.\n\nC'est aussi une des plus spectulaires bavures de l'histoire de la police\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 15:18:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467871382927298576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467876005817851904,
        "text": "RT @AndreAr94310915: \"Par respect pour les familles, il n'y aura pas d'enqu\u00eate publique sur les meurtres de Polytechnique.\"\n(Sam Elkas, min\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 15:18:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467870579369861121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467875230068744196,
        "text": "Just made a donation to CCFR https://t.co/yoojYH1hec",
        "created_at": "2021-12-06 15:15:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467874426352029707,
        "text": "Sorry I wanted to correct my own mistake, it is not open carry, but just licences to carry weapons. I cannot modify to tweet, i would have to delete it and do it again, i am not the most experienced twitter guy sorry!",
        "created_at": "2021-12-06 15:11:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467873094220005376,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467873518285205511,
        "text": "@GagnSbastien @GuyMorin @TWilsonOttawa @CCFR_CCDAF",
        "created_at": "2021-12-06 15:08:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1428791945246220289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467873094220005376,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467873094220005376,
        "text": "The usual misinformed journalists of Montreal are referring to open and carry weapons permits instead of possession acquisition permits in La Presse today. \u201cPeople in Montreal are acquiring open carry licenses\u201d to protect themselves from criminals in Mtl https://t.co/hLHTzwzVud",
        "created_at": "2021-12-06 15:06:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 8,
            "like_count": 24,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467675819938041857,
        "text": "RT @AndreAr94310915: Combien de m\u00e9dias canadiens ont inform\u00e9 leur public de la communication de la pr\u00e9sidente de l'association m\u00e9dicale de\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 02:02:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 283,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467664131889274880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467665981095006212,
        "text": "Hey @PrimeVideo, is yellowstone not supposed to be aired at 8pm. I can buy a watch on amazon and send it to whom it may concern. Someone is sleeping on the job. Episode 6 still not available and last week episode 5 was put online at 11h30pm. That sucks",
        "created_at": "2021-12-06 01:23:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1467239452099633158,
        "text": "RT @PeterSweden7: German politicians now want the police to enforce the new restrictions.\n\nSo police patrolling the streets checking people\u2026",
        "created_at": "2021-12-04 21:08:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3010,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467142235003228168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467238633551900679,
        "text": "RT @GagnSbastien: https://t.co/SyIiVbz2wa via @imgflip",
        "created_at": "2021-12-04 21:05:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467188330416717834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467224224725192705,
        "text": "RT @RealAlexMatthew: \ud83d\udc47 Petit rappel sympathique... https://t.co/YeP1NJejHj",
        "created_at": "2021-12-04 20:08:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467172750917873675,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466340427473293312,
        "text": "RT @JJuteux: Quand vous \u00e9tiez jeune on vous a surment dit que les pluies acide allaient faire dispara\u00eetre les for\u00eats \n\nQue le trou dans la\u2026",
        "created_at": "2021-12-02 09:36:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466241288190283776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466035603108204545,
        "text": "@Polysesouvient @marcomendicino @liberal_party None of these rifles were used in a single crime in canada. Your target should be aimed at illegal gun smuggling and criminal activities. You are just encouraging a money pit founded by tax payers. You are a disgrace. If you want to save lifes you have the wrong stance shame on u",
        "created_at": "2021-12-01 13:25:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2340639356,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464996671843094535,
            "type": "replied_to"
        }
    }
]