[
    {
        "tweet_id": 1507091385320624128,
        "text": "RT @_hevigiyan16: KDP-R\u00fbdaw ihanet\u00e7i de\u011fil resmen d\u00fc\u015fmand\u0131r \n#SemraG\u00fczelHDP https://t.co/txHGWzYq18",
        "created_at": "2022-03-24 20:26:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507084908543553540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507091165123915782,
        "text": "\u00d6zsavunma zihniyette ba\u015flar.\n\n\u00d6zcesi varl\u0131k d\u00fc\u015f\u00fcnsel bir g\u00fc\u00e7le donanmadan, fikir ve ya\u015fam felsefesi savunulmadan fiziksel savunma hakl\u0131, yerinde fakat ge\u00e7ici ve lokal bir \u00e7\u00f6z\u00fcm olarak kal\u0131r.\n\n\u2712\ufe0fZeynep Alt\u0131nkaynak\nhttps://t.co/U8GlpLtBF4",
        "created_at": "2022-03-24 20:25:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507089947542630406,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: 'NEWROZ'DAN muhalefete de mesaj' man\u015fetiyle yar\u0131n bayilerdeyiz https://t.co/wBpIvVxmJl",
        "created_at": "2022-03-24 20:20:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507084843145957380,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507086492300193796,
        "text": "RT @Feleknasuca: Semra Guzel wek\u00eela me ya Amed\u00ea \u00fb \u00eeradeya gel\u00ea me ye. #SemraG\u00fczelHalk\u0131n\u0130radesidir https://t.co/7xqRHFMGKQ",
        "created_at": "2022-03-24 20:06:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507086412352565250,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507084938419609604,
        "text": "Avrupa Parlamentosu \u00fcyeleri, T\u00fcrk devletinin rehin ald\u0131\u011f\u0131 HDP\u2019li tutsak parlamenterlerin hukuki s\u00fcre\u00e7lerini takip edip, parlamentoyu bilgilendirmek amac\u0131yla Br\u00fcksel\u2019deki HDP Avrupa Temsilcili\u011fini ziyaret etti. https://t.co/i7cp81NRn6",
        "created_at": "2022-03-24 20:00:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507077494771433480,
        "text": "RT @proaktif_2: A\u011fr\u0131, Van, Amed\nZindanlarda K\u00fcrt katliam\u0131 devam ediyor.\n\nAmed zindan\u0131nda 80 ya\u015f\u0131nda kanser hastas\u0131 Abdullah Boran katledild\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:30:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507073947128504328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507077044072497157,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccBelfast'ta bir Apocu \n\n\u25fe\ufe0fBelfastl\u0131 Mo Mc Ghuil (36) ile hayat\u0131n\u0131, \u0130rlanda\u2019n\u0131n ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in verilen m\u00fccadeleyi ve\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:29:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507069747162193920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507075914894618639,
        "text": "RT @SeherElfesya: Semra G\u00fczel Onurumuzdur\u2026\n\n#SemraG\u00fczelHDP https://t.co/Y63XM5o3SJ",
        "created_at": "2022-03-24 19:24:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507066487751725058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507075625118572544,
        "text": "RT @sterk_net: Tecr\u00eeda giran a li dij\u00ee r\u00eaber Apo :\n\nJi 25'\u00fb adara 2021'\u00ea ve agah\u00ee j\u00ea nay\u00ea girtin.\n\n#Kurdistan  #Turkey  #FreeOcalanNow http\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:23:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507031618199957509,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507075114759856133,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccBern Kanton se\u00e7imi Pazar g\u00fcn\u00fc\n\n\u0130svi\u00e7re\u2019nin Bern Kantonu\u2019nda Pazar g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak yerel se\u00e7imlerde 5 T\u00fcrkiyeli aday da\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:21:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507073512984367105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507073249737334786,
        "text": "HDP Kartal il\u00e7e \u00f6rg\u00fct\u00fcne yap\u0131lan bask\u0131n\u0131n protesto edildi\u011fi eylemde s\u00f6z alan HDP\u2019li H\u00fcda Kaya, \u201cHangi se\u00e7im yasalar\u0131n\u0131 getirirlerse getirsinler, hangi sald\u0131r\u0131y\u0131 yaparlarsa yaps\u0131nlar, yak\u0131nda nas\u0131l bir tabela partisine d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcklerini halk g\u00f6recek\u201d  https://t.co/9AZhBFGmKG",
        "created_at": "2022-03-24 19:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507072063068164097,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: MAN\u015eET\n\n\u23f9\ufe0fNewroz'daki sese sayg\u0131 duyun\n\n\u27a1\ufe0fMehmet \u00d6calan, Newroz'da milyonlar\u0131n, K\u00fcrt Halk \u00d6nderi \u00d6calan'\u0131 sahiplendi\u011fi\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:09:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507062016204230669,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507070136645308427,
        "text": "RT @OzgurrGundem: Bolu Cumhuriyet Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan y\u00fcr\u00fct\u00fclen bir soru\u015fturma kapsam\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 22 ki\u015fiden 11\u2019I adli konrol\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:01:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507068264857354254,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068594185715728,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: \u25b6 'K\u00fcrd\u00fcm' deyince... \n\n\u25b6 Efrin\u2019de g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan A.S.T. heyete anlatt\u0131: \u201c\u00d6SO askerleri 'Arap m\u0131s\u0131n K\u00fcrt m\u00fc?' diye s\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:55:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507044572920045584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068089975910407,
        "text": "RT @nvillumsen: #LeylaG\u00fcven you are not forgotten. Erdogan tried to silence you in prison, but we stand with you for peace and democracy in\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507015786291900416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507065924171538441,
        "text": "Buras\u0131 Kand\u0131ra F Tipi Cezaevi; vakit 8 Mart arifesi... Bu vakitlerde hapishanede ne a\u011f\u0131rla\u015fan zulm\u00fcn bir \u00f6nemi kal\u0131r ne \u00e7\u0131ld\u0131ran haks\u0131zl\u0131klar\u0131n ne de kad\u0131nl\u0131\u011f\u0131m\u0131za ni\u015fan alan ahlaks\u0131zl\u0131klar\u0131n... Zira ye\u015ferme zaman\u0131d\u0131r. \n\n\u2712\ufe0fFigen Y\u00fcksekda\u011f \nhttps://t.co/qoTKxibJKb",
        "created_at": "2022-03-24 18:44:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507062638060216333,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: \u2018Bij\u00ee Serok Apo\u2019nun \u00f6yk\u00fcs\u00fc\u2026\n\n1-\u201cBij\u00ee Serok Apo\u201d K\u00fcrtlerin ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 her yerde;serhildan meydanlar\u0131nda, gerilla eylemleri\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:31:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507051484348928009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507060095137497092,
        "text": "https://t.co/FFNCKpl9dZ",
        "created_at": "2022-03-24 18:21:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507048278826835975,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udccc\u015eakiro'nun izinde bir dengb\u00eaj\n\n\u25fe\ufe0fI\u011fd\u0131r\u2019\u0131n \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Mahallesi\u2019nde oturan 15 ya\u015f\u0131ndaki Ersin Ad\u0131yaman, sesi ile kentin\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 17:34:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507009346693120000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507046062359552007,
        "text": "\u0130lham Ehmed: T\u00fcrk devletinin su\u00e7lar\u0131ndan hesap sorulmal\u0131\n\nMSD Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 \u0130lham Ehmed, T\u00fcrk devletinin Suriye\u2019deki m\u00fcdahalesine son verilmesi gerekti\u011fini s\u00f6yleyerek, i\u015flenen su\u00e7lar\u0131n hesab\u0131n\u0131n sorulmas\u0131n\u0131 istedi. https://t.co/BI3TsUIKEA @trhawarnews arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla",
        "created_at": "2022-03-24 17:25:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507042736817557509,
        "text": "RT @sterk_net: Mazlum Dogan-Mahsum Korkmaz :\n\n\u00c7\u00eeroka hevnas\u00eena du qehreman\u00ean Kurdistan\u00ea.\n\n#Kurdistan  #\u015eeh\u00eedNamirin  https://t.co/jfm51l0MZ\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 17:12:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507034814309974023,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507041174317580299,
        "text": "Tecrit art\u0131k s\u00fcrd\u00fcr\u00fclemez\n\n\u00d6calan\u2019a uygulanan tecridi protesto etmek amac\u0131yla cezaevinde 23 Mart 2019 da ya\u015fam\u0131na son veren Ayten Be\u00e7et\u2019in ailesi, k\u0131zlar\u0131n\u0131n u\u011fruna ya\u015fam\u0131n\u0131 verdi\u011fi tecridin hala s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesini kabullenemediklerini s\u00f6yledi.  https://t.co/qo136KAA8q",
        "created_at": "2022-03-24 17:06:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507039480213028867,
        "text": "RT @gunes_kutuph: \u270f\ufe0fHalklar \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'\u0131n kaleminden \"Demokratik Ulus Ve Ekonomik \u00d6zerklik\" \u00fczerine de\u011ferlendirmelerini sizlerl\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:59:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506933670216704002,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507035598753878023,
        "text": "Avrupal\u0131 parlamenterlerden Rojava\u2019ya destek \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 https://t.co/4qCZnUFLve",
        "created_at": "2022-03-24 16:44:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507004909941510151,
        "text": "RT @sterk_net: \u015eeh\u00eed Medya \u00c7inar :\n\nLi Qoser\u00ea li ser gora xwe bi meras\u00eemek\u00ea hat bib\u00eeran\u00een.\n\n#Kurdistan  #\u015eeh\u00eedNamirin  \n https://t.co/jfm51\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:42:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507004225351401476,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507003382782902274,
        "text": "Exclusive interview with KCK co-chairs-Part 2 https://t.co/39gXfG3LMd",
        "created_at": "2022-03-24 14:36:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507002483540836360,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507002483540836360,
        "text": "Exclusive interview with KCK co-chairs \u2013 Part 1\n\nThe top officials of the Kurdish political umbrella organisation KCK have answered questions from Medya News about a number of major issues involving the four separate parts of Kurdistan.\n\n https://t.co/pbtBWA3K3O",
        "created_at": "2022-03-24 14:32:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506999374035013634,
        "text": "Tutsak yak\u0131nlar\u0131 Amed, Van ve \u0130zmir\u2019den sonra \u0130stanbul\u2019da da Adalet N\u00f6beti ba\u015flatt\u0131.\n\n#ZindanlaraSesOl https://t.co/mIBPPWz3Zm",
        "created_at": "2022-03-24 14:20:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506999023940644864,
        "text": "Tutsak aileleri: M\u00fccadelemizle \u0130mral\u0131 duvarlar\u0131n\u0131 y\u0131kaca\u011f\u0131z\n\n#ZindanlaraSesOl https://t.co/v3avtp0duO",
        "created_at": "2022-03-24 14:19:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506998554392502278,
        "text": "Newroz\u2019un anlatt\u0131klar\u0131\n\nFerda \u00c7ET\u0130N yazd\u0131 https://t.co/euy0L9MV71",
        "created_at": "2022-03-24 14:17:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506963079388712972,
        "text": "RT @e_erda: Diyarbak\u0131r D Tipi Kapal\u0131 Cezaevi\u2019nde tutulan 80 ya\u015f\u0131ndaki kanser hastas\u0131 Abdullah Boran, d\u00fcn ak\u015fam tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Gazi Ya\u015fargil\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 11:56:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506962000609525760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506957904787746824,
        "text": "RT @sterk_net: Ger\u00eelay\u00ean Rojhilat\u00ea Kurdistan\u00ea agir\u00ea Newroz\u00ea dadan \u00fb bi co\u015feke mezin Newroz p\u00eeroz kirin.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/mhkWhw\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 11:35:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506926357619658754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506956973169954818,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: A\u011fr\u0131, Van, Amed\nZindanlarda K\u00fcrt katliam\u0131 devam ediyor.\n\nAmed zindan\u0131nda 80 ya\u015f\u0131nda kanser hastas\u0131 Abdullah Boran katl\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 11:31:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506954701165797385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506956897429200906,
        "text": "RT @sterk_net: Li her\u00eama Gar\u00ea ya Behd\u00eenan\u00ea ger\u00eelay\u00ean HPG \u00fb YJA Star\u2019\u00ea bi meras\u00eemeke le\u015fker\u00ee \u00fb p\u00eerozbahiyeke bi co\u015f Newroz p\u00eeroz kirin.\n\n#Ne\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 11:31:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506909030907846662,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506953644524113928,
        "text": "AKP iktidar\u0131 bir tutsa\u011f\u0131 daha katletti!\n\n26 y\u0131la yak\u0131n bir s\u00fcredir rehin tutulan ve tahliyesi engellenen 80 ya\u015f\u0131ndaki kanser hastas\u0131 Abdullah Boran, ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi.\n\n#AbdullahBoran https://t.co/GeWPXYWFZ4",
        "created_at": "2022-03-24 11:18:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506953431910694918,
        "text": "Newroz li #Gar\u00ea hate p\u00eerozkirin.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/8QrOUKhAzl",
        "created_at": "2022-03-24 11:17:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506951294937964545,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: T\u00fcrk Devleti \u00c7ocuk Katilidir!\n\n\u0130\u015fgalci T\u00fcrk Devleti ve \u00e7etelerinin Gir\u00ea Sp\u00ee i\u015fgalinden bu yana sivil yerle\u015fim alanlar\u0131\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 11:09:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506913297416822789,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506836970504433666,
        "text": "RT @meraldanis: 15 saattir Anayasa Komisyonunda aral\u0131ks\u0131z se\u00e7im kanun teklifi g\u00f6r\u00fc\u015fmesi devam ediyor. \n\nAKP+MHP 2.5 y\u0131ld\u0131r \u00e7al\u0131\u015ft\u0131klar\u0131 se\u00e7\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 03:35:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506827153203208195,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506785875073589253,
        "text": "Hiq\u00fbqa netewey\u00ee \u00fb navnetewey\u00ee saleke tu xeber\u00ea ji \u00cemraliy\u00ea nagire!\nhttps://t.co/QzRcq5deRz",
        "created_at": "2022-03-24 00:12:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506782831112081409,
        "text": "RT @fpupponi: Lundi au Lutetia \u00e0 l\u2019invitation du CDK-F et hier soir \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Union des entrepreneurs Franco-kurdes\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 23:59:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506649998708117518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506781262257827844,
        "text": "5.Bu halk\u0131n bast\u0131r\u0131lm\u0131\u015f, yitirilmi\u015f hali, bu halk\u0131n haklar\u0131 sizi ne zaman uyand\u0131racak? Ve siz ne zaman b\u00fcy\u00fcyecek, onun iyi bir o\u011flu ve k\u0131z\u0131 olarak yer tutacaks\u0131n\u0131z? Var m\u0131 bu ciddiyetiniz, var m\u0131 b\u00fcy\u00fck bir iddian\u0131z? \"\n\nSerok APO https://t.co/PK2b8UWzZh",
        "created_at": "2022-03-23 23:53:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506781257375567873,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506781257375567873,
        "text": "4.D\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz veya intikam alabiliyor musunuz? \u0130ntikam ara\u00e7lar\u0131n\u0131z\u0131 bir \u00e7\u0131rp\u0131da elden ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131zda kendinize \u00f6fkelenmiyor musunuz? Bir \u00e7ok ger\u00e7e\u011fi izliyorsunuz, bu kadar ac\u0131 \u00e7ektiren, sizi bu kadar vuran bir d\u00fc\u015fman\u0131 daha ne kadar g\u00f6rmezlikten geleceksiniz? +++ https://t.co/ppZ5KdzFzE",
        "created_at": "2022-03-23 23:53:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506781252841574401,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506781252841574401,
        "text": "3.Bu i\u015fe talip oldum, pi\u015fman de\u011filim. B\u00fcy\u00fck y\u00fckler y\u00fcklendim. Kendimi \u00f6vm\u00fcyorum, su\u00e7lam\u0131yorum, ama hepinizin y\u00fck\u00fc, borcu \u00f6denmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131l\u0131yor. Yerde bu kadar \u015fehit kan\u0131 var, nas\u0131l kald\u0131r\u0131lacak? B\u00fcy\u00fck haks\u0131zl\u0131klar var, i\u015fkenceler var, nas\u0131l intikam al\u0131nacak? ++ https://t.co/ubIuUxAdMx",
        "created_at": "2022-03-23 23:53:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506781245732175874,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506781245732175874,
        "text": "2.Olan\u0131 da \u00e7ok yerde kaybettiniz. Kimse bana hazine vermedi, haz\u0131r i\u015flenmi\u015f malzeme sunmad\u0131. Olmayan bir tarih, kendine bile ad\u0131 zor kabul ettirilen bir halk, bir \u00fclke. Ama yine de bir iddia, bir umut ve mutlaka u\u011fruna bir \u015feyler yap\u0131lmas\u0131 gereken bir insanl\u0131k i\u015fi!+++ https://t.co/P9x6fOxzNb",
        "created_at": "2022-03-23 23:53:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506781236932583426,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506781236932583426,
        "text": "1. \"Gencinizle, ihtiyar\u0131n\u0131zla, kad\u0131n\u0131n\u0131zla, erke\u011finizle y\u00fcrekten fazla haberdar de\u011filsiniz, duyam\u0131yorsunuz. B\u00fcy\u00fck bakam\u0131yor, b\u00fcy\u00fck duyam\u0131yor, d\u00fc\u015f\u00fcnemiyor, b\u00fcy\u00fctt\u00fcm diyemiyorsunuz. Konu\u015fmaktan aciz kal\u0131yorsunuz. Bir karar g\u00fcc\u00fcn\u00fcz yok, bir y\u00fcr\u00fcme talimat\u0131n\u0131z yok. https://t.co/GHnRBvIdmQ",
        "created_at": "2022-03-23 23:53:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506775650488799233,
        "text": "Koy\u00ea Axzun\u00eege miz \u00fb d\u00fbmano\n\nNa hukmat\u00ea tere\u015f\u00ee r\u00ea \u00eetivar n\u00eabeno lemin way\u00ee!\n\nDe way\u00ee way\u00ee, lemin way\u00ee!",
        "created_at": "2022-03-23 23:31:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506775648362278916,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506775648362278916,
        "text": "Axzun\u00eeg kowo v\u00easay\u00ee yo w\u00ee lemin\n\nNo \u00e7i miz \u00fb d\u00fbman o way\u00ee lemine b\u00fbko\n\nCem\u015f\u00ee Axay\u00ee bi Memed Al\u00ee Axay\u00ee ra\n\nBin\u00ea sing\u00fbyan de milq\u00ee dan\u00ea way\u00ee lemin lemin!\n\nDe way\u00ee way\u00ee way\u00ee, lemin lemin way\u00ee !..\n\nCem\u015f\u00ee vano to dima yeno niyade\n\nNo \u00e7iko ma sero voreno lemin way\u00ee +++",
        "created_at": "2022-03-23 23:31:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506774924270178304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506774924270178304,
        "text": "Bir hayat iki s\u00fcrg\u00fcn\n\nXec\u00ea Nene, Dersim Tertelesi\u2019nde ailesiyle Denizli'ye s\u00fcr\u00fclenlerden. S\u00fcrg\u00fcnde 10 y\u0131l kald\u0131ktan sonra Dersim\u2019e d\u00f6nerler. 90\u2019larda tekrar K\u00fcrdistan\u2019daki k\u00f6y bo\u015faltmalarla ikinci bir s\u00fcrg\u00fcn ya\u015farlar. https://t.co/q9ax1LkdwX",
        "created_at": "2022-03-23 23:28:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506769820402003983,
        "text": "Amedliler: Direne direne alana girdik\n\nKad\u0131nlar\u0131m\u0131z, annelerimiz, gen\u00e7lerimiz ve hatta \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z bile direnerek alana girdi. Bu Newroz da bir serhildan havas\u0131nda ge\u00e7ti.\u201d\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/3FR16u9P7K",
        "created_at": "2022-03-23 23:08:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506769477467262984,
        "text": "Ehmed: DA\u0130\u015e\u2019e kar\u015f\u0131 yeterli destek yok\n\nQSD Genel Komutanl\u0131k \u00dcyesi Newroz Ehmed, T\u00fcrk devleti ve k\u0131s\u0131tl\u0131 imkanlara ra\u011fmen DA\u0130\u015e\u2019le kesintisiz m\u00fccadele ettiklerini ama Uluslararas\u0131 Koalisyon\u2019dan yeterli destek g\u00f6rmediklerini s\u00f6yledi. https://t.co/4WC9raYVGd",
        "created_at": "2022-03-23 23:06:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506749140746878978,
        "text": "Kurdish activists\u2019 vigil in Geneva enters its 14th month\n\nEvery Wednesday for over a year, activists have been protesting in front of the UN headquarters in Geneva demanding the release of Abdullah \u00d6calan and a democratic solution to the Kurdish question. https://t.co/oORWSSKWOs",
        "created_at": "2022-03-23 21:46:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506747793335070722,
        "text": "RT @anf_kurmanci: Siyasetmedar\u00ean Kurd \u00fb Frans\u00ee di resepsiyona Newroz\u00ea hatin ba hev https://t.co/DY1K00NJpw",
        "created_at": "2022-03-23 21:40:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506746660151517195,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506745320612503558,
        "text": "Wesay\u00eeta cenaze nedan malbata Guder\u00ea ku li Girt\u00eegeha Wan\u00ea bi awayek\u00ee guman jiyana xwe ji dest da\n\n#CanG\u00fcder\nhttps://t.co/RxWNDKQS9n",
        "created_at": "2022-03-23 21:30:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506743051405959179,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u015eervanCanG\u00fcder\n\nEn b\u00fcy\u00fck ter\u00f6rist g\u00fc\u00e7 TC'dir\n\n1-Tarihte en b\u00fcy\u00fck ter\u00f6rist g\u00fc\u00e7 kimdir? E\u011fer ter\u00f6re mutlaka bir anlam ve\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 21:21:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506740871596855306,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506742577906819072,
        "text": "Frans\u0131z ve K\u00fcrt siyaset\u00e7iler Newroz resepsiyonunda bulu\u015ftu \n\nLutetia Hotel\u2019inde kutlanan resepsiyon, Fransa Demokratik K\u00fcrt Konseyi( CDK-F) taraf\u0131ndan organize edildi. https://t.co/XFkjbtAQ8U",
        "created_at": "2022-03-23 21:19:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506736675732533249,
        "text": "@ANFHABER1 25 Ocak 2021 den beri",
        "created_at": "2022-03-23 20:56:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1463191055507935237,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506704788892880901,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506735617253724160,
        "text": "RT @FORUMA__DJN: Rej\u00eema Tirk a \u00ee\u015fkencekar Kurdek\u00ee din di girt\u00eegeh\u00ea de qetil kir.  Li girt\u00eegeh\u00ean Tirkiyey\u00ea komkujiyeke mezin heye.\n Her roj\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 20:52:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506735006839984130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506733804337213448,
        "text": "RT @FerhatEncu: \u0130nsanl\u0131k de\u011ferlerini yitirmi\u015fler. Ne s\u00f6ylesen anlamazlar! \u00c7\u00fcnk\u00fc k\u00f6t\u00fcl\u00fckten besleniyorlar!",
        "created_at": "2022-03-23 20:45:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 170,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506723631124127746,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506730053123514370,
        "text": "Newroz, yeniden do\u011fu\u015f ve varolu\u015f \u00e7emberi\n\n2022 Newrozu b\u00fct\u00fcn dengeleri alt\u00fcst etti. Emek, bar\u0131\u015f, demokrasi m\u00fccadelesi verenler i\u00e7in de bir e\u015fik oldu. Kiminle, nas\u0131l bir zihniyetle yol al\u0131naca\u011f\u0131 ile ilgili meydan a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\n\u2712\ufe0fZeynel Kete https://t.co/coJ9l9ngvN",
        "created_at": "2022-03-23 20:30:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506727661170839554,
        "text": "\u0130lk K\u00fcrt filmi olarak kabul edilen Zar\u00ea, 1926 y\u0131l\u0131nda Ermenistan\u2019da bir Ermeni y\u00f6netmen taraf\u0131ndan \u00e7ekildi. Sessiz sinema tekni\u011fi ile \u00e7ekilen film daha sonra seslendirildi. Zar\u00ea filmi K\u00fcrt toplumsal yap\u0131s\u0131na dair \u00f6nemli veriler i\u00e7eriyor.\n\n\u2712\ufe0fH\u00fcseyin Kalkan https://t.co/nUhrjKRhYo",
        "created_at": "2022-03-23 20:20:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506726049471684610,
        "text": "Bu Newroz \u00d6calan Newrozu oldu https://t.co/UP1Chm15tK",
        "created_at": "2022-03-23 20:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506725396045250569,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: 'GEN\u00c7L\u0130K R\u00dcZGARI' man\u015fetiyle yar\u0131n bayilerdeyiz https://t.co/xKzIif86Wk",
        "created_at": "2022-03-23 20:11:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506722450339504130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506723285320585219,
        "text": "\u0130svi\u00e7re\u2019nin Bern Kantonu\u2019nda 27 Mart\u2019ta 7 ki\u015filik Kanton Y\u00f6netimi ile 160 ki\u015filik Kanton Meclisi se\u00e7imleri yap\u0131lacak.  Adaylardan biri 21 ya\u015f\u0131ndaki Elbistanl\u0131 bir ailenin k\u0131z\u0131 olan Leyla G\u00fczel. \n\n\u2712\ufe0fHaber: Erdo\u011fan ZAMUR\nhttps://t.co/mrvgAMNv7C https://t.co/whyV3gOYKy",
        "created_at": "2022-03-23 20:03:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506721557506584576,
        "text": "Enc\u00fc: Newroz'u hazmedemeyenlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 https://t.co/UqBN7Y5RPF",
        "created_at": "2022-03-23 19:56:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506721482319319052,
        "text": "Enc\u00fc: Newroz'u hazmedemeyenlerin sald\u0131r\u0131s\u0131 https://t.co/UqBN7Y5k07",
        "created_at": "2022-03-23 19:56:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506712517988466694,
        "text": "RT @MazloumAbdi: We fulfilled our responsibility to the world after the military victory over ISIS in Baghouz. \n3 years after ISIS' defeat,\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 19:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 367,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506709344095772681,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506702177032720393,
        "text": "RT @ANFHABER1: Melbourne Parlamentosu\u2019nda Newroz kutlamas\u0131 \n\nAvustralya\u2019n\u0131n Melbourne kentinde 20 Mart\u2019tan bu yana Newroz\u2019u kutlayan K\u00fcrdis\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 18:39:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506695296482529288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506701290168012803,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: MAN\u015eET\n\n\u23f9\ufe0fRojaval\u0131 tutsaklar \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc m\u00fc?\n\n\u27a1\ufe0fT\u00fcrk zindanlar\u0131nda rehin Rojaval\u0131 tutsaklar ciddi hak ihlalleri ile kar\u015f\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 18:35:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506699868856795145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506688976534573062,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccFa\u015fizme korku sald\u0131\n\n\u25fe\ufe0fKCK Y\u00fcr\u00fctme Konseyi E\u015fba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131:\nNewroz, zalim ve bask\u0131c\u0131 g\u00fc\u00e7lere korku salarken, K\u00fcrt halk\u0131n\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 17:46:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506677158856458240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506688163531706372,
        "text": "'\u00d6nderlik K\u00fct\u00fcphanesi' \u0130svi\u00e7re\u2019nin 5 kentini dola\u015facak https://t.co/6vFdLgBNAk",
        "created_at": "2022-03-23 17:43:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506685263912833025,
        "text": "RT @sterk_net: Z\u00eendan\u00ean dewleta Tirk b\u00fbne mal\u00ean mirin\u00ea :\n\nJi z\u00eendana Wan\u00ea cenazey\u00ea kurdek\u00ee din derket.\n\n#Kurdistan  #Turkey  #ZindanlaraSes\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 17:32:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506683376870338560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506685139174178819,
        "text": "RT @Kckarabic3: (\u0661) \u0627\u0644\u0631\u0626\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u064a \u0644\u0645\u0646\u0638\u0648\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0631\u062f\u0633\u062a\u0627\u0646\u064a KCK: \n\u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0631\u062f\u064a \u0648\u0623\u0635\u062f\u0642\u0627\u0624\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0644\u0627\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0635\u0631\u062e\u0648\u0627 \"\u064a\u0639\u064a\u0634\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 17:31:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506655844800339977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506667576864264199,
        "text": "RT @NCDK_Cenevre: BM \u00f6n\u00fcndeki eylem 14'\u00fcnc\u00fc ay\u0131na girdi \n\nCenevre\u2019de 14\u2019\u00fcnc\u00fc ay\u0131na giren eylemde konu\u015fan E\u015fba\u015fkan Salih Sa\u011flam, 50\u2019nci y\u0131l\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:21:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506667436950573067,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506666154366054413,
        "text": "Hi\u00e7bir insani, hukuki, ahlaki ve vicdani normu tan\u0131mayan T\u00fcrk iktidar\u0131, K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'\u0131 23 y\u0131ld\u0131r tecrit alt\u0131nda tutuyor.  https://t.co/Bc3FmMhO4Q",
        "created_at": "2022-03-23 16:16:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506659709838893068,
        "text": "Br\u00fcksel\u2019de Newroz resepsiyonu\n\nBel\u00e7ika\u2019da verilen Newroz resepsiyonuna K\u00fcrt halk\u0131yla dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde olan \u015fahsiyetler ve Avrupa parlamenterleri kat\u0131ld\u0131.\n https://t.co/5sJ3DwOwj5",
        "created_at": "2022-03-23 15:50:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506653460787249162,
        "text": "RT @AjansRojnews: \u00cazidi halk\u0131 do\u011fal ya\u015fama geri d\u00f6nd\u00fc.\n\n\u015eimdi \u015eengal Da\u011f\u0131\u2019nda halk do\u011fal ya\u015fam\u0131na devam ediyor. \u00cazidiler kutsal mekanlar\u0131 v\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 15:25:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506652432167849986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506649043249905671,
        "text": "RT @sterk_net: Newroza azadiy\u00ea :\n\nXezal Koyuncu 30 salin li heman cih\u00ee bi 4 dayik\u00ean \u015eixat\u00ea agir\u00ea newroz\u00ea ge\u015f dike.\n\n#Kurdistan  #NewrozP\u00eero\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 15:08:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506644474952396802,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506648488817446912,
        "text": "RT @farhad_shami: \u064a\u0635\u0627\u062f\u0641 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0644\u0625\u0639\u0644\u0627\u0646 \u0642\u0648\u0627\u062a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0636\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0626\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627 \u064a\u0633\u0645\u0649 \u0628\u062e\u0644\u0627\u0641\u0629 \u062f\u0627\u0639\u0634 \u0648\u0625\u0646\u0642\u0627\u0630 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0645\u0646\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 15:06:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506644836417478658,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506648005100900355,
        "text": "Keeping the Newroz flame alive with four matchsticks for 30 years\n\nA video of an elderly Kurdish woman dancing alone around a small Newroz fire alone has gone viral on social media. This is the story behind the video. https://t.co/o4zblvNBud",
        "created_at": "2022-03-23 15:04:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506643186214653958,
        "text": "RT @sterk_net: Li \u00e7iyay\u00ean Kurdistan\u00ea newroza \"ji r\u00eaber Apo re azad\u00ee\":\n\nGer\u00eelay\u00ean azadiy\u00ea li her\u00eam\u00ean parastin\u00ea y\u00ean medyay\u00ea newroz p\u00eeroz kiri\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:45:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506642729794682883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506641587035648000,
        "text": "RT @anf_kurmanci: Li Stenbol\u00ea pol\u00eesan girtin ser avahiya HDP\u2019\u00ea ya Kartal\u00ea https://t.co/15Uo9NlMQ1",
        "created_at": "2022-03-23 14:38:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506634427958542351,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506632576789852177,
        "text": "RT @ANFHABER1: HDP Kartal binas\u0131na bask\u0131n: \n\nHalk bina \u00f6n\u00fcnde partisine sahip \u00e7\u0131k\u0131yor\n\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/oLh93gVKc8\nhttps://t.\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:02:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506632227114913807,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506632435022409740,
        "text": "RT @sterk_net: Endama Konseya Serokatiya Gi\u015ft\u00ee ya KCK'\u00ea El\u00eef Ronah\u00ee :\n\n\"Bi PKK'\u00ea re Newroz li cewhera xwe vegeriya.\"\n\n#PKK  #NewrozP\u00eerozBe\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:02:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506627686348775432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506632337441935361,
        "text": "RT @sterk_net: Endam\u00ean Yek\u00eetiya Bij\u00ee\u015fk\u00ean Navnetewey\u00ee y\u00ean ji bo P\u00ea\u015f\u00eel\u00eagirtina \u015eer\u00ea Nukleer (IPPNW) \u00e7\u00fb serdana malbata \u015eenya\u015far a ku ji bo ed\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:01:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506631919961878532,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506632209142329349,
        "text": "RT @sterk_net: HPG'\u00ea li ser \u00eari\u015f\u00ean dewleta Tirk a dagirker daxuyaniyek da \u00fb got, \"Art\u00ea\u015fa Tirk a dagirker ku nekar\u00ee xwe li sekna bi heybet a\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:01:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506630303988789260,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506631718312333316,
        "text": "RT @ANFHABER1: Cizre\u2019de 3 g\u00f6zalt\u0131\n\nT\u00fcrk polisi Cizre'de sabah saatlerinde bir\u00e7ok adrese d\u00fczenledi\u011fi bask\u0131nlarda 3 ki\u015fiyi g\u00f6zalt\u0131na ald\u0131. G\u00f6\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:59:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506630723280777226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506627205597700105,
        "text": "RT @sterk_net: Hevserokatiya Konseya R\u00eaveber a KCK'\u00ea :\n\np\u00eerozbahiy\u00ean Newroza 2022'an \"Bername, armanc \u00fb xeta \u00e7alakiy\u00ea ya t\u00eako\u015f\u00een\u00ea diyar kir\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:41:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506626717414219779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506626974306942983,
        "text": "RT @sterk_net: Endam\u00ea \u00censiyat\u00eefa 'Azad\u00ee ji Abdullah Ocalan re' Ferzende M\u00fbnz\u00fbr :\n\nLi Bakur \u00fb Rojhilat\u00ea S\u00fbriyey\u00ea ji bo PKK'\u00ea milyonek \u00fb 522\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:40:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506624916992442373,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506625827848523779,
        "text": "RT @NesimiOeztas: \u201cT\u00fcrban yasa\u011f\u0131\u201d ile iktidara gelenlerin, K\u00fcrt k\u0131yafetine olan nefreti!.. \n#Newroz https://t.co/O19k4nqKDF",
        "created_at": "2022-03-23 13:36:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1064,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506623987509600262,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506624375801491456,
        "text": "Newroz\u2019da g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nanlara i\u015fkence\n\nAmed'deki Newroz kutlamas\u0131 s\u0131ras\u0131nda g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan 298 ki\u015fiden 35\u2019i h\u00e2l\u00e2 Emniyette. G\u00f6zalt\u0131ndakilerin i\u015fkence g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc belirtildi. https://t.co/ycWLYiuNkv",
        "created_at": "2022-03-23 13:30:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506624101212999681,
        "text": "RT @Ferdacetinff: Efrin \u0130\u015fgal G\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc:\nT\u00fcrk i\u015fgali alt\u0131ndaki Efrin'in Mabeta il\u00e7esi Dumilya k\u00f6y\u00fcnden E.Mistefa Hemo (70),\u015e\u00eax\u00fbtka k\u00f6y\u00fcnden H\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:29:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506623309496074245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506621965632786436,
        "text": "RT @_Civak_saz1: P\u00ea\u015fwaziya Newroz\u00ea li Parlamentoya Viktorya ji aliy\u00ea Parlamenter\u00ea  Partiya Karkeran y\u00ea k\u00fb bi esl\u00ea xwe Kurd e ,Enver Erdogan\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:20:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506621468003774467,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506618753026596870,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Li Parlamena Fransa li eywana Victor Hugo Parlamen\u00ea Fransa tev\u00ee bernama  UEFK NEWROZ \u00ea b\u00fbn. Di bernam\u00ea de govend hate ki\u015fa\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:07:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506615374263070726,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506618122773700609,
        "text": "Newroz\u2019un sosyolojisi\u00a0\n\nR\u00eaber Apo\u2019nun etraf\u0131nda toplanan Apocu grubun 1973 Newroz\u2019unda \u00c7ubuk Baraj\u0131\u2019nda yapt\u0131\u011f\u0131 ilk toplant\u0131s\u0131n\u0131n 50. y\u0131l\u0131na atfen Newroz\u2019u olabilecek en g\u00f6rkemli haliyle kutlad\u0131k bu y\u0131l. \n#NewrozP\u00eerozBe\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/h4DMCKb3ZL",
        "created_at": "2022-03-23 13:05:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506617233287569412,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Parlamenter\u00ean Frans\u00ee be\u015fdar\u00ee bernameya UEFK NEWROZ\u00ea ya ku li salona Victor Hugo ya Parlamentoya Fransay\u00ea hat lidarxistin b\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 13:01:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506616719565111296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506616109214183426,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: \u2018N\u00fbjiyan\u2019\u0131 ne kadar anlatsak eksik kal\u0131r\u2019\n\nMeslekta\u015flar\u0131, N\u00fbjiyan\u2019\u0131n \u015eengal\u2019de kad\u0131n bas\u0131n\u0131n geli\u015ftirilmesinde ve \u00cazid\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 12:57:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506564245776998401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506615746608177152,
        "text": "PKK\u2019nin isminin, \u201cter\u00f6r listesinden\u201d \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131 i\u00e7in Til Hem\u00ees il\u00e7esinde 50 binden fazla imza topland\u0131.\n\n#DelistPKKnow https://t.co/p7hDMHlaXj @trhawarnews arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla",
        "created_at": "2022-03-23 12:56:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506605019369463812,
        "text": "Cumartesi Anneleri'nin de aralar\u0131nda bulundu\u011fu 46 ki\u015finin yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n duru\u015fmas\u0131 ba\u015flad\u0131. https://t.co/Ap8pDiFYcA",
        "created_at": "2022-03-23 12:13:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506604570197250050,
        "text": "RT @ANFHABER1: Amed Newroz Komitesi: \n\n1 milyonu a\u015fk\u0131n insan tecride kar\u015f\u0131 bulu\u015ftu \n\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/30aiY78Ka7\nhttps://t.co\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 12:11:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506604468674211840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506604227199647755,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccHep birlikte kaybediyoruz \n\nUkrayna sava\u015f\u0131n\u0131n \u00f6ncesi hali haz\u0131rda 30-40 milyon ki\u015finin k\u0131tl\u0131k ve a\u00e7l\u0131kla kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131y\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 12:10:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506536222637834243,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506602907034165248,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: Bir milyonu a\u015fk\u0131n ki\u015finin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Diyarbak\u0131r Newrozu'ndan co\u015fkulu anlar...\n\nhttps://t.co/pd2Rpc1nCB https://t.co/bho\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 12:04:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506601653763510282,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506602374021931015,
        "text": "RT @M_istar_2003: \u00cesal di hemu p\u00eerozbahiy\u00ean Newroz\u00ea de gel\u00ea Kurd Carekdin biryardariya xwe ya ji bo \"Dem Dema Azadiya F\u00eez\u00eek\u00ee ya R\u00eaber APO\"\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 12:02:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506601230851874817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506602274503733257,
        "text": "RT @sterk_net: Kurd\u00ean Krasnodar\u00ea ya R\u00fbsyay\u00ea li h\u00eawana Opera Plas\u00ea Newroz p\u00eeroz kirin.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/olmHi5THAd",
        "created_at": "2022-03-23 12:02:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506599370912903183,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506601016787181576,
        "text": "RT @e_erda: G\u00f6z g\u00f6re g\u00f6re insanlar\u0131 cezaevlerin de \u00f6ld\u00fcr\u00fcyorlar.\nArd arda iki \u015f\u00fcpheli \u00f6l\u00fcm daha\u2026\n\n#SinanKaya \n#CanG\u00fcder https://t.co/uMiODm\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506600593149804552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506599454106861571,
        "text": "Polis bariyerleriyle, tel \u00f6rg\u00fclerle korku atmosferi yaratmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar. Ancak y\u00fczbinler gibi 8 Mart\u2019ta polis barikatlar\u0131 \u00f6n\u00fcndeki heybetli duru\u015funu Diyarbak\u0131r Newrozu\u2019na ta\u015f\u0131yanlardan biri de 77 ya\u015f\u0131ndaki Xaltiya \u015ean\u00ea oldu\n\nArjin Dilek \u00d6ncel-MA https://t.co/ktEXYp2b6S",
        "created_at": "2022-03-23 11:51:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506596036541886473,
        "text": "RT @sterk_net: Newroz li Zap\u00ea hate p\u00eerozkirin: 2022 w\u00ea bibe sala serketin\u00ea.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/lTC7G84e6g",
        "created_at": "2022-03-23 11:37:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506551242339848192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506595939133317120,
        "text": "RT @sterk_net: Ger\u00eelay\u00ean HPG \u00fb YJA Star\u00ea li Zap\u00ea Newroza 2022'an bi co\u015f \u00fb kelecaneke mezin p\u00eeroz kirin \u00fb gotin, \"Em \u00ea sala 2022'an bikin sa\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:37:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506560496119402501,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506595884674519046,
        "text": "RT @sterk_net: Newroz li Zap\u00ea hate p\u00eerozkirin: 2022 w\u00ea bibe sala serketin\u00ea.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/WlWx1esYJm",
        "created_at": "2022-03-23 11:37:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506561821410574340,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506595809806143493,
        "text": "RT @sterk_net: Endam\u00ea Konseya Hevserokatiy\u00ea ya #PYD'\u00ea Salih Muslim an\u00ee ziman, rew\u015fa navbera \u00dbkrayna \u00fb R\u00fbsyay\u00ea, \u00e7awa ku bandor\u00ea li siyaseta\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:36:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506570638504480773,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506594052304687107,
        "text": "Newroz event at the UK parliament returns after Covid lockdowns.\n\nThe annual cross party Kurdish Newroz event organised by the Centre for Kurdish Progress and the Kurdish Assembly UK returns to the UK parliament after 2 years of Covid 19 lockdowns. https://t.co/CyajVoYDPQ",
        "created_at": "2022-03-23 11:29:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506592547069648900,
        "text": "RT @sterk_net: Ger\u00eelay\u00ean HPG'\u00ea \u00fb YJA Star\u00ea li Xakurk\u00ea ya bi ser Her\u00eam\u00ean Parastin\u00ea y\u00ean Medyay\u00ea ve Newroza 2022'an bi co\u015feke mezin p\u00eeroz kiri\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:23:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506584085396865030,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506592008315547653,
        "text": "RT @sterk_net: #Newroz li Zap\u00ea hate p\u00eerozkirin: 2022 w\u00ea bibe sala serketin\u00ea.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/pPqBfUGJ4W",
        "created_at": "2022-03-23 11:21:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506558191060103169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506591919471841284,
        "text": "RT @Pelewese: Silopi'de tek ba\u015f\u0131na yakt\u0131\u011f\u0131 ate\u015fle g\u00fcndeme oturan Xezal Koyuncu, 30 y\u0131ld\u0131r 4 kibrit \u00e7\u00f6p\u00fcyle Newroz ate\u015fini yak\u0131p etraf\u0131nda h\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:21:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506586974806814722,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506591748331560966,
        "text": "RT @ANFHABER1: Merryhills \u0130lkokulu\u2019nda \u00e7ocuklar Newroz\u2019u kutlad\u0131\n\nLondra\u2019da bir ilk\u00f6\u011fretim okulu, \u00f6\u011frencilerine K\u00fcrtleri tan\u0131tmak amac\u0131yla\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:20:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506583353897664518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506591031801884674,
        "text": "RT @sterk_net: Li #Xakurk\u00ea p\u00eerozbahiya Newroz\u00ea bi meras\u00eemeke le\u015fker\u00ee dest p\u00ea kir. Ger\u00eelayan agir v\u00eaxistin \u00fb li dora agir govend gerandin.\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:17:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506589323537391623,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506590845201526784,
        "text": "Demokratik Suriye G\u00fc\u00e7leri (QSD) Genel Komutanl\u0131\u011f\u0131, Baxoz\u2019un \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirilmesinin 3\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle a\u00e7\u0131klama yapt\u0131.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/mUnxCm5KWn",
        "created_at": "2022-03-23 11:17:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506590450366533637,
        "text": "O duvar\u0131n\u0131z v\u0131z gelir!\n\nAmed\u2019deki Newroz\u2019da T\u00fcrk iktidar\u0131n\u0131n t\u00fcm bariyerlerini a\u015fan halk, \u201cO duvar\u0131n\u0131z v\u0131z gelir\u201d deyip sel olup alana akt\u0131.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/SJHODeSBeE",
        "created_at": "2022-03-23 11:15:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506589218100977666,
        "text": "RT @DevrimHesin: Di bernamey\u00ean Newroz\u00ea de ji bo ku stran\u00ean Kurd\u00ee gotin\u00ea d\u00eesa muz\u00eekjen hatin bin\u00e7avkirin \u00fb ji bo hineka ji wan biryara girti\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:10:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506553678270021633,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506588278576881669,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: KCK Y\u00fcr\u00fctme Konseyi E\u015fba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Newroz de\u011ferlendirmesinde, alanlara \u00e7\u0131kan milyonlar\u0131n fa\u015fizmin sonunu getirece\u011fini vu\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 11:06:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506565622544715778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506587378164633605,
        "text": "Abdullah \u00d6calan\u2019a \u00d6zg\u00fcrl\u00fck \u0130nisiyatifi \u00fcyesi Ferzende Munzur, Kuzey ve Do\u011fu Suriye\u2019de PKK i\u00e7in 1 milyon 522 bin 237 imzan\u0131n topland\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\n#DelistPKKnow https://t.co/cY25sZ7qnY",
        "created_at": "2022-03-23 11:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506587149474406406,
        "text": "Direni\u015fteki \u015eenya\u015farlar'a IPPNW'den ziyaret\n\nDireni\u015fteki \u015eenya\u015far Ailesi'ni N\u00fckleer Sava\u015f\u0131n \u00d6nlenmesi i\u00e7in Uluslararas\u0131 Hekimler Birli\u011fi \u00fcyeleri ziyaret etti. https://t.co/7Lt3uoXDTT",
        "created_at": "2022-03-23 11:02:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506586981563871237,
        "text": "KCDK-E: 2022 Newrozu irade beyan\u0131 ve referandumdur\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/zRvFnCXM36",
        "created_at": "2022-03-23 11:01:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506586755075559424,
        "text": "G\u00fcney K\u00fcrdistan\u2019\u0131n Behdinan b\u00f6lgesindeki HPG ve YJA Star gerillalar\u0131, Newroz ate\u015fi yakarak kutlamalarda bulundu. https://t.co/OxEuzGvdQw",
        "created_at": "2022-03-23 11:00:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506586472471748608,
        "text": "KCK: Newroz, hedefleri ve eylem \u00e7izgisini belirledi https://t.co/gvfRos7tbg",
        "created_at": "2022-03-23 10:59:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506586275939336201,
        "text": "HBDH Y\u00fcr\u00fctme Komitesi, 23 Mart 2019\u2019da T\u00fcrk devleti ve \u00e7etelerinin sald\u0131r\u0131lar\u0131 sonucu Ser\u00eakaniy\u00ea\u2019de \u015fehit d\u00fc\u015fen kom\u00fcnist sava\u015f\u00e7\u0131 Baran Serhat\u2019\u0131 and\u0131. https://t.co/my64KB48DO",
        "created_at": "2022-03-23 10:58:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 16,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506586076978286593,
        "text": "Muslim: Yeni sava\u015f buray\u0131 da etkiler\n\nUkrayna-Rusya aras\u0131nda ya\u015fanan durumun, t\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n siyasetini etkileyece\u011fi gibi Kuzey-Do\u011fu Suriye\u2019ye de etkilerinin olaca\u011f\u0131n\u0131 belirten Salih Muslim, \u201cDaha az etkilenmek i\u00e7in tedbirlerimizi al\u0131yoruz\u201d dedi. https://t.co/gFKtNRRMPv",
        "created_at": "2022-03-23 10:58:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506585709670551554,
        "text": "HPG ve YJA Star gerillalar\u0131 2022 y\u0131l\u0131n\u0131n Newroz\u2019unu kutlamaya devam ediyor.\n\nXakurk\u00ea\u2019de co\u015fkulu Newroz kutlamas\u0131\n\n#NewrozP\u00eerozBe\n\n https://t.co/NWUQ2B5Y0C",
        "created_at": "2022-03-23 10:56:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506584209082695688,
        "text": "\u0628\u064a\u0627\u0646 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0644\u062b\u0629 \u0644\u0644\u0642\u0636\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0622\u062e\u0631 \u0645\u0639\u0627\u0642\u0644 \u062f\u0627\u0639\u0634 @SDF_Syria https://t.co/Cx5bJ7YCph",
        "created_at": "2022-03-23 10:50:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506410872796856323,
        "text": "RT @chiyako_rahmani: \u0633\u062e\u0646\u0631\u0627\u0646\u06cc \u0698\u0646\u0631\u0627\u0644 @MazloumAbdi \u0641\u0631\u0645\u0627\u0646\u062f\u0647\u06cc \u06a9\u0644 \"\u0646\u06cc\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u0633\u0648\u0631\u06cc\u0647 \u062f\u0645\u06a9\u0631\u0627\u062a\u06cc\u06a9\" \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u062a \u0639\u06cc\u062f \u0646\u0648\u0631\u0648\u0632 \u0648 \u0622\u063a\u0627\u0632 \u0633\u0627\u0644 \u0646\u0648 \u062f\u0631 \u0645\u06cc\u0627\u0646 \u0646\u06cc\u0631\u0648\u0647\u0627\u06cc \u062a\u062d\u062a \u0641\u0631\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 23:21:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506396135232925702,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506410316179070978,
        "text": "Zap\u2019ta Newroz\u2019u kutlayan gerillalar: 2022 zafer y\u0131l\u0131 olacak\n\n#NewrozP\u00eerozBe Ger\u00eella https://t.co/A2uBzLWl42",
        "created_at": "2022-03-22 23:19:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 24,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506408013657251848,
        "text": "KCK Genel Ba\u015fkanl\u0131k Konseyi \u00dcyesi Elif Ronahi: PKK ile birlikte Newroz, kendi \u00f6z\u00fcne d\u00f6n\u00fc\u015f sa\u011flad\u0131, yeniden do\u011fu\u015fu ifade eden ger\u00e7ekli\u011fine kavu\u015ftu.\n\n#Newroz2022\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/UbX2WF75kN",
        "created_at": "2022-03-22 23:10:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 31,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506399136911958016,
        "text": "RT @MAturkce: Kurkut cinayetinde uzman raporu: Devlet y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc \u2018ihlal\u2019 etti\nhttps://t.co/099ns3uVnH",
        "created_at": "2022-03-22 22:35:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506397813558685701,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506378664283447297,
        "text": "Amed Newrozu: Y\u00fczlerini g\u00fcne\u015fe d\u00f6ner gibi yak\u0131lan Newroz ate\u015fi\n\n\u00d6mer \u00c7elik/MA/D\u0130YARBAKIR https://t.co/V8InCS2hpW",
        "created_at": "2022-03-22 21:13:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506375223616094220,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: \u27a1Bu Newroz \u00d6calan Newrozu oldu\n\n\u27a1DBP E\u015fba\u015fkan\u0131 Keskin Bay\u0131nd\u0131r, milyonlar\u0131n akt\u0131\u011f\u0131 Newroz alanlar\u0131n\u0131n verdi\u011fi mesajlar\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 21:00:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506362578443726851,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506373434498068489,
        "text": "RT @BilalGuldem: Yeni g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler\n\n\u0130\u015fte bu mah\u015feri kalabal\u0131\u011fa izin verilmedi Amed Newroz al\u0131n\u0131na girilsin! https://t.co/bA7KZlzYpw",
        "created_at": "2022-03-22 20:53:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 201,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506370970797363209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506371196677410825,
        "text": "RT @NudemDurak: Nudemin adil yarg\u0131lanmas\u0131n\u0131n yolu yeniden a\u00e7\u0131lmal\u0131d\u0131r.\n\n#Nudem\u0130\u00e7inAdalet https://t.co/Ddwl8Ty3L7",
        "created_at": "2022-03-22 20:44:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506278773364244483,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506369503457861639,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: Kad\u0131nlar sokakta!\n\nDevlet akl\u0131, kad\u0131nlar\u0131n adeta ya\u015fam\u0131n t\u00fcm alanlar\u0131ndan silinmesini istiyor. \u00d6zellikle siyasette yer\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 20:37:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506367612351131649,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506367698409771015,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: K\u0131z\u0131ltepe\u2019de Newroz kutlamalar\u0131 ard\u0131ndan ya\u015fanan polis \u015fiddeti kameraya tak\u0131ld\u0131\n\n https://t.co/Vfol5U5zfY https://t.co\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 20:30:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506360649538019340,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506366805312512009,
        "text": "https://t.co/lNWJXb2q0p",
        "created_at": "2022-03-22 20:26:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506344966141919236,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506365529891692548,
        "text": "RT @mporgebol: Kadifekale'nin yurtsever tarihini yazd\u0131m. Kadifekale'nin yurtsever tarihi, 60'l\u0131 y\u0131llar\u0131n ba\u015f\u0131nda \u00f6deyemedi\u011fi bor\u00e7lar ve yok\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 20:21:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506331294355050504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506364162280239104,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: 'Newroz halk\u0131 \u00d6calan dedi' man\u015fetiyle yar\u0131n bayilerdeyiz https://t.co/hw3cBtZGkc",
        "created_at": "2022-03-22 20:16:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506360068907753477,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506364050325872641,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccNewroz ate\u015fi yan\u0131yor \n\n\u25fe\ufe0fAvrupa\u2019daki Newroz kutlamalar\u0131 devam ediyor. \u0130ngiltere\u2019nin Liverpool kentinde de son y\u0131llar\u0131\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 20:15:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506360068425469952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506358173002878980,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccHDP'den Newroz te\u015fekk\u00fcr\u00fc \n\n\u25fe\ufe0fHDP E\u015fba\u015fkanlar\u0131 Pervin Buldan ve Mithat Sancar, Newroz kutlamalar\u0131na kat\u0131lan milyonlara\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 19:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506352514106503168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506353794329808898,
        "text": "Tutsak Can G\u00fcder Van Cezaevinde katledildi\n\n\u0130ki g\u00fcn \u00f6nce I\u011fd\u0131r\u2019da gen\u00e7 bir tutsa\u011f\u0131n ard\u0131ndan bu kez de Van F Tipi Kapal\u0131 Cezaevinde 20 ya\u015f\u0131ndaki Can G\u00fcder adl\u0131 tutsa\u011f\u0131n \u015f\u00fcpheli bir \u015fekilde katledildi\u011fi haberi geldi. https://t.co/XZK8mJk4pZ",
        "created_at": "2022-03-22 19:35:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506353157047259144,
        "text": "\u015eengal\u2019de 3 Mart 2017\u2019de KDP\u2019ye ba\u011fl\u0131 g\u00fc\u00e7ler taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen suikast sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen gazeteci Nujiyan Erhan, mezar\u0131 ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131.\n#Nuj\u00eeyanErhan https://t.co/Ka6SdQZLEa",
        "created_at": "2022-03-22 19:32:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506352362717421569,
        "text": "PKK \u00f6ncesi ve sonras\u0131 Newroz \u015fark\u0131lar\u0131na bakt\u0131\u011f\u0131n\u0131zda \u00e7ok belirgin farklar var. Evet Cegerxw\u00een, Seyday\u00ea T\u00eer\u00eaj, Seyday\u00ea Kele\u015f gibi isimler Newroz'un anlam\u0131na dair \u015feyler yazd\u0131lar ama Newroz \u015fark\u0131larda da as\u0131l anlam\u0131na PKK'yle kavu\u015ftu.\n\nMIHEME PORGEBOL yazd\u0131",
        "created_at": "2022-03-22 19:29:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 41,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506351239772217350,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: MAN\u015eET\n\n\u23f9\ufe0fHalk\u0131m\u0131z muhte\u015femdi\n\n\u27a1\ufe0fK\u00fcrt halk\u0131n\u0131n 1973'te direni\u015f ate\u015fini tutu\u015fturdu\u011fu \u00c7ubuk Baraj\u0131'ndaki toplant\u0131n\u0131n 50.\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 19:24:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506337232881336325,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506270268821590026,
        "text": "RT @berfecelebi: Newroz P\u00eeroz be :) \ud83c\udf40\ud83c\udf40\ud83c\udf40\nNewroz Nedir?\n#S\u00f6z\u00fcnAnlam\u0131\n#Newroz2022 \nVideonun Tamam\u0131: https://t.co/wPBfq9dHFf https://t.co/8sdZN\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:03:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506252464831569930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506258346457931788,
        "text": "Bi ger\u00eela Newroz p\u00eeroztir e \n\nLi Binar\u00ea Qend\u00eel\u00ea Newroza her\u00ee reng\u00een \u00fb peyamxurt a Ba\u015f\u00fbr\u00ea Kurdistan\u00ea bi r\u00ea ve \u00e7\u00fb. Xelk\u00ea ber\u00ea xwe da binar\u00ea Qend\u00eel\u00ea da ku ger\u00eela bib\u00eene \u00fb Newroz\u00ea p\u00eeroz bike. \n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/lfwPGJGKTL",
        "created_at": "2022-03-22 13:15:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506257301568634896,
        "text": "Kad\u0131nlar\u0131n Birle\u015fik Devrim Hareketi (KBDH) Sarya Diyar Milisleri, \u0130stanbul\u2019da \u201cfa\u015fistlere ait\u201d yedi arac\u0131 ate\u015fe verdiklerini bildirdi. https://t.co/KcIW9FHMV9",
        "created_at": "2022-03-22 13:11:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506257133695868932,
        "text": "Van'da tutsak ailelerinin eylemi 96. g\u00fcn\u00fcnde\n\n#ZindanlaraSesOl https://t.co/aAZy6xoUfF",
        "created_at": "2022-03-22 13:11:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506251125007265802,
        "text": "RT @sterk_net: #NewrozPirozBe https://t.co/c6lNdnmbbB",
        "created_at": "2022-03-22 12:47:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505915954164862988,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506250283059458052,
        "text": "RT @sterk_net: #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/RKG3nYbx1q",
        "created_at": "2022-03-22 12:43:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506250131942817797,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506250107813081088,
        "text": "Bizim keko, Mazlum\n\nNubar OZANYAN yazd\u0131\n\n\"Bir ba\u011flant\u0131s\u0131 vard\u0131r mutlaka. Belki de K\u00fcrt halk\u0131 i\u00e7in Mazlum Do\u011fan ne ifade ediyorsa, Ermeni halk\u0131 i\u00e7in de Armenak Bak\u0131r benzer duygular uyand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7indir.\" https://t.co/DrdPRQ73B2",
        "created_at": "2022-03-22 12:43:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506245363505713154,
        "text": "\u015eenya\u015far ailesi: Art\u0131k yeter!\n\nUrfa\u2019da katledilen yak\u0131nlar\u0131 i\u00e7in bir y\u0131l\u0131 a\u015fk\u0131n bir s\u00fcredir Adalet N\u00f6beti tutan \u015eenya\u015far ailesi \u201cArt\u0131k yeter\u201d diye isyan etti.\n\n#\u015eenya\u015farAilesi\u0130\u00e7inAdalet https://t.co/PyteopYpdI",
        "created_at": "2022-03-22 12:24:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506244635206852612,
        "text": "\u00d6zg\u00fcr bas\u0131n \u015fehitlerinden Nujiyan Erhan'\u0131 \u015fehadetinin 5. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde anan RAJIN, \"N\u00fbjiyan Erhan nas\u0131l Gurbetlerin, Denizlerin takip\u00e7isi olduysa, \u00f6zg\u00fcr bas\u0131n \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 olarak biz de onlar\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 hakikatin takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z\"  https://t.co/EIt9u3SsOq",
        "created_at": "2022-03-22 12:21:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506244339869143044,
        "text": "\u0130\u015fgalci T\u00fcrk devletinin sald\u0131r\u0131lar\u0131na ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama yapan HPG, \u201cHalk\u0131m\u0131z\u0131n ve gerilla g\u00fc\u00e7lerimizin bu heybetli duru\u015funu hazmedemeyen i\u015fgalci TC ordusu, Medya Savunma Alanlar\u0131\u2019na y\u00f6nelik kapsaml\u0131 ve yo\u011fun sald\u0131r\u0131lar ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir\u201d  https://t.co/n8296gPT2t",
        "created_at": "2022-03-22 12:20:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506244057709821957,
        "text": "Gerillada Newroz kutlamas\u0131: \u00d6nderliksiz ya\u015famayaca\u011f\u0131z https://t.co/QA2V5B3oYF",
        "created_at": "2022-03-22 12:19:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506243774535581701,
        "text": "\u2018PKK bizim i\u00e7in ilklerin ba\u015flang\u0131c\u0131yd\u0131\u2019 https://t.co/KnP1zvy8r9",
        "created_at": "2022-03-22 12:17:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506239108473135112,
        "text": "RT @e_erda: \u0130svi\u00e7re\u2019de K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan\u2019\u0131n kitaplar\u0131n\u0131 ve fikirlerini tan\u0131tmak amac\u0131yla ge\u00e7en y\u0131l ba\u015flat\u0131lan \u201c\u00d6nderlik K\u00fct\u00fc\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 11:59:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506212463662047236,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506238055862181888,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: K\u00fcrtler, \u0130\u015fgalci-S\u00f6m\u00fcrgeci Soysuzlardan Nefret Eti\u011fini bir kere daha g\u00f6sterdi.\n\nMilyonlarca K\u00fcrt, demokrasi g\u00fc\u00e7leri il\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 11:55:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506232096070815745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506060385585139720,
        "text": "RT @NCDK_Cenevre: Amed Newroz direni\u015fine bir kez daha sahne oldu\n\n\u201cDem dema serkeftin\u00ea ye\u201d (\u015eimdi kazanma zaman\u0131) \u015fiar\u0131yla yola \u00e7\u0131k\u0131lan 202\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 00:09:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506059829646872588,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506059173360029705,
        "text": "Rojava\u2019daki Newroz alanlar\u0131na yo\u011fun kat\u0131l\u0131m sa\u011flayan kad\u0131nlar, 2022 Newroz\u2019unu b\u00fcy\u00fck co\u015fkuyla kutlayarak, K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan\u2019\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sa\u011flayacaklar\u0131n\u0131 belirttiler.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/aobcOhJI1d",
        "created_at": "2022-03-22 00:04:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506058171907035138,
        "text": "RT @claudeposternak: Avec les porte-paroles kurdes des YPG, qui se sont battus contre l\u2019Etat islamique, pour f\u00eater le nouvel an kurde #Newr\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 00:00:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 115,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506006253432147976,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506048355847266309,
        "text": "RT @trhawarnews: Newroz P\u00eeroz Be\n\n\u00d6zerk Y\u00f6netim alanlar\u0131ndan Newroz Bayram\u0131 kutlamalar\u0131ndan bir kare. https://t.co/Tcb2bAD7Nn",
        "created_at": "2022-03-21 23:21:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506032235866120203,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506045734503727106,
        "text": "2022 Newroz\u2019unun \u0131srar\u0131: \u00d6nder Abdullah \u00d6calan\u2019a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck  https://t.co/m3Bx9nF8FD",
        "created_at": "2022-03-21 23:10:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506045539590320128,
        "text": "\u2018Newroz bir daha g\u00f6sterdi; \u00f6nderliksiz ya\u015fam olmaz\u2019 https://t.co/KXnNo4g60O",
        "created_at": "2022-03-21 23:10:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506045312519049220,
        "text": "Abdullah \u00d6calan: \n\n\"Hedef, \u00fclke ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck sahibi olmak ve s\u00fcrekli sava\u015fmakt\u0131r. S\u00f6z b\u00f6yle verilir ve insan ya\u015fam\u0131 i\u00e7in de en de\u011ferli olan budur.\" https://t.co/6cBBQFEKCL",
        "created_at": "2022-03-21 23:09:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506044894846062595,
        "text": "Solothurn me\u015faleli y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f #NewrozPirozBe https://t.co/U9KXPDZxvY",
        "created_at": "2022-03-21 23:07:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 12,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506039339716857863,
        "text": "RT @MAturkce: Diyarbak\u0131r Newrozu\u2019nda 150'si \u00e7ocuk 298 g\u00f6zalt\u0131\nhttps://t.co/Mi4pFUzJxk",
        "created_at": "2022-03-21 22:45:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505989245642629121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506035482593013763,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: DTK E\u015fba\u015fkan\u0131 Leyla G\u00fcven\u2019in Diyarbak\u0131r Newrozu'na g\u00f6nderdi\u011fi mesaj okundu:\n\n\"Sizler d\u0131\u015far\u0131da, bizler zindanda sava\u015f,\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 22:30:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505992640780804102,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506034127988011010,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: Diyarbak\u0131r'da g\u00f6zalt\u0131na al\u0131nan yurtta\u015flar\u0131n aileleri ve HDP\u2019lilerin Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc \u00f6n\u00fcnde bekleyi\u015fi s\u00fcr\u00fcyor. HDP Am\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 22:24:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506005238989430798,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506033965467152390,
        "text": "\"K\u00fcrt halk\u0131 bir kere daha Newroz dolay\u0131s\u0131yla b\u00fcy\u00fck kurultay\u0131n\u0131 toplam\u0131\u015f ve sava\u015f a\u011fas\u0131, kan taciri Dehaklara kar\u015f\u0131 Demirci Kawa olaca\u011f\u0131na dair irade beyan\u0131nda bulunmu\u015ftur. \"\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/UAuSI2V2Dh",
        "created_at": "2022-03-21 22:24:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506028695068291079,
        "text": "\u0130svi\u00e7re'de \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Newroz'u co\u015fkusu \n\n\u0130svi\u00e7re\u2019nin bir\u00e7ok kentinde bir haftad\u0131r s\u00fcren Newroz kutlamalar\u0131nda Abdullah \u00d6calan'a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yinelendi.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/2IrCMLZfzs",
        "created_at": "2022-03-21 22:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506023655771459598,
        "text": "Dirili\u015fin, direni\u015fin adresidir Newroz \u2013 RAUF KARAKO\u00c7AN https://t.co/rJF0eWsLXK @trhawarnews arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla",
        "created_at": "2022-03-21 21:43:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506023102769254405,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: 'ZAFER NEWROZU' man\u015fetiyle yar\u0131n bayilerdeyiz https://t.co/iAaQA2c2AT",
        "created_at": "2022-03-21 21:41:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505997674302038023,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506021538654523395,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Resepsiyona Newroz\u00ea li Par\u00ees\u00ea  Ser le\u015fkera YPJ'\u00ea Nesrin Abdulah  \u00fb Ser le\u015fker\u00ea YPG'\u00ea Nur\u00ee Mahmut axaftin p\u00eakan\u00een!! https:/\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 21:34:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506014069769539585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506009983854338053,
        "text": "RT @ANFHABER1: \u015eengal yama\u00e7lar\u0131nda Newroz ate\u015fi yak\u0131ld\u0131 \n\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/2LFtRONKLh\nhttps://t.co/31IYJKWAxk",
        "created_at": "2022-03-21 20:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506005661733335053,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505999546157080580,
        "text": "K\u00fcrd\u00fcn tarihine y\u00fczy\u0131ll\u0131k utan\u00e7 lekesi olarak kalan Lozan antla\u015fmas\u0131n\u0131n imzaland\u0131\u011f\u0131 binan\u0131n \u00f6n\u00fcnde apocu kurtlerin bu utan\u00e7 verici lekeyi binan\u0131n y\u00fcz\u00fcne vururcas\u0131na \u201cbiz \u00f6nderligin yaratt\u0131\u011f\u0131 k\u00fcrt halk\u0131y\u0131z bu da k\u00fcrd\u00fcn bayram\u0131 dedi\u011fi o an.\u201d https://t.co/rKHRGvIdRj",
        "created_at": "2022-03-21 20:07:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 20,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505992944184180747,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe - Lozan https://t.co/cW6eQ5wzKE",
        "created_at": "2022-03-21 19:41:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 22,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505990940586090502,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe  Cenevre https://t.co/nrMJhNnd9G",
        "created_at": "2022-03-21 19:33:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 31,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505973357526855681,
        "text": "Cenevre\u2019de newroz \u00e7o\u015fkusu https://t.co/iVOHKgqNz1",
        "created_at": "2022-03-21 18:23:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 27,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505963986914787342,
        "text": "Cenevre\u2019de newroz \u00e7o\u015fkusu #NewrozPirozBe https://t.co/xJhbzy4Nd2",
        "created_at": "2022-03-21 17:46:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505893345360498695,
        "text": "#Amed'te Fa\u015fist T\u00fcrk devletinin provakasyonu devam ediyor\u2757\n\n\u2757O polisleri kim #Newroz alan\u0131n tam ortas\u0131na konumland\u0131rd\u0131?\n\n\u203c Kitle taraf\u0131ndan olmamas\u0131 gereken alanadan \u00e7\u0131kar\u0131lan o polislere tekrardan alana girme talimat\u0131n\u0131 kim verdi?\n\n\u2049 Ne yap\u0131lmak isteniyor!!!? https://t.co/ALRYL0UfkV",
        "created_at": "2022-03-21 13:05:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505875129057918979,
        "text": "Newroza Swisre - Nerin\u00ean gel.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/iZEwkxhxYF",
        "created_at": "2022-03-21 11:53:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505874079101952000,
        "text": "\u0130svi\u00e7re Newrozu - Halk salona s\u0131\u011fmad\u0131.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/L6lK5Jspbt",
        "created_at": "2022-03-21 11:48:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505872562911383553,
        "text": "Newroza Swisre \n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/CY94cNJg5W",
        "created_at": "2022-03-21 11:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505867978323202053,
        "text": "Amed'de y\u00fcz binler: Abdullah \u00d6calan\u2019a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\n\nEngellemelere ra\u011fmen y\u00fcz binlere ev sahipli\u011fi yapan Amed Newrozu'nda \u201cBij\u00ee Serok Apo\u201d slogan\u0131 yank\u0131lan\u0131yor.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/f3bwCdLBFJ",
        "created_at": "2022-03-21 11:24:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505853740095619073,
        "text": "RT @ANFHABER1: Y\u00fcz binler barikatlar\u0131 y\u0131ka y\u0131ka Amed'de Newrozu kutluyor... Halk direndik\u00e7e polis geri \u00e7ekiliyor... \n\n\ud83d\udcccAlternatif link: htt\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 10:28:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505847442138406912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505841076447465476,
        "text": "RT @MAturkce: #Canl\u0131\n7 MERKEZDE M\u0130LYONLARIN KATILDI\u011eI 2022 NEWROZU CANLI YAYINLARIMIZ DEVAM ED\u0130YOR...\n\n#Diyarbak\u0131r\n#Cizre\n#A\u011fr\u0131\n#Siirt\n#Nus\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 09:37:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505838632371994628,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505840774373593096,
        "text": "RT @Makurdi4: #Zind\u00ee\nLi #Amed'\u00ea bernameya Newroz\u00ea dest p\u00ea kir\nBi sedhezaran welatiyan qada Newroz\u00ea tije kir\nH\u00eaj\u00ee ji \u00e7ar kenar\u00ean Amed\u00ea gel d\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 09:36:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505839245029744641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505840252455469058,
        "text": "RT @HayriDemir_: Diyarbak\u0131r\u2019da #Newroz2022 i\u00e7in alana giri\u015fler devam ederken, arama noktalar\u0131nda keyfi engellemeleri protesto eden kitleye\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 09:34:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505836606418210818,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505839656566415360,
        "text": "RT @sterk_net: Li rex keleha Wan\u00ea Newrozeke bi heybet hat p\u00eerozkirin.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/Y0ulF9dWwk",
        "created_at": "2022-03-21 09:32:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505831584879964163,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505839562072993792,
        "text": "RT @sterk_net: 50 Saliya Serfiraziy\u00ea, Newroza R\u00eabertiy\u00ea!\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/tkY7hOrtFZ",
        "created_at": "2022-03-21 09:31:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505645604101246976,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505839441679683585,
        "text": "Ji Zagrosan heta Zap\u00ea, Heftan\u00een\u00ea, Gar\u00ea \u00fb Qend\u00eel\u00ea, li her qada #ger\u00eela l\u00ea, d\u00eemen\u00ean p\u00eerozbahiya Newroz\u00ea t\u00ean.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/UEcJMZJv7Z",
        "created_at": "2022-03-21 09:31:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505836588701466628,
        "text": "CEM\u00ceL BAYIK:\n\nDiv\u00ea gel\u00ea Kurd bi ruh\u00ea Newroz\u00ea li ber dagirker\u00ee \u00fb zexta dewleta Tirk rabe \u00fb daw\u00ee li hevkariya PDK\u2019\u00ea b\u00eene. Eger p\u00ea\u015fiya v\u00ea ney\u00ea girtin, metirsiyek mezin li ser gel\u00ea Kurd heye \u00fb eger p\u00ea\u015fiya v\u00ea hate girtin, w\u00ea dem\u00ea dikarin xwe bipar\u00eazin. https://t.co/NKruZoz4ls",
        "created_at": "2022-03-21 09:19:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505835993693396993,
        "text": "Li Amed\u00ea gel bar\u00eekat\u00ean pol\u00eesan hilwe\u015fand\n\nAmed\u00ea gel ji bo bigih\u00eaje qada Newroz\u00ea bi slogan\u00ean \u2018Bij\u00ee Serok Apo\u2019 bar\u00eekat\u00ean pol\u00eesan hilwe\u015fand.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/G1aKFlNxzI",
        "created_at": "2022-03-21 09:17:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505835706484248576,
        "text": "Newroza Qend\u00eel\u00ea bi co\u015f dest p\u00ea kir\n\nNewroza d\u00eerok\u00ee ya Qend\u00eel\u00ea bi tevl\u00eeb\u00fbna bi deh hezaran kes\u00ee y\u00ean ji \u00e7ar par\u00e7ey\u00ean Kurdistan\u00ea \u00fb bi taybet ji Ba\u015f\u00fbr\u00ea Kurdistan\u00ea bi co\u015f dest p\u00ea kir.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/WwzvssN2T6",
        "created_at": "2022-03-21 09:16:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505835359510282241,
        "text": "Br\u00fbsk Amed: Bi ruh\u00ea Newroz\u00ea xwed\u00ee li azadiya R\u00eaber Apo derkevin\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/3Jl1EikFs8",
        "created_at": "2022-03-21 09:15:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505834686811197446,
        "text": "KOMAW, m\u00fccadeleyle kazan\u0131lan \u00f6zg\u00fcrl\u00fck bayram\u0131 Newroz\u2019u ba\u015fta K\u00fcrt halk\u0131 olmak \u00fczere t\u00fcm insanl\u0131\u011fa kutlayan bir mesaj yay\u0131nlad\u0131\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/J65kaNnNAZ",
        "created_at": "2022-03-21 09:12:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505833475902955522,
        "text": "\u0130ngiltere\u2019de \u0130\u015f\u00e7i Partisi Lideri Keir Starmer, K\u00fcrt halk\u0131n\u0131n ulusal kimliklerinden dolay\u0131 ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa u\u011frayarak bask\u0131 ve \u015fiddetle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kald\u0131klar\u0131n\u0131 belirterek, Newroz\u2019un K\u00fcrdistan ve Ortado\u011fu\u2019ya demokrasi, refah ve bar\u0131\u015f getirmesini diledi. https://t.co/CFbUD6bP8h",
        "created_at": "2022-03-21 09:07:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505832994816380928,
        "text": "Amed\u2019de halk Newroz alan\u0131na ula\u015fmak i\u00e7in \u201cBij\u00ee Serok Apo\u201d sloganlar\u0131 atarak polis barikatlar\u0131n\u0131 y\u0131kt\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/xKldA8JDrc",
        "created_at": "2022-03-21 09:05:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505832401150304260,
        "text": "Kandil'de Newroz kutlamalar\u0131 ba\u015flad\u0131\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/9sdErQ3qfe",
        "created_at": "2022-03-21 09:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505832022513790979,
        "text": "K\u00fcrdistan da\u011flar\u0131nda Newroz co\u015fkusu\n\nK\u00fcrdistan \u00f6zg\u00fcrl\u00fck gerillalar\u0131, 50. Y\u0131l \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Newroz'unu Medya Savunma Alanlar\u0131'nda b\u00fcy\u00fck bir co\u015fku ile kutlad\u0131.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/IoTxf2i7Y3",
        "created_at": "2022-03-21 09:01:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505689587074621441,
        "text": "RT @jeremycorbyn: Great to join London's Kurdish Community to celebrate #Newroz in Finsbury Park today and stand in solidarity with those c\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 23:35:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1090,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505619756019339270,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505689085842763777,
        "text": "RT @SalehMaslem: Newroz\u00ea Gel\u00ea Kurd sax kir \u00fb da nas\u00een. W\u00ea Newroz Gel\u00ean Rojhilata nav\u00een j\u00ee azad bik\u00ea. Newroza Gel\u00ea Kurd \u00fb Gel\u00ean her\u00eam\u00ea p\u00eeroz\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 23:33:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505684918269095936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505684945150300160,
        "text": "Londra\u2019da 10 bin ki\u015fiyle g\u00f6rkemli Newroz kutlamas\u0131\n\n#NewrozP\u00eerozBe   https://t.co/picldH21S1",
        "created_at": "2022-03-20 23:17:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505684666082287618,
        "text": "Newroz'da direni\u015f ate\u015fine kendini katan devrimciler\n\nNewroz direni\u015f gelene\u011fi K\u00fcrt Ulusal M\u00fccadelesi tarihinde Mazlum Do\u011fan'\u0131n 1982 y\u0131l\u0131ndaki eylemiyle ba\u015flad\u0131 ve bu s\u00fcre\u00e7te \u00e7ok say\u0131da devrimci Newroz'da tarihsel d\u00f6n\u00fcm noktalar\u0131nda kendilerini feda etti. https://t.co/lvLnhpm0Sd",
        "created_at": "2022-03-20 23:16:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505684150623391744,
        "text": "Avrupa \u00fclkelerinde halk Newroz\u2019u kutlad\u0131\n\nAlmanya kentleri ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok Avrupa \u00fclkesinde 50. \u00d6nderlik ve Parti Newrozu, co\u015fkulu kutlamalarla kar\u015f\u0131land\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/TnIEdExmv5",
        "created_at": "2022-03-20 23:14:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505668680230875146,
        "text": "RT @HDPAMED21: Amed tarih yazmaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n? Y\u00fcz y\u0131ll\u0131k direni\u015fin \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, yar\u0131n saat 11:00'de Newroz meydan\u0131nda bulu\u015fmak \u00fczere... #Newr\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 22:12:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505593177499131907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505652078752014338,
        "text": "RT @_Civak_saz1: #NewrozPirozBe \nBI RUH\u00ca YEK\u00ceTIYA NETEWEY\u00ce,\nSALA NEWROZA 50., EM BIKIN NEWROZ\u2019A\nAZADIYA  R\u00caBER \u00d6CALAN\n\u00db KURDISTAN\u00ca!\n\nNEWROZ\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 21:06:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505626326526480384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505648919233155075,
        "text": "RT @_Civak_saz1: \u00ceSV\u00ce\u00c7RE !!\n\u00cero Li Siw\u00eesr\u00ea rojeka d\u00eerok\u00ee hate j\u00eeyan kirin! V\u00een \u00fb t\u00eena agir\u00ea Newroz\u00ea dil\u00ea Kurd\u00eestan\u00eeyan kir yek per\u00e7e!! http\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 20:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505648222945042432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505647391701151745,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: MAN\u015eET\n\n\u23f9\ufe0f\u00d6calan Newroz\u2019u\n\n\u27a1\ufe0fT\u00fcrk devletinin uygulad\u0131\u011f\u0131 ter\u00f6r rejimine ra\u011fmen \nNewroz\u2019u kutlayan milyonlar net mesaj v\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 20:48:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505646061033074688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505647222003847169,
        "text": "\u0130svi\u00e7re\u2019de 50'nci Y\u0131l co\u015fkusu salona s\u0131\u011fmad\u0131\n\nK\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'a adanan 50'nci y\u0131l Newroz'unda, \u201cFa\u015fizmi y\u0131kaca\u011f\u0131z, R\u00eaber Apo'yu \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirece\u011fiz\u201d vurgusu yap\u0131ld\u0131. \n#NewrozP\u00eerozBe\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/kOAdyGL3Ry\nhttps://t.co/oByjx1LeDg",
        "created_at": "2022-03-20 20:47:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505636067470364672,
        "text": "RT @sterk_net: From Kawa Hesinkar to Mazlum Dogan and Zekiye Alkan there is a deep culture of the Newroz resistance. \n#NewrozP\u00eerozBe https:\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 20:03:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505635789878738957,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505635843599446018,
        "text": "RT @GundeJori: Newroz P\u00eeroz be \ud83c\uddec\ud83c\uddeb\n@CivakaAzad_S \n#newrozp\u00eerozbe\n#fribourg https://t.co/otrjQOL5SE",
        "created_at": "2022-03-20 20:02:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505634667491471364,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622436317913090,
        "text": "RT @sterk_net: Newroz ist Widerstand! Abdullah \u00d6calan hat das Feuer von Newroz im historischen Kampf gegen die Tyrannen des 21. Jahrhundert\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 19:08:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505621696673456142,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622261105111050,
        "text": "RT @MazloumAbdi: Gel\u00ea me \u00fb dost\u00ean xwe agir\u00ea Newroz\u00ea bi yek dest \u00fb deng\u00ee ge\u015f dike. Em\u00ea bi v\u00ea hevgirtin\u00ea teko\u015f\u00eena xwe bibin serkeftin\u00ea.\nBi RO\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 19:08:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 553,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505605820679176196,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505612810050543627,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / \u0130svi\u00e7re #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/LC3gM9uFE7",
        "created_at": "2022-03-20 18:30:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505611619098931202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505612780707188739,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Sydney - Avustralya #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/njoT2gUkF8",
        "created_at": "2022-03-20 18:30:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505611935798149128,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505612759978893321,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Fransa Marsilya #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/vUpApd1gNf",
        "created_at": "2022-03-20 18:30:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505612264048672771,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505612144783601669,
        "text": "50 Saliya serfiraziy\u00ea, Newroza R\u00eabertiy\u00ea!\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/ty0yT2JrTl",
        "created_at": "2022-03-20 18:28:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505611847881609217,
        "text": "\"In Newroz 1973, a meeting was held with six people and that meeting has become a very strong force today. That small group tried to welcome the spring of 1973 with little hope and little preparation. \n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/aCCUId1seg",
        "created_at": "2022-03-20 18:26:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505611653899075585,
        "text": "RT @sterk_net: Feraset \u00fb siyaseta Apoy\u00ee p\u00ea\u015fengtiy\u00ea ji berxwedana sala serfiraziy\u00ea ya 50. dike \u00fb h\u00eaza afiriner\u00ee \u00fb \u00e7avkaniya heb\u00fbna gel\u00ea Kurd\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:26:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505602729934213129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505611564451352578,
        "text": "RT @sterk_net: Newroz stands against the occupation and partition of Kurdistan, it does not accept the destruction and transformation of th\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:25:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505604687017529349,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505611252399288322,
        "text": "R\u00eaber Apo li dij\u00ee m\u00eatingeriy\u00ea dest bi t\u00eako\u015f\u00eeneke ya berxwedan\u00ea kir \u00fb gel\u00ea Kurd careke din gihand Newroz\u00ea. Gel\u00ea Kurd bi Newroz\u00ea re b\u00fb yek, cewhera xwe ji n\u00fb ve ke\u015fif kir \u00fb xwe ji n\u00fb ve ava kir.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/BNcRpJUeec",
        "created_at": "2022-03-20 18:24:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505611108027088902,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 202 / Fransa-Paris #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/HTKLtb6Yvd",
        "created_at": "2022-03-20 18:23:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505610599404818435,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505610442344996864,
        "text": "RT @_Civak_saz1: #NewrozP\u00eerozBe Newroz 2022 / Avusturya https://t.co/qSfa0oswPw",
        "created_at": "2022-03-20 18:21:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505608608565837828,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505610257443209223,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Almanya - Heilbronn #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/osZedGj15F",
        "created_at": "2022-03-20 18:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505609973161771019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505609940131528718,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Almanya - N\u00fcrnberg #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/MbsvHfcz1O",
        "created_at": "2022-03-20 18:19:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505609737232125960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505609911622938626,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Fransa #NewrozP\u00eerozBe https://t.co/alykQMj3oL",
        "created_at": "2022-03-20 18:19:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505609570885984262,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505608719580680199,
        "text": "RT @e_erda: Newroz P\u00eeroz Be\n#NewrozP\u00eerozBe \n#Newroz2022 @CivakaAzad_S #isvi\u00e7re https://t.co/p3WPlYIxsT",
        "created_at": "2022-03-20 18:14:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505604659259617286,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505608264947572744,
        "text": "Newroz is resistance! Abdullah Ocalan rekindled the fire of Newroz in the historic struggle against the tyrants of the 21st century.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/TxM2Kx5XDh",
        "created_at": "2022-03-20 18:12:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505608104045654021,
        "text": "M\u00eena di d\u00eerok\u00ea de hate kirin, Kurd niha j\u00ee bi berxwedan\u00ea heb\u00fbna xwe dewam dikin \u00fb azadiya xwe bi dest dixin.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/KrOdH2mIXM",
        "created_at": "2022-03-20 18:11:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505607996704972807,
        "text": "RT @sterk_net: Bi rastiya R\u00eabert\u00ee \u00fb berxwedana ger\u00eela em dikevin sala 50. a t\u00eako\u015f\u00een\u00ea. Newroza 50. a bi R\u00eaber Apo \u00fb PKK\u2019\u00ea re t\u00ea jiy\u00een, bi p\u00ea\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:11:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505606373219966981,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505607803112726530,
        "text": "Roja Newroz\u2019\u00ea roja ser\u00eehildan\u00ea ye. Newroz roja vej\u00een \u00fb rab\u00fbna ser piyan e, ew roj e ku li hem\u00fb heb\u00fbn\u00ean xwe; ax, ziman \u00fb netewey\u00ea xwe xwed\u00ee derkeve.\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/NneMBMtBWa",
        "created_at": "2022-03-20 18:10:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505602465646981134,
        "text": "RT @azad_raman21: 2022 Newrozu 'Dem Dema Azadi\" hamlesi ile yeni bir a\u015famaya ta\u015f\u0131nacakt\u0131r. \nAKP-MHP fa\u015fizmini y\u0131kma ve \u00d6nderli\u011fi \u00f6zg\u00fcrle\u015fti\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:49:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601238083289101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505599896749064196,
        "text": "RT @ZarokenSoresger: K\u00fcrt halk\u0131n\u0131n varl\u0131k ve direni\u015f g\u00fcn\u00fc olan Newroz\u2019u bug\u00fcnlere getiren t\u00fcm Newroz \u015fehitlerini Mazlum Do\u011fan, Zekiye Alkan\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:39:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505596461978898436,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505599820215500805,
        "text": "RT @IrmakDeryalara: Wan, Batman, \u0130stanbul, Hewraman kutlamalar\u0131n\u0131 Amedliler olarak \u015f\u00f6yle izliyoruz \n\n''\u00e9 s\u0131z yar\u0131n g\u00f6rirs\u0131n\u0131z''\ud83d\ude0e\n\n#NewrozPi\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:39:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505542824418230275,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505599689877504009,
        "text": "RT @KeskinEren1: K\u00fcrd, vurulur kalkar. K\u00fcrde bir \u015fey yapamazs\u0131n\u0131z! #Newrozpirozbe https://t.co/LZwGkXOza9",
        "created_at": "2022-03-20 17:38:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505497526337773576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505597751815458825,
        "text": "Newroz P\u00eeroz Be!\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/opMYhh1a5E",
        "created_at": "2022-03-20 17:30:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505597383584976898,
        "text": "Bizler Newroz co\u015fkular\u0131n\u0131\nbedenlerini ate\u015fe veren \u015fehitlerimize bor\u00e7luyuz.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/sWDIwf3h53",
        "created_at": "2022-03-20 17:29:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505596237009018882,
        "text": "RT @RealityRoadmap: With the spirit of those who have fallen as martyrs on behalf of freedom, we wish all a happy Newroz!~~ The Newroz fire\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:24:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505594490018533381,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505596162950189057,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe Serok\u00ea min https://t.co/NCiZsKjym7",
        "created_at": "2022-03-20 17:24:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505594762983788548,
        "text": "K\u00fcrt\u2019\u00fcn \u00f6z\u00fc direni\u015ftir\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/dAjgnRmSvy",
        "created_at": "2022-03-20 17:18:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505594220102434825,
        "text": "RT @Jiyanejine78: \u00d6nder Apo: Bu y\u0131llarda ya\u015fananlar ispatl\u0131yorki, d\u00fc\u015fman ne yaparsa yaps\u0131n, ne bayram\u0131 (Newroz) nede bu ya\u015fam\u0131 elimizden al\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:16:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505591166586298370,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505593894129577984,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/EQ26d3w00U",
        "created_at": "2022-03-20 17:15:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505588527064571911,
        "text": "RT @medyahabertvv: \ud83d\udccc\u00d6zg\u00fcrl\u00fck Newrozu D\u00eelok, Sems\u00fbr, Melet\u00ee, ve Alb\u00eestan'da b\u00fcy\u00fck bir \u00e7o\u015fkuyla kutland\u0131. \n\n#2022Newroz \n#MedyaHaber\n#MedyaHa\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:54:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505587242080907264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505584140246302730,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: Yenikap\u0131'da Newroz co\u015fkusu\n\nK\u00fcrt halk\u0131 ve dostlar\u0131 \u0130stanbul Yenikap\u0131'dan seslendi; \u201cDem dema serkeftin\u00ea ye (\u015eimdi kaza\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:36:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505583143696355337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505583412937166854,
        "text": "Do\u011fu K\u00fcrdistan\u2019da asimilasyon ve yasaklara kar\u015f\u0131 Newroz kutlamalar\u0131 devam ediyor. Newroz, M\u00ear\u00eevan\u2019\u0131n 5 kentinde ve Sine\u2019de g\u00f6rkemli kutlamalarla kar\u015f\u0131land\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/sixyw2nCzA",
        "created_at": "2022-03-20 16:33:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505582151563100165,
        "text": "RT @ANFHABER1: Tutsak Sinan Kaya \u015f\u00fcpheli bir \u015fekilde katledildi\n\nI\u011fd\u0131r S Tipi Kapal\u0131 Cezaevi\u2019nde tutulan 28 ya\u015f\u0131ndaki Sinan Kaya, \u015f\u00fcpheli \u015f\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:28:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505581654286422019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505578858090840068,
        "text": "RT @nuran_imir: Li hember Dehakan, Qada Newroza Silopiya Newroz li Botan\u00ea P\u00eeroze. \n#Newroz2022 https://t.co/E5Ih31WWPh",
        "created_at": "2022-03-20 16:15:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505511421374775302,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505578333186183175,
        "text": "RT @trhawarnews: \ud83d\udd36\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bHalk Kandil Newroz\u2019una ak\u0131n etmeye ba\u015flad\u0131\n\n\ud83c\udf0ehttps://t.co/cDu9dHkFmi\n\nAlternatif link: \ud83c\udf0ehttps://t.co/L8pqNgfbCx ht\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:13:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505575325819883521,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505570064942120961,
        "text": "Bei einer Newroz-Feier in den Medya-Verteidigungsgebieten hat der HPG-Kommandant Rizgar \u00cars\u00ee eine Ausweitung des Kampfes angek\u00fcndigt: \u201eWir werden uns R\u00eaber Apo, unseren Gefallenen und unserem Volk gegen\u00fcber w\u00fcrdig erweisen.\u201c\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/CwG8dBqhO2",
        "created_at": "2022-03-20 15:40:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505568549842132992,
        "text": "Noam Chomsky sends solidarity message to Newroz celebrations in Turkey\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/MQYKk2LxbK",
        "created_at": "2022-03-20 15:34:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505568291187826688,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udcccGerilla Newroz ate\u015fini yakt\u0131 \n\n\u25fe\ufe0fMedya Savunma Alanlar\u0131\u2019nda Newroz kutlamas\u0131 d\u00fczenleyen HPG ve YJA Star gerillalar\u0131 2\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 15:33:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505564283291246598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505565323780673546,
        "text": "RT @NesimiOeztas: I\u011fd\u0131r S Tipi Kapal\u0131 Cezaevi\u2019nde tutulan 28 ya\u015f\u0131ndaki Sinan Kaya, \u015f\u00fcpheli bir \u015fekilde hayat\u0131n\u0131 kaybetti.\nKaya ailes.i \u00e7ocu\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 15:21:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505564942384177152,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505552368619950082,
        "text": "\u0130stanbul\u2019da kutlama ard\u0131ndan y\u00fczbinlerin y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/aINd8hpmZp",
        "created_at": "2022-03-20 14:30:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505544064376135686,
        "text": "https://t.co/fikKcGJf0m",
        "created_at": "2022-03-20 13:57:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505542355243483140,
        "text": "https://t.co/MEon3trQ0j",
        "created_at": "2022-03-20 13:50:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505527072235606021,
        "text": "https://t.co/j4MLAviQn8",
        "created_at": "2022-03-20 12:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505526409967636482,
        "text": "RT @ANFHABER1: \u0130stanbul'daki y\u00fcz binler: Abdullah \u00d6calan'a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck! \n\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/ZV4Z6MbwlC\nhttps://t.co/7rET7jnCdI ht\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 12:47:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505526105624698886,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505525792553459717,
        "text": "https://t.co/ggKG66C7FE",
        "created_at": "2022-03-20 12:44:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505525558775623682,
        "text": "@Firo_urfa Heval F\u0131rat",
        "created_at": "2022-03-20 12:43:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1065522420415700992,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505520866964160514,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505523072601927680,
        "text": "\u0130svi\u00e7re Fribourg Newroz alan\u0131nda Canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z https://t.co/szHrEuyo1I",
        "created_at": "2022-03-20 12:34:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505517991760470017,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505519073542782977,
        "text": "RT @CivakaAzad_S: https://t.co/oEjpSOJNVy",
        "created_at": "2022-03-20 12:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505517991760470017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505518393981607939,
        "text": "Van\u2019da y\u00fcz binler y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe ge\u00e7ti\nY\u00fcz binlerin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Van Newrozu\u2019nun ard\u0131ndan halk, K\u00fcrt Kalk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck sloganlar\u0131yla kent merkezine do\u011fru y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fe ge\u00e7ti.\n#NewrozP\u00eerozBe\n#Van https://t.co/S2Bifh1xz0",
        "created_at": "2022-03-20 12:15:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505517991760470017,
        "text": "https://t.co/oEjpSOJNVy",
        "created_at": "2022-03-20 12:13:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505517660141932544,
        "text": "Fransa\u2019n\u0131n ba\u015fkenti Paris\u2019te CDK-F ve TJK-F \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde \u201cAgir\u00ea Newroz\u00ea ge\u015f bike, Kurdistan\u00ea Azad bike!\u201d \u015fiar\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilen 2022 Newrozu Paris\u2019te binlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla ba\u015flad\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/bcTRDZYmXk",
        "created_at": "2022-03-20 12:12:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505516652141727744,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: K\u00dcRD\u0130STAN SEHAYAT\u0130 B\u0130R TOHUM SERPME HAREKET\u0130YD\u0130\n\n1-Di\u011fer baharlar\u0131 bir tarafa b\u0131rakay\u0131m ama, benim 1977 bahar\u0131n\u0131 b\u00f6yle\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 12:08:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505515044947300354,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505516368782929929,
        "text": "https://t.co/nembearN2B",
        "created_at": "2022-03-20 12:07:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505515782066814983,
        "text": "Xakurk\u00ea\u2019de yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 alt\u0131nda 2022 y\u0131l\u0131n\u0131n Newroz\u2019unu b\u00fcy\u00fck heyecan ve co\u015fkuyla kutlayan gerillalar, \u201c\u00c7a\u011fda\u015f Kawalar\u0131n verdi\u011fi direni\u015fle AKP-MHP rejimi y\u0131k\u0131lacakt\u0131r\u201d mesaj\u0131n\u0131 verdi.\n#NewrozP\u00eerozbe https://t.co/C89aCHDZml",
        "created_at": "2022-03-20 12:05:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505514964093648899,
        "text": "YJA Star Merkez Karargah Komutanl\u0131\u011f\u0131: 2022'ye zafer ruhuyla ba\u015flad\u0131k, 2022 Newroz\u2019unu zafer ruhuyla kar\u015f\u0131l\u0131yoruz. \u00d6nderli\u011fimizin, \u015fehitlerimizin ve halk\u0131m\u0131z\u0131n Newroz\u2019unu kutluyor, kad\u0131nlar\u0131, gen\u00e7leri ve halk\u0131m\u0131z\u0131 Newroz ate\u015fini g\u00fcrle\u015ftirmeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yoruz. https://t.co/4ODEC8UjYX",
        "created_at": "2022-03-20 12:01:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505511590690443264,
        "text": "\u0130stanbul Yenikap\u0131\u2019da d\u00fczenlenen Newroz kutlamas\u0131na halklar ve demokrasi g\u00fc\u00e7leri ak\u0131n etti. Alanda K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan lehine sloganlar at\u0131l\u0131yor.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/PYskIjpM7X",
        "created_at": "2022-03-20 11:48:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505508835661946882,
        "text": "https://t.co/o1W0D9P1aD",
        "created_at": "2022-03-20 11:37:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505502991230681090,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: T\u00fcrk Devletinin zafer naralar\u0131 att\u0131\u011f\u0131 alanda Xakurk\u00ea\u2019de \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Hareketi gerillalar\u0131 Newroz halay\u0131na duruyor.\n\nK\u00fcrdis\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505468131262795779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505502574509801480,
        "text": "RT @gunes_kutuph: \u270f\ufe0f Halklar \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan\u2019\u0131n Newroz Bayram\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferlendirmeyi sizlerle payla\u015f\u0131yoruz:\n\n\u201cPKK ger\u00e7ekten New\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:12:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505481233559658497,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505404550328590337,
        "text": "\"Newroz direni\u015f demektir.\"\n\n \u0130svi\u00e7re'de ya\u015fayan b\u00fct\u00fcn halklar\u0131m\u0131z\u0131 50. Dirili\u015f Newroz'una davet ediyoruz.\"\n\nCDK-S\nYJK-S\n\n20 Mart  Pazar(Bug\u00fcn)\nSaat: 13. 30\nForum Fribourg\nRte du Lac 12 https://t.co/lkQh098e4g",
        "created_at": "2022-03-20 04:43:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505393142593466370,
        "text": "\u00d6calan: Newroz K\u00fcrtlerin zafer y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcd\u00fcr.\n\n#NewrozP\u00eerozBe\n\nhttps://t.co/4um5CO9GDx",
        "created_at": "2022-03-20 03:57:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505336289301778439,
        "text": "Hollanda\u2019n\u0131n Den Haag , Amsterdam , Arnhem \u015fehirlerinde Newroz ate\u015fleri yak\u0131ld\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/0MXNyoXblm",
        "created_at": "2022-03-20 00:11:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505335919028707328,
        "text": "Zalim Dehaq\u2019\u0131n zulm\u00fcne kar\u015f\u0131 \u00f6zg\u00fcrl\u00fck ve direni\u015f ate\u015fini simgeleyen Newroz\u2019u bedenleriyle b\u00fcy\u00fcten K\u00fcrt kad\u0131nlar\u0131ndan Zekiye Alkan, Rah\u015fan Demirel, Bedriye Ta\u015f, Nilg\u00fcn Y\u0131ld\u0131r\u0131m, Sema Y\u00fcce ve Elefteria Fortulaki, direni\u015f tarihine yeni bir sayfa a\u00e7t\u0131.\n\n https://t.co/R5ZihdCqg5",
        "created_at": "2022-03-20 00:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505321097905987587,
        "text": "Koma \u00c7iya \u00dcyesi: Newroz\u2019u PKK ile tan\u0131d\u0131k\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/oIbV7c2iu9",
        "created_at": "2022-03-19 23:11:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505320591175426048,
        "text": "Gerillalar Newroz'u kutlad\u0131: Tarihi rol\u00fcm\u00fcz\u00fc oynamaya devam edece\u011fiz\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/81ze1k6agV",
        "created_at": "2022-03-19 23:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505316156101603330,
        "text": "RT @e_erda: #NewrozPirozBe \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f",
        "created_at": "2022-03-19 22:51:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505315945501401092,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505312485636808704,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: Diyarbak\u0131r Newrozu i\u00e7in yap\u0131lan ba\u015fvuruya olumlu yan\u0131t\n\nDiyarbak\u0131r\u2019da 21 Mart\u2019ta milyonlar\u0131 bulu\u015fturacak #Newroz kutla\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 22:37:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505257457194524677,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505308576973312004,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Londra'dan Abdullah \u00d6calan\u2018a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131\n\nTC\u015e ve TEKOJIN Londra\u2019n\u0131n \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla yap\u0131lan Newroz kutlamas\u0131nda 50. zafer\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 22:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505308010914193416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505308557801148417,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Evry ve Rennes\u2019de Newroz kutlamas\u0131\n\nEvry\u2018de Newroz TC\u015e \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde kutlan\u0131rken, Rennes\u2019de halk Newroz ate\u015fi yakarak halaya\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 22:21:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505307869134176256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505308528197656583,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Hollanda 2022 / Amsterdam - Leidseplein Meydan\u0131 https://t.co/tA7Rsxq5MH",
        "created_at": "2022-03-19 22:21:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505299243015315463,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505306516202606597,
        "text": "\u0130svi\u00e7re Fribourg\u2019da ki Newroz kutlamas\u0131 yar\u0131n \u0130svi\u00e7re Dijtal Medya  (Twitter, Facebook ve Instagram) sayfalar\u0131m\u0131zda canl\u0131 olarak yay\u0131nlanacakt\u0131r.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/rtB5xysOl2",
        "created_at": "2022-03-19 22:13:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 40,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505297747301306368,
        "text": "Di Newroza Frankf\u00fbrt\u00ea de ku 60 hezar kes be\u015fdar b\u00fbn, peyama \"Bila deriy\u00ea \u00cemraliy\u00ea vebin, qedexeya PKK'\u00ea bi daw\u00ee bibe \u00fb dema azadiy\u00ea ye\" hat day\u00een.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/qC4hmqCxb1",
        "created_at": "2022-03-19 21:38:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505296686423363585,
        "text": "RT @AjansRojnews: \ud83d\udd25K\u00fcrdistan\u2019\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda Newroz b\u00fcy\u00fck bir co\u015fku ile kutlanmaya devam ediyor.\n\nRojhilat\u00ea K\u00fcrdistan\u2019\u0131n Hewreman B\u00f6lge\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:34:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505282544689893376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505291643230035971,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/OjxdZktYF3",
        "created_at": "2022-03-19 21:14:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504917892504109060,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505291337637277698,
        "text": "Alanlar doldu ta\u015ft\u0131:\n\n\u00d6CALAN'A \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/FeTTxibyyU",
        "created_at": "2022-03-19 21:13:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505290630993526791,
        "text": "#NewrozP\u00eerozBe \n\n Ya\u015fas\u0131n Newroz!\n\nK\u0131rk dokuz y\u0131l \u00f6nce ba\u015flayan y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015flerini yeni bir merhaleye ta\u015f\u0131m\u0131\u015flard\u0131r. Ellinci y\u0131la giri\u015f Newroz\u2019u kutlanacakt\u0131r. Zaman \u00f6zg\u00fcrl\u00fck zaman\u0131d\u0131r.\n\nHaydar Erg\u00fcl yazd\u0131...\n\nhttps://t.co/TEx3M5ZVjp https://t.co/ukRZIhegIu\n@yeniyasamgazete",
        "created_at": "2022-03-19 21:10:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505289703318302720,
        "text": "RT @Ferdacetinff: #NewrozPirozBe",
        "created_at": "2022-03-19 21:06:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505272292909142017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505289504692883457,
        "text": "RT @_hevigiyan16: Xemla Botan\u00ea li Mexmur dixemile.\nWerin guvenda azadiy\u00ea \n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/9POBPO7jg7",
        "created_at": "2022-03-19 21:05:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505280008453074944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505288862091907074,
        "text": "RT @_Civak_saz1: K\u00fcrt Halk\u0131 Almanya\u2019da 50. Y\u0131l dirili\u015f ve \u00d6nder APO\u2019ya \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Newroz\u2019unu b\u00fcy\u00fck bir \u00e7o\u015fkuyla kutlad\u0131. https://t.co/HyNrpn4\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:03:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505286317034422275,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505288730730692608,
        "text": "RT @SevnewH: #Yar\u0131n Newroz\u2019u kutlamak  i\u00e7in halaylar\u0131m\u0131zla tilililerimizle Fribourg\u2019da bulu\u015fuyoruz. \nNewroz piroz be! https://t.co/GNGtVzQR\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:02:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505283608180842496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505288560332746756,
        "text": "RT @IrmakDeryalara: Tu yi Newroz\nTu yi piroz\n\nEm li te piroz...\n\n#NewrozPirozbeSerok\u00e9min \nbu kutlamaya hepinizi davet ediyorum arkada\u015flar.\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:02:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505264424608796676,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505288107763064836,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udd34Frankfurt'ta Newroz co\u015fkusu\n\n\ud83d\udcccAvrupa'da son y\u0131llar\u0131n en g\u00f6rkemli Newroz'u Frankfurt'ta kutland\u0131. \n\n#Newroz2022 #Frank\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:00:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505260813657030659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505287625497886722,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: Maxmur'da gece Newroz kutlamalar\u0131 \n\n#NewrozPirozBe \n#Bij\u00eeNewroz \n#DemDemaSerkeftin\u00eaYe https://t.co/Vvc9SGKCY1",
        "created_at": "2022-03-19 20:58:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505276919486558211,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505287334316625920,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: Maxmur'da g\u00fcnd\u00fcz Newroz kutlamalar\u0131 \n\n#NewrozPirozBe \n#Bij\u00eeNewroz \n#DemDemaSerkeftin\u00eaYe https://t.co/lsyxX3TWXK",
        "created_at": "2022-03-19 20:57:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505277314719956995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505286646123700228,
        "text": "Marsilya\u2019da konvoylu, halayl\u0131, me\u015faleli Newroz kutlamas\u0131\n\nFransa\u2019n\u0131n Marsilya kentinde TC\u015e \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde bir araya gelen gen\u00e7ler, konvoylu, halayl\u0131, me\u015faleli Newroz kutlamas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/tlwKtGvkHO",
        "created_at": "2022-03-19 20:54:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505286302819917838,
        "text": "K\u00fcrdistanl\u0131lar, \u0130svi\u00e7re\u2019nin Wintherthur, Bellinzona, Chur ve St Gallen kentlerinde ak\u015fam saatlerinde d\u00fczenledikleri etkinliklerle Newroz'u kar\u015f\u0131lad\u0131. 50'nci y\u0131l \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Newroz'u, K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne adand\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/oz9ZUaWx8W",
        "created_at": "2022-03-19 20:53:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505284223573413889,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Draguignan\u2018da y\u00fczlerce gen\u00e7 y\u00fcr\u00fcd\u00fc\n\nTevgera Ciwan\u00ean \u015eore\u015fger \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde \u201c50. zafer y\u0131l\u0131nda \u00d6nder Apo\u2018ya \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u201c \u015fiar\u0131 i\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 20:45:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505279329927892995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505284104836763651,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Londra https://t.co/NLtdVBjZ81",
        "created_at": "2022-03-19 20:44:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505277699249655808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505284088017690625,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Roma https://t.co/9WlB7gTuS3",
        "created_at": "2022-03-19 20:44:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505277994939654151,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505284064550522886,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Hollanda Den Haag https://t.co/vMFESSmdZz",
        "created_at": "2022-03-19 20:44:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505278206085107716,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505284043193073673,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Fransa https://t.co/HC60vKa22J",
        "created_at": "2022-03-19 20:44:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505278440655798272,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505283974565961732,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Marsilya\u2019da konvoylu, halayl\u0131, me\u015faleli Newroz kutlamas\u0131\n\nFransa\u2019n\u0131n Marsilya kentinde TC\u015e \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde bir araya gelen gen\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 20:44:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505278998263250944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505283869037281290,
        "text": "RT @_Civak_saz1: Newroz 2022 / Londra https://t.co/2ScVCp0BDg",
        "created_at": "2022-03-19 20:43:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505281522655539200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505272224978292738,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: KCK Y\u00fcr\u00fctme Konseyi E\u015fba\u015fkan\u0131 Cemil Bay\u0131k: \n\n\"Her g\u00fcn bir Newroz gibi olmal\u0131, hatalar ve eksiklikler Newroz ate\u015fiyle y\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 19:57:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505270579171057664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505261567788687371,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udd34\u015e\u0131rnak'da Newroz'una kar da mani de\u011fil \n\nHer heb\u00ee \u015eirnex, her bij\u00ee Newroz. \n\n#Newroz2022 \n#\u015eirnex \n#\u015e\u0131rnak \n#NewrozP\u00ee\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 19:14:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505257082475495433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505259800808067080,
        "text": "Frankfurt\u2019ta on binler direni\u015f mesaj\u0131 verdi\n\n60 bin ki\u015finin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Frankfurt Newroz\u2019unda \u201c\u0130mral\u0131 kap\u0131lar\u0131 a\u00e7\u0131ls\u0131n, PKK yasa\u011f\u0131 son bulsun, zaman \u00f6zg\u00fcrl\u00fck zaman\u0131\u201d mesaj\u0131 verildi.\n\n#NewrozP\u00eerozBe\n#Newroz2022Frankfurt https://t.co/JsjpsaFhuT",
        "created_at": "2022-03-19 19:07:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505246248688885766,
        "text": "\u00c7a\u011fda\u015f Kawa\u2019n\u0131n ruhu Kuzey K\u00fcrdistan kentlerinde\n\n#NewrozPi\u00eerozBe https://t.co/HTiCh2zqJP",
        "created_at": "2022-03-19 18:14:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505243921726726146,
        "text": "https://t.co/4CEi4ANC3h",
        "created_at": "2022-03-19 18:04:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435334913901879301,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505242981246324743,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505242981246324743,
        "text": "\u0130svi\u00e7re yar\u0131n\u0131 bekliyor\n\n#NewrozP\u00eerozBe \n#NewrozHat \n#Newroz2022Sw\u00eesr\u00ea https://t.co/RVfd3BpK2z",
        "created_at": "2022-03-19 18:01:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 19,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505220879755661314,
        "text": "\u0130svi\u00e7re Fribourg'da yar\u0131n i\u00e7in Newroz haz\u0131rl\u0131klar\u0131 devam ediyor.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/jsnGNJ5fu9",
        "created_at": "2022-03-19 16:33:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 32,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505215001870708739,
        "text": "RT @_hevigiyan16: Newroza Maxmur \nNewroza Serkeftina R\u00eaber APO P\u00eeroz Be \u270c\u270c\u270c\n\n https://t.co/lWIBscjQzu",
        "created_at": "2022-03-19 16:09:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505214190763528193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505194270680096768,
        "text": "Newroz vesilesiyle g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc mesaj yay\u0131nlayan KCK Y\u00fcr\u00fctme Konseyi E\u015fba\u015fkan\u0131 Cemil Bay\u0131k, \u201cBu Newroz\u2019u R\u00eaber Apo\u2019nun fiziki \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn ba\u015flang\u0131c\u0131na d\u00f6n\u00fc\u015fmeli. K\u00fcrt halk\u0131ndan istenilen budur, ancak bu \u015fekilde R\u00eaber Apo\u2019ya borcunu \u00f6deyebilir\u201d dedi. https://t.co/cdtv0qFhfd",
        "created_at": "2022-03-19 14:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505193921273643008,
        "text": "RT @sterk_net: Koord\u00eenasyona PAJK\u2019\u00ea :\n\n\"W\u00ea Newroza 2022\u2019an bibe destp\u00eaka hevd\u00eetina bi R\u00eabert\u00ee re \u00fb w\u00ea jin p\u00ea\u015fengtiya xwe ya civak\u00ee p\u00eak b\u00eeni\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 14:46:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505190620100505607,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505193891875770369,
        "text": "RT @sterk_net: Konseya R\u00eavebir ya KNK\u2019\u00ea :\n\n\"Em \u00ea Newroz\u00ea weke wateya w\u00ea, bi ruh\u00ea berxwedan\u00ea p\u00eeroz bikin \u00fb bi \u015f\u00eeara dem dema azadiy\u00ea ye, dem\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 14:46:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505189098537037830,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505193852239499266,
        "text": "RT @sterk_net: D\u00eewana Hevserokatiya ya KONGRA \u2013 GEL :\n\n\"Me\u015fa azadiy\u00ea ya ku di Newroza 73\u2019an de dest p\u00ea kir, Kaway\u00ea hemdem Mazl\u00fbm Dogan agir\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 14:45:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505181997500674056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505179858896306177,
        "text": "RT @ProAktif_Atolye: \"Sonuna kadar bu sava\u015fa, halka ve partiye ba\u011fl\u0131y\u0131z. D\u00fc\u015fman nas\u0131l gelirse gelsin kim ona yard\u0131m ederse etsin bu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 13:50:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 112,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505176057313472514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505151187779264519,
        "text": "Mersin Newrozu'nda Abdullah \u00d6calan'\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc hayk\u0131r\u0131ld\u0131\n\nNewroz alan\u0131nda \"Bij\u00ee Serok Apo\", \"B\u00ea Serok jiyan nabe\", \"PKK halkt\u0131r, halk burada\" sloganlar\u0131 at\u0131ld\u0131.\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/uEhtA6nUzj",
        "created_at": "2022-03-19 11:56:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505150925777747969,
        "text": "PYD, \u201cNewroz direni\u015f ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fckt\u00fcr\"\n\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/HfnHeujn7n",
        "created_at": "2022-03-19 11:55:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505150615520956416,
        "text": "RT @ANFHABER1: Suru\u00e7'ta binler Newroz'da: \n\nEmine Anne'ye atfedildi \n\nSuru\u00e7'ta binlerin bulu\u015ftu\u011fu Newroz, ailesi AKP'liler taraf\u0131ndan katle\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 11:54:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505149100752359431,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505147069576753161,
        "text": "T\u00fcrkiye\u2019de 8,5 y\u0131l hapse \u00e7apt\u0131r\u0131ld\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Almanya\u2019ya iltica ba\u015fvurusunda bulunan Heybet \u015eener, \u2018\u00dclkeniz demokratik\u2019 denilerek s\u0131n\u0131r d\u0131\u015f\u0131 edilmek isteniyor. Alman devleti bunu ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in skandal uygulamalara imza at\u0131yor. \n\n#Heybet\u015eener https://t.co/RLczr6ZRJQ",
        "created_at": "2022-03-19 11:40:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505143731858649090,
        "text": "\u015e\u0131rnak'ta binlerce ki\u015fi Newroz alan\u0131nda bulu\u015ftu, AKP-MHP fa\u015fizmine ve \u0130mral\u0131 tecridine kar\u015f\u0131 direni\u015f mesaj\u0131 verdi.\n\n#NewrozPirozBe https://t.co/4i1rtbWGKo",
        "created_at": "2022-03-19 11:26:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505143028540841991,
        "text": "Frankfurt'ta binlerce ki\u015finin kat\u0131l\u0131m\u0131yla Newroz kutlamas\u0131 ba\u015flad\u0131.\n\n#Newroz2022Frankfurt https://t.co/3kVm7xQt4v",
        "created_at": "2022-03-19 11:23:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505142132390215682,
        "text": "Cumartesi Anneleri Hasan Ocak'\u0131n katillerini sordu\n\n#CumartesiAnneleri886Hafta https://t.co/9Pgk2CanV9",
        "created_at": "2022-03-19 11:20:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505128682699956236,
        "text": "RT @ANFHABER1: Newroz'da katledilenler an\u0131ld\u0131\n\n\ud83d\udcccAlternatif link: https://t.co/tisE2OH8r0\nhttps://t.co/n4sgi6J1Zq",
        "created_at": "2022-03-19 10:26:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505127835203248130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505128649586061317,
        "text": "RT @ANFHABER1: Britanyal\u0131lardan Newroz mesaj\u0131: \n\nAbdullah \u00d6calan\u2019a \u00f6zg\u00fcrl\u00fck! \n\nNewroz'u kutlayan Britanyal\u0131 siyaset\u00e7i, sendikac\u0131 ve inan\u00e7 t\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 10:26:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505126489242718212,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505122663592779777,
        "text": "RT @asselmanNIS: Cem\u00eel Bayik: Dewleta Tirk \u00fb PDK amadekariya \u00eari\u015feke n\u00fb dikin.\nDixwazin derbeke mezin li PKK'\u00ea bixin.\nDiv\u00ea gel\u00ea me v\u00ea yek\u00ea\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 10:03:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505121813571018752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505111885582155777,
        "text": "RT @gunes_kutuph: \u270f\ufe0fHalklar \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan'\u0131n Newroz \u00fczerine de\u011ferlendirmesi. \n\n\u201cBu anlamda PKK; bir dirili\u015f olay\u0131, yeni g\u00fcn olay\u0131\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 09:20:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505088455889534976,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505107998120755208,
        "text": "RT @Jiyanejine78: NEWROZLA\u015eAN KADINLAR \n\nNewroz s\u00f6m\u00fcrgecili\u011fe kar\u015f\u0131 direnmenin ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fckte bulu\u015fman\u0131n bayram\u0131d\u0131r.Kad\u0131n ve newroz ili\u015fkisi\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 09:04:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505107184669151234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505104116846108677,
        "text": "Newroz ate\u015fi asla s\u00f6nmeyecek https://t.co/ln5hNL2skw",
        "created_at": "2022-03-19 08:49:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505103233110487041,
        "text": "RT @delal_engizek: Newroz Piroz be.\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf3a https://t.co/WqoFqQnLNW",
        "created_at": "2022-03-19 08:45:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505097361646882825,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505100690976296964,
        "text": "RT @HDPgenelmerkezi: Newroz b\u00fcy\u00fck bir co\u015fkuyla kutlan\u0131yor - Gel\u00ean me agir\u00ea Newroz\u00ea gur dikin - #HaydiNewroza https://t.co/m1QrISq888",
        "created_at": "2022-03-19 08:35:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505099984903016451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505100063953063937,
        "text": "RT @HDPgenelmerkezi: Bar\u0131\u015fa ve demokrasiye g\u00f6n\u00fcl verenler de halklara zulmedenler de \u00fc\u00e7 g\u00fcn boyunca yap\u0131lacak Newroz kutlamalar\u0131n\u0131 iyi izle\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 08:33:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 160,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505091701609750528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505088293905522688,
        "text": "Doz \u00fb berpirsyar\u00ee rizgarkirina Efr\u00een\u00ea ye\n\n\"Bidaw\u00eekirina dagirkeriy\u00ea, vegera ewle ya \u015f\u00eaniyan li xak \u00fb mal\u00ean xwe, doz \u00fb berpirsyariya me ye.\"  https://t.co/VBPjyOWLbo",
        "created_at": "2022-03-19 07:46:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505086497418096642,
        "text": "Mexmur\u2019da gen\u00e7ler me\u015faleli y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015fle Newroz\u2019u kutlad\u0131 \n\n#NewrozHat\n#NewrozP\u00eerozBe https://t.co/hfs1t3n94D",
        "created_at": "2022-03-19 07:39:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505084397426548738,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: \ud83d\udccc50. \u00d6nderlik Zafer Newroz\u2019u \n\nYeni bir baharda, direni\u015f ruhunun yeniden \u015fahland\u0131\u011f\u0131 yeni bir Newroz\u2019day\u0131z. Mazlum\u2019lar\u0131\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 07:30:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505080379811631107,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505081601805410307,
        "text": "Foto\u011fraflarla Diyarbak\u0131r Newrozu'nun son 20 y\u0131l\u0131\n\n#Newroz2022\nhttps://t.co/OG0rjZufJO",
        "created_at": "2022-03-19 07:19:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505070019943841797,
        "text": "\ud83d\udd36\u2018Newroz\u2019u birlikte kutlayaca\u011f\u0131z ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011fe ula\u015faca\u011f\u0131z\u2019\n\n#Newroz2022\n\n\ud83c\udf0ehttps://t.co/mYbAHhgWHH\n\nAlternatif link: \ud83c\udf0ehttps://t.co/EyJpDf9p8a https://t.co/wkQCkE1LmP\n@trhawarnews",
        "created_at": "2022-03-19 06:33:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505067283965792258,
        "text": "1995 y\u0131l\u0131nda 30 ya\u015f\u0131ndayken g\u00f6zalt\u0131nda kaybedilen Hasan Ocak'\u0131n annesi Emine Ocak:\n\n\"Anlatay\u0131m ki, unutulmas\u0131n. Anlatay\u0131m ki; evlad\u0131n\u0131 bulamayan, adaleti g\u00f6remeyen anneler umudunu kaybetmeden nas\u0131l ayakta kal\u0131r herkes bilsin.\"\n#CumartesiAnneleri886Hafta https://t.co/di7pRMsADy",
        "created_at": "2022-03-19 06:22:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504966446681669632,
        "text": "https://t.co/KpP872B8uE",
        "created_at": "2022-03-18 23:42:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504966118947143681,
        "text": "https://t.co/sXxiRqz7S2",
        "created_at": "2022-03-18 23:40:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504965745347862528,
        "text": "https://t.co/6hI4wNN8Op",
        "created_at": "2022-03-18 23:39:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504965270921752578,
        "text": "https://t.co/rbqfJl7Cel",
        "created_at": "2022-03-18 23:37:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504964817399992323,
        "text": "https://t.co/sHZtYmmuVd",
        "created_at": "2022-03-18 23:35:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504962239056461829,
        "text": "Newroz Piroz Be!\n#Newroz2022 \n#NewrozHat https://t.co/pvMYqPcTfI",
        "created_at": "2022-03-18 23:25:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504960402483986447,
        "text": "Newroz vesilesiyle \u2018Bajar\u00ea Newroz\u00ea\u2019 \u015fark\u0131s\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karan Sanat\u00e7\u0131 Bermal \u00c7em, \u201cBu \u015fark\u0131y\u0131 K\u00fcrt halk\u0131n\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc tehlikeye d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc anda Newroz ate\u015fini bedenlerinde g\u00fcrle\u015ftiren \u015fehitlerimize arma\u011fan ediyorum\u201d dedi.\n#2022Newroz\n#NewrozHat https://t.co/Pi3sfO0I8A",
        "created_at": "2022-03-18 23:18:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 13,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504959678832422912,
        "text": "\"\u0130lk \u015fehitler alacakaranl\u0131kla ayd\u0131nl\u0131k bir gelecek aras\u0131nda kurulan bir k\u00f6pr\u00fc olurlar. Bu k\u00f6pr\u00fc biraz ilerlemek isteyenlerin mutlaka \u00fczerinden ge\u00e7mesi gereken bir k\u00f6pr\u00fcd\u00fcr.\"\nSerok APO https://t.co/P1VB7XCtLF",
        "created_at": "2022-03-18 23:15:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504955482305409035,
        "text": "Newroz, Demirci Kawa\u2019n\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fck m\u00fccadelesinin g\u00fcncelle\u015ftirilerek, bug\u00fcnlere ta\u015f\u0131yan bir anlam\u0131 oldu\u011funu belirten  K\u00fcrt siyaset\u00e7i Ahmet T\u00fcrk, \u201cT\u00fcm halk\u0131m\u0131zla Newroz g\u00fcn\u00fc alanlarda bulu\u015fal\u0131m, hep birlikte alanlarda olal\u0131m\u201d dedi.\n#2022Newroz\n#NewrozHat https://t.co/xX7YnJtdpa",
        "created_at": "2022-03-18 22:58:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504953632021700613,
        "text": "\"DEM DEMA  SERKEFT\u0130N\u00ca YE\"\n\nNEWROZ P\u00ceROZ BE!\n \nMecl\u0131sa Medyaya D\u00eej\u00eetal a Sw\u00eesrey\u00ea\n(\u0130svi\u00e7re Dijital Medya Meclisi) https://t.co/lYH737wl7W",
        "created_at": "2022-03-18 22:51:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 69,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504934410684178432,
        "text": "Avrupa\u2019da NEWROZ zaman\u0131\n\nAvrupa\u2019y\u0131 Newroz heyecan\u0131 sard\u0131. Hafta sonu Newroz ate\u015fi onlarca merkezde yak\u0131lacak, on binler \u201c\u00d6zg\u00fcr \u00d6nderlik\u201d \u015fiar\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek Newroz alanlar\u0131nda bulu\u015facak. \n\nERDO\u011eAN ZAMUR'un  haberi https://t.co/ZXKZryBVbj",
        "created_at": "2022-03-18 21:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504931257498718215,
        "text": "\u0130stanbul K\u00fcrt Film Festivali, 3 y\u0131l aradan sonra ilk defa g\u00f6sterime girecek filmlerle yeniden sinemaseverlerle bulu\u015facak. Kad\u0131n, do\u011fa, ya\u015fam ve insan haklar\u0131 temal\u0131 28 filmin yer alaca\u011f\u0131 festival 24 Mart\u2019ta ba\u015fl\u0131yor\n\nMehmet Aslan \u2013 Mazlum Engindeniz /  MA https://t.co/wv8v7qbsL3",
        "created_at": "2022-03-18 21:22:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504927195680104450,
        "text": "Efr\u00een i\u015fgaline kar\u015f\u0131 Z\u00fcrih'te eylem\n#Efr\u00een https://t.co/4YKep5n4QF",
        "created_at": "2022-03-18 21:06:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504926886153048067,
        "text": "Fransa\u2019n\u0131n Lorient kentinde Newroz meydanda bir etkinlikle kutlan\u0131rken, \u0130svi\u00e7re\u2019nin Basel kentinde gen\u00e7ler me\u015faleler yak\u0131p K\u00fcrt Halk \u00d6nderi Abdullah \u00d6calan\u2019\u0131n \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc istedi.\n#FreedomForOcalanNow\n#2022NewrozSw\u00eesre https://t.co/7QEK8IWx8L",
        "created_at": "2022-03-18 21:05:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504923158863831048,
        "text": "RT @y_ozgurpolitika: MAN\u015eET\n\n\u23fa\ufe0f O bayrak dalganacak\nO ate\u015f yanacak\n\n\u27a1\ufe0f Nusaybinli Hasibe \u0130lgen, son 25 y\u0131lda kutlanan t\u00fcm Newrozlara 1997 t\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 20:50:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504896883957059584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504917892504109060,
        "text": "20\u00ea Adar\u00ea li Fribourg, Sw\u00eesre.\n#2022NewrozSw\u00eesre\n#NewrozHat https://t.co/Y5AOSDX89u",
        "created_at": "2022-03-18 20:29:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 17,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504916146323087366,
        "text": "RT @yeniyasamgazete: 'NEWROZA AKALIM' man\u015fetiyle yar\u0131n bayilerdeyiz https://t.co/RZGHsvgezr",
        "created_at": "2022-03-18 20:22:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504910511191646212,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504914567452938242,
        "text": "RT @_Civak_saz1: '50. Newroz y\u0131l\u0131nda \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz\u00fc alaca\u011f\u0131z'\n\nDEMNED ve TJK-H, \"50. Newroz y\u0131l\u0131m\u0131z\u0131n kutlanaca\u011f\u0131 etkinliklere kat\u0131lal\u0131m, ka\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 20:16:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504905432053202945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504838092338905126,
        "text": "RT @JinenKurd2: Em we hem\u00fbyan vedixw\u00eenin ku bi co\u015fa 8\u2019\u00ea Adar\u00ea Newroza li Sw\u00eesrey\u00ea p\u00eeroz bikin. \nD\u00eerok: 20'\u00ea Adar\u00ea 2022\nSaet: 14:00\nC\u00eeh: For\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 15:12:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504833884760035331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493354203292520450,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #FreeOcalanNow\n\n\u0130MRALI ADASINDA CEZAEV\u0130 YA\u015eAMIMA DA\u0130R\n\n1-\u015eimdiye kadarki t\u00fcm yaz\u0131l\u0131 savunmalar\u0131m ve s\u00f6zl\u00fc diyaloglar\u0131md\u2026",
        "created_at": "2022-02-14 22:39:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 77,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493304325497626637,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308393248595972,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nYa\u015famda en de\u011ferli \u015fey ya\u015fanan ger\u00e7ekli\u011fin hakikatine varmakt\u0131r.\nhakikat aray\u0131\u015f\u00e7\u0131l\u0131\u011f\u0131 en de\u011ferli insa\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489291275304116228,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308371761217538,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nHem hakikat hem de siyaset yolunda ge\u00e7en kapal\u0131 zindan prati\u011fini zihnin ve iradenin \u00f6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcne d\u00f6n\u00fc\u015f\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489292414732877826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308352966496264,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nBu k\u0131z\u0131lca k\u0131yamet, bu i\u015fkence, bu kan, bu sab\u0131r, bu inat sadece ve sadece insan olmakta \u0131srar etmek\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489298318639390723,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308325397377030,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nBenim geli\u015ftirmek istedi\u011fim, K\u00fcrt a\u015fk\u0131d\u0131r, b\u00fcy\u00fck Botan a\u015fk\u0131d\u0131r, b\u00fcy\u00fck \u00f6rg\u00fct ve eylem a\u015fk\u0131d\u0131r. Hesab\u0131n\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489299445162418176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308303813451776,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nBiz, kad\u0131nl\u0131 devrimi b\u00fcy\u00fck bir \u00e7aba halinde s\u00fcrd\u00fcrmekteyiz\u2026\n\nAbdullah \u00d6CALAN https://t.co/QaOjyd0F8V",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489305011540660237,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489308283928293393,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #\u00d6nderAPOdiyorki\n\nSava\u015f ve bar\u0131\u015f bir kad\u0131n sorunudur\u2026\n\nAbdullah \u00d6CALAN https://t.co/R4KiwdWG3l",
        "created_at": "2022-02-03 18:42:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489306839745548291,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483856508735606793,
        "text": "RT @ozgurlukssyljs: #TurkeyOutOfEfr\u00een\n\nUmutluyuz... \n\nVe bu umut her \u015feyden \u00f6nce \u00f6z g\u00fcc\u00fcm\u00fcze dayan\u0131yor.\n\nAbdullah \u00d6CALAN https://t.co/NiY4i\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 17:38:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483847923540676611,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]