[
    {
        "tweet_id": 1507072194484097036,
        "text": "RT @BTSChartsDailyx: \ud83d\udcca| @BTS_twt's \"Dynamite\" (1.296.3B) has surpassed \"We don't talk anymore\" (1.296.0B) and officially entered into The T\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 19:09:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1543,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507053907322802186,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507071937822052352,
        "text": "RT @Bts_OnSpotify: \ud83d\uddf3 #BTS_Butter by #BTS is my trending song choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-24 19:08:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 558,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507017816364437508,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507071866908954635,
        "text": "RT @BTSNewYorkCity: BTS on Samsung ad in Times Square! https://t.co/hUJSohQ993",
        "created_at": "2022-03-24 19:08:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2559,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506750682098974724,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068525797597184,
        "text": "RT @btstrendingsong: \u26a0\ufe0f I'm listening to the Best Grammy nominated Song ever #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-24 18:55:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5227,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506704259848585222,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068304443199503,
        "text": "RT @btstrendingsong: #StayAlive by #JUNGKOOK and produced by #SUGA of #BTS is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-24 18:54:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016384265404421,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068265318825996,
        "text": "RT @btstrendingsong: #PermissionToDance by #BTS is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-24 18:54:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1071,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016818048700425,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068244506591248,
        "text": "RT @btstrendingsong: #ChristmasTree - #V_ChristmasTree by #V is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-24 18:54:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1323,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016417400352772,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068179876564995,
        "text": "RT @btstrendingsong: #SuperTuna_Jin by #BTSJIN is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1497,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016461855821824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068092706398215,
        "text": "RT @btstrendingsong: I'm listening to the Best Grammy nominated Song ever #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1644,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016593494081540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507066907605749766,
        "text": "RT @orhanaydin6: Durdurun bu cinayettir!",
        "created_at": "2022-03-24 18:48:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 162,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016885581217805,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507062092406435848,
        "text": "RT @sudxnazz: Sinav sabahi her seyi bilirim ve gayet rahatimdir\nSon 10 dakika kala kopya hazirlamaya baslarim",
        "created_at": "2022-03-24 18:29:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507061696329924617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507061879511961600,
        "text": "@harin_cover4 Benimki de kald\u0131rm\u0131yor ama karde\u015fim seviyor klasik sava\u015f oyunlar\u0131 gibi grup veya tekli oynayabiliyorsun kar\u015f\u0131 grubu veya ki\u015fiyi oldurmen gerekiyor galiba",
        "created_at": "2022-03-24 18:28:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1502768871874433034,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507061091943305216,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507061633230774274,
        "text": "Yar\u0131n\u0131 bir atlatabilirsem \u00e7ok g\u00fczel olucak ama s\u0131navlar ve \u00f6dev vard\u0131 resimci tutturdu bitirin diye",
        "created_at": "2022-03-24 18:27:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507061053439492097,
        "text": "200\ud83c\udf89",
        "created_at": "2022-03-24 18:25:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507059196927393799,
        "text": "RT @uyanhadi_: \ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya\n\u00c7al\u0131\u015fanlara 300 \u20ac enerji deste\u011fi verece\u011fiz\nHer \u00e7ocu\u011fa extra 100 \u20ac verece\u011fiz\nSosyal yard\u0131m alanlara extra 200 \u20ac ver\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:18:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 820,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506992227884670978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507059158633308167,
        "text": "RT @LeventUzumcu: Bir tane tarikat yurdundaki tecav\u00fcze, yang\u0131nda \u00f6len \u00e7ocuklara, kap\u0131 koluna \"kendini asan\" \u00e7ocu\u011fa, ba\u015f\u0131 kesilen gence sesi\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:17:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 995,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506725542221029380,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507058653769179142,
        "text": "RT @saltcumlee: \"\u00dc\u015fenge\u00e7 de\u011filsin, sadece\nmutsuzsun ve mutsuz insanlar\nyorgun olur, hi\u00e7bir \u015fey yapmak\nistemezler.\" \n\n-Charles Bukowski",
        "created_at": "2022-03-24 18:15:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 117,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506876212982870016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507058538966921223,
        "text": "\u015eey ayr\u0131 olacak*",
        "created_at": "2022-03-24 18:15:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507058473250533391,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507058473250533391,
        "text": "Karde\u015fim free fire oynuyor arkada idol \u00e7al\u0131yor m\u00fckemmel birsey",
        "created_at": "2022-03-24 18:15:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507057459407601679,
        "text": "\u00c7al\u0131\u015fam\u0131yorum s\u0131navlara",
        "created_at": "2022-03-24 18:11:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507055610080243713,
        "text": "RT @replikvekonser: mood https://t.co/hWd1xAmMqH",
        "created_at": "2022-03-24 18:03:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 213,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507054166673436674,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507053437808218115,
        "text": "RT @seungdduk: 0325, OUR START LINE \n#\uc2a4\ud0a4\uc988\uc640_\ubc1c\ub9de\ucdb0\uac77\ub294_4\ubc88\uc9f8\uae38\n#BlessingsWait4SKZ\n@Stray_Kids #StrayKids https://t.co/den8AFUDK7",
        "created_at": "2022-03-24 17:55:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5210,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507004156523212801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507053393143115783,
        "text": "RT @smolsungies: happy 4th year since the start line of my favorite people in the world who has filled my life with the most vibrant colors\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 17:55:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4512,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507006651056144385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507052716538875907,
        "text": "RT @baskancokfevri: https://t.co/1MrcRoIbk8",
        "created_at": "2022-03-24 17:52:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 625,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506728861760897025,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507052580282769429,
        "text": "RT @buseeakar: Hocam konu nas\u0131l buraya geldi https://t.co/y7bRr17jAP",
        "created_at": "2022-03-24 17:51:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506586111090561029,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507045918331260928,
        "text": "RT @MIL0ST4Y: heyatimin ozeti finn https://t.co/rrr7RHRMt6",
        "created_at": "2022-03-24 17:25:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507045660633219079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507045689666289675,
        "text": "RT @netflix: 5 reasons to watch Twenty Five Twenty One:\n\n1. Simping over Nam Joo-Hyuk &amp; Kim Tae-ri\n2. Their friend group is so wholesome\n3.\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 17:24:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506769800428621826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507045010977480709,
        "text": "RT @kitaponon: https://t.co/HVRhosxkPQ",
        "created_at": "2022-03-24 17:21:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1805,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506720736211349511,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507044809273491459,
        "text": "RT @artcullture: via duygulariyerim https://t.co/8Ag211zsJU",
        "created_at": "2022-03-24 17:20:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 336,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506994522450010121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507040010112884745,
        "text": "RT @anlatmayacagim: https://t.co/Ht9qySUIPz",
        "created_at": "2022-03-24 17:01:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 541,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506705432404013058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507039845394300933,
        "text": "RT @hpewrldtk: fire and water https://t.co/T6je8P5Bh5",
        "created_at": "2022-03-24 17:01:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 568,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507001909714235393,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507039817045000196,
        "text": "RT @kpopggsuperior: #GIDLE \"TOMBOY\" [12AM KST]\n\n#1 MelOn [=]\n#1 FLO [=]\n#1 Genie [=]\n#1 Bugs [+1]\n#1 VIBE [=]\n\n*3rd Perfect All-Kill*",
        "created_at": "2022-03-24 17:01:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 478,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507015055044341778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507039685188665347,
        "text": "RT @Surrealistten: https://t.co/rHveWaOdOL",
        "created_at": "2022-03-24 17:00:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507038653394079754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507036828783853577,
        "text": "RT @sellienutlatte: Sevgili hocalar rastgele \u00f6\u011frenci se\u00e7ip any idea? demeye bi son verin art\u0131k baz\u0131lar\u0131m\u0131z o s\u0131rada kafas\u0131n\u0131n i\u00e7inde \u00fc\u00e7 y\u0131l\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:49:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 358,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506915194013900801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507036762006339584,
        "text": "RT @koreansales_twt: First Perfect All-Kill of Idol Girl Groups\n\n2011 #2NE1\n2011 #missA\n2013 #SISTAR19\n2013 #SISTAR\n2016 #GFRIEND\n2016 #MAM\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:48:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506867065415680005,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033775192088576,
        "text": "RT @dispatchsns: \ub514\uc2a4\ud328\uce58 \uae00\ub85c\ubc8c K\ud31d \ud398\uc2a4\ud2f0\ubc8c '\ub514\ud398\uc2a4\ud0c0' \uc785\uc7a5\uad8c\uc740 &lt;\ud2f0\ucf13\ub9c1\ud06c&gt;\uc5d0\uc11c.\n\n\u2714\ufe0f\ud2f0\ucf13\uc624\ud508 : 3\uc6d4 25\uc77c 18\uc2dc\n\u2714\ufe0f\ubcf4\ub294 \uac83\uc774 \uc990\uae30\ub294 \uac83, Experience! D\u2019FESTA\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GzrhbmA5GK\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:37:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25997,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506951581174239241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033611127640067,
        "text": "RT @dailyjeIly: get well soon hoseok \u2764\ufe0f\ud83e\udec2  https://t.co/KSbKdO5YrL",
        "created_at": "2022-03-24 16:36:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8804,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506863762757730305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033532618743810,
        "text": "RT @uzlety: yt vs izleyin nolur bunu almaliyiz hepsini eksiksiz almaliyiz haydi nevie",
        "created_at": "2022-03-24 16:36:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507015389544284160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033459369418754,
        "text": "RT @sunwonhaven: this trio \ud83d\udc94 https://t.co/zeZlciMDfy",
        "created_at": "2022-03-24 16:35:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4015,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506668399639752706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033429082312704,
        "text": "RT @hourlylhs: HELLO?!! https://t.co/DZXwMve3Wn",
        "created_at": "2022-03-24 16:35:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2001,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506975220229308416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033342461493255,
        "text": "RT @SKZTeamTurkey: 220324 | \ud83d\udc36 Seungmin VLive Yay\u0131n\u0131\n\n\ud83d\udc36: B\u00fct\u00fcn ana \u015fark\u0131 koreografileri aras\u0131nda bence MANIAC en zorlar\u0131. Koreografi olarak\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:35:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506926975658643456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033077553545228,
        "text": "RT @koreansales_twt: Debuts on this week's Gaon Album Chart\n\n1. #StrayKids ODDINARY\n2. #GIDLE I NEVER DIE\n3. #KIHYUN VOYAGER\n4. #MOONBIN_SA\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:34:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1683,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506820102288822281,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507032975996825606,
        "text": "RT @skzchartdata: Hnteo Update \u2014 21:20 KST\n\n#1 @Stray_Kids ODDINARY \u2014 20,710 copies (852,326 total)\n\n\ud83d\udccc 7th Day, still counting",
        "created_at": "2022-03-24 16:33:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 570,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506969154754002949,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507032813341749258,
        "text": "RT @skzchartdata: \"MANIAC\" (@Stray_Kids) \u2014 22:00 KST\n\n#40 Genie (+15)\n#64 FLO (=)\n#85 Bugs (+20)",
        "created_at": "2022-03-24 16:33:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 428,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506979676052660224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507032737856688129,
        "text": "@ssugarsugaa_ Kalan\u0131 sana veriyim birka\u00e7 lira ksldi ama olsun",
        "created_at": "2022-03-24 16:32:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507030620240850948,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507032606617096198,
        "text": "RT @solcugazete: CHP'nin 'Suriyeli n\u00fcfusun ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131' i\u00e7in verdi\u011fi \u00f6nerge, AKP ve MHP oylar\u0131yla reddedildi",
        "created_at": "2022-03-24 16:32:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507031066506313730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507030149971292167,
        "text": "Param bitti",
        "created_at": "2022-03-24 16:22:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507030111052251137,
        "text": "RT @mygalias: \ud83d\udcf8 he is unreal https://t.co/fqaAy18p1k",
        "created_at": "2022-03-24 16:22:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5548,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506648463299452930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507030094916866048,
        "text": "RT @skzchartdata: Stray Kids Hnteo 1st Week Sales\n\n#ODDINARY  \u2014 853,021 copies \ud83d\udd25\ud83d\udd29\n\n@Stray_Kids #StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 https://t.co/8QEWnQ45vk",
        "created_at": "2022-03-24 16:22:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 785,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507020213484601352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507030054022393862,
        "text": "RT @nobakaperson: \u0130stedi\u011fim terapi y\u00f6ntemi https://t.co/GEbVqwtzqC",
        "created_at": "2022-03-24 16:22:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506656139123040261,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507030038104838144,
        "text": "RT @skzchartdata: \"MANIAC\" (@Stray_Kids) \u2014 23:00 KST\n\n#36 Genie (+4)\n#51 Bugs (+34)\n#60 FLO (+4)\n\n#84 Melon [Old Chart] (RE)",
        "created_at": "2022-03-24 16:22:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 511,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506994781125492737,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507029608302055439,
        "text": "RT @havenskz: THEY CHANGED THEIR IG PROFILE PIC?? https://t.co/a3ALZ5amUA",
        "created_at": "2022-03-24 16:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1054,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507010120567312403,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507028127851110410,
        "text": "RT @skzchartdata: .@Stray_Kids is nominated for #1 on MCOUNTDOWN! https://t.co/eInP6vXjMw",
        "created_at": "2022-03-24 16:14:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3024,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506922491813728256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507028040496390153,
        "text": "RT @taeteland: i love him https://t.co/1LQzlMUlbw",
        "created_at": "2022-03-24 16:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5190,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506989776272085001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507028020648988673,
        "text": "RT @hyunjinpost: https://t.co/prZdSDti2A",
        "created_at": "2022-03-24 16:14:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1456,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506844395840184324,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027968371138568,
        "text": "RT @skzchartdata: \ud83c\udf89 Happy 4th Anniversary, Stray Kids\n\ud83c\udf89 \uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 \ub370\ubdd4 4\uc8fc\ub144 \ucd95\ud558\ud574\uc694\n\n#\uc2a4\ud0a4\uc988\uc640_\ubc1c\ub9de\ucdb0\uac77\ub294_4\ubc88\uc9f8\uae38\n#BlessingsWait4SKZ @Stray_Kids https://t.co/4z\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 16:14:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2630,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507009346793844736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027740024840198,
        "text": "RT @LeventUzumcu: Cehennemde bug\u00fcn.",
        "created_at": "2022-03-24 16:13:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 450,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506892654877057027,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027629785989121,
        "text": "RT @hyunjinpost: happy 4th year anniversary my skz \u2764\ufe0f\n#BlessingsWait4SKZ \n#\uc2a4\ud0a4\uc988\uc640_\ubc1c\ub9de\ucdb0\uac77\ub294_4\ubc88\uc9f8\uae38 https://t.co/gFh5QOfpAy",
        "created_at": "2022-03-24 16:12:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2400,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507009472362790920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027554976382980,
        "text": "Yar\u0131n almanca ve biyoloji var",
        "created_at": "2022-03-24 16:12:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1507027317964607496,
        "text": "RT @sivriikalemler: Bir trene binip, rastgele defolup gitmek istiyorum.\n\nAttila \u0130lhan",
        "created_at": "2022-03-24 16:11:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 335,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506930822946897920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027144723025925,
        "text": "RT @Listenary: \"Will you still love me when I'm no longer young and beautiful?\" https://t.co/DNwPCpcQaR",
        "created_at": "2022-03-24 16:10:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 391,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507016890786451456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027124342992900,
        "text": "RT @BCHANCORE: until the last step out.\u2763\ufe0f#BlessingsWait4SKZ https://t.co/kS6Lra1dMB",
        "created_at": "2022-03-24 16:10:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4004,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507007063297200148,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507027091283402755,
        "text": "@monstaries_ Korkutma beni say\u0131sal secicem",
        "created_at": "2022-03-24 16:10:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1249825285110980608,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506905670775357441,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507026981996670976,
        "text": "RT @HWHJLOOKS: https://t.co/yfgUsN1im4",
        "created_at": "2022-03-24 16:10:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1733,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506956965544665091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507003748400336897,
        "text": "RT @guImedim: gokkusagi renklerinde beslenme https://t.co/PFmzzm9Hfu",
        "created_at": "2022-03-24 14:37:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 289,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506713459924291584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507002877419601925,
        "text": "RT @grahamlicc: https://t.co/NLuljAeNmE",
        "created_at": "2022-03-24 14:34:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 242,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506972356861992968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507002647970205699,
        "text": "@watermlonsecret Olabilir",
        "created_at": "2022-03-24 14:33:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507002285448118274,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507001643270918151,
        "text": "RT @jooniepupp: get well soon hobi floof :&lt; https://t.co/UWkMw3UBnX",
        "created_at": "2022-03-24 14:29:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 232,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506930350391537671,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507000564290408455,
        "text": "RT @Stray_Kids: [SKZ-BEHIND\ud83d\udcf8]\n\n\uc624\ub298\uc740 \ube44\u2614 \uc120\ubc30\ub2d8\uacfc \ud568\uaed8\ud55c \uc2a4\ud0a4\uc988\ud83d\udd7a\ud83d\udc4f\n\ubcf4\uae30\ub9cc \ud574\ub3c4 \ud6c8\ud6c8\ud83d\udc93\ud574\uc9c0\ub294 \ubaa8\uc2b5, \ud55c \ubc88 \ub354 \ucc30\uce75!\ud83d\udcf8\u2728\n\nhttps://t.co/4WCfEJSQdp\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:25:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25072,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506956502736977923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999851061497861,
        "text": "RT @uyanhadi_: Brent Petrol %33 d\u00fc\u015f\u00fcnce akaryak\u0131ta indirimde \u00f6l\u00fc taklidi.\n\nBrent Petrol %1 y\u00fckselse akaryak\u0131ta an\u0131nda zam.",
        "created_at": "2022-03-24 14:22:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 838,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506911219332046848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999814998925320,
        "text": "RT @abaoutthebass: \u00d6d\u00fcm kopuyo oddinary donemini winsiz kapatcaz diye",
        "created_at": "2022-03-24 14:22:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506926464402395143,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999750297628674,
        "text": "Eve y\u00fcr\u00fcyerek geldim ve ayaklar\u0131m\u0131 hissetmiyorum",
        "created_at": "2022-03-24 14:21:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506999356192403456,
        "text": "RT @raplinehr: get well soon hobi \ud83e\udd7a https://t.co/oIZMWuByru",
        "created_at": "2022-03-24 14:20:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4060,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506869744703614982,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999317927796736,
        "text": "RT @mrgrhn: siteye girer girmez o bizi buluyor",
        "created_at": "2022-03-24 14:20:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506759729607028739,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998522943520774,
        "text": "RT @kkukstudio: did i vote for bear? \ud83e\udd14 https://t.co/kyzLXmZ2GM",
        "created_at": "2022-03-24 14:17:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506976033685348355,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998438872899587,
        "text": "RT @iloojj: Kusura bakmay\u0131n ama bu \u00fclkeye elini kolunu sallayarak \u00f6zellikle ne hikmetse erkek m\u00fclteci gelmesi bir sorundur. Ben bireysel ol\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:16:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 321,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506675226435805194,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998380404301834,
        "text": "RT @BTStranslation_: BTS V/TAEHYUNG INSTAGRAM STORY 220324\n\nTH: bear win https://t.co/F61zMxkdc0",
        "created_at": "2022-03-24 14:16:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6341,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506979108248436736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998145925931008,
        "text": "RT @97SARCHIVES: GET WELL SOON HOBI \ud83e\udd7a\ud83e\udd0d https://t.co/dRcmslZIBV",
        "created_at": "2022-03-24 14:15:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6261,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506864399247560704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506996994593771522,
        "text": "RT @chocolamino: Esra hanim yine cok haklisiniz https://t.co/2k3kbwZkb6",
        "created_at": "2022-03-24 14:10:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506909367907622912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506996116138737678,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY The 1st Fan Meeting \"\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\"\n\nAdventure of ITZY\u2388MIDZY Master\n\u23f1\ud83c\udf10CHAERYEONG\u23f1\ud83c\udf10\n\n\ud83d\udccc 2022.04.09 SAT 5PM (KST)\n\ud83d\udccc https:\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2051,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506903654678220803,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506996081493786629,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\n\uc608\uc9c0\ud83d\udc97\uc720\ub098\n\n2022.03.25 FRI 18:00 (KST)\n\ud83d\udcf9 https://t.co/AAvPNjE0a8\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2L\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:07:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3895,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506918746782253061,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506995976451547145,
        "text": "RT @pusholder: T\u00fcrkiye'nin en be\u011fenilen sanat\u00e7\u0131lar\u0131 belli oldu. (Metropoll)\n\n1- Haluk Levent\n2- Tarkan\n3- Sezen Aksu\n4- Cem Y\u0131lmaz\n5- \u015eahan\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:06:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506932287027486726,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506995905387507719,
        "text": "RT @solcugazete: Manisa'da, kendisinden bo\u015fanmak isteyen kad\u0131n\u0131n bo\u011faz\u0131n\u0131 fal\u00e7ata ile keserek yaralayan erke\u011fe \u201ciyi hal\u201d indirimiyle 13 y\u0131l\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:06:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506947255235977217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506995758377099274,
        "text": "RT @solcugazete: Ankara\u2019da okul \u00f6ncesi kademesinde Milli E\u011fitim Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019na ba\u011fl\u0131 120 anaokulu bulunurken ba\u015fkentin alt\u0131 b\u00fcy\u00fck il\u00e7esindeki\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:06:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506960587514863621,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506995448816484359,
        "text": "@watermlonsecret Gerek kalmad\u0131 ama s\u0131nav k\u00f6t\u00fc ge\u00e7ti bize s\u00f6ylenmeyen birka\u00e7 \u015fey vard\u0131",
        "created_at": "2022-03-24 14:04:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506873106840834048,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506858461405102089,
        "text": "RT @Stray_Kids: [2 Kids Room(\ud22c\ud0a4\uc988\ub8f8)] Ep.09 \ucc3d\ube48 X \ud544\ub9ad\uc2a4\n\nChinese, Spanish, Indonesian &amp; Thai subtitles are now available!\n\nhttps://t.co/ssuKu8Yd\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 05:00:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4954,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506836095203352576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506857637895409664,
        "text": "RT @chartdata: #StrayKids #ODDINARY debuts at #1 on the Gaon weekly album chart (@Stray_Kids).",
        "created_at": "2022-03-24 04:57:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4568,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506806231947751432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506856665089560578,
        "text": "RT @ibbhaberleri: Ekrem \u0130mamo\u011flu: Lozan\u2019day\u0131m gen\u00e7ler, g\u00f6rd\u00fcm ki \u201cgizli madde\u201d falan yok :) https://t.co/o3vnUFsUOm",
        "created_at": "2022-03-24 04:53:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1027,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506733851925782536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506854146288271360,
        "text": "RT @skzchartdata: \ud83d\ude2d #MAN\ud835\udc08\ud835\udc08AC_D5 #StrayKidsRecomeback",
        "created_at": "2022-03-24 04:43:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1381,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506648942687457284,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506853823981273089,
        "text": "RT @enaz6karakter: g\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131n\u0131n renklerine g\u00f6re beslen https://t.co/UiH2IW1KNA",
        "created_at": "2022-03-24 04:42:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 226,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506599820756234245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506853789009162240,
        "text": "RT @skz_streams: Biggest First Week Album Debut by a 4th Generation Group on Spotify:\n\n#1 #NOEASY - 40,26M\n#2 TCC: FREEZE - 29,86M\n#3 TCC:\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 04:41:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1618,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506646098274062345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506853090158391298,
        "text": "RT @HYUNLEESHINE: Straykids members be like: https://t.co/qzhgqNchiJ",
        "created_at": "2022-03-24 04:39:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3764,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506524062683910144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506852904241709057,
        "text": "RT @skzhealingplace: #ODDINARY Twitter Header https://t.co/Dqtn8GYXgk",
        "created_at": "2022-03-24 04:38:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1422,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506647653878099980,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506852860826378243,
        "text": "RT @uyanhadi_: Meclis Lokantas\u0131'nda, ayda 30.000 \u20ba alan vekillere 4 porsiyon dana kavurmal\u0131 pilav: 40 \u20ba\n\nEsnaf lokantas\u0131nda, ayda 4253 \u20ba al\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 04:38:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1040,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506703789503434764,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506852718186532867,
        "text": "RT @oddinaryprint: oh i cant WAIT to see yalls spotify wrapped this year",
        "created_at": "2022-03-24 04:37:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 952,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506514710111264783,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506845306423549954,
        "text": "RT @Stray_Kids: '\ucf58\uc149\ud2b8 \ub9db\uc9d1' Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988), \uc2e0\uace1 'MANIAC' \ubba4\ube44 \ube44\ud558\uc778\ub4dc \uacf5\uac1c\n\nhttps://t.co/c0uouBR15T\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#MANIAC #MANIAC\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 04:08:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506829625615618053,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506845131344953347,
        "text": "RT @uyanhadi_: Ziraat Bankas\u0131'n\u0131n, iflas eden ORA AVM'de tek kalemde batan kredisi: 270.000.000 \u20ac\n\nBug\u00fcn\u00fcn paras\u0131 ile: 4.410.936.000 \u20ba\n\nHes\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 04:07:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1831,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506723534189613062,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506844993218125828,
        "text": "RT @LeventUzumcu: Uzun zamand\u0131r g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm en ilgin\u00e7 Mustafa. https://t.co/mbpQ9TJRWq",
        "created_at": "2022-03-24 04:06:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 176,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506603080648962058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506842907768238082,
        "text": "-24.03.22-\nhttps://t.co/8hjmZKLp1Y",
        "created_at": "2022-03-24 03:58:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506494165613428741,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506842353818087424,
        "text": "RT @hmsouthkorea: \u25df\ud83c\udf80H&amp;M with @ITZYofficial \ub300\uacf5\uac1c\ud83c\udf80\u25de\n   \n\uc2a4\ud2b8\ub9bf&amp;\uce90\uc8fc\uc5bc \ub450 \uac00\uc9c0 \uc2a4\ud0c0\uc77c\uc758 \nITZY's pick #Y2K \uac10\uc131 \ud56b\ud15c\ud83d\udcab\n \n\uc9c0\uae08 \uad6c\ub9e4\ud558\uace0 \ud68c\uc6d0 \uc774\ubca4\ud2b8 \uc751\ubaa8\ud558\uba74\n\uce5c\ud544 \uc0ac\uc778 \ud3ec\uc2a4\ud130&amp;\uba64\ubc84\ub4e4\uc774 \uc9c1\uc811 \ucc0d\uc740\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 03:56:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3076,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506783008526897155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506842339553259527,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY, \uc77c\ubcf8 \uc2f1\uae00 \"Voltage\" \uc74c\uc6d0 &amp; M/V \uc120\uacf5\uac1c! \uc720\ud29c\ube0c \ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624 \ud2b8\ub80c\ub529 \uc6d4\ub4dc\uc640\uc774\ub4dc 1\uc704!\nhttps://t.co/c2Bfk5kZA2\n\n\ud83c\udfac https://t.co/6vYYqlDboc\n\n#ITZY #MI\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 03:56:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2199,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506838180313837569,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506834614400266241,
        "text": "Vicdan azab\u0131ndan \u00f6lmemek i\u00e7in kalk\u0131p din \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m",
        "created_at": "2022-03-24 03:25:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506832707053289476,
        "text": "RT @Stray_Kids: [Spotify]\nIt's A Hit! Playlist Cover\n@spotify\n\nhttps://t.co/ZFd9Nku282\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#MANIAC #MANIAC_SKZ\n#S\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 03:18:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11174,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506831927663542274,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506832292785885186,
        "text": "RT @pusholder: 5 TL'nin \u00fcretim maliyeti 6 TL oldu.",
        "created_at": "2022-03-24 03:16:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1037,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506770070713872388,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506731037933584390,
        "text": "RT @ukseroni: ben \u00f6nceden 3-4 g\u00fcnde kitap bitirirdim \u015fimdi bir kitab\u0131 1 ayda zor bitiriyorum noldu bana",
        "created_at": "2022-03-23 20:34:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506629676902625295,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506730879900700677,
        "text": "S\u0131f\u0131r bilgi ve yar\u0131n kimya-din s\u0131nav\u0131 var",
        "created_at": "2022-03-23 20:33:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506730680306262017,
        "text": "RT @btschartdata: .@BTS_twt daily top songs on Spotify #1-#10 (03/23) https://t.co/2o0igT6qfP",
        "created_at": "2022-03-23 20:32:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1927,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506729400238280712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506729269787078664,
        "text": "RT @filmlerdendetay: dublaj\u0131 orijinalinden daha iyi olan filmler https://t.co/dwfzImAlbq",
        "created_at": "2022-03-23 20:27:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 736,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506660417468313604,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506728782719299585,
        "text": "RT @JKsBodyGuard: This. https://t.co/xTie02g9RD",
        "created_at": "2022-03-23 20:25:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 932,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506567483842387979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506728684815896582,
        "text": "RT @Spotify: \ud83d\udc47",
        "created_at": "2022-03-23 20:24:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16916,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506725330131853315,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506725920798822406,
        "text": "RT @eftelyakoyuncu: sabah\u0131n k\u00f6r\u00fcnde evden \u00e7\u0131kmaktan, gecenin bi yar\u0131s\u0131 d\u00f6nmekten, b\u00fct\u00fcn konu\u015fmalar\u0131n acele ve y\u00fczeysel olmas\u0131ndan, art\u0131k bi\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 20:13:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2390,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506397032554115082,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506723084535017480,
        "text": "@Seagulinheart Namjoon/Hoseok",
        "created_at": "2022-03-23 20:02:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1417837823135297536,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506711293281112067,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506722978255544334,
        "text": "RT @loveyokyedmzort: iyi geceler \u2661\nelim \u00e7arpt\u0131 pardon https://t.co/vqwFIGi9Zr",
        "created_at": "2022-03-23 20:02:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506722524431855621,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506719032275259394,
        "text": "RT @uyanhadi_: \u00d6\u011fretmen maa\u015flar\u0131 b\u00fct\u00e7eye y\u00fck,\n\nRekt\u00f6r\u00fcn, sadece kiras\u0131 1.076.000 liral\u0131k makam arac\u0131 b\u00fct\u00e7eye y\u00fck de\u011fil.",
        "created_at": "2022-03-23 19:46:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506677653729906707,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506718694256394247,
        "text": "@istanbulb3yi Bu m\u00fckemmel hocaya cevap vermeseydim kahr\u0131mdan \u00f6l\u00fcrd\u00fcm",
        "created_at": "2022-03-23 19:45:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506717853738844161,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506717068141506568,
        "text": "@istanbulb3yi 2 y\u0131l bekleyemezdim",
        "created_at": "2022-03-23 19:38:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506716933466558468,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506716318808088582,
        "text": "Ben de ayn\u0131 dakika Te\u015fekk\u00fcr ederim iyi ak\u015famlar mesaj\u0131 att\u0131m",
        "created_at": "2022-03-23 19:35:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506716161404243974,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506716161404243974,
        "text": "Hoca att\u0131\u011f\u0131m soruya 5 g\u00fcn sonra bakt\u0131",
        "created_at": "2022-03-23 19:35:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506712764131258379,
        "text": "RT @Iuctuosa: Konu\u015ftu\u011fum herhangi birine kar\u015f\u0131 arkada\u015flar\u0131m snskks https://t.co/ml4uYgcAVp",
        "created_at": "2022-03-23 19:21:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 378,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506271863156133888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506709875031789569,
        "text": "Kimyay\u0131 da dini de ... bunlar\u0131 ayn\u0131 g\u00fcne koyan\u0131 da ... aglayarak \u00e7al\u0131\u015fmad\u0131\u011f\u0131m kaldi",
        "created_at": "2022-03-23 19:10:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506707349918162957,
        "text": "RT @SKZTeamTurkey: STAY!\n\n@Stray_Kids'e kar\u015f\u0131 yap\u0131lan su\u00e7lamalar ve iftiralar hakk\u0131nda kay\u0131t alt\u0131na ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z kan\u0131tlar\u0131n\u0131z varsa kan\u0131tlar\u0131n\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 19:00:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506682730783850498,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506707321354965000,
        "text": "RT @AstroDedikodu: Kriz ge\u00e7irip 7 cihana hakaret ettikten sonra ben https://t.co/j5qsuRPqcv",
        "created_at": "2022-03-23 18:59:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1022,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506680975001980932,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506704096241274885,
        "text": "RT @itad0rable: ibrahim tatl\u0131sesin do\u011fdu\u011fu ma\u011farada m\u0131 ya\u015f\u0131yodun nap\u0131yodun hi\u00e7 mi spoiler yemedin https://t.co/crEhf0Vram",
        "created_at": "2022-03-23 18:47:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506232242598727694,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506702393119023107,
        "text": "@btsxardaqstar Sey sevgili olabilrmyz",
        "created_at": "2022-03-23 18:40:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1492565682998890505,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506701974678523904,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506697995630358542,
        "text": "RT @koomolypy: you just had to be there. if you know you know https://t.co/5ZPWePyQSG",
        "created_at": "2022-03-23 18:22:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7082,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506618918534004741,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506697921449836554,
        "text": "RT @eacarer: Ortaokulda \u015feriata m\u0131 ge\u00e7tik? Bu nedir? https://t.co/RqAISu4Tgt",
        "created_at": "2022-03-23 18:22:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7564,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506361118125699087,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506697770614378497,
        "text": "@Mochitae_2 Tamam tamam sndksbdjqbsnmwb",
        "created_at": "2022-03-23 18:21:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1393273475394060289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506686265915318274,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506687237332865027,
        "text": "RT @kkukstudio: ooooh, this is what you see when you enter the game \ud83d\udd25\ud83d\udca5https://t.co/U864ewVW3h",
        "created_at": "2022-03-23 17:40:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 872,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506674299201069064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506686007374237696,
        "text": "RT @garibaninhayati: https://t.co/znGSJO8vDv",
        "created_at": "2022-03-23 17:35:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 724,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506370734586839051,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506685508231090178,
        "text": "Puffffffffffff",
        "created_at": "2022-03-23 17:33:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506685141963390979,
        "text": "Ay agliycam s\u0131navlar hemen bitsin hocalsrj sevmiyorum hepsi korkutucu birer canavar gibi geliyor",
        "created_at": "2022-03-23 17:31:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506684824270086149,
        "text": "RT @uyanhadi_: Hedef:  Etin kilosu 10 \u20ba olacak.\nSonu\u00e7: H\u0131yar\u0131n kilosu 35 \u20ba oldu.",
        "created_at": "2022-03-23 17:30:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1637,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506657248269017091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506680049046634499,
        "text": "95 TL laz\u0131m kitap alaca\u011f\u0131m",
        "created_at": "2022-03-23 17:11:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506672922756362245,
        "text": "S\u0131navdan sonra almak i\u00e7in kitap listesi haz\u0131rlayaca\u011f\u0131m bu benim yaralar\u0131m\u0131 saracak",
        "created_at": "2022-03-23 16:43:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506672795824107520,
        "text": "RT @dreamjeons: oh my god... jungkook. https://t.co/uLY1BCymyw",
        "created_at": "2022-03-23 16:42:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3729,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506658992818475010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506671589777186816,
        "text": "RT @artcullture: https://t.co/bkaKX8pxKF",
        "created_at": "2022-03-23 16:37:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 880,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506501790694580227,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506671319416459274,
        "text": "Ke\u015fke bir de etkile\u015fim verseniz \u00e7o\u011fu \u015fey d\u00fczene girecek",
        "created_at": "2022-03-23 16:36:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506670858739322901,
        "text": "RT @bilimcamiasi: https://t.co/0yNsW4rmzO",
        "created_at": "2022-03-23 16:34:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 498,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506496564805742594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506670786685419526,
        "text": "RT @ataibnida: Memlekette Korece bilen bir s\u00fcr\u00fc insan var ama Netflix do\u011fru d\u00fczg\u00fcn bir \u00e7evirmen almaya tenezz\u00fcl etmiyor. Kulaktan kula\u011fa oy\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:34:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506579846327062535,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506670693622157323,
        "text": "RT @pusholder: Bug\u00fcn \u0130stanbul G\u00fcng\u00f6ren\u2019de a\u011f\u0131zl\u0131ks\u0131z gezdirilen bir pitbull cinsi k\u00f6pek yoldan ge\u00e7en vatanda\u015f\u0131 \u0131s\u0131rd\u0131. https://t.co/sDh8No5\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:34:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 319,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506662003397603330,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506670563913261059,
        "text": "RT @dogahovarda: hi\u00e7kimse:\n\nbenzin istasyonundaki su birikintisi: https://t.co/E1Mut6UkdP",
        "created_at": "2022-03-23 16:33:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 278,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505944962474651655,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506670546540498948,
        "text": "RT @anyoseyopso: Dudak duda\u011fa de\u011fdirip '\u00f6p\u00fc\u015fen' kdrama \u00e7iftlerinden duvarlara koltuklara \u00e7arpmal\u0131 de\u015fmeli '\u00f6p\u00fc\u015fen' kdrama \u00e7iftlerine nas\u0131l\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:33:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506606331578535942,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506663844302704647,
        "text": "RT @samgak__: \ub370\ucf54\ud0a4\ud2b8 \uc720\ub2db - \uc724\uae30,\uc9c0\ubbfc,\uc815\uad6d\n\nListen to #BTS_Butter by Global Recording Artist of the Year #BTS @BTS_twt https://t.co/L9Ml8AxP4y",
        "created_at": "2022-03-23 16:07:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6831,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506458586234310659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506663148878712841,
        "text": "RT @pusholder: \u0130zmir'de k\u0131z\u0131na 9 y\u0131l boyunca cinsel istismarda bulundu\u011fu su\u00e7lamas\u0131yla tutuklanan baba, 78 y\u0131l 9 ay hapis cezas\u0131na \u00e7arpt\u0131r\u0131l\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:04:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 303,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506660806653616133,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506657137266769920,
        "text": "RT @hicetikdegill: https://t.co/4RdXxkNhLi",
        "created_at": "2022-03-23 15:40:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 141,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506579508148592640,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506657095378259975,
        "text": "RT @lisalareine: LOOK AT HER https://t.co/XmmWuQenjO",
        "created_at": "2022-03-23 15:40:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506620346509639681,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506656772743995394,
        "text": "RT @skzchartdata: .@Stray_Kids is nominated for #1 on Show Champion! https://t.co/EE4Hv4Y19K",
        "created_at": "2022-03-23 15:39:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2459,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506560182825934849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506656068587425792,
        "text": "RT @BangtanBoysTur: [#FreeFireXBTS]\n\n\u00dcyelerin \u00e7izimleri  \ud83c\udfa8\n\n#BTS @BTS_twt #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 https://t.co/2r1A65ahDU",
        "created_at": "2022-03-23 15:36:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506505502229995523,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506654201774018567,
        "text": "RT @hyunjinpost: https://t.co/5pCFlCyxuI",
        "created_at": "2022-03-23 15:28:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2220,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506598331136495618,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506653591620227074,
        "text": "Arkada\u015flar almancayi severim anlamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z konu varsa s\u0131navdan \u00f6nce sorun anlat\u0131r\u0131m",
        "created_at": "2022-03-23 15:26:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506652189674160128,
        "text": "RT @pusholder: Japonya'dan bisikletiyle d\u00fcnya turuna \u00e7\u0131kan turisti Elaz\u0131\u011f'da b\u0131\u00e7aklayan \u015fah\u0131s, cezaevinden \u00e7\u0131kar \u00e7\u0131kmaz yolda y\u00fcr\u00fcyen birin\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 15:20:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 470,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506579745261170690,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506651456031633417,
        "text": "Yar\u0131n kimya ve din s\u0131nav\u0131m var",
        "created_at": "2022-03-23 15:17:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506650788331991049,
        "text": "@watermlonsecret Umar\u0131m arar birazdan",
        "created_at": "2022-03-23 15:15:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506650294968623113,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506650641199943683,
        "text": "RT @shitpostfutbol: Muazzam sohbet AHJAKADJSKSL https://t.co/yR01sYYqKD",
        "created_at": "2022-03-23 15:14:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 528,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506624849745170439,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506650366854717440,
        "text": "RT @Dunyadanmeta: Bug\u00fcn sizlere NFT sat\u0131\u015f\u0131n\u0131 nas\u0131l yapaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 anlataca\u011f\u0131m. Flood ba\u015flas\u0131nn https://t.co/Ybw3eFvHs5",
        "created_at": "2022-03-23 15:13:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 308,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506362570487308289,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506650120787574786,
        "text": "@watermlonsecret Bilmiyorum ne g\u00fczel g\u00fcn\u00fcm\u00fc anlat\u0131yordum",
        "created_at": "2022-03-23 15:12:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506649540996341767,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506649384590712835,
        "text": "RT @midorilix: https://t.co/psj03p5r8y",
        "created_at": "2022-03-23 15:09:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506329711315673096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506649345550073857,
        "text": "RT @bilimcamiasi: https://t.co/xlP5nxoEzx",
        "created_at": "2022-03-23 15:09:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506221672352956417,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506649009267556356,
        "text": "Arkada\u015f\u0131m y\u00fcz\u00fcme kapatt\u0131",
        "created_at": "2022-03-23 15:08:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506636775514677254,
        "text": "Not today\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https://t.co/ZruXVufhLw",
        "created_at": "2022-03-23 14:19:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506586156477132803,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506636515576885252,
        "text": "RT @duygudoluu31: aynen can\u0131m g\u00f6kku\u015fa\u011f\u0131 renklerine g\u00f6re beslenme https://t.co/SF33zcz60S",
        "created_at": "2022-03-23 14:18:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 534,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506358879050940417,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506636315865010191,
        "text": "RT @uyanhadi_: Tarihe not: T\u00fcrkiye, 5 y\u0131l i\u00e7inde f\u0131nd\u0131k ithal etmeye ba\u015flar.",
        "created_at": "2022-03-23 14:17:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 347,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506511923923279872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506636244104667144,
        "text": "\u015eof\u00f6r maske takmad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in birini otob\u00fcse almad\u0131 ama birka\u00e7 durak sonraki maskesiz suriyelilere bir \u015fey demedi",
        "created_at": "2022-03-23 14:17:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506635797637873666,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506635797637873666,
        "text": "Suriyelilere \u00f6zel kapal\u0131 alanda maske yasa\u011f\u0131 kalkt\u0131 m\u0131? \u00c7o\u011fu maskesiz otob\u00fcse biniyor, marketlerde dola\u015f\u0131yor",
        "created_at": "2022-03-23 14:15:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506635484621123590,
        "text": "RT @ulkumehlika: D\u00fc\u015fman\u0131n dini de ayn\u0131 olunca i\u015fgali alg\u0131lamas\u0131 biraz ge\u00e7 oluyor Anadolu insan\u0131n\u0131n",
        "created_at": "2022-03-23 14:14:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1129,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506342141492092932,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506635365645492230,
        "text": "RT @uyanhadi_: Motorinin litresinin 36,84 \u20ba olmas\u0131 gerekiyormu\u015f ama h\u00fck\u00fcmet fedakarl\u0131k yap\u0131p 22,30 liradan veriyormu\u015f.\n\nNe d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorsunuz?",
        "created_at": "2022-03-23 14:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 777,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506507610752704515,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506635131804688384,
        "text": "RT @uyanhadi_: D\u00fcnyada, \u201cucuz et kuyruklar\u0131n\u0131 engellemek i\u00e7in ete %48 zam yapt\u0131k\u201d diye vatanda\u015fla dalga ge\u00e7en m\u00fcd\u00fcr\u00fcn g\u00f6revde kalabildi\u011fi t\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:13:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5837,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506611061759393795,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506634833530925063,
        "text": "RT @Faayettee: Sevgilisine hediyesini koydu\u011fu bez torbay\u0131 \u00fct\u00fcleyen arkada\u015f\u0131m var. Sevgilisi hediyeyi a\u00e7arken po\u015feti k\u0131r\u0131\u015f\u0131k g\u00f6rs\u00fcn istemiyo\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:11:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506373864091226122,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506634476981559301,
        "text": "RT @iameylew: italya s\u0131n\u0131rlar\u0131 icinde tabag\u0131ma su sekil bes tane makarna koysalar oldugum yere bay\u0131l\u0131r\u0131m https://t.co/vsSjfAxIOr",
        "created_at": "2022-03-23 14:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506360347833294858,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506634435793461259,
        "text": "@Eunwoo1907 \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-23 14:10:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 887990965545381890,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506507543698452487,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506634359226486794,
        "text": "RT @kookielat07: Open this if u love jungkook \n .   *     .    \ud83d\udc07   *    \ud83e\udd55.   *    \ud83e\udd55.  *    *    \ud83e\udd55 *   \ud83d\udc07.    *     \ud83d\udc07 *    .  \ud83e\udd55    *      .\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 14:09:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4387,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506579364837683200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506506743664291845,
        "text": "G\u00fcnayd\u0131n",
        "created_at": "2022-03-23 05:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506506526550331394,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506506526550331394,
        "text": "Okula gidiyorum g\u00fcnaydin https://t.co/BXzZOut47z",
        "created_at": "2022-03-23 05:42:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506503323263942656,
        "text": "RT @btstrendingsong: .@BTS_twt on Weekly Billboard's Hot Trending Songs:\n\n#1.  #BTS_Butter \u2014 5,825,703 \ud83d\udd25\n#4. #StayAlive \n#6. #SuperTuna_Jin\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 05:29:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1022,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506376981126033418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506503303932391431,
        "text": "RT @btstrendingsong: thank you for 60k followers \ud83e\udef6\n\n\ud83d\uddf3\ufe0fListening to the Record Breaking Song #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-23 05:29:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2062,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506286190479216661,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506503219144495107,
        "text": "RT @hyunsuinseoul: Korea: making films and TV series loved by other countries for two decades running\n\nHollywood: it feels good to see thes\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 05:28:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41422,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506255709801160707,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506502750426779649,
        "text": "RT @netflixturkiye: Arkada\u015f\u0131m: G\u00fcn\u00fcn nas\u0131l ge\u00e7ti?\nBen: https://t.co/vnDTFopZ89",
        "created_at": "2022-03-23 05:26:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 480,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506269478878777345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506502725584011266,
        "text": "RT @happylillthing: Different ways in which Namjoon gets happy \u2014 A thread https://t.co/35dh3T3Glz",
        "created_at": "2022-03-23 05:26:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3191,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267362466488324,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506502713865084928,
        "text": "RT @BCHANCORE: bang chan, the finest man https://t.co/cX8fZFN0QS",
        "created_at": "2022-03-23 05:26:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1997,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506267942358552579,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506502478019407875,
        "text": "RT @btstrendingsong: My choice for Billboard Hot Trending Song is #SuperTuna_Jin by #BTSJIN of @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-23 05:25:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3899,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506480827974262788,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506501345871867908,
        "text": "RT @btstrendingsong: #SuperTuna_Jin by #BTSJIN is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-23 05:21:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4255,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506269921168211972,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506500779657596937,
        "text": "RT @btstrendingsong: My choice for Billboard Hot Trending Song is #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-23 05:19:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5905,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506481032924651525,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506498677170483206,
        "text": "RT @yasanmiskesin: Ekonomi bakan\u0131 https://t.co/gkRC7iWxdA",
        "created_at": "2022-03-23 05:10:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 450,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506305573377265667,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506498443661004800,
        "text": "RT @Stray_Kids: Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) [INTRO \u201cODDINARY\u201d]\n\nEnglish, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian &amp; Thai subtitles are now available!\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 05:09:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7914,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506497232224198659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506498428339113986,
        "text": "RT @peperuhi: Komutan Logar bu hallere d\u00fc\u015fecek adam de\u011fildi https://t.co/z56Bn00xxM",
        "created_at": "2022-03-23 05:09:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 793,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506219896513994755,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506498403097788419,
        "text": "RT @btstrendingsong: #Yours_Jin by #BTSJIN is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-23 05:09:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3719,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506269962729627648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506497417436405761,
        "text": "RT @chartdata: #iHeartAwards2022 Best Music Video Winner: Butter by @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-23 05:05:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22280,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506422103372972037,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506497182576300036,
        "text": "RT @chartdata: #iHeartAwards2022 Best Fan Army Winner: @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-23 05:04:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20060,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506422484417093632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506497058961862659,
        "text": "RT @JIMNP95: he said \ud83d\ude1a https://t.co/0WYDG1KcGS",
        "created_at": "2022-03-23 05:04:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6249,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506272993202393098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506496927944347650,
        "text": "@ssugarsugaa_ Donmadiysan gel isitayim",
        "created_at": "2022-03-23 05:03:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506460823878782977,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506496133627092995,
        "text": "RT @uyanhadi_: Bug\u00fcn tarihi bir g\u00fcn!\nKur korumal\u0131 mevduat sayesinde;\n\u0130\u015fsiz bir gen\u00e7,\nEmekli bir amca,\nYa\u015fl\u0131 bir nine,\n\u00c7\u00f6p toplayan bir anne\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 05:00:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2867,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506332022473736210,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506495234636668929,
        "text": "RT @BangtanYoogi: Congratulations @BTS_twt for winning the Best Music Video for #BTS_Butter and Best Fan Army with #BTSARMY at the 2022 iHe\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 04:57:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506463838870581248,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506494508409798657,
        "text": "RT @btstrendingsong: Billboard Hot Trending Songs Last 24 hours: #4 #JUNGKOOK (prod. #SUGA of #BTS), #StayAlive [214.042 mentions | up 9%].",
        "created_at": "2022-03-23 04:54:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3071,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506404227278675972,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506494487576653825,
        "text": "RT @btstrendingsong: Billboard Hot Trending Songs Last 24 hours: #6 #BTSJIN, #SuperTuna_Jin [177.740 mentions | up 35%].",
        "created_at": "2022-03-23 04:54:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1983,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506403841369067527,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506494300598722561,
        "text": "RT @bgyether: Prime zamanlar https://t.co/8ooLqj23lK",
        "created_at": "2022-03-23 04:53:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506352012597907465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506494165613428741,
        "text": "-23.03.22-\nhttps://t.co/zgXFfJ9Eng",
        "created_at": "2022-03-23 04:52:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506130124374425601,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506493582991106053,
        "text": "RT @uyanhadi_: Denizli-Van otob\u00fcs bileti     : 600 \u20ba\nAlmanya-Fransa u\u00e7ak bileti:   115 \u20ba",
        "created_at": "2022-03-23 04:50:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1551,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506346885535125514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506493531124379653,
        "text": "RT @btstrendingsong: Billboard Hot Trending Songs Last 24 hours: #1 #BTS, #BTS_Butter [644.508 mentions | down 5%].",
        "created_at": "2022-03-23 04:50:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2735,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506404371713691653,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506493439311028224,
        "text": "RT @btstrendingsong: \ud83d\udd25 Listening to #BTS_Butter, Billboard's Hot 100 Legendary Song by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-23 04:49:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506378117379678217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506493137954516994,
        "text": "@TataEmail14 Ayn\u0131s\u0131 ya",
        "created_at": "2022-03-23 04:48:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1407730711004598273,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506365458076909575,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506359354383118349,
        "text": "RT @btstrendingsong: ARMY CHALLENGE\n\nReply with \ud83d\uddf3\ufe0f  Listening to the Best Grammy nominated Song ever #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)\n\nGoal:\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 19:57:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3827,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506120129494626311,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506359286414417925,
        "text": "RT @skz_usa: #StrayKids\u00a0 #ODDINARY\u00a0 is pacing for the biggest US pure sales week of any album released in 2022 (@Stray_Kids).\n\nc. chartdata",
        "created_at": "2022-03-22 19:56:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 827,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506333779861798916,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506358797173985282,
        "text": "RT @btstrendingsong: [Hot Trending Songs: Mention Rate]\n\n1. Butter - 689.796 \ud83d\udd25\n2.            - 274K\n3.            - 221K\n\nLet's protect the\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 19:54:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3335,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506025398265470978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506358587676925953,
        "text": "\u00d6r\u00fcmcek beni koval\u0131yordu ben de evi terkediyordum https://t.co/69UnFIKgr2",
        "created_at": "2022-03-22 19:54:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506182213230112769,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506357799676264452,
        "text": "RT @HJSKSMLOOK: han jisung I\u2019m speechless https://t.co/qKNB19kZCE",
        "created_at": "2022-03-22 19:51:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3717,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506288039840174093,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506357721146212353,
        "text": "RT @uyanhadi_: \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1Hollanda, \"Mahkum yok\" gerek\u00e7esi ile hapishaneleri kapat\u0131yor.\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00fcrkiye, mevcutlara ilave 195 yeni cezaevi daha yap\u0131yor.",
        "created_at": "2022-03-22 19:50:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 662,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506162237127503874,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506357695909175304,
        "text": "RT @pelinarbitrary: dun gece gorulen ruyalar haberciymis benim ruyalarin sacmalik seviyesi https://t.co/jzsOyzIYL4",
        "created_at": "2022-03-22 19:50:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506177974546186245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506357672144252940,
        "text": "RT @Foamofthedaze: 2019, 2020, 2021 ve 2022 temsili. https://t.co/Rl9Lq7MTVG",
        "created_at": "2022-03-22 19:50:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506186428342054912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506357194958192642,
        "text": "Hala elim aya\u011f\u0131m titriyor %1 su %99 sakarl\u0131k iceriyorum",
        "created_at": "2022-03-22 19:48:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506356671819431949,
        "text": "RT @SilivrilikTweet: https://t.co/wp01NDM4wE",
        "created_at": "2022-03-22 19:46:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 386,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506283904675811346,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506356629440237569,
        "text": "Nas\u0131l desem tavan bile sar\u0131 offfff",
        "created_at": "2022-03-22 19:46:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506355657284403201,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506355782257946631,
        "text": "@border_engene Ay hobim g\u00fcne\u015f gibi parl\u0131yor\ud83e\udd7a",
        "created_at": "2022-03-22 19:42:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506351268863877130,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506355657284403201,
        "text": "Umar\u0131m yar\u0131n sabaha kadar yok olurum \u00e7\u00fcnk\u00fc elimdeki fanta dolu bardak yere d\u00fc\u015ft\u00fc ve etraf sapsar\u0131 fanta oldu. Annem kesin a\u011fz\u0131ma sicacak",
        "created_at": "2022-03-22 19:42:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506349426939465742,
        "text": "\u0130ngilizce hocas\u0131n\u0131 bir kez daha sevdim \u00e7\u00fcnk\u00fc ebaya att\u0131\u011f\u0131 testin sorular\u0131 \u00e7ok kolayd\u0131",
        "created_at": "2022-03-22 19:17:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506341058745098244,
        "text": "RT @jgkthv: LISA\u2019S BRAND NEW JAPANESE MAGAZINE COVER??? https://t.co/fl3UEmo58g",
        "created_at": "2022-03-22 18:44:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 715,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506164590639517698,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506340770214821894,
        "text": "RT @alternatfmizah: https://t.co/eCfc23g139",
        "created_at": "2022-03-22 18:43:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 707,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506307953850302470,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506340614836789250,
        "text": "@istanbulb3yi Bir ara ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda oldu\u011funu sorgulad\u0131m ama yemedim\ud83d\ude0e",
        "created_at": "2022-03-22 18:42:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506339185417986058,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506335805349978112,
        "text": "RT @jeontae7bangtan: CHRISTMAS TREE B\u0130RAZ GER\u0130DE OY VER\u0130N ALLAH RIZASI \u0130\u00c7\u0130N AMK\n\n#ChristmasTree - #V_ChristmasTree by #V is My trending Son\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 18:23:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506333898757836809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506335663519682569,
        "text": "RT @workremixcypher: fosillerde sac korunmadigi icin dinozorlarin boyle gorunme ihtimalini goz ardi edemeyiz https://t.co/gVhxOvCwAe",
        "created_at": "2022-03-22 18:23:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1010,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505916434639171594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506335619664027653,
        "text": "RT @christophertext: \ud83d\udc8c 3.09AM\n\nStop watching my fancams\n\nIt\u2019s embarassing\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 18:22:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1495,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506332441614581761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506335601490022415,
        "text": "@Bono_laci \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-22 18:22:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1452314310559027205,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506334876894736395,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506332635815198720,
        "text": "RT @sweetie_maknae: Namjoon bizim gecemizin Ay'\u0131 Hobi de bizim g\u00fcne\u015fimiz\ud83e\udd7a https://t.co/c6zD3mtl0Q",
        "created_at": "2022-03-22 18:11:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506329738582892551,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506331546067873802,
        "text": "\ud83d\udd25 https://t.co/5nTlNAAgHU",
        "created_at": "2022-03-22 18:06:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506327410744205312,
        "text": "RT @skz_shots: \uac70\ubbf8\uc904: HYUNJIN https://t.co/uo9jRqDIzy",
        "created_at": "2022-03-22 17:50:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2656,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506287560275988483,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506327379421061123,
        "text": "RT @btsthroughyears: 3 years ago, today, @BTS_twt *cough* Jungkook *cough* rt-ed a fanart and took it back it in an instant https://t.co/eT\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:50:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2593,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506299777209839623,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506327362752991245,
        "text": "RT @seochangbinpics: he is the MOMENT. https://t.co/6ca3lzs2Ou",
        "created_at": "2022-03-22 17:50:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506297030670532619,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506327337385791491,
        "text": "RT @linoscent: \uac70\ubbf8\uc904 \ud83d\udda4 #\ub9ac\ub178 #leeknow https://t.co/YVQdBw8n1i",
        "created_at": "2022-03-22 17:49:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2021,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506288290118479881,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506326613155266560,
        "text": "@ssugarsugaa_ Aaaaaa \u00e7ok g\u00fczel baya anla\u015f\u0131r\u0131z senle\ud83e\ude90",
        "created_at": "2022-03-22 17:47:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506326413741371399,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506326130269302800,
        "text": "Bir bana m\u0131 s\u0131nav haftas\u0131 kitap okuma iste\u011fi geliyor?",
        "created_at": "2022-03-22 17:45:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506325998912086024,
        "text": "RT @muhendisyenn: Ya diyorum ki 30 milyon m\u00fclteci istemiyorum. Irk\u00e7\u0131s\u0131n diyor. Sokakta kontrols\u00fcz s\u00fcr\u00fcler halinde gezen k\u00f6pek istemiyorum,\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506325290133377024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506325916309409800,
        "text": "RT @treasuremembers: \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc624\ub298 \ud558\ub8e8\ub3c4 \uace0\uc0dd\ud588\uc5b4\uc694!\n\uc798 \uc790\uc694! \ub0b4 \ud2b8\ub808\uc800\uba54\uc774\ucee4\ud83d\udc99\n\n#HARUTO #\ud558\ub8e8\ud1a0 #\u30cf\u30eb\u30c8 #\u6e29\u6597 https://t.co/YTzm9KsCQp",
        "created_at": "2022-03-22 17:44:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67090,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506325262560280577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506325499706064902,
        "text": "Buras\u0131 \u00e7ok g\u00fczel ve rahat hissettiriyor\ud83e\udd7a https://t.co/YsMPWYAWXV",
        "created_at": "2022-03-22 17:42:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506325221904633865,
        "text": "RT @jeontae7bangtan: Stay alive i\u00e7in ment at\u0131n l\u00fctfen!!\n\n#StayAlive by #JUNGKOOK and produced by #SUGA of #BTS is My trending Song Choice @\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:41:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506324231981838349,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506324557514297350,
        "text": "RT @skzdrive: [STRAY KIDS - \"MANIAC\" MUSIC VIDEO] Wallpaper/Lockscreen.\n..\n#Bangchan #LeeKnow #Changbin #Hyunjin #Han #Felix #Seungmin #I_N\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:38:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2305,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506262857419468811,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506324509384658952,
        "text": "RT @btstrendingsong: I'm listening to the Best Grammy nominated Song ever #BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt)",
        "created_at": "2022-03-22 17:38:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5422,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506270350740541444,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506324442384936964,
        "text": "RT @btstrendingsong: #ChristmasTree - #V_ChristmasTree by #V is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-22 17:38:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506269888469475336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506323945070411776,
        "text": "RT @btstrendingsong: #StayAlive by #JUNGKOOK and produced by #SUGA of #BTS is My trending Song Choice @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-22 17:36:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4463,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506269855015747590,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506323815328067588,
        "text": "RT @linoscent: the prettiest https://t.co/F48kl4mLis",
        "created_at": "2022-03-22 17:35:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3944,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506228544858374146,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506323318059773964,
        "text": "RT @abaoutthebass: Afedersiniz ama bu yasal m\u0131 ?!?!?!? https://t.co/BSW9Gv2NbR",
        "created_at": "2022-03-22 17:33:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506321328894320647,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506323218042437635,
        "text": "RT @hyuntext: 220323 \u27e1 \ud83e\udd5f\ud83e\udee7 1:46AM\n\n: but i\u2019m sweating..\n: i painted that for an hour..? time is fast..",
        "created_at": "2022-03-22 17:33:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 176,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506312356481150988,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506319647204855820,
        "text": "@Bono_laci Osmanc\u0131k \u00e7\u00fcnk\u00fc tarih kitaplar\u0131n\u0131n \u00e7ok s\u0131k\u0131c\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 anlam\u0131\u015ft\u0131m.\nBilinmeyen bir kad\u0131n\u0131n mektubu&amp;Korku",
        "created_at": "2022-03-22 17:19:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1452314310559027205,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506318715096293383,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506319390517743620,
        "text": "RT @solcugazete: D\u00fcn \u00c7in\u2019de meydana gelen u\u00e7ak kazas\u0131ndan sa\u011f kurtulan olmad\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131",
        "created_at": "2022-03-22 17:18:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506318609190170629,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506318592681385994,
        "text": "RT @0ty0_0: \ud83c\udfa4Her g\u00fcn bir podcast\ud83c\udfa7\n-22.03.22-\nhttps://t.co/DhZW8obGeL",
        "created_at": "2022-03-22 17:15:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506130124374425601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506318538683867142,
        "text": "RT @lixminbin: Seungmin ,Chana yumruk atarken o s\u0131rada Chan https://t.co/hqrZtGAarH",
        "created_at": "2022-03-22 17:15:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505939449271791619,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506318497588166662,
        "text": "RT @skzchartdata: Drop your #ODDINARY playlist here!",
        "created_at": "2022-03-22 17:14:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 397,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506243162289086469,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506318460439121925,
        "text": "RT @sivriikalemler: Seni kitap okuyan insanlarla tan\u0131\u015ft\u0131raca\u011f\u0131m.Hayat, ancak b\u00f6yle insanlarla bir araya geliyorsan ya\u015fanmaya de\u011fer.\n\nJack L\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:14:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 452,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506204773946638338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506318444383420434,
        "text": "RT @linoscookie: no but the details of this whole fit are gorgeous\u2026 i need more https://t.co/CSRzKkl6kh",
        "created_at": "2022-03-22 17:14:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2396,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506230002626723852,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506317658836381702,
        "text": "RT @hyunjinpost: https://t.co/RjCmFs9uOg",
        "created_at": "2022-03-22 17:11:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 625,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506283595794731017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506317591366746113,
        "text": "RT @efsoduyar: G\u00fcnayd\u0131n https://t.co/dPNbrFhKb4",
        "created_at": "2022-03-22 17:11:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 452,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506163243961749507,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506317522185904131,
        "text": "RT @SilivrilikTweet: https://t.co/5NoFVaolkc",
        "created_at": "2022-03-22 17:10:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2930,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506177665665241089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506317457572732930,
        "text": "RT @felixsources: so gorgeous https://t.co/9ErI6a83Sz",
        "created_at": "2022-03-22 17:10:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2866,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506229777556029443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506317047025872904,
        "text": "RT @iivyy8: Bebe\u011fim metrodan \u015fimdi indim 5 dk'ya orday\u0131m https://t.co/Estu1WpbU3",
        "created_at": "2022-03-22 17:09:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506038430202953732,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506316324049461251,
        "text": "RT @kayipgibiri: bugun aklima pedlerin yasaklandigi gun geldi uzerine seritler cekilmisti saka gibi sanki gercek degilmis ben uyduruyomusum\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:06:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 255,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506309768759099396,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506316182927855618,
        "text": "RT @hyuntext: 220323 \u27e1 \ud83e\udd5f\ud83e\udee7 1:38AM\n\nhyunjin sent a photo\u2763\ufe0f \n\n\u201cit\u2019s really been a while since i did water color painting..\u201d https://t.co/DszAG\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 17:05:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506311888539463692,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506316154972823557,
        "text": "RT @hypebilgi: NASA, G\u00fcne\u015f Sistemi d\u0131\u015f\u0131nda bug\u00fcne kadar 5.000'den fazla gezegen ke\u015ffedildi\u011fini duyurdu. https://t.co/rg9vtN2FA2",
        "created_at": "2022-03-22 17:05:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506307170463268864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506316120382484480,
        "text": "RT @BCHANCORE: BANG CHAN IS INSANELY ATTRACTIVE https://t.co/ZTtzBZTtSX",
        "created_at": "2022-03-22 17:05:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2991,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506290007140704261,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506314171113263116,
        "text": "RT @Listenary: What A Fest\u2019in headline\u2019\u0131 a\u00e7\u0131kland\u0131. \n\nFestival, bu yaz 20-24 Temmuz\u2019da \u0130zmir Efes\u2019te ger\u00e7ekle\u015fecek. https://t.co/wYQorOLTYm",
        "created_at": "2022-03-22 16:57:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506266637686784005,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506314136610906123,
        "text": "RT @bchanarchive: BANG CHAN https://t.co/kInERWtgGN",
        "created_at": "2022-03-22 16:57:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1787,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506179441109741574,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506313204498153481,
        "text": "RT @charts_k: .@BTS_twt Songs to Surpass 500 million Streams on Spotify\n\n#1. Butter - 90 days\n#2. Dynamite - 109 days\n#3. (NEW) My Universe\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 16:53:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3264,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505971399327989771,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506313093198098437,
        "text": "RT @Listenary: \"8-9 senedir kendimi iyi hissetmiyorum.\" https://t.co/f5R8PJJm5x",
        "created_at": "2022-03-22 16:53:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506292117500416000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506313064232202247,
        "text": "RT @hyunjinpost: https://t.co/gdhODb7ovU",
        "created_at": "2022-03-22 16:53:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1392,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506291336726687746,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506312938809921537,
        "text": "RT @bchanarchive: BANG CHAN FROM STRAY KIDS https://t.co/5d8sBHtlPV",
        "created_at": "2022-03-22 16:52:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2408,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506273488507752463,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506312879737380869,
        "text": "RT @hyunjinpost: 'VENOM' HYUNJIN https://t.co/Crj79qyCcz",
        "created_at": "2022-03-22 16:52:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1805,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506287195363106827,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506312557484773377,
        "text": "RT @mmiicckkkeeyyy: \u201cI found you on            \u201cI found you on\n     Instagram\u201d                          Twitter https://t.co/oEiSFKJqdO",
        "created_at": "2022-03-22 16:51:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78009,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505882230471774210,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506312405848051722,
        "text": "RT @skzchartdata: \"ODDINARY\" (@Stray_Kids) on Hnteo\n\nDay 1: 496,125\nDay 2: 39,415\nDay 3: 48,359\nDay 4: 119,221\nDay 5: 59,807\n\nTotal \u2014 762,9\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 16:50:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 452,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506282637312376841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506312390585073676,
        "text": "RT @chartdata: Global music industry revenues totaled $25.9 billion in 2021 across all formats, the biggest year for music on record (IFPI)\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 16:50:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6195,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506273671442317316,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506306739741802496,
        "text": "RT @fluffshyunie: BANG                LEE                     SEO \nCHAN              KNOW           CHANGBIN https://t.co/AEkxOyw5RA",
        "created_at": "2022-03-22 16:28:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3579,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506242931770150913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506306711359049730,
        "text": "RT @HWHJLOOKS: https://t.co/9Rb8ZedbZX",
        "created_at": "2022-03-22 16:28:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4281,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506290880503848965,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506306584305180678,
        "text": "RT @Darkwebhaber: 50 kuru\u015fun metal maliyeti 2,42 lira, 5 liran\u0131n k\u00e2\u011f\u0131t maliyeti 6 lira oldu. https://t.co/yBdiN5BsXD",
        "created_at": "2022-03-22 16:27:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 373,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506208560937586693,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506304244122628102,
        "text": "@yoonmochimmy Ben de do\u011fmam\u0131\u015f olmak i\u00e7in d\u00f6n\u00fcyorum",
        "created_at": "2022-03-22 16:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1504904793575276547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506303837245739011,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506304004556529667,
        "text": "RT @skzchartdata: 2022.03.29 \ud835\udc0e\ud835\udc03\ud835\udc03\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc18: MAN\ud835\udc08\ud835\udc08AC\n#StrayKidsRecomeback",
        "created_at": "2022-03-22 16:17:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1668,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506288011968983045,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506303879570407427,
        "text": "RT @hyuntext: 220323 \u27e1 \ud83e\udd5f\ud83e\udee7 12:12AM\n\nhyunjin sent a photo\u2763\ufe0f\n\n\u201cit\u2019s 20 colored watercolors but there\u2019s only 16 squares, i\u2019m so confused right\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 16:16:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 922,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506289403441946639,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506303347401400328,
        "text": "2004e d\u00f6nebilir miyiz?",
        "created_at": "2022-03-22 16:14:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506295251648004099,
        "text": "RT @JGshock: Again my life \ud83d\ude06 https://t.co/tWtdqNawpE",
        "created_at": "2022-03-22 15:42:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 251,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505714824180764672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506295236418584596,
        "text": "RT @JGshock: \uc138\uacc4 \uac01\uad6d\uc758 \uac00\uc871\uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc0ac\ub791 \uac10\uc0ac\ud788 \ubc1b\uc558\uc2b5\ub2c8\ub2e4~ \ud070 \uc0ac\ub791\uc5d0 \uc624\ub298\ub3c4 \uc5b4\uae68\uc5d0 \uc790\uc2e0\uac10\uc774 \ubfdc\ubfdc~ \uc2a4\ud0dc\ud504 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \ubaa8\ub450 \uac10\uc0ac\uc778\uc0ac \uc804\ud558\uc168\uc2b5\ub2c8\ub2e4~ \uac10\uc0ac\ub4dc\ub9ac\uace0 \uc0ac\ub791\uc758 \ub9c8\uc74c \uc804\ud569\ub2c8\ub2e4~\ud83d\udc8c  Thankyou to all of your Love\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 15:42:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 234,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506287161347297286,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506295149374156810,
        "text": "@ssugarsugaa_ @JGshock Ben deeee",
        "created_at": "2022-03-22 15:42:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506294234500018194,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506293594117783557,
        "text": "RT @dtownsugapd: yoongi doing things - an extremely important thread https://t.co/IhKXgqrTHA",
        "created_at": "2022-03-22 15:35:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505974531067887616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506292280403058695,
        "text": "RT @mygjaykey: Rawrr yoonkook \nDid it work ? https://t.co/29UHcmbAJi",
        "created_at": "2022-03-22 15:30:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 361,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506206403282685955,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506289411960586244,
        "text": "RT @kthvsgf: \u201ciloveyou!\u201d \n\u274e\u274e\u274e\u274e\u274e\u274e\n\n\u201cI bought you the BTS deco kit!\u201d \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705",
        "created_at": "2022-03-22 15:19:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3503,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506102903118831619,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506289371238047745,
        "text": "@apq_aly Hem yaz\u0131 prati\u011fi giderek al\u0131\u015f\u0131yorsun",
        "created_at": "2022-03-22 15:19:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1387758925353787403,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506288817090744330,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506289264354545671,
        "text": "Arkada\u015f\u0131m Taehyung'un gercek oldu\u011funa inanm\u0131yor https://t.co/9WYrvN2uDY",
        "created_at": "2022-03-22 15:18:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506288843028369421,
        "text": "RT @salagayatiyorum: tr ekonomisinde yiyebilece\u011fim max pizza kola men\u00fcs\u00fc https://t.co/RSphp8zN9v",
        "created_at": "2022-03-22 15:17:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 228,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505956171496271879,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506288564014915595,
        "text": "\u00c7ok i\u015fe yar\u0131yor ve kimse anlam\u0131yor https://t.co/FawbhsPPdM",
        "created_at": "2022-03-22 15:15:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506175874667884545,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506286025504612367,
        "text": "lise 1 kimya s\u0131nav\u0131.. soru yan\u0131c\u0131 ve yak\u0131c\u0131 maddeler.. yan\u0131c\u0131ya ad\u0131m\u0131, yak\u0131c\u0131ya ad\u0131n\u0131 yazd\u0131m.. @JGshock https://t.co/82kUcIuVs5",
        "created_at": "2022-03-22 15:05:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506285803353387018,
        "text": "RT @HWHJLOOKS: https://t.co/YDmDjuIVhk",
        "created_at": "2022-03-22 15:04:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1508,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506280077893545986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506284314891325440,
        "text": "RT @hyunjinpost: weekly idol https://t.co/5xdw8ML6yh",
        "created_at": "2022-03-22 14:59:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1819,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506178620498530307,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506284257223888903,
        "text": "RT @KSMCARD: MANIAC IS SO STABLE OH GOD\ud83d\ude2d https://t.co/KLvUFNBAmu",
        "created_at": "2022-03-22 14:58:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506230478759596035,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506284111840923653,
        "text": "RT @M2MPD: ITZY\u2019s BE ORIGINAL hits 40 MILLION views!\nBE ORIGINAL &lt;ITZY \u2018Not Shy\u2019&gt; 4000\ub9cc\ubdf0 \ub3cc\ud30c\ud83d\udc9b\n\n\u25b6 https://t.co/3wPaNpHjJY\n\n#STUDIOCHOOM #BE_O\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:58:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2622,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506163769067532295,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506284088361160715,
        "text": "RT @pusholder: Adana\u2019da 17 ya\u015f\u0131ndaki bir \u00e7ocuk, tart\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 babas\u0131n\u0131 pompal\u0131 t\u00fcfekle vurarak \u00f6ld\u00fcrd\u00fc.",
        "created_at": "2022-03-22 14:58:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 59,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506176151819014148,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506284068048101387,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY The 1st Fan Meeting \"\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\"\n\nAdventure of ITZY\u2388MIDZY Master\n\ud83d\udce3\ud83d\udea9LIA\ud83d\udce3\ud83d\udea9\n\n\ud83d\udccc 2022.04.09 SAT 5PM (KST)\n\ud83d\udccc https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:58:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2593,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506178869820203010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506283765802442759,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser 2\n\nhttps://t.co/9heWLsePrf\n\n#ITZY #Voltage",
        "created_at": "2022-03-22 14:56:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506193972707958785,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506283753303330820,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY x Z-Beat HEARTBEAT SHARING GLOBAL ONLINE FAN MEETING\n\n2022.05.07 SAT 8PM (KST)\n\n\u2705 TICKETS\nKOR - https://t.co/GdPOGM9\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:56:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2935,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506209233691619330,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506283618926276615,
        "text": "RT @solcugazete: Eda Nur Kaplan\u2019a cinsel istismarda bulunarak intihar\u0131na sebebiyet veren Yusuf G\u00fczelyurt SERBEST b\u0131rak\u0131ld\u0131\u2026 https://t.co/1s\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:56:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 315,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506262817544052747,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506282944071192587,
        "text": "RT @uyanhadi_: \u201cMuhta\u00e7 b\u0131rak\u0131p yard\u0131m etmek planlanm\u0131\u015f bir cinayettir.\u201d\n\nChe Guevara",
        "created_at": "2022-03-22 14:53:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1757,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506162956278579201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506282391245099014,
        "text": "RT @iloojj: Memeleri \u00e7\u0131kmaya baslad\u0131g\u0131 andan itibaren e\u011fik durmaktan 17 yas\u0131nda kamburu c\u0131kmaya baslayan k\u0131z cocuklar\u0131n\u0131n \u00fclkesinde k\u0131sa di\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:51:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1642,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506046069943246849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506281851350102029,
        "text": "RT @uyanhadi_: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u201cPara, t\u0131pk\u0131 bayrak gibi t\u0131pk\u0131 milli mar\u015f gibi bir \u00fclkenin g\u00fcc\u00fcn\u00fc itibar\u0131n\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 simgeler.P\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:49:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1681,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506140482656735233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506281693010870273,
        "text": "RT @J00NSTUDIO: this synchronization??? let\u2019s talk about it https://t.co/0HxMGI9qV3",
        "created_at": "2022-03-22 14:48:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27828,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505979350125928453,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506281381235724291,
        "text": "RT @Darkwebhaber: \u015eanl\u0131urfa\u2019da Ayd\u0131n Karaku\u015f isimli vatanda\u015f, otob\u00fcste gen\u00e7 k\u0131za sark\u0131nt\u0131l\u0131k yapan 3 Suriyeli m\u00fclteciyi uyard\u0131. Karaku\u015f, ot\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 14:47:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1002,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506011889867841536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506281259819016208,
        "text": "RT @uyanhadi_: Merkez Bankas\u0131\u2019n\u0131n kasas\u0131na 42,9 milyar dolar para girerse net rezervi 0 dolar olacak.",
        "created_at": "2022-03-22 14:46:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 949,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506221603142705154,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506280925017128969,
        "text": "RT @filmmuhendisi: \u0130zlerken Ufkunuzu \u0130ki Kat\u0131na \u00c7\u0131karacak 20 Uzay Filmi https://t.co/Tr5FmZ6hyl",
        "created_at": "2022-03-22 14:45:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1436,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505995293157998604,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506277029687316484,
        "text": "RT @solcugazete: \u00d6\u011frencisini taciz eden Celal \u015eeng\u00f6r, \u0130TU\u2019den emekli oluyor",
        "created_at": "2022-03-22 14:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506209867891195907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506276938192756752,
        "text": "@justmichells \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-22 14:29:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1502518276429078532,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506152913999212544,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506141219704946693,
        "text": "Okula gidiyorum g\u00fcnayd\u0131nn",
        "created_at": "2022-03-22 05:30:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506131792276905987,
        "text": "RT @Stray_Kids: [Tidal]\nTidal Certified: New &amp; Hot in K-Pop Playlist Cover\n@TIDAL\n\nhttps://t.co/3r3JZJDPe3 \n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 04:52:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9533,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506120987279970307,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506131362968965127,
        "text": "RT @Stray_Kids: Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988), \u2018MANIAC\u2019\uc73c\ub85c \uc644\ubcbd\ud55c \ucee4\ub9ac\uc5b4 \ud558\uc774\u2026 \u7f8e \ud2f4 \ubcf4\uadf8 \uc9d1\uc911\uc870\uba85\uae4c\uc9c0\n\nhttps://t.co/QOAclMG7Js\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#MANIAC #M\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 04:51:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8407,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506094925959426058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506131345701064710,
        "text": "RT @BCHANCORE: https://t.co/XopvkhSfYT",
        "created_at": "2022-03-22 04:51:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2067,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505945210458681345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506131333503983619,
        "text": "RT @jinniesarchives: gorgeous #JIN \ud83d\udcf8 https://t.co/5qvmooxOPB",
        "created_at": "2022-03-22 04:51:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505842668429266944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506131111428206598,
        "text": "RT @seocbarchive: only love can hurt like this https://t.co/e0a26V0GCo",
        "created_at": "2022-03-22 04:50:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2209,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505905192788967425,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506130470521737221,
        "text": "RT @ktaemuse: taehyung\u2019s pretty soft curls https://t.co/0o3JN6a68c",
        "created_at": "2022-03-22 04:47:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26684,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505944884305608704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506130204602818561,
        "text": "RT @jinniesarchives: perfect in all angle #JIN \ud83d\udcf8 https://t.co/BpfFTpAtlf",
        "created_at": "2022-03-22 04:46:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5061,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505836693949071361,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506130124374425601,
        "text": "\ud83c\udfa4Her g\u00fcn bir podcast\ud83c\udfa7\n-22.03.22-\nhttps://t.co/DhZW8obGeL",
        "created_at": "2022-03-22 04:46:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506128037653450763,
        "text": "RT @semihgezici: Kediler antidepresand\u0131r. https://t.co/jM1Cmk8D9S",
        "created_at": "2022-03-22 04:38:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 923,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505845665502576642,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506127527118524428,
        "text": "RT @seokjinfile: THE CUTEST https://t.co/6bWq81HPN3",
        "created_at": "2022-03-22 04:35:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5475,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505835998600916994,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506127305927712773,
        "text": "RT @Mmr3101: Tiny Bin Bin \n#StrayKids #Straykidsfanart #Changbin #Hyunjin https://t.co/9blPPulqzp",
        "created_at": "2022-03-22 04:35:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5938,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505943776006934528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506127283991552000,
        "text": "RT @skzhealingplace: #ODDINARY cute lockscreen \ud83d\udd29\ud83d\udd13 https://t.co/r99KdGHjuz",
        "created_at": "2022-03-22 04:35:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2606,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505846879833423874,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506127242178482176,
        "text": "RT @hyunjinpost: instagram update https://t.co/KbbdG8HZyX",
        "created_at": "2022-03-22 04:34:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1940,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505944512849494022,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506126567172358145,
        "text": "@ssugarsugaa_ Ge\u00e7mi\u015f olsun\ud83e\udd7a",
        "created_at": "2022-03-22 04:32:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506120122137776130,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506126378181267458,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n#YUNA\n\nhttps://t.co/b3PeQnzCpn\n\n#ITZY #Volt\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 04:31:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3192,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506118473876869127,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506027513826394124,
        "text": "RT @HWHJLOOKS: https://t.co/E27TDxCJJL",
        "created_at": "2022-03-21 21:58:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2696,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505947154048819201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506026365354758152,
        "text": "RT @Sozyuku: Tolstoy diyor ki:\"Bir insana devaml\u0131 ayn\u0131 iyili\u011fi yap, g\u00f6rece\u011fin tek \u015fey; muazzam bir nank\u00f6rl\u00fck.\u201d O kadar hakl\u0131 ki",
        "created_at": "2022-03-21 21:54:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 743,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505774331640655875,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506026277685370892,
        "text": "RT @siradisifoto: Da\u011f\u0131n G\u00f6z\u00fc. \ud83d\udc41\ud83d\udcf8\n\n\ud83d\udccc ABD/ Utah https://t.co/bnri3VMT13",
        "created_at": "2022-03-21 21:53:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 589,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505849657532035077,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506026240288907272,
        "text": "RT @GeniusLabTR: \u00c7i\u00e7eklerden g\u00fczel adam https://t.co/QAEeHjoPol",
        "created_at": "2022-03-21 21:53:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505856019565629441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506026227588644865,
        "text": "RT @atanaaliir: Bug\u00fcn\u00fcn gerginlik seviyesi https://t.co/SepCFwIbP2",
        "created_at": "2022-03-21 21:53:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 349,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505967714401198091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506026195405746180,
        "text": "RT @alternatfmizah: https://t.co/cj7SEWYceU",
        "created_at": "2022-03-21 21:53:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 281,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505868059591983105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506025858917703682,
        "text": "RT @lovestayhj_: dua \u00e7emberi:\n\n                    \ud83e\udd32\ud83c\udffb       \ud83e\udd32\n           \ud83e\udd32\ud83c\udffd                         \ud83e\udd32\ud83c\udfff\n                  STRAYKIDS\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 21:52:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505908073185042437,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506025392230043649,
        "text": "RT @BTSTurkey: [\ud83d\udcfa] TS\u0130 4 Nisan 03.00'te ba\u015flayacak ve BTS'in de aday olup performans sergileyece\u011fi Grammy'yi televizyonlar\u0131n\u0131zda Power TV'd\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 21:50:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506018925984858125,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506022577654976512,
        "text": "RT @ot7selcaa: this bangtan https://t.co/YzycHVehb6",
        "created_at": "2022-03-21 21:38:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17140,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505548464339316736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506020215586390018,
        "text": "RT @haklisinsell: kanye west seven insanla ayn\u0131 masaya dahi oturmam, selam verirse selam\u0131n\u0131 almam, konu\u015fursa dinlemem, g\u00f6r\u00fcrsem kafam\u0131 \u00e7evi\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 21:29:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 168,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505971996810690562,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506020167301664775,
        "text": "RT @charts_k: j-hope on Instagram\n\nBTS\ud83c\udf9e\n\nhttps://t.co/OIxvzimKM7 https://t.co/WVrtT27I75",
        "created_at": "2022-03-21 21:29:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6616,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505934074317361161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506019912229462017,
        "text": "RT @popgek: Disney Channel T\u00fcrkiye, yay\u0131n hayat\u0131na veda edece\u011fini duyurdu.\n\nKanalda yay\u0131mlanan i\u00e7erikler Disney Plus arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla izleyiciy\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 21:28:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505977994925547533,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506019835335286784,
        "text": "Bu a\u015fk de\u011fil de ne? @JGshock https://t.co/l6K4L2tfZr",
        "created_at": "2022-03-21 21:28:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1506017354542723082,
        "text": "RT @brutaIcritic: Gelecekten tek beklentim https://t.co/ODbrrDQHlj",
        "created_at": "2022-03-21 21:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 275,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505655621311512578,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506011182670311440,
        "text": "RT @neinyasenein: evet https://t.co/nqBhkFr840",
        "created_at": "2022-03-21 20:53:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 907,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505881562595876875,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506009467322007556,
        "text": "RT @MovieGrafMG: \u201cNot everything is a lesson, sometimes you just fail.\u201d https://t.co/gazhylE7oy",
        "created_at": "2022-03-21 20:46:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 756,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505898257930768386,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506008460667719686,
        "text": "RT @fhcfhcfhc: Belki bana yuhhhh abarttt diyeceksiniz ama bence ilk \u00e7ocu\u011fun k\u0131yafetlerini di\u011fer \u00e7ocuklara kullanmak, yeni \u00e7ocu\u011funa hi\u00e7 k\u0131ya\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 20:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505745849166581760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506008368900718595,
        "text": "RT @AstroDedikodu: \u00dcniversitedeki arkada\u015f ortam\u0131m\u0131n alaka seviyesi https://t.co/Le2LbYZ0oN",
        "created_at": "2022-03-21 20:42:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 198,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505950363609976832,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506005064732889096,
        "text": "RT @sinirliyimbaby: g\u00fcl\u00fcnce \u0131\u015f\u0131k sa\u00e7an o g\u00f6zler ya\u015fla doldu",
        "created_at": "2022-03-21 20:29:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 522,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505861322277281796,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505994137723711498,
        "text": "RT @jjklve: Free Fire x BTS | #JUNGKOOK \ud83d\udcf7 https://t.co/gjkKehRbAi",
        "created_at": "2022-03-21 19:45:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1568,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505717405347201027,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505994028399173656,
        "text": "RT @97SARCHIVES: in love with jungkook's tattoos \ud83d\udda4 https://t.co/DqEDVXVz47",
        "created_at": "2022-03-21 19:45:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505852234487140354,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505993302956519431,
        "text": "RT @97SARCHIVES: jungkook is so pretty \ud83d\ude29 https://t.co/WnT2wZgYT8",
        "created_at": "2022-03-21 19:42:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1331,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505837590506704899,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505993246492794884,
        "text": "RT @hypebilgi: Bolu'da bir vatanda\u015f\u0131n yolunu kesen yabanc\u0131 uyruklu \u015fah\u0131slar, sigara vermedi\u011fi i\u00e7in vatanda\u015f\u0131n kula\u011f\u0131n\u0131 kesti.",
        "created_at": "2022-03-21 19:42:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505993073280622605,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505993117748576258,
        "text": "@loveyokyedmzort Ge\u00e7mi\u015f olsun dikkat et birka\u00e7 g\u00fcn",
        "created_at": "2022-03-21 19:41:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505992966942466055,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505992986601078792,
        "text": "RT @97SARCHIVES: THIS JEON JUNGKOOK \ud83d\udcf8 https://t.co/pFW0tUGYz8",
        "created_at": "2022-03-21 19:41:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3920,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505794615353348099,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505992763694882821,
        "text": "@loveyokyedmzort Neyse kaybetmem art\u0131k seni",
        "created_at": "2022-03-21 19:40:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505992624133799936,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505992344859987979,
        "text": "@loveyokyedmzort QNWKSBKQWBWJQNNSVWNWBDNWBWNSQ buydum ben https://t.co/MkTp4UnKPT",
        "created_at": "2022-03-21 19:38:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505991159428046849,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505990719864983552,
        "text": "@loveyokyedmzort Ben bunu kurt bak\u0131\u015fl\u0131ma atm\u0131\u015ft\u0131m sensin o. O zaman da istersen kurt bak\u0131\u015fl\u0131n olabilirim de\u011fi\u015ftin https://t.co/u41b6R1ZDg",
        "created_at": "2022-03-21 19:32:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505989529643192332,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505989321072988165,
        "text": "@loveyokyedmzort Neyse olur \u00f6yle yanl\u0131\u015fl\u0131klar gidip bulay\u0131m kurt bak\u0131\u015fl\u0131m\u0131",
        "created_at": "2022-03-21 19:26:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505989144933277699,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505988967648354307,
        "text": "@loveyokyedmzort Nas\u0131l ya",
        "created_at": "2022-03-21 19:25:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505988207598526477,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505988298740748309,
        "text": "RT @thelordbizzle: benim bu aralar ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 https://t.co/suJuIDrPM5",
        "created_at": "2022-03-21 19:22:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5006,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505627760043114496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987967814352912,
        "text": "@loveyokyedmzort Ay buldum seni dedim nereye gitti bu",
        "created_at": "2022-03-21 19:21:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505987765611204614,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987624133091333,
        "text": "@loveyokyedmzort Evett",
        "created_at": "2022-03-21 19:20:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505987550149853192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987468243480578,
        "text": "RT @btschartdata: \u201cMy Universe\u201d has been certified Platinum in Italy. (100,000) \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udcbf https://t.co/5CKkXHqVyk",
        "created_at": "2022-03-21 19:19:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2730,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505987174797295629,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987347242012675,
        "text": "@loveyokyedmzort Duyguyu ar\u0131yorum kurt bak\u0131\u015fl\u0131m olan kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131 hat\u0131rlam\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-21 19:18:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505987214538428426,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987114990723079,
        "text": "@loveyokyedmzort Kurt bak\u0131\u015fl\u0131m sen misin?",
        "created_at": "2022-03-21 19:18:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495857509126619138,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505987004911304713,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505987038167851019,
        "text": "Neyse bu g\u00fcnl\u00fck tw yeter iyi gecelerrrr\u2661\u2661 https://t.co/jk6mtkUWX6",
        "created_at": "2022-03-21 19:17:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505986186933936129,
        "text": "RT @gulsebirseldozu: \u015eakayd\u0131 ger\u00e7ek oldu.. https://t.co/0WMIZaTKVC",
        "created_at": "2022-03-21 19:14:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6086,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505947533570363393,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505985903357009921,
        "text": "@f4iryunki Ay ben de hesap a\u00e7\u0131k trollemek istiyorum",
        "created_at": "2022-03-21 19:13:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1426221142860353537,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505985607922823173,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505985705561968640,
        "text": "RT @KSMCARD: freefall who?? #MANIAC_SKZ  going strong https://t.co/O7od4KYHuh",
        "created_at": "2022-03-21 19:12:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 463,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505862200891650052,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505985695319568386,
        "text": "Ha\u015fmetlim\ud83d\udd25 https://t.co/aZx7UpYTQb",
        "created_at": "2022-03-21 19:12:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505985436698742794,
        "text": "RT @yusufalphn: moodum d\u00fc\u015f\u00fck olunca ben https://t.co/DvjpcChkZY",
        "created_at": "2022-03-21 19:11:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1044,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505634918306570242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505985402234101772,
        "text": "RT @Listenary: \"Eserimin ad\u0131: Benimsin...\" https://t.co/5XpmDzO73B",
        "created_at": "2022-03-21 19:11:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 464,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505929727319568389,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505985372152647690,
        "text": "@ssugarsugaa_ \u0130yi gecelerrr r\u00fcyanda beni g\u00f6r&lt;3",
        "created_at": "2022-03-21 19:11:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505984831540367360,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505981437014642699,
        "text": "RT @shitpostfutbol: Sen nas\u0131l bir krals\u0131n ahjakadjsksl https://t.co/e2Arhwdb97",
        "created_at": "2022-03-21 18:55:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 601,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505909955307749377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505981402071842817,
        "text": "Arad\u0131\u011f\u0131m film bu galiba https://t.co/T3qpLehZEp",
        "created_at": "2022-03-21 18:55:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505981255824904195,
        "text": "@ssugarsugaa_ Acil bulal\u0131m \u015funu herkes baks\u0131n takip ettiklerine \u00e7\u0131kartay\u0131m \u015furadan",
        "created_at": "2022-03-21 18:54:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505979433458577417,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505979350973308947,
        "text": "@sakuraaskimdir Disney+ ta devam edicekmis",
        "created_at": "2022-03-21 18:47:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1481657230390751232,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505961891679637505,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505979274293035026,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131m\u0131 g\u00f6remedim bug\u00fcn neredesin?",
        "created_at": "2022-03-21 18:46:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505978972038967306,
        "text": "@in_silencee Yok ben film ar\u0131yorum babas\u0131 evleniyordu \u00e7ocuklar\u0131n",
        "created_at": "2022-03-21 18:45:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1448280422861914112,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505978433272446977,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505978412082634765,
        "text": "@ssugarsugaa_ Evet ya ben k\u00fcf\u00fcr ne bilmezdim",
        "created_at": "2022-03-21 18:43:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505977452845318157,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505978340020207621,
        "text": "@istanbulb3yi Allahtan \u00e7ocuklarla i\u015fim yok ayda bir kuzenlerimi g\u00f6r\u00fcyorum",
        "created_at": "2022-03-21 18:43:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505977583359385604,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505978217194303492,
        "text": "@ssugarsugaa_ Evet bizimki de gitmi\u015fti geri buldum",
        "created_at": "2022-03-21 18:42:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505976030267379712,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505978133593399301,
        "text": "Lan bir baksan\u0131za \u015fimdi eskiden disneyde yay\u0131nland\u0131 galiba bir film vard\u0131 ikiz karde\u015fler biri annesinde biri babas\u0131nda kal\u0131yordu ve tatile gidiyorlard\u0131 hat\u0131rlayan var m\u0131 ismi laz\u0131m",
        "created_at": "2022-03-21 18:42:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505976471948509187,
        "text": "Lan k\u00fc\u00e7\u00fcc\u00fck \u00e7ocuk oyunda ananiskim dedi ben \u015fok",
        "created_at": "2022-03-21 18:35:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505975050729660418,
        "text": "Disney kapan\u0131rsa ya\u015fayamam ben vallahi bak tek izledi\u011fim kanal kapanmas\u0131n\u0131 kald\u0131ramam",
        "created_at": "2022-03-21 18:30:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505974634805612545,
        "text": "@Seokinsrj @watermlonsecret Bizimki de \u00e7ok \u015fey yapt\u0131r\u0131yor ama yava\u015f gidiyoruz",
        "created_at": "2022-03-21 18:28:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1479199942132617218,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505973925020418059,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505973193236008964,
        "text": "@Seokinsrj @watermlonsecret Ne desem bilemedim",
        "created_at": "2022-03-21 18:22:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1479199942132617218,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505972839089905672,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505972268811313157,
        "text": "2 tane varm\u0131\u015f",
        "created_at": "2022-03-21 18:19:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505972267058139144,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505971879819026439,
        "text": "Sormamissiniz ama wp arkaplan\u0131m https://t.co/7phb3qnJNE https://t.co/zrWL29c7Na",
        "created_at": "2022-03-21 18:17:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505970923085746187,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505971507348099073,
        "text": "Ay podcast dinlemek sariyor",
        "created_at": "2022-03-21 18:16:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505971422178516996,
        "text": "3 saattir ders calisicam diye masan\u0131n ba\u015f\u0131nda telefonla oynuyorum https://t.co/kvvNNnJebM",
        "created_at": "2022-03-21 18:15:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505970923085746187,
        "text": "Yar\u0131m saat bekleticem \u015fimdi \u015ferefsizlik olsun diye https://t.co/llrLDEP6Bz",
        "created_at": "2022-03-21 18:13:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505970624618971137,
        "text": "RT @ErinBrownWrites: stop, these are adorable. https://t.co/dcTVvVCvAm",
        "created_at": "2022-03-21 18:12:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4268,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505740024121544705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505970178802212867,
        "text": "@Mochitae_2 + s\u0131n\u0131ftakiler",
        "created_at": "2022-03-21 18:10:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505970127979925506,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505970127979925506,
        "text": "@Mochitae_2 Baba taraf\u0131n\u0131 verebilirim",
        "created_at": "2022-03-21 18:10:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1393273475394060289,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505969876233592833,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505970005644660751,
        "text": "RT @maiz_julio: M104 Sombrero Galaxy by Hubble Telescope #NASA #ESA #space #universe #Galaxy https://t.co/IKJqoH11jD",
        "created_at": "2022-03-21 18:10:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505901239715905550,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505969990352216065,
        "text": "RT @hayayemeren: 20 ya\u015f\u0131nday\u0131m ve 70 ya\u015f\u0131nda bir adam 1000 odal\u0131 bir sarayda kals\u0131n diye her g\u00fcn yemekhaneden yiyorum",
        "created_at": "2022-03-21 18:09:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1322,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505871252438851590,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505969444086071305,
        "text": "RT @AstroDedikodu: Madem herkes sar\u0131\u015f\u0131nc\u0131yd\u0131 da dizilerde esas k\u0131zlar neden kara ka\u015f kara g\u00f6z koyu sa\u00e7l\u0131.. \u00fclkenin ikon y\u00fcz\u00fc senelerce nede\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 18:07:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505632301459427337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505967426890084363,
        "text": "RT @chartdata: .@coldplay and @BTS_twt's \"My Universe\" has now surpassed 500 million streams on Spotify.",
        "created_at": "2022-03-21 17:59:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10585,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505895752576475139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505966998672523270,
        "text": "RT @SilivrilikTweet: https://t.co/h2GO6Xqxq9",
        "created_at": "2022-03-21 17:58:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 762,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505895240301002754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505966881626329090,
        "text": "RT @BangtanBoysTur: [\ud83d\udc9c] Bir personel Jungkook hakk\u0131nda \u015funlar\u0131 payla\u015ft\u0131: \n\n\"BTS Jungkook-nim ger\u00e7ekten merak\u0131n kral\u0131. S\u00fcrekli bir \u015feyler so\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 17:57:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 59,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505899094648266754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505962157917286406,
        "text": "RT @muhendisyenn: 2 y\u0131l \u00f6nce 44 ya\u015f\u0131ndaki akrabas\u0131 Birol K.'nin tecav\u00fcz\u00fcne u\u011frayan ve ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcn otel odas\u0131nda yar\u0131 \u00e7\u0131plak cesedi bulun\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 17:38:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505959847518519298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505961055222128645,
        "text": "@namjoonsgf22 @watermlonsecret Tabi atarim birazdan",
        "created_at": "2022-03-21 17:34:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1420549601992585223,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505960804406996992,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505959669478612993,
        "text": "@watermlonsecret Ayy tamam ben \u00e7ekeyim g\u00fczelce atar\u0131m birazdan",
        "created_at": "2022-03-21 17:28:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505959484979654664,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505959116023472132,
        "text": "@watermlonsecret Notlar\u0131m\u0131 atarim istersen \u00e7ok zor de\u011fil hocan\u0131n att\u0131klar\u0131n\u0131 da atar\u0131m",
        "created_at": "2022-03-21 17:26:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505958702880276480,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505958969159962628,
        "text": "Arkada\u015f\u0131m her ay ba\u015fka bir dili \u00f6\u011frenmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor bu sefer Almancaya takm\u0131\u015f notlar\u0131m\u0131 ona aticam",
        "created_at": "2022-03-21 17:26:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505958411892051969,
        "text": "@watermlonsecret Bizimki biraz zorluyor mecbur dinliyorsun ama g\u00fczel anlat\u0131yor e\u011flenceli ge\u00e7iyor dersleri",
        "created_at": "2022-03-21 17:23:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505958139929272324,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505958299790983174,
        "text": "@watermlonsecret E\u011fer 10. S\u0131n\u0131fsan evet ilerdeyiz s\u0131navlar bitsin tiyatroya basliycaz",
        "created_at": "2022-03-21 17:23:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505958072447123462,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505958070119280644,
        "text": "RT @lnterludeShadow: https://t.co/gIn3Rnq1Lj",
        "created_at": "2022-03-21 17:22:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2838,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505940085413490690,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505958017174585345,
        "text": "@watermlonsecret Neyse zor de\u011filler",
        "created_at": "2022-03-21 17:22:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505957936916570120,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505957936916570120,
        "text": "@watermlonsecret Aaaaaa bizde roman ve c\u00fcmle t\u00fcrleri de dahil",
        "created_at": "2022-03-21 17:22:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435296936458919940,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505955136660770819,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505957781819568137,
        "text": "RT @tarihiimerak: Ayasofya\u2019n\u0131n ikinci kat\u0131nda bulunan \u00e7atlak san\u0131lan esrarengiz Viking yaz\u0131s\u0131. https://t.co/ONvzqtByQZ",
        "created_at": "2022-03-21 17:21:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 390,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505629064085839873,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505955206084931587,
        "text": "RT @sinirliyizabi: Art\u0131k \u00e7izgimiz budur.. https://t.co/1PNThWotZJ",
        "created_at": "2022-03-21 17:11:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 658,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505590210964430859,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505952926065471493,
        "text": "RT @uyanhadi_: Dar ve orta gelirli vatanda\u015flar\u0131n maa\u015flar\u0131na, 3 ay boyunca akaryak\u0131t deste\u011fi yans\u0131t\u0131lacak.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya\u2019da",
        "created_at": "2022-03-21 17:02:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 529,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505605332436934658,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505952760071602181,
        "text": "RT @uyanhadi_: \u201cMemura 155 \u20ba muazzam zam.\u201d\n\u201c\u00d6\u011frenci kredisine 200 \u20ba m\u00fcthi\u015f zam\u201d\n\u201c\u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc sadece 200 lirac\u0131k\u201d",
        "created_at": "2022-03-21 17:01:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1205,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505792848943321091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505951211438157828,
        "text": "RT @uyanhadi_: Brent petrol %33 d\u00fc\u015f\u00fcnce  2 \u20ba indirim\nBrent petrol %3 y\u00fckselince 5 \u20ba bindirim",
        "created_at": "2022-03-21 16:55:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1381,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505866093830844418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505950318009495557,
        "text": "RT @beeeleeemir: biz ge\u00e7en g\u00fcn 10 lira olmu\u015f diye s\u00fct almad\u0131k...",
        "created_at": "2022-03-21 16:51:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 477,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505477285759143936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505945063171543045,
        "text": "@ssugarsugaa_ HQJWVSHAVENSWBDNABWNSNQ",
        "created_at": "2022-03-21 16:30:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505944951376551939,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505944535326674948,
        "text": "Arkada\u015f\u0131mla telefonda bir s\u00fcr\u00fc plan yapt\u0131k gelince anneme s\u00f6yleyece\u011fim",
        "created_at": "2022-03-21 16:28:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505944361267306499,
        "text": "RT @NCTsmtown_DREAM: Teaser Image #CHENLE\n\nNCT DREAM The 2nd Album\n\u3016Glitch Mode\u3017\n\u27ab 2022.03.28 (KST)\n\n#NCTDREAM #GlitchMode\n#NCTDREAM_Glitch\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 16:28:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96582,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505923203356827651,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505944125895593986,
        "text": "RT @ygtbaha: kafam\u0131n i\u00e7i https://t.co/yUldMFfqMh",
        "created_at": "2022-03-21 16:27:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 802,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505633672384372747,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505944096694837254,
        "text": "@uzlety Ge\u00e7mi\u015f olsunn\ud83d\udc97\ud83d\udc97",
        "created_at": "2022-03-21 16:27:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1391473886701756419,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505940284626161670,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505944005917487108,
        "text": "RT @withfrezya: 5 dk kestireyim. sonra ders \u00e7al\u0131\u015f\u0131r\u0131m.\n\n14 saat sonra ben: https://t.co/o4Q7LuOqoM",
        "created_at": "2022-03-21 16:26:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1865,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505622629218140164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505920171126530053,
        "text": "RT @dunyadanfinans: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 T\u00fcrkiye'de bir kasiyerin y\u0131ll\u0131k kazanc\u0131 51.000 TL \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 ABD'de bir kasiyerin y\u0131ll\u0131k kazanc\u0131 34.200 $\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 51.000 TL Ar\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 14:52:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 406,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505913796220567556,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505915842143584256,
        "text": "RT @christophertext: \ud83d\udc8c 11.00PM\n\nCHRIS YOU DON\u2019T EVEN HAVE ANY SYMPTOMS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!",
        "created_at": "2022-03-21 14:34:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1654,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505907150584909826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505915636358291457,
        "text": "RT @webtekno: Son 2 y\u0131ld\u0131r iPhone\u2019lar ile birlikte \u015farj cihaz\u0131 ve kulakl\u0131k vermeyen Apple, bu \u015fekilde 6,5 milyar dolar k\u00e2r elde etti. \n\n\ud83d\udd34Bu\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 14:34:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505882844975050754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505915402634903558,
        "text": "RT @Stray_Kids: \ubc29\ucc2c, \ub9ac\ub178, \ud604\uc9c4 \uc2a4\ucf00\uc904 \uad00\ub828 \uc548\ub0b4\n\nhttps://t.co/lxxvLQlT13",
        "created_at": "2022-03-21 14:33:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19649,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505902304540905474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505914577724264455,
        "text": "@uzlety \u00c7\u0131k\u0131yor galiba erken gibi gelebilir ama",
        "created_at": "2022-03-21 14:29:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1391473886701756419,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505859972730691586,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505914301370015752,
        "text": "RT @uyanhadi_: D\u00fcnyada, kendi vatanda\u015f\u0131ndan her yurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131nda vize \u00fccreti alan \u00fclke say\u0131s\u0131: 1",
        "created_at": "2022-03-21 14:28:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2910,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505897688566542338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505913060883640325,
        "text": "RT @ecemhonaz: yetismeye bakin. https://t.co/WP2BoQZ4nX",
        "created_at": "2022-03-21 14:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1641,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505590750360264709,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505911229012922370,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY The 1st Fan Meeting \"\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\"\n\nAdventure of ITZY\u2388MIDZY Master\n\ud83d\udd26\ud83d\udd2dYEJI\ud83d\udd26\ud83d\udd2d\n\n\ud83d\udccc 2022.04.09 SAT 5PM (KST)\n\ud83d\udccc https://t.co\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 14:16:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2933,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505816489215107073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505911179247554563,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n#CHAERYEONG\n\nhttps://t.co/A6l5dI6ujC\n\n#ITZY\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 14:16:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505831589728567298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505776665598775299,
        "text": "RT @marjivinn: gamze er\u00e7el kore dizileri sa\u00e7ma ama izletiyor demi\u015f. hani karde\u015finin ormanda amazon kad\u0131n\u0131m tezah\u00fcratlar\u0131 e\u015fli\u011finde do\u011fum ya\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 05:21:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505469979503828992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505776444500283392,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n#RYUJIN\n\nhttps://t.co/4K4kIYXqNL\n\n#ITZY #Vo\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 05:20:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3752,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505756083662381058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505652921211527171,
        "text": "RT @BBF0329: Boo.. https://t.co/99jWwhO331",
        "created_at": "2022-03-20 21:10:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1835,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505482592824729606,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505652008228896772,
        "text": "RT @uyumsuznisa: Ramazanda da ayn\u0131 durum. Kad\u0131nlar oru\u00e7lu iken iftar haz\u0131rl\u0131yo, \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 besliyo, g\u0131k\u0131 \u00e7\u0131km\u0131yorken, erkekler yak\u0131n\u0131nda b\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 21:06:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1074,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505478064704262146,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505651975181979648,
        "text": "RT @agustdfms: king https://t.co/Emle4uh62v",
        "created_at": "2022-03-20 21:06:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10046,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505485496222429184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505651898753421324,
        "text": "RT @uyanhadi_: Emekli milletvekillerine 18.000 lira emekli ayl\u0131\u011f\u0131 yetmiyormu\u015f.\n\nZam istiyorlarm\u0131\u015f!",
        "created_at": "2022-03-20 21:06:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1047,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505515312082477057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505639722353319943,
        "text": "Amk picsart eskisi gibi de\u011fil neredeyse her \u015fey \u00fccretli Premium istiyor agliycam",
        "created_at": "2022-03-20 20:17:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505632707468042242,
        "text": "RT @imonnielab: \ud83d\udc64: Oppa gelecek comeback konseptinin hyyh olaca\u011f\u0131n\u0131 direkt olarak spoiler olarak s\u00f6ylemen benim i\u00e7in daha iyi olur\n\n\ud83d\udc28: hyyh\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 19:49:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505540803917225988,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505632171477942286,
        "text": "Tam dedim biraz mat \u00e7\u00f6zeyim pdf telefon %100 dolu oldu\u011fu i\u00e7in a\u00e7\u0131lmad\u0131",
        "created_at": "2022-03-20 19:47:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505631901926703110,
        "text": "@civcivbts_ \u0130yi gecelerrr",
        "created_at": "2022-03-20 19:46:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1467470319774535684,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505629666018795529,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505629560410460164,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n#LIA\n\nhttps://t.co/OiyZYh4AgI\n\n#ITZY #Volta\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 19:37:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3266,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505469305609420805,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505628963749740544,
        "text": "@monstaries_ @im_seo_sapyo E galiba biri a\u00e7\u0131klam\u0131\u015f g\u00fczelce anlatm\u0131\u015f mentlerde var",
        "created_at": "2022-03-20 19:34:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1249825285110980608,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505627295947673607,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505628857465978881,
        "text": "@border_engene \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-20 19:34:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505628779850444804,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505628139996823552,
        "text": "@ssugarsugaa_ \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-20 19:31:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505627962854588417,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505627831568678919,
        "text": "\u0130yi gecelerrr&lt;333 https://t.co/pybW7ngImG",
        "created_at": "2022-03-20 19:30:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505626365726531586,
        "text": "RT @1iqinsanlarr: B\u0131kt\u0131k bu romantizmden https://t.co/ZOIIpSIKVu",
        "created_at": "2022-03-20 19:24:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505501055420878851,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622464390475783,
        "text": "RT @uyanhadi_: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan:100.750 \u20ba\nEmekli Cumhurba\u015fkan\u0131  :  40.300 \u20ba\nEmekli Ba\u015fbakanlar        :  30.225 \u20ba\nEmekli Milletvekille\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 19:09:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3801,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505488086461001729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622339215675394,
        "text": "RT @semakkurt1: bize noldu b\u00fct\u00fcn insanlar hepimize soruyorum BIZE NOLDU",
        "created_at": "2022-03-20 19:08:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 966,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505515346236948483,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622318609055744,
        "text": "@Aybo_bey @iamtamboy  yar\u0131 yar\u0131ya b\u00f6l\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz",
        "created_at": "2022-03-20 19:08:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 986997103561003008,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505501938770657281,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505622106058506243,
        "text": "@monstaries_ NWKEBSKWVEJSBWNDVANWBNDBWBENQ GECMIS OLSUN",
        "created_at": "2022-03-20 19:07:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1249825285110980608,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505603773586100230,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505618613549608966,
        "text": "RT @olsunbeseyma: San\u0131r\u0131m bir ku\u015f burada telefonla konu\u015fmu\u015f https://t.co/9THEVZMH5D",
        "created_at": "2022-03-20 18:53:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470034524704772,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505617699803643906,
        "text": "@Halime_02_Army Allah kolayl\u0131k versin nsmsbsnabdna",
        "created_at": "2022-03-20 18:50:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505617229668360192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505617530991398921,
        "text": "@SkzHildy8 \u0130yi gecelerrr",
        "created_at": "2022-03-20 18:49:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1299296052235972609,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505617215814569984,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505616462957924358,
        "text": "RT @hepboylegergin: O\u011flum siz niye b\u00f6ylesiniz lan. Ortalama g\u00fczellikte b\u0131 kar\u0131ya ne demek ya. Cidden hi\u00e7 sevip sevilmediginiz \u00e7ok belli htt\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:45:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1251,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505520390361260041,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505616315150700547,
        "text": "S\u0131n\u0131ftakilerin yar\u0131s\u0131ndan fazlas\u0131n\u0131 sevmiyorum yani 3-5 ki\u015fi i\u00e7in gidiyorum okula",
        "created_at": "2022-03-20 18:44:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505614268594589697,
        "text": "RT @_Scenery7: Arkada\u015flar sizden k\u00fc\u00e7\u00fck bir ricam olacak, Youtube kanal\u0131ma ve \u0130nsta hesab\u0131m\u0131 takip eder misiniz\ud83d\ude0a?\n\nhttps://t.co/oHdQZMGCdh h\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 18:36:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505613308157923328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505605110893789184,
        "text": "@Halime_02_Army En az\u0131ndan tanisma f\u0131rsat\u0131m\u0131z oldu",
        "created_at": "2022-03-20 18:00:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505602468721348621,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505602359535230981,
        "text": "@Halime_02_Army Ay ke\u015fke ayn\u0131 s\u0131n\u0131fta olsak\ud83d\ude2d",
        "created_at": "2022-03-20 17:49:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505602229927043075,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505602279918948354,
        "text": "@in_silencee Softtt",
        "created_at": "2022-03-20 17:48:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1448280422861914112,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601861490937859,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505601838514683904,
        "text": "RT @honeylinov: Mat testi \u00e7\u00f6z\u00fcyodum Jisungla Changbin soruyu anlamad\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in anlatay\u0131m dedim annem 1 saattir kap\u0131da beni izliyomu\u015f rezil ol\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:47:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505520419079700484,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505601791005761547,
        "text": "@Halime_02_Army De ayr\u0131",
        "created_at": "2022-03-20 17:46:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601756415381505,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505601756415381505,
        "text": "@Halime_02_Army Aaaaaa benim \u015fubede 10B",
        "created_at": "2022-03-20 17:46:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601590434095105,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505601463594201091,
        "text": "RT @sweetie_maknae: Yoongi'nin story att\u0131\u011f\u0131 me\u011ferse ikiziymi\u015f https://t.co/EI92IRfVht",
        "created_at": "2022-03-20 17:45:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505601225332596743,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505601309554192384,
        "text": "RT @ZER0XBLACK: 220321 RM Instagram Story \nrkive: #5\ub9c8\ub3cc\n     \uace0\uc624\uc2a4\ub77c \ubd10\uc900\ub2e4..\nhttps://t.co/xvGdgdSBqz\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 @BTS_twt https://t.co/PzuTriCnZt",
        "created_at": "2022-03-20 17:44:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2311,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505598121858027522,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505600857534050308,
        "text": "RT @taetaesga: BTS x NIKE ; black swan edition https://t.co/X1n8a2JRZF",
        "created_at": "2022-03-20 17:43:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34731,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505566006106009601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505599891212541957,
        "text": "Haftam ortalama ge\u00e7ti bu y\u00fczden mutluyum ama per\u015fembe g\u00fcn\u00fc s\u0131navlar\u0131m ba\u015fl\u0131yor o y\u00fczden biraz stres yapt\u0131m",
        "created_at": "2022-03-20 17:39:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505595750616608771,
        "text": "RT @BangtanBoysTur: [INFO] @BTS_twt \n\nBTS, \u015fimdiye kadar 719'dan fazla m\u00fczik \u00f6d\u00fcl\u00fc ald\u0131 ve t\u00fcm zamanlar\u0131n en \u00e7ok \u00f6d\u00fcl alan 4. sanat\u00e7\u0131s\u0131 old\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 17:22:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505450487772033024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505589752438956032,
        "text": "RT @uyanhadi_: KDV indiriminden \u00f6nce 84,95 \u20ba olan 1 kg tereya\u011f\u0131n\u0131n fiyat\u0131, KDV indiriminden sonra 107,95 \u20ba\u2019ye d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f.",
        "created_at": "2022-03-20 16:59:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 963,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505526773160763395,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505587708806279175,
        "text": "RT @amioose: @vkookuniliksutk #\ucc9c\uc0ac\uc11d\uc9c4_\uc9c0\uad6c\ubcc4\ucc29\ub959_10700\uc77c\nEatWellOurJin\n#Yours_Jin\nWe really love this OST\n#SuperTuna_Jin\nWorldwide viral hit\n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:50:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505587253564911620,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505587700950306823,
        "text": "RT @vkookuniliksutk: #\ucc9c\uc0ac\uc11d\uc9c4_\uc9c0\uad6c\ubcc4\ucc29\ub959_10700\uc77c\nEatWellOurJin\n#Yours_Jin\nWe really love this OST\n#SuperTuna_Jin\nWorldwide viral hit\n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc9c4\nWe love\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:50:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505586971204362245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505586633541836807,
        "text": "RT @SKZTeamTurkey: Ge\u00e7mi\u015f olsun Seungminniemiz~ \ud83e\udd7a\nUmar\u0131z bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fursun\u2763\ufe0f\n\n#GetWellSoonKimSeungmin\n#WaitingForStrayKid8 h\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:46:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505576650322423811,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505586504860672011,
        "text": "@anarchistjj G\u00fczel \u015fark\u0131 sariyor",
        "created_at": "2022-03-20 16:46:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1491414472946245642,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505586422975184897,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505581853998202890,
        "text": "RT @TXT_members: \uc6f0\ucef4\ubc31\n#\ud734\uce74 #\ud0dc\ud604 https://t.co/7Q68hDWcDC",
        "created_at": "2022-03-20 16:27:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74203,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505576539349721088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505581653917319171,
        "text": "RT @pusholder: T\u00fcrk Liras\u0131, geli\u015fmekte olan \u00fclke para birimleri aras\u0131nda 2022 y\u0131l\u0131n\u0131n ilk 3 ay\u0131nda en fazla de\u011fer kaybeden 2. para birimi o\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:26:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505581171719221252,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505579354406928390,
        "text": "RT @imonnielab: \ud83d\udc64: Namjoon oppa bug\u00fcn antrenman yapt\u0131n m\u0131???\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udc28: Tabi ki, bug\u00fcn de yapt\u0131m\n\ud83d\udc3b: Hadi ama sevgilim/bebe\u011fim neredes\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 16:17:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505546798034829317,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505579123023958019,
        "text": "Bu k\u0131z ilk defa t\u00fcts\u00fc denedi ve \u00e7ok be\u011fendi kahve aromal\u0131",
        "created_at": "2022-03-20 16:16:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505524648007643143,
        "text": "RT @lalsakinol: ic camasiri reklaminda blazerla oynamasi :D of cok sikildim bu ulkedeki sanatcilarin aman bi kismi rahatsiz etmeyelim diye\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 12:40:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 587,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505430410964221952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505515799322185737,
        "text": "RT @TXTFILM1: \ud83d\udcf8 2022 DECO KIT #TXT @TXT_members https://t.co/5oO2YxjiEw",
        "created_at": "2022-03-20 12:05:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2067,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505464982447988736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505515777818042370,
        "text": "RT @loveIycbg: he's unreal \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab https://t.co/bu3cBxtDYE",
        "created_at": "2022-03-20 12:05:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4389,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505464257571586049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514737051832320,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c]\n\n[\u5bb9 : FACE] \ud83d\udc9b \uafc0 (HONEY) \ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udd14 \uc1fc! \uc74c\uc545\uc911\uc2ec \ubb34\ub300 \uc644\ub8cc \u2714\n\n\ud83d\udd14 \uc778\uae30\uac00\uc694 \ubb34\ub300 \uc644\ub8cc \u2714 \n\n\uc6b0\ub9ac \ubb34\ubb34 \uc5ec\ub7ec\ubd84\uc758 \uc751\uc6d0\uacfc \uc0ac\ub791 \n\ub355\ubd84\uc5d0 \ubb34\uc0ac\ud788 \ub9c8\ubb34\ub9ac\ub41c \ud65c\ub3d9 \uccab \uc8fc\u2755\n\n\ub298 \ud568\uaed8\ud574 \uc8fc\uc2dc\ub294 \ubb34\ubb34\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 12:00:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1877,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505514490246438917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514637692919810,
        "text": "RT @cutecatfox: red is yeonjun\u2019s color \ud83e\udd64\ud83c\udf52\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79 https://t.co/vKeUra1WsR",
        "created_at": "2022-03-20 12:00:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505458956675674112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514329197662209,
        "text": "RT @prodhk02: TALK TO TXT NICELY https://t.co/Yj9v6eiXOB",
        "created_at": "2022-03-20 11:59:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1167,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505277093273378822,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514275988811784,
        "text": "RT @soobcious: #txt: as your boyfriend &lt;3 https://t.co/EaboxqKwqP",
        "created_at": "2022-03-20 11:59:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2729,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505180399861133315,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514229360701444,
        "text": "RT @luvbalette1313: \uc5f0\uc900                                                                   \uc218\ube48\n\ubc94\uaddc\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:58:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1497,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505237932965523457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505514152210702342,
        "text": "RT @TXT_bighit: [#\uc624\ub298\uc758TXT] 220319 #\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 \uc758 \uba54\uc138\uc9c0\ud83d\udc8c #MOA \uc7ac\ubc0c\uac8c \ubcf4\uc168\ub098\uc694 \ud83d\ude01 \ub0b4\uc77c\ub3c4 \ud568\uaed8\ud574\uc694 \ud83d\ude04 #\ud734\ub2dd\uce74\uc774_\ud568\uaed8\ud574 \ud83d\udc30\ud83e\udd8a\ud83d\udc3b\ud83d\udc3f\ud83d\udc27 @ ON THE K : LIVE STAGE https://t.co/nOqN03R8\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:58:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505158848482463750,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505513316264861699,
        "text": "RT @TXT_bighit: #TXT (#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) \u20182022 DECO KIT\u2019 Photoshoot Sketch\n(https://t.co/nFLjQOeQrW)",
        "created_at": "2022-03-20 11:55:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11764,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505454149126995970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505513121045176323,
        "text": "RT @BTS_twt: teamwork makes the dream work.",
        "created_at": "2022-03-20 11:54:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1270670,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 314075222078808064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505511236909387776,
        "text": "RT @zk_lart: HAPPY HYUNJIN DAY! \u2763\ufe0f\n\n#\ub530\uc2a4\ud55c_\ud604\uc9c4\uc774\uc758_23\ubc88\uc9f8_\ubd04 #LovestayHYUNJINDay #FieryDancerHyunjin #HappyHyunjinDay \n\n#\ud604\uc9c4 #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #Hyunjin #Hwang\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:47:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1014,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505217404128972807,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505511141241495556,
        "text": "@ljrjsgirl Her zaman ki gibi",
        "created_at": "2022-03-20 11:46:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495718115103199236,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505511011658436613,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505511023972962305,
        "text": "RT @hyunjinpost: birthday boy hyunjin!! https://t.co/KUMpDenACo",
        "created_at": "2022-03-20 11:46:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1765,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505462752743145473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505510371746013186,
        "text": "\u015eerefsiz karde\u015fim arkada\u015f\u0131n\u0131 bu so\u011fukta kap\u0131da bekletiyor",
        "created_at": "2022-03-20 11:43:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 9,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505510293249662977,
        "text": "\u015eAKA \u0130RON\u0130",
        "created_at": "2022-03-20 11:43:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505507765577527304,
        "text": "RT @ononreklamlar: Efsaneyi Hat\u0131rlayal\u0131m hahsjakshshshs https://t.co/hfABxZoQ0E",
        "created_at": "2022-03-20 11:33:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 555,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505476626284437505,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505507634576769038,
        "text": "\u00dcst kattakiler \u015fark\u0131 s\u00f6ylerken an\u0131r\u0131yor aq",
        "created_at": "2022-03-20 11:32:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505504556800688130,
        "text": "RT @nagaijosei: Spotify\u2019da en \u00e7ok stream kasan \u00fclkeler:\n1- ABD: 295.143\n2- Meksika: 139.867\n3- Almanya: 116.808\n4- Rusya: 91.730\n5- Filipin\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:20:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505491119177621504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505504488689483783,
        "text": "RT @JGshock: \uc2e0\ubc1c\uc774 \ucc38 \ub3c5\ud2b9\ud558\uad6c\uba3c~ What a unique, gorgeous  \ud83d\udc5f https://t.co/LnFW5bvEGN",
        "created_at": "2022-03-20 11:20:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 246,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503924096727453699,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505501618699214849,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c]\n\n\uc7a0\uc2dc \ud6c4 7\uc2dc 45\ubd84 \uc6b0\ub9ac \ubb34\ubb34 \uc5ec\ub7ec\ubd84\ntvN '\ucf54\ubbf8\ub514\ube45\ub9ac\uadf8' \uc5d0 \uc194\ub77c\uac00\n\ucd9c\uc5f0\ud569\ub2c8\ub2e4\u2728 \uc77c\uc694\uc77c \uc800\ub141\ub3c4\n\uc194\ub77c\uc640 \ud568\uaed8 \uc990\uac70\uc6b4 \uc2dc\uac04 \ubcf4\ub0b4\uc138\uc694\ud83d\udc90\n\n#\ub9c8\ub9c8\ubb34 #Solar #\ucf54\ubbf8\ub514\ube45\ub9ac\uadf8 https://t.co/vpT88\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:08:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2978,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505489324426477569,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505501601842216966,
        "text": "RT @ZER0XBLACK: BTS PERMISSION TO DANCE ON STAGE - SEOUL Photo Sketch (1)\nhttps://t.co/F2UAFRFVQO\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 @BTS_twt https://t.co/HE08zjw\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:08:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9994,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505485397991829511,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505501294349410308,
        "text": "RT @uyanhadi_: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u201c\u0130nsanlar hem hizmet almak istiyor hem de \u2018K\u00f6pr\u00fcler, t\u00fcneller bedava olsun\u2019 diyor. B\u00f6yle bir \u015fey olma\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 11:07:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2013,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505481375171989507,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505496260454801411,
        "text": "RT @ITZYofficial: [\ud83d\udd34LIVE] \n\n\ubbff\uc9c0\uac00 PICK\ud558\uace0 \ucc44\ub839\uc774\uac00 COOK!\n\ucc44\ub839\uc774\uac00 \ubbff\uc9c0\ub97c \uc704\ud574 \ub9cc\ub4e0 #\ucc44\ub839\ucc4c\ubcf6\uc774 \n\n\ud83d\udc4aMISSION\ud83d\udc4a\n\ubbff\uc9c0\uc758 #\ucc44\ub839\ucc4c\ubcf6\uc774 \ub3c4\uc804!\nMIDZY's #Chaeryeongchaelbokki challenge!\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 10:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4476,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505495509192278018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505495511842934785,
        "text": "RT @solcugazete: 17 ya\u015f\u0131ndaki Nuray Demir, ni\u015fanlanm\u0131\u015f fakat ard\u0131ndan ni\u015fan\u0131 atm\u0131\u015ft\u0131.\n\nEski ni\u015fanl\u0131s\u0131 T.B. isimli erkekten tehditler al\u0131yor\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 10:44:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 103,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505495051585085447,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505495463159545859,
        "text": "RT @solcugazete: #NurayDemir\n\n17 ya\u015f\u0131ndayd\u0131.\nDaha \u00f6nce 3 kez evlenen, 3 \u00e7ocu\u011fu 2 torunu olan Birol K. isimli erkek taraf\u0131ndan C\u0130NSEL \u0130ST\u0130SM\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 10:44:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 680,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505495049446039557,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505487996451180556,
        "text": "RT @magnumopused: Bug\u00fcn Atak\u00f6y\u2019\u00fcn g\u00f6be\u011finde Aplus avmde gencecik bir k\u0131z silahla \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc. 22 ya\u015f\u0131ndayd\u0131 eczac\u0131l\u0131k fak\u00fcltesinde okuyordu.\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 10:14:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504937550728867845,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505484672452771842,
        "text": "RT @bts_bighit: #BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 PERMISSION TO DANCE ON STAGE - SEOUL Photo Sketch\n@ (https://t.co/tW49ceqAaf) \n@ (https://t.co/YLbtJWVlOG)\n\n#PT\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 10:01:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 177968,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505484319313182720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505483761969995776,
        "text": "@bigbosseb 5,3,3",
        "created_at": "2022-03-20 09:57:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342160388704579586,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505477550537072640,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505483653970866181,
        "text": "RT @MKA__ATAM: Oltu'da 19 tavu\u011fu \u00f6ld\u00fcren va\u015fak s\u0131k\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 yerden uyutularak al\u0131nd\u0131 ve do\u011faya b\u0131rak\u0131ld\u0131 Va\u015fa\u011f\u0131 \u00f6ld\u00fcrmeyen,yetkililere haber v\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 09:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2328,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505164319671074819,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505478378828320768,
        "text": "RT @onlyforRyujin: EATZY with Chaeryeong\u263a\ufe0f https://t.co/9MM5AD6jYV",
        "created_at": "2022-03-20 09:36:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470619026362368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505477994273456128,
        "text": "@ssugarsugaa_ \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-20 09:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505477443825676290,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505477315576352774,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ub5a1\ubcf6\uc774\ub294 \ubabb \ucc38\uc9c0\ud83d\udd25 \ub839\ucc44\uc758 \ub5a1\ubcf6\uc774\uc9d1 \uc624\ud508\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89 20220320 Tteokbokki Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73https://t.co/CPyoklFyV3\n\n#ITZY #\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 09:32:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1524,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505473980295106560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505477304360783876,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ub5a1\ubcf6\uc774\ub294 \ubabb \ucc38\uc9c0\ud83d\udd25 \ub839\ucc44\uc758 \ub5a1\ubcf6\uc774\uc9d1 \uc624\ud508\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89 20220320 Tteokbokki Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73 https://t.co/Tq8bhq696T\n\n#ITZY\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 09:32:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1724,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505476037580189696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505476164688752640,
        "text": "@border_engene \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-20 09:27:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505476082169962497,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505475329053368320,
        "text": "Bu hesapta ilk \u00e7emberim\ud83e\udd7a https://t.co/4sXk7iPBhf",
        "created_at": "2022-03-20 09:24:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 8,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505473633401061381,
        "text": "@iamlahmo \ud83e\udd7a https://t.co/AuADzEXV3O",
        "created_at": "2022-03-20 09:17:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1436959484346343427,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505473146853412868,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505472110222884865,
        "text": "RT @0ty0_0: \ud83e\uddc3Soru-Cevap\ud83e\uddc3\n(Al\u0131nt\u0131lay\u0131p cevaplay\u0131n l\u00fctfen)\n\n1- Kesinlikle yan\u0131mda olmadan ya\u015fayamam dedi\u011finiz bir arkada\u015f\u0131n\u0131z var m\u0131?",
        "created_at": "2022-03-20 09:11:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470011313463296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505471511297200129,
        "text": "RT @sihirbakanii: \"Peki asa hi\u00e7 Snape'in olmad\u0131ysa, ya asan\u0131n ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131 bir ba\u015fkas\u0131naysa.\" https://t.co/BhIZJ5vn3x",
        "created_at": "2022-03-20 09:09:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505274581568921603,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470309419388933,
        "text": "@SkzHildy8 Payla\u015ft\u0131m\ud83d\udc97",
        "created_at": "2022-03-20 09:04:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1299296052235972609,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505466667530436611,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470264766779394,
        "text": "@ssugarsugaa_ Payla\u015ft\u0131m\ud83d\udc97",
        "created_at": "2022-03-20 09:04:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1317047007484280832,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505468747519303682,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470092485832707,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ub5a1\ubcf6\uc774\ub294 \ubabb \ucc38\uc9c0\ud83d\udd25 \ub839\ucc44\uc758 \ub5a1\ubcf6\uc774\uc9d1 \uc624\ud508\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89 20220320 Tteokbokki Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73 https://t.co/kyvdOkwmYd\n\n#ITZY\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1855,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505469395581034496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470043517341698,
        "text": "\ud83e\ude90Te\u015fekk\u00fcrler\ud83e\ude90",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470041998901249,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470041998901249,
        "text": "15- Hangi mutualiniz ile yemek yemek isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470040098881539,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470040098881539,
        "text": "14- Hangi alb\u00fcm\u00fc almak isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470038261833731,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470038261833731,
        "text": "13- Hangi idol\u00fcn hangi tatl\u0131y\u0131 denemesini isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470036596637703,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470036596637703,
        "text": "12- Hangi yazar sizi yans\u0131t\u0131yor? Hangisinin anlat\u0131m\u0131n\u0131 be\u011feniyorsunuz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470034793095168,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470034793095168,
        "text": "11- Eski arkada\u015flar\u0131n\u0131zla aran\u0131z hala iyi mi?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470033073516547,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470033073516547,
        "text": "10- \u0130lk okudu\u011funuzda sizi \u00e7ok etkileyen kitap hangisi?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470031458676736,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470031458676736,
        "text": "9- Bir \u00fclkede ya\u015fama \u015fans\u0131 verilse nerede ya\u015famak isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470029197938688,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470029197938688,
        "text": "8- En sevdi\u011finiz T\u00fcrk m\u00fczik grubu?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470027264319488,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470027264319488,
        "text": "7- Hangi dilde \u015fark\u0131lar dinlersiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470022067658757,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470022067658757,
        "text": "6- Okulda m\u00fczik zevkiniz hakk\u0131nda k\u00f6t\u00fc yorumlar ald\u0131n\u0131z m\u0131?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470018477342728,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470018477342728,
        "text": "5- Aileniz m\u00fczik zevkinize kar\u0131\u015f\u0131yor mu?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470016875073536,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470016875073536,
        "text": "4- Hangi idol veya grupla bir g\u00fcn ge\u00e7irmek isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470015025336328,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470015025336328,
        "text": "3- Hangi idole hangi kitab\u0131 \u00f6nermek isterdiniz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470013498695681,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470013498695681,
        "text": "2- Vaktinizi verimli kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 3
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505470011313463296,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505470011313463296,
        "text": "\ud83e\uddc3Soru-Cevap\ud83e\uddc3\n(Al\u0131nt\u0131lay\u0131p cevaplay\u0131n l\u00fctfen)\n\n1- Kesinlikle yan\u0131mda olmadan ya\u015fayamam dedi\u011finiz bir arkada\u015f\u0131n\u0131z var m\u0131?",
        "created_at": "2022-03-20 09:03:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 2
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505466587519852546,
        "text": "Soru-cevap yapsam kat\u0131l\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?",
        "created_at": "2022-03-20 08:49:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505464953586786304,
        "text": "RT @SerieTV46: \"MANIAC\" by @Stray_Kids it's the most streamed Boy Group song of 19 March 2022 on MelOn with over 500K streams.",
        "created_at": "2022-03-20 08:43:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2081,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505283988189065226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505464905754939392,
        "text": "RT @HWHJLOOKS: happy birthday to our lovely and talented hyunjin\u2763\n#\ub530\uc2a4\ud55c_\ud604\uc9c4\uc774\uc758_23\ubc88\uc9f8_\ubd04 \n#FieryDancerHyunjin \n#HappyHyunjinDay \n#LovestayHYUNJIN\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:42:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5076,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505197438826684418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505464523548942338,
        "text": "RT @jimimstudio: i don\u2019t have the words https://t.co/xCAO4E6Oi5",
        "created_at": "2022-03-20 08:41:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8235,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505136688577888259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505464493240950786,
        "text": "RT @KSMCARD: stray kids is the 88th most streamed artist in the USA their first entry\ud83d\ude2d https://t.co/hPAQ9xeAdz",
        "created_at": "2022-03-20 08:41:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1953,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505126208035762186,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505461512420405248,
        "text": "RT @koreansales_twt: Worldwide iTunes Album Chart\n(19 March)\n\n1. #StrayKids \"ODDINARY\"\n35. #SOLAR \"FACE\"\n46. #GIDLE \"I NEVER DIE\"\n78. #TVXQ\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:29:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1094,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505314304387649540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505461058433163265,
        "text": "RT @KSMCARD: IM SHAKING IM CRYING IM THROWING UP STRAY KIDS IS THE THIRD KPOP GROUP IN HISTORY TO ENTRER TOP 25 OF SPOTIFY GLOBAL https://t\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:27:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5447,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505136998662950915,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460945056849922,
        "text": "RT @guwolksm: how\u2019d i imagine changbin\u2019s full pose will be https://t.co/9jRY1IfMrj",
        "created_at": "2022-03-20 08:27:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5061,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505110049072422914,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460602604511232,
        "text": "RT @dreamjeons: HELP,, JUNGKOOK \ud83d\ude2d https://t.co/BKAR2unaNh",
        "created_at": "2022-03-20 08:25:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21380,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505192633265790988,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460560598650883,
        "text": "RT @hyuntext: 220320 \u27e1 \ud83e\udd5f\ud83e\udee7 3:55AM\n\n: go to bed quickly, good night\u2763\ufe0f",
        "created_at": "2022-03-20 08:25:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 299,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505258582878658564,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460541975846916,
        "text": "RT @dearu_bubble: \ud83c\udf82Happy Birthday\ud83c\udf82 Hyunjin\u2764\n\n#bubble #HAPPYHyunjinDAY\n#StrayKids #Hyunjin #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988 #\ud604\uc9c4 https://t.co/Cf2B0px4cF",
        "created_at": "2022-03-20 08:25:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3285,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505348399025082371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460428566114305,
        "text": "RT @koreansales_twt: Worldwide iTunes Song Chart \n(19 March)\n\n1. #StrayKids \"MANIAC\"\n29. #StrayKids \"VENOM\"\n43. #StrayKids \"Charmer\"\n45. #B\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:25:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2308,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505313171074129927,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460358428991490,
        "text": "RT @agustdfms: \u2661 https://t.co/3K9gHXu5vP",
        "created_at": "2022-03-20 08:24:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10932,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505138357290033155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460333384712194,
        "text": "RT @crxahh: stay changbin is telling you to... https://t.co/vN0E0WkNtx",
        "created_at": "2022-03-20 08:24:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4500,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505351939357573120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460283879444480,
        "text": "RT @iStay_Informed: 4th Generation Groups with the most entry songs on Global Spotify Chart Top 200\n\n1. #StrayKids - 11 songs\ud83c\udd95\ufe0f\ud83d\udd25\n2. TXT, IT\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:24:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505154093471440897,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505460060788600839,
        "text": "Hala ben daha g\u00fczel yapar\u0131m vallahi sa\u00e7ma sa\u00e7ma videolar koyma \u015fu duruma https://t.co/HtIunRxhqa",
        "created_at": "2022-03-20 08:23:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505459744726781955,
        "text": "RT @potteroloji_: \u00d6SYM bari bunlardan da\u011f\u0131tsa o kadar para veriyoruz https://t.co/vkY3UtYQ92",
        "created_at": "2022-03-20 08:22:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 147,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505256712642695172,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505459446733959176,
        "text": "RT @hyunjinpost: https://t.co/QeYDc19M1K",
        "created_at": "2022-03-20 08:21:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1850,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505164218177396736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505459391956402178,
        "text": "RT @hyunjinpost: happy hyunjin day \u2763\ufe0f https://t.co/MD1nRHoXLP",
        "created_at": "2022-03-20 08:21:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1625,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505379258184704003,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505459259294851078,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c]\n\n[\uc548\ubc291\uc5f4 \uc9c1\ucea04K] \uc194\ub77c '\uafc0' \n\ud480\ucea0 (Solar 'HONEY' Full Cam)\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/lVZcf1o7QF\n\n#Solar\u00a0#\u5bb9 #FACE #\uafc0 #HONEY",
        "created_at": "2022-03-20 08:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1191,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505459164969005059,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505459174033039361,
        "text": "Ruhu ya\u015flanm\u0131\u015far da listeye dahil mi https://t.co/BM6B53Oduo",
        "created_at": "2022-03-20 08:20:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505382152933982209,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505458795727802369,
        "text": "K\u0131za diyorum ki d\u00fcn niye gelmedin. Babam so\u011fuk diye g\u00f6ndermedi diyor. Ben s\u0131nav var diye buz gibi havada \u00f6l\u00fc bir \u015fekilde okula geldi\u011fimi biliyorum",
        "created_at": "2022-03-20 08:18:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505457003757547522,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c] \n\n\ud83d\udc9c\ud83c\udf6f HONEY Challenge \n(with \uc18c\uc5f0, \uc6b0\uae30) \ud83c\udf6f\ud83d\udc9c\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/WOhu906a3i\n\n#\ub9c8\ub9c8\ubb34 #MAMAMOO #\uc194\ub77c \n#Solar #\uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub4e4 #\uc18c\uc5f0 #\uc6b0\uae30\n#\uafc0 #HONE\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 08:11:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5141,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505456121389076481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505456963932536835,
        "text": "RT @nidinbiyliki: kombinime g\u00fcvendi\u011fim g\u00fcn bnm y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f",
        "created_at": "2022-03-20 08:11:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1097,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505110140189609987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505454872140861442,
        "text": "RT @btsthroughyears: Happy 9th anniversary to \"teamwork makes the dream work.\" https://t.co/5kFK7IGkJA",
        "created_at": "2022-03-20 08:03:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9618,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505204342038564867,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505454608042401797,
        "text": "Kar\u0131m\u0131n telefonuna s\u00fcrekli el koyuyorlar",
        "created_at": "2022-03-20 08:02:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505452542884564995,
        "text": "RT @SKZTeamTurkey: [\ud83d\udcad] \ud83d\udc3a: Bebe\u011fimizin do\u011fum g\u00fcn\u00fc.\n\ud83d\udc3a: Hadi hak etti\u011fi sevgiyi verelim ona! https://t.co/Hp4CMnwLql",
        "created_at": "2022-03-20 07:53:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505207220795068416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505452251862781952,
        "text": "RT @bts_nanak: \uc790\ub124 \uac1c\uadf8\ub9e8 \uc2dc\ud5d8 \ubcfc \uc0dd\uac01 \uc5b4\uca4c\uad6c \u314b\u314b\u314b\u314b https://t.co/ju3sG4kvQE",
        "created_at": "2022-03-20 07:52:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 883,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505192434002661377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505445775152750596,
        "text": "RT @kkukstudio: day 3~ https://t.co/ksX6heHodB",
        "created_at": "2022-03-20 07:26:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 614,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505432941329068032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505443779582562305,
        "text": "RT @EgosShadow7: Still can't believe how much they grew\ud83d\ude2d\n\nbefore dynamite                       now https://t.co/YllgVKHUTN",
        "created_at": "2022-03-20 07:19:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1153,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505274158875394048,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505432224971300867,
        "text": "RT @BTStranslation_: BTS RM/NAMJOON INSTAGRAM STORY 220320\n\nNJ: practice room.. https://t.co/lRYD1vBUuj",
        "created_at": "2022-03-20 06:33:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505428856840228867,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505432214619705346,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c]\n\n\uc6b0\ub9ac \ubb34\ubb34 \uc5ec\ub7ec\ubd84 \uc7a0\uc2dc \ud6c4 3\uc2dc \n50\ubd84 SBS '\uc778\uae30\uac00\uc694' \uc77c\uc694\uc77c\ub3c4\n\uafc0\ubcf4\ub2e4 \ub2ec\ucf64\ud55c \uc194\ub77c\uc758 \ubb34\ub300 \ubcf4\ub7ec\n\ud568\uaed8 \uac00\ubcf4\uc2e4\uae4c\uc694\u2764\u2728\n\n#Solar #\u5bb9 #FACE #\uafc0 #HONEY https://t.co/lYgVW1s\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:33:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3222,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505431442825756673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505431924596252672,
        "text": "RT @Stray_Kids: [TikTok]\n\ub098\uc0ac\ud83d\udd29 \ube60\uc9c4 \uac83\ucc98\ub7fc \ubbf8\uccd0 MANIAC\ud83c\udfb6 \ud551\ud83c\udf00\ud551\ud83d\udcab\n#MANIACchallenge #\ub9e4\ub2c8\uc545\ucc4c\ub9b0\uc9c0\n\n#\ub9ac\ub178 #\ud604\uc9c4\n#LeeKnow #Hyunjin\n\n\ud83d\udd29 https://t.co/2RJexxb0az\n\n#StrayK\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:31:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29045,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505381398680846343,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505430176204787716,
        "text": "RT @taejin_tasukaru: #getwellsoonjin https://t.co/AvzO760BEh",
        "created_at": "2022-03-20 06:24:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21875,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505168296357732354,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505430161738633219,
        "text": "RT @Stray_Kids: Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) ODDINARY Listening Party \ud83c\udfb6\n\nJoin the listening party to listen to ODDINARY with Stray Kids!\n\n2022.03.21\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:24:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505393698233745408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505429919471443969,
        "text": "RT @evrenemerak: \ud83d\udcf8Di\u015fi bir aslan ve erkek bir jaguar\u0131n k\u0131rmas\u0131 olan Jaglion https://t.co/CHbjWc65Fw",
        "created_at": "2022-03-20 06:23:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 623,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505176123977744392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505429435499036672,
        "text": "RT @redditSpacePorn: Starry Lake https://t.co/uZvUZxMI1U",
        "created_at": "2022-03-20 06:22:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2267,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505147500205727749,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505429375973535746,
        "text": "RT @bangtaeVgirl: does your heart ever go:\n\n         \ud83e\udd8b   \ud83e\udd8b        \ud83e\udd8b   \ud83e\udd8b\n     \ud83e\udd8b             \ud83e\udd8b             \ud83e\udd8b \n   \ud83e\udd8b             hobi's\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:21:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9994,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505125355283107840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505428743854202882,
        "text": "Sabaha k\u00fcf\u00fcr meditasyonuyla ba\u015flad\u0131m gunaydin",
        "created_at": "2022-03-20 06:19:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505424802651283460,
        "text": "RT @Stray_Kids: What\u2019s your favorite part from our album\u2728ODDINARY\u2728?\n\nPost your copy on your public Instagram or Twitter account using #MYOD\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:03:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11228,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505348420818866177,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505424647638106113,
        "text": "RT @Stray_Kids: [Apple Music]\nApple Music A-List K-Pop Playlist Cover\n@applemusic\n\nhttps://t.co/TUEhqkSsqJ \n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:03:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13762,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505402514866286599,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505424556655321089,
        "text": "RT @imonnielab: \ud83d\udc3b: YouTube da ARMYler\u2019in (v)loglar\u0131 gibi \u015feyler vard\u0131\n\ud83d\udc3f: Vlogs?\n\ud83d\udc3b: Biliyor musun? Hyung, o videolar\u0131 g\u00f6rd\u00fcn m\u00fc?\n\ud83d\udc3f: Konser v\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 06:02:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505143153694756868,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505424461679448067,
        "text": "RT @staycompasss: Changbin\u2019s definitely thinking \u201cyou wish this was you huh\u201d \ud83d\ude02 https://t.co/izVsniiMnv",
        "created_at": "2022-03-20 06:02:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4073,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505153989565898753,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505417870175617024,
        "text": "RT @uyanhadi_: \ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya'da h\u0131z s\u0131n\u0131r\u0131 olmayan otobanlar dahil \u00fccretli otoban yok!\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya'daki otobanlarda garanti \u00fccreti yok.\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlman\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 05:36:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1834,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505225951625498633,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505416939824373762,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ub5a1\ubcf6\uc774\ub294 \ubabb \ucc38\uc9c0\ud83d\udd25 \ub839\ucc44\uc758 \ub5a1\ubcf6\uc774\uc9d1 \uc624\ud508\ud588\uc2b5\ub2c8\ub2e4\ud83c\udf89 20220320 Tteokbokki Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73https://t.co/AAvPNjVByI\n\n#ITZY #\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 05:32:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2377,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505378599674814473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505416929019895809,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n#YEJI\n\nhttps://t.co/d4Bxz9SilG\n\n#ITZY #Volt\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 05:32:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3955,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505393802013741056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249788203253768,
        "text": "RT @Listenary: \"Sen hayata kar\u0131\u015f, ben daha\u2005da bitece\u011fim.\" https://t.co/g9GgO86SlQ",
        "created_at": "2022-03-19 18:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 798,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505204953131933701,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249751603818496,
        "text": "RT @steveaoki: \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c we did it #ARMY!!! Waste It On Me record gets Gold in the \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 status \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 @BTS_twt https://t.co/Fav02PrZVn",
        "created_at": "2022-03-19 18:28:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505196320281313281,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249636646334472,
        "text": "RT @yjw1st: \"lets dye our hair dark, don't let sunghoon know\" https://t.co/bC72FYnl42",
        "created_at": "2022-03-19 18:27:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7810,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505139446345179136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249607269457922,
        "text": "RT @moody_rits: Now who made this \ud83d\ude2d https://t.co/F6u5LQCHaT",
        "created_at": "2022-03-19 18:27:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6513,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505092476994199554,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249435483353094,
        "text": "RT @houseofmarla: GET WELL SOON JIN",
        "created_at": "2022-03-19 18:26:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 95,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505041382054019074,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505249423391133701,
        "text": "RT @jmnsource: 220319 bts live \u2661 https://t.co/8StGGGIeoJ",
        "created_at": "2022-03-19 18:26:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29701,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505121396887678979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505218365991833603,
        "text": "RT @kkukstudio: look at hobi dancing so excited cause he won\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/WYZA5ajr5m",
        "created_at": "2022-03-19 16:23:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 775,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505198353453391876,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505212387644911616,
        "text": "RT @BTSTurkey: [19.03.2022] Garena Free Fire T\u00fcrkiye Instagram G\u00fcncellemesi\n\n[ORJ] Free Fire x BTS Video Serisi\ud83d\udd25\ud83d\udc9c\n\n\u0130\u015fte d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 15:59:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505194475437576193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505212072572993537,
        "text": "RT @kkukstudio: I KNEW IT LOOKED SIMILAR https://t.co/JgLrRwri8A",
        "created_at": "2022-03-19 15:58:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1180,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505211454877839362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505211286891778058,
        "text": "RT @imonnielab: bu video \u00e7eviri yapmakla/\u00e7eviri beklemekle u\u011fra\u015fmayan koreli bir army gibi hissetmemi sa\u011flad\u0131",
        "created_at": "2022-03-19 15:55:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505200153518649345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505211102484905988,
        "text": "RT @BTSChartsDailyx: Free Fire x @BTS_twt Video Serisi Tan\u0131t\u0131m\u0131 | Free Fire x BTS | Garena Free Fire\n(https://t.co/Y0tfxC7CvO) https://t.co\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 15:54:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1827,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505191007859757063,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505210313846702086,
        "text": "RT @istanbulb3yi: \u015eark\u0131 dinlerken ders \u00e7al\u0131\u015fam\u0131yorum, mecbur dersi kapataca\u011f\u0131z.",
        "created_at": "2022-03-19 15:51:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505202949856899077,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505177165498929157,
        "text": "RT @GIDLETurkiye: [190322]\n\nYa\u015fanan zor y\u0131la ra\u011fmen, 1 y\u0131l 2 ay\u0131n ard\u0131ndan her zamanki gibi yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z self-made geri d\u00f6n\u00fc\u015f ile \u00e7ok b\u00fcy\u00fck b\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 13:39:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505174474928308226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505175870528491533,
        "text": "RT @Koophuria: user jungkook.97 https://t.co/griNW2KOFV",
        "created_at": "2022-03-19 13:34:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13730,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504771741041958913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505173193778208774,
        "text": "RT @lovehynjn: YANG JEONGIN DID IT AGAIN https://t.co/ECJ78ihKKa",
        "created_at": "2022-03-19 13:23:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8645,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504801813114937347,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505173179928559622,
        "text": "RT @BTStranslation_: BTS LIVE! (Jin isn't here) https://t.co/UBJ5UOwscj",
        "created_at": "2022-03-19 13:23:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7129,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505119927555919877,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505173154515279872,
        "text": "RT @jeontae7bangtan: \u015eu oylamay\u0131 ciddiye al\u0131p butter'a oy verir misiniz l\u00fctfen?!\n\nBUTTER THE ACHIEVER \n\n#BTS_Butter by #BTS (@BTS_twt) is m\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 13:23:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505137011962875904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505173006078943243,
        "text": "RT @uyanhadi_: \u201cYurt d\u0131\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131\u015f harc\u0131na gelen %200 zam beni ilgilendirmiyor. Ben zaten yurt d\u0131\u015f\u0131na hi\u00e7 \u00e7\u0131km\u0131yorum.\u201d diyece\u011fine,  \u201cBen \u00f6mr\u00fcm\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 13:23:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3705,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504879520565895169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505171897767579654,
        "text": "RT @biyolcu_: arkadasim gelmis bana diyo ki hangi tasin enerjisi sana uyuyo.. mezar tasinin kardesim",
        "created_at": "2022-03-19 13:18:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3326,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504488995404849152,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505171803861303297,
        "text": "RT @selmanklcc: b\u00fct\u00fcn arkada\u015flar\u0131 \u00e7al\u0131\u015fm\u0131yorum deyip \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc tekrarlar\u0131 atarken asl\u0131nda ger\u00e7ekten hi\u00e7 \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131\u015f olan o \u00e7ocuk",
        "created_at": "2022-03-19 13:18:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 337,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504878766161817601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505171781941878785,
        "text": "RT @yoonfeyz: gelmi\u015f bana co\u011frafya m\u0131 matematik mi diye soruyor.. giderken kap\u0131y\u0131 kapatta fakt\u00f6riyelim a\u00e7\u0131lmas\u0131n",
        "created_at": "2022-03-19 13:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505115214689312770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505171203769655296,
        "text": "RT @S3rapis_: Halk taraf\u0131ndan kitap okuma i\u015fi fazla romantik bir bi\u00e7ime sokuluyor kitap okumak i\u00e7in ya\u011fmur ya\u011fmas\u0131 kahve yapman\u0131z ve pencer\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 13:15:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 376,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504869754074501160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505171168730533895,
        "text": "RT @littlekevinnn: herkes bana \u00fcz\u00fclm\u00fc\u015f ve \u00e7ok mutsuz oldu\u011fumu yazm\u0131\u015flar iyiyim asl\u0131nda beni bir de 2019da g\u00f6recektiniz",
        "created_at": "2022-03-19 13:15:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 932,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504937660707659777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505164743627186177,
        "text": "RT @vkookuniliksutk: Bu yay\u0131nda jimin'in konserden sonra 2 g\u00fcnde 3.5 kilo ald\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve sa\u011fl\u0131kl\u0131 oldugunu, hoseok'un las vegas i\u00e7in haz\u0131rland\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 12:50:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505133545618087938,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505164018654367748,
        "text": "RT @spikemikaelson: ben lgs zamani bardan cikmazdim https://t.co/cWqc3OtvYH",
        "created_at": "2022-03-19 12:47:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504537556041576452,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505096516834402309,
        "text": "@BenBirArmyim1 \u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-19 08:19:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1457807424581251078,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505087035861839874,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505085988103667715,
        "text": "G\u00fcnayd\u0131nnn",
        "created_at": "2022-03-19 07:37:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1505073035287711745,
        "text": "RT @BIGHIT_MUSIC: [\uae30\uc0ac] #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 'ON' MV, 3\uc5b5\ubdf0 \ub3cc\ud30c..\ud1b5\uc0b0 19\ubc88\uc9f8\nhttps://t.co/cI36cadDoU",
        "created_at": "2022-03-19 06:45:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19843,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504982804722974727,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505072111068618753,
        "text": "RT @Stray_Kids: \ud55c \uc2a4\ucf00\uc904 \uad00\ub828 \uc548\ub0b4\n\nhttps://t.co/ppKh08MOBl",
        "created_at": "2022-03-19 06:42:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505040723086745604,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505069426793762816,
        "text": "RT @yeliish: pastan\u0131n yan\u0131na neden \u00e7\u00f6kelek koymu\u015flar ki https://t.co/bc79BCrtOr",
        "created_at": "2022-03-19 06:31:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 290,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504862893963161601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505069412474306562,
        "text": "RT @hypebilgi: Diyarbak\u0131r'da ac\u0131mas\u0131z bir anne, dini nikahl\u0131 kocas\u0131na k\u0131z\u0131p 1 ya\u015f\u0131ndaki bebe\u011fine \u015f\u0131r\u0131nga ile \u00e7ama\u015f\u0131r suyu i\u00e7irdi. Bebek has\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 06:31:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504921818225913857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504884733653798915,
        "text": "RT @guImedim: biriyle 2 gun konusmasam benim samimiyet resetleniyor",
        "created_at": "2022-03-18 18:17:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 849,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504535920447561730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504884265183592448,
        "text": "RT @uyanhadi_: Motorine 196 kuru\u015f, yukar\u0131 y\u00f6nl\u00fc fiyat iyile\u015ftirmesi geliyor.",
        "created_at": "2022-03-18 18:15:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 508,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504721691641098240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504881406803075075,
        "text": "RT @yeliish: en k\u00fc\u00e7\u00fck bi bo\u015flukta benim kafan\u0131n i\u00e7i https://t.co/967l6XeHYJ",
        "created_at": "2022-03-18 18:04:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1896,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504531316724879368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504881187189403656,
        "text": "RT @uyanhadi_: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: \u201cBenim T\u00fcrk Liram varken ne i\u015fin var senin halen yok dolard\u0131, yok avroydu. T\u00fcrk liras\u0131, T\u00fcrk liras\u0131,\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 18:03:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6369,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504698171536162818,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504881030494359555,
        "text": "RT @busravelii: \u00f6lm\u00fcs gibi geldi bana",
        "created_at": "2022-03-18 18:02:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 304,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504497236197232647,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504880401566912517,
        "text": "RT @derinlikveanlam: https://t.co/7WC1iPfDCu",
        "created_at": "2022-03-18 18:00:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3324,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504467678420889602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504873540922839048,
        "text": "RT @haynalakasimdi: annem bug\u00fcn \u00e7ok gergin kesin g\u00fcn i\u00e7inde beni halama benzeticek",
        "created_at": "2022-03-18 17:33:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1619,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504694904353701893,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504872650581196806,
        "text": "RT @mrsvb__: Grammy nominated song #BTS_Butter by #BTS @BTS_twt https://t.co/4Q4gGIX9Ev",
        "created_at": "2022-03-18 17:29:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49454,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504673464447234049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504871549412818947,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\nEP.03 #LIA &amp; #YUNA\n\ud83d\udcf9 https://t.co/4ROapXL3Vz\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2LOG https://t.co\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 17:25:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504744424445685760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504871388267659265,
        "text": "RT @solcugazete: Halk ekonomik krizle bo\u011fu\u015furken AKP\u2019li Haliliye Belediyesi, \u0130brahim Tatl\u0131ses'in do\u011fdu\u011fu evin m\u00fczeye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmesi i\u00e7in 1\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 17:24:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504800127508221953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504871057655746565,
        "text": "RT @solcugazete: Kocaeli bir \u0130mam Hatip Lisesi \u00f6\u011frencisi \u201cBen AK Parti\u2019ye oy vermeyece\u011fim\u201d dedi\u011fi i\u00e7in;\n\n- S\u0131ras\u0131na \u0131rk\u00e7\u0131 yaz\u0131lar yaz\u0131ld\u0131\n-\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 17:23:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 225,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504859680140578816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504871036403257357,
        "text": "RT @solcugazete: D\u00fcnya'n\u0131n en mutlu \u00fclkeleri;\n\n1-Finlandiya\n2-Danimarka\n.\n.\n112 - T\u00fcrkiye",
        "created_at": "2022-03-18 17:23:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504864960408662016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504687562778198028,
        "text": "RT @MSeungminnie: IT'S COME BACK TIME SO \u2728JUST A REMINDER\u2728\n\nChan \ud83d\udeab            Bang Chan \u2705\nMinho \ud83d\udeab          Lee Know\u2705\nBinnie \ud83d\udeab          Chan\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 05:14:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8564,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504527095191453698,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504686376754761729,
        "text": "RT @TheDivineGuyy: ok but are you THIS old?!? https://t.co/1bKMZuoKjS",
        "created_at": "2022-03-18 05:09:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67967,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503996125912567809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504686363354017794,
        "text": "RT @Stray_Kids: \u201c\uc2a4\ud0a4\uc988\uc758 \uc90f\ub300 \ubcf4\uc5ec\uc904 \uac83\u201d Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988), \uc624\ub298(18\uc77c) \uc0c8 \uc568\ubc94 \ubc1c\ub9e4\n\nhttps://t.co/D5AZwW1ZUo\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#ODDINARY\n#MANIAC #MANIAC\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 05:09:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504625331214331937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504556166482960391,
        "text": "RT @artandarc: https://t.co/Zuu9AoMOPl",
        "created_at": "2022-03-17 20:31:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504554923597443072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504554985903857664,
        "text": "RT @fluffshyunie: hyunjin\u2019s artwork         hyunjin\u2019s artwork         \n       to jeongin                        to felix https://t.co/fnkF2\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 20:27:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3679,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504124700557209600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504546232454295566,
        "text": "RT @sftyoons: #YOONGI cheeks :] https://t.co/bZ0WFVvJHZ",
        "created_at": "2022-03-17 19:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7745,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504083556858929155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504544892931948549,
        "text": "RT @abaoutthebass: Ay ne geliyo ne geliyo oppaaa https://t.co/eJLonlZgt0",
        "created_at": "2022-03-17 19:47:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504543791776153601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504540828869578753,
        "text": "14 sayfa fizik kaldi",
        "created_at": "2022-03-17 19:31:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504537762283900928,
        "text": "RT @voleybolplus: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Filenin Sultanlar\u0131\u2019n\u0131n D\u00fcnya \u015eampiyonas\u0131 grup etab\u0131ndaki rakipleri belli oldu! \n\ud83c\udfd0 Polonya\n\ud83c\udfd0 Dominik Cumhuriyeti \n\ud83c\udfd0G\u00fcne\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 19:18:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504532189375045638,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504537550794498052,
        "text": "RT @rootumbenya: evt hocam mukemmelim yaptiginiz ders programi benim tum mental problemlerimi cozecek isik gibi parlayacagim hocam https://\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 19:17:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504537313916956676,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504534990641672202,
        "text": "Biri fizik \u00f6devine yard\u0131m etsin gram bir \u015fey anlam\u0131yorum 2 saattir capla bak\u0131\u015f\u0131yoruz",
        "created_at": "2022-03-17 19:07:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504529536100323339,
        "text": "@slkkmisincemile Yaz gitsin",
        "created_at": "2022-03-17 18:46:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1438436700372537353,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504526080841027595,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504520202528165888,
        "text": "RT @btsfashionhr: them \ud83d\udcf8 https://t.co/7GfI8ddRn4",
        "created_at": "2022-03-17 18:09:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8880,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504132910777053189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504464754382979079,
        "text": "RT @YsBelle: Bu ay hi\u00e7 arac\u0131m\u0131 \u00e7\u0131karmadigim i\u00e7in benzinden etti\u011fim k\u00e2r, 24 saat evde oldu\u011fum i\u00e7in dogalgaz ve elektrik faturalar\u0131na gidecek\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:28:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503799681935151109,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504463885109276672,
        "text": "RT @blackhillyabyss: USER JIN CHANGED HIS USERNAME TOO\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u270b\ud83c\udffb\u270b\ud83c\udffb\u270b\ud83c\udffb https://t.co/hNWejMu2EC",
        "created_at": "2022-03-17 14:25:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2693,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504056440247373824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504463390550503424,
        "text": "RT @shinwoosmile: 8 b\u00f6l\u00fcm 25 dakikal\u0131k, TV kanal\u0131nda yay\u0131nlanmayan, oyuncular\u0131 bilindik bile olmayan hem de \u00fcst\u00fcne bl konusu bar\u0131nd\u0131ran bir\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:23:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504107464685408265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504461961882484739,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\n\ub9ac\uc544\ud83d\udc97\uc720\ub098\n\n2022.03.18 FRI 18:00 (KST)\n\ud83d\udcf9 https://t.co/AAvPNjE0a8\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2L\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:17:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5031,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504382037079171079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504461334787899392,
        "text": "@polinomolanZ G\u00fcnler ilerledik\u00e7e ba\u015fkalar\u0131n\u0131n neredeyse 2 y\u0131ld\u0131r devam etti\u011fini g\u00f6rd\u00fcm millet kafay\u0131 yemi\u015f",
        "created_at": "2022-03-17 14:15:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1470693426698113028,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504384595382489090,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504324968158580737,
        "text": "RT @psisikmarul: kocadir bulunur allah paramizi eksik etmesin k\u0131zlar",
        "created_at": "2022-03-17 05:13:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1167,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503768835932966917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504324822855307267,
        "text": "RT @goretris: Hakk\u00e2ri city anl\u0131k https://t.co/tVbkil6kKr",
        "created_at": "2022-03-17 05:12:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 358,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503767667488038921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504318717676736515,
        "text": "RT @destiellian: yok disil enerji yok eril enerji bize tek bi enerji lazim o da hayat enerjisi iyi gunler",
        "created_at": "2022-03-17 04:48:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6015,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504019421987287042,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504318229136744451,
        "text": "Ben \u00e7ocu\u011fun resmini ilk g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcmde Jimin'e \u00e7ocuk efekti uygulad\u0131lar sanm\u0131\u015ft\u0131m https://t.co/WlohfDLEMH",
        "created_at": "2022-03-17 04:46:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504014699486191626,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504317045697138690,
        "text": "RT @hmsouthkorea: \uc2ac~\uca4d \uacf5\uac1c\ud558\ub294 \ube44\ud558\uc778\ub4dc \uc2a4\ud1a0\ub9ac\ud83c\udf9e\nH&amp;M with @ITZYofficial \uac00 \uc5b4\ub5a4 \uc774\uc57c\uae30\ub97c \ub4e4\ub824\uc904\uae4c\uc694?\ud83d\udc97 \n\ucd2c\uc601\uc7a5 \ube44\ud558\uc778\ub4dc\uc640 \uc778\ud130\ubdf0\ub97c \ud655\uc778\ud574 \ubcf4\uc138\uc694! \ud83d\udc49https://t.co/kxpkiC01fx\n\n\uc9c0\uae08 \ud314\ub85c\uc789 \ud558\uace0\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 04:41:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4836,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504249577154744320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504317025224646659,
        "text": "RT @hmjapan: \uff0f\n\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u52d5\u753b\u516c\u958b\n\ud83d\udc9aH&amp;M with ITZY\ud83d\udc9a\n\uff3c\n\nH&amp;M\u3067\u3057\u304b\u898b\u3089\u308c\u306a\u3044\u3001\u7279\u5225\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u2728\n\u9650\u5b9a\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u306e\u30e0\u30fc\u30d3\u30fc\u3092\u5927\u516c\u958b\ud83c\udfa5\n\n\u30b3\u30ec\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u767a\u58f2\u306f3\u670824\u65e5(\u6728)\ud83d\udc95\n\u304a\u898b\u9003\u3057\u306a\u304f\u25b7 https://t.co/HwBYVrPeYD\n\n#\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 04:41:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4790,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504231035856433162,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504204354252947464,
        "text": "RT @civaba: eee bu haberin devami olmasi lazim kasada agzimiza mi dokucekler neyle icicez artik",
        "created_at": "2022-03-16 21:13:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504057073352519683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504202311220015106,
        "text": "Ayda bir kontrol edilen kimya projesini son g\u00fcne b\u0131rakt\u0131m zort ger\u00e7ekten yeti\u015fecek in\u015fallah",
        "created_at": "2022-03-16 21:05:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504175504148021257,
        "text": "@polinomolanZ Kolay gelsin",
        "created_at": "2022-03-16 19:19:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504175463639433219,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504175463639433219,
        "text": "@polinomolanZ 200de b\u0131rakt\u0131m ben",
        "created_at": "2022-03-16 19:19:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1470693426698113028,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504169234187890692,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504157455105810436,
        "text": "RT @semakkurt1: kendim icin hazurlad\u0131\u011f\u0131m g\u00fcnl\u00fck 10 saatlik \u00e7al\u0131\u015fma prugram\u0131n\u0131n 9.5 saat kadar gerisindeym malesf",
        "created_at": "2022-03-16 18:07:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 339,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504086586706780165,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504156025385070595,
        "text": "RT @BTS_twt: \uace8\ub9b0\uc774 \uc601\uc0c1 https://t.co/lQR7pQ7z75",
        "created_at": "2022-03-16 18:01:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 506485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504153258654199809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504153169609338887,
        "text": "RT @solcugazete: CHP\u2019nin \u201cSa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n sorunlar\u0131n\u0131n ara\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131\u201d \u00f6nergesi AKP ve MHP oylar\u0131yla reddedildi",
        "created_at": "2022-03-16 17:50:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504145469458448384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504148818048212992,
        "text": "RT @Frungdler: leyla da dershaneye gidiyor baya h\u0131rsl\u0131 haz\u0131rlan\u0131yor",
        "created_at": "2022-03-16 17:33:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 737,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503966056511164416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504139371766759432,
        "text": "Matematik\u00e7i ekran suresi kontrol\u00fc yapacakm\u0131\u015f",
        "created_at": "2022-03-16 16:55:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504137704153489410,
        "text": "RT @solcugazete: T\u00fcrkiye\u2019nin en ucuz s\u0131f\u0131r otomobili\u2019 210 bin TL\u2019den sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\n\nCitroen\u2019in yaz\u0131n tan\u0131tt\u0131\u011f\u0131 elektrikli mini otomobili\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 16:49:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504135403695181828,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504136125971156993,
        "text": "RT @solcugazete: Bursa'da, bo\u015fand\u0131\u011f\u0131 kad\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcr\u00fcp \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 mahkemede \"savunulacak yan\u0131 yok\" diyen erke\u011fe \"iyi hal indirimi\" uyguland\u0131.\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 16:42:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504130369926438917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504108055528673295,
        "text": "Otob\u00fcste yan\u0131ma army oturdu. Biasi Jk bul beni ya",
        "created_at": "2022-03-16 14:51:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1504105187140583429,
        "text": "RT @ahmet_oztopk: hasta oldugumda arkadaslarim hep yanimda olur https://t.co/lM1ULxJc4I",
        "created_at": "2022-03-16 14:39:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 801,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504016672289705986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504105134854447122,
        "text": "RT @Roxabbe: Ba\u015fkas\u0131n\u0131n evindeki zeytinlerin \u00e7ok daha lezzetli olmas\u0131 ve s\u0131v\u0131 sabunlar\u0131n daha g\u00fczel kokmas\u0131",
        "created_at": "2022-03-16 14:39:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 870,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503845973319163905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503961301399351296,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131m nerde?",
        "created_at": "2022-03-16 05:08:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503960506138251265,
        "text": "@bigbosseb Ben menti niye yeni g\u00f6r\u00fcyorum\ud83e\udd7a \u00fczg\u00fcn\u00fcm bildirimi gelmemi\u2661\u2661",
        "created_at": "2022-03-16 05:05:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342160388704579586,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498000287994417163,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503955488584704004,
        "text": "RT @follow_2PM: [\ud22c\ud45c\uc548\ub0b4]\n2022 \ube0c\ub79c\ub4dc \uace0\uac1d\ucda9\uc131\ub3c4 \ub300\uc0c1 \uc18c\ube44\uc790 \uc870\uc0ac\n\n\ud83d\uddd3 \ud22c\ud45c\uae30\uac04\n~2022.03.27 23:59 (KST)\n\n\ud83d\uddf3 \ub0a8\uc790\ubc30\uc6b0 \ubd80\ubb38 \"\uc774\uc900\ud638\"\n\ud83d\udd17 https://t.co/HxXUC8bTxn\n\n#2PM #\ud22c\ud53c\uc5e0\n#JUNH\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 04:45:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1229,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503929507014582280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503955116537356296,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [NOTICE]\n\n4\uc6d4 1\uc77c (\uae08) 19\uc2dc \uc9c4\ud589 \uc608\uc815 \uc194\ub77c 1st Mini Album [\u5bb9 : FACE] \ubc1c\ub9e4 \uae30\ub150 CALL MOOMOO Ktown4u \ud32c\uc0ac\uc778\ud68c \uc2dc\uc791 \uc2dc\uac04\uc758 \uacbd\uc6b0 \uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8 \uc2a4\ucf00\uc904 \uc0c1 \ubd80\ub4dd\uc774\ud558\uac8c 19\uc2dc 3\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 04:43:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 553,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503944143390785539,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503954680602316800,
        "text": "Param bitti",
        "created_at": "2022-03-16 04:41:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503954634490138625,
        "text": "RT @Stray_Kids: [\ud22c\ud45c\uc548\ub0b4]\n2022 \ube0c\ub79c\ub4dc \uace0\uac1d\ucda9\uc131\ub3c4 \ub300\uc0c1 \uc18c\ube44\uc790 \uc870\uc0ac\n\n\ud83d\udd5b- 22.03.27 23:59 (KST)\n\u27052022\ub144 \uac00\uc7a5 \uc601\ud5a5\ub825 \uc788\ub294 \ub0a8\uc790\uc544\uc774\ub3cc \ubd80\ubb38 \"Stray Kids\"\n\u2705\uc870\uc0ac \uc885\ub8cc \ud6c4 \uc774\uba54\uc77c \uc778\uc99d \ud544\uc218!\n\n\ud83d\udc49https\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 04:41:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9959,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503929388228018176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503954608888156166,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [NOTICE]\n\n4\uc6d4 1\uc77c (\uae08) 16\uc2dc \uc9c4\ud589 \uc608\uc815 \uc194\ub77c 1st Mini Album [\u5bb9 : FACE] \ubc1c\ub9e4 \uae30\ub150 CALL MOOMOO MMT \ud32c\uc0ac\uc778\ud68c \uc2dc\uc791 \uc2dc\uac04\uc758 \uacbd\uc6b0 \uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8 \uc2a4\ucf00\uc904 \uc0c1 \ubd80\ub4dd\uc774\ud558\uac8c 16\uc2dc 30\ubd84\uc73c\ub85c\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 04:41:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 633,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503936593949831172,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503953273337823234,
        "text": "RT @cesstwt_: Jungkook\u2019s new era https://t.co/vbhdi4GZIj",
        "created_at": "2022-03-16 04:36:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1055,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503912074464079873,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503953026628952064,
        "text": "RT @sharkster_ykh: [Voyager MV Behind]\n\n#GodOfKpopIsHere #VoyagerOutNow #VOYAGER #Kihyun @OfficialMonstaX https://t.co/k9zbiCHNYT",
        "created_at": "2022-03-16 04:35:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503665743422193664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503951799925055488,
        "text": "RT @BIGHIT_MUSIC: [\uae30\uc0ac] #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8, \ube4c\ubcf4\ub4dc \uae00\ub85c\ubc8c200\u00b7\uae00\ub85c\ubc8c \ucc28\ud2b8\uc11c 4\uace1 \ub871\ub7f0\nhttps://t.co/fEs19Hnpez",
        "created_at": "2022-03-16 04:30:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18319,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503913241251962882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503951465408249858,
        "text": "RT @ITZYofficial: [ #\ud22c\ud45c\uc548\ub0b4 ]\n2022 \ube0c\ub79c\ub4dc \uace0\uac1d\ucda9\uc131\ub3c4 \ub300\uc0c1 \uc18c\ube44\uc790 \uc870\uc0ac\n\n\ud83d\udce2 Voting \n~2022.03.27 23:59 (KST)\n\n\ud83d\udce2 2022\ub144 \uac00\uc7a5 \uc601\ud5a5\ub825 \uc788\ub294 \uc5ec\uc790\uc544\uc774\ub3cc \ubd80\ubb38 - ITZY\nhttps://t.co/Xa8\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 04:29:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2075,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503931725550096385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503840119878471681,
        "text": "\u0130yi gecelerrr ba\u015f\u0131m a\u011fr\u0131yor matematik g\u00f6rmek istemiyorum",
        "created_at": "2022-03-15 21:06:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503834482578706439,
        "text": "Lan kaybetti\u011fim testi eksi ald\u0131ktan sonra buldum a\u011flayaca\u011f\u0131m ger\u00e7ekten neyse eksik yerleri \u00e7\u00f6zmem gerek",
        "created_at": "2022-03-15 20:44:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503822734731657223,
        "text": "RT @Roxabbe: Heveslendi\u011finiz hi\u00e7 bi\u015fey hakk\u0131nda EK\u015e\u0130S\u00d6ZL\u00dc\u011eE bakmay\u0131n amk negatifleri ya nerde memnun olmam\u0131\u015f konuyu becerememi\u015f biri var ek\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 19:57:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 530,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503739790918885377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503822710723518475,
        "text": "Kahve yapm\u0131\u015ft\u0131m i\u00e7ti\u011fimi bile farketmedim agliycam",
        "created_at": "2022-03-15 19:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503821479791767557,
        "text": "RT @eefevs: B\u00f6yle bi animasyon yapt\u0131m \u00e7ok tatl\u0131 olduu \ud83e\udd29 https://t.co/sxWfPDNEVQ",
        "created_at": "2022-03-15 19:52:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503743207913492480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503821010994401283,
        "text": "@uzlety Sevdi\u011fin bir \u015fey bul ya da dil falan \u00e7al\u0131\u015f ilerde i\u015fine yarar",
        "created_at": "2022-03-15 19:50:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1391473886701756419,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503816271091183619,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503815932120080387,
        "text": "@uzlety Evet bu y\u00fczden instayi dondurdum sadece tw ve spotifyla ya\u015f\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-15 19:30:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1391473886701756419,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503815687541829643,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503815771952197638,
        "text": "@uzlety https://t.co/b7fkhX9Afz",
        "created_at": "2022-03-15 19:29:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503815597641154574,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503815597641154574,
        "text": "@uzlety Ge\u00e7mi\u015f olsun ben duzelmw yoluna girdim",
        "created_at": "2022-03-15 19:29:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1391473886701756419,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503814708792643592,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503815242740125697,
        "text": "@istanbulb3yi \u00d6yledir ben eminim",
        "created_at": "2022-03-15 19:27:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503814968684208132,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503810597967773699,
        "text": "RT @tugceeggz: Herkese merhabalar. \u015eimdi size 6 YILDIR sistematik olarak beni taciz eden, 3 sene \u00f6nce su\u00e7 duyurusunda bulundu\u011fum halde, dos\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 19:09:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503445493833248774,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503809837666344968,
        "text": "RT @HopeWorldDiary: Sope do\u011fum g\u00fcn\u00fc ba\u011f\u0131\u015f\u0131 projemiz hen\u00fcz hedefin yar\u0131s\u0131na bile ula\u015fmad\u0131\ud83d\ude22",
        "created_at": "2022-03-15 19:06:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503785124080541702,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503809733282652172,
        "text": "@istanbulb3yi Ne berbats\u0131n, ne utan\u00e7 verici ne de ba\u015far\u0131s\u0131z. Sen oldu\u011fun i\u00e7in seviliyorsun. Bunun i\u00e7in \u00f6z\u00fcr dileme",
        "created_at": "2022-03-15 19:05:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503808679996448771,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503804165948071940,
        "text": "Edebiyat hocas\u0131&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/d8y38mHPEo",
        "created_at": "2022-03-15 18:43:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503803480368156674,
        "text": "@border_engene Olsun yaz sen sevdim konuyu yard\u0131m ederim ben",
        "created_at": "2022-03-15 18:41:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503802622557437958,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503802004027682820,
        "text": "@border_engene Konu zor de\u011fil anlamad\u0131\u011f\u0131n k\u0131s\u0131m varsa anlat\u0131r\u0131m",
        "created_at": "2022-03-15 18:35:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503789991025168392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503801845633925127,
        "text": "RT @jinniesarchives: #JIN \ud83d\udcf8 https://t.co/38BA6Z2o6f",
        "created_at": "2022-03-15 18:34:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503340468889075712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503801603039633421,
        "text": "RT @BangtanBoysTur: [INFO]\n\nHybe'nin kurucusu ve ba\u015fkan\u0131 Bang Si-hyuk, Seul Ulusal \u00dcniversitesi'nden (SNU) fahri doktora alacak.\nBang PD, S\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 18:33:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503638906578903041,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503793578241400835,
        "text": "RT @slayingflowers: tam olarak benim kafa https://t.co/JKd7wSZGDS",
        "created_at": "2022-03-15 18:01:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1724,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503425123508006917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503780224798011398,
        "text": "Kahvenin uykumu a\u00e7mas\u0131 gerekiyordu ama g\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7am\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-15 17:08:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503779299349913604,
        "text": "RT @hourlyvmk: ALL OF VOCAL LINE HAVING AN OST NOW \ud83e\udd7a https://t.co/hnh1wIFi78",
        "created_at": "2022-03-15 17:04:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503510850585481216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503766866782789637,
        "text": "RT @arkadasteroru: ayn\u0131 g\u00fcn i\u00e7inde 7. kahveyi i\u00e7ti\u011fimi g\u00f6ren kahve barda\u011f\u0131m https://t.co/O9SFBXcCt9",
        "created_at": "2022-03-15 16:15:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 890,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503460907573252096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503748710332837896,
        "text": "RT @jypnation: Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"MANIAC\" M/V Unit Teaser 1\n\nhttps://t.co/U74B1lwocB\n\n2022.03.18 FRI 1PM (KST) | 0AM (EST)\n\n#StrayKids #\uc2a4\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 15:03:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3382,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503747860218761229,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503748657207783428,
        "text": "RT @JYPETWICE_JAPAN: 3/16(\u6c34) TWICE 4th BEST ALBUM\u300e#TWICE4\u300f\u306b\u53ce\u9332\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u65e5\u672c\u8a9e\u30d0\u30fc\u30b8\u30e7\u30f3\u5168\u66f2\u306e\u30c7\u30b8\u30bf\u30eb\u914d\u4fe1\u304c\u672c\u65e5\u3088\u308a\u9806\u6b21\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\uff01\u5404\u914d\u4fe1\u30b5\u30a4\u30c8\u306b\u3066\u305c\u3072\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u3057\u3066\u307f\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u266a\n\nhttps://t.co/vJ9HlU\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 15:03:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6596,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503747868120666112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503748376575287307,
        "text": "RT @Stray_Kids: Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) \"MANIAC\" M/V Unit Teaser 1\n\nhttps://t.co/K8snpK9VV1\n\n2022.03.18 FRI 1PM (KST) | 0AM (EST)\n\n#StrayKids #\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 15:02:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64810,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503747885896286216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503748294652145667,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\uc194\ub77c]\n\n1st\u00a0Mini\u00a0Album\u00a0[\u5bb9 : FACE]\n'\uafc0 (HONEY)'\n\n\ud83d\udd38 COMEBACK D-DAY \ud83d\udd38\n\n2022.03.16\u00a06PM\u00a0(KST)\u00a0RELEASE\u2714 \n\n#Solar\u00a0#\u5bb9 #FACE #\uafc0 #HONE\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 15:01:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7127,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503747850269831176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503748134807261187,
        "text": "RT @rmarchives: one year since this happened\u2026 https://t.co/14MWp80rTE",
        "created_at": "2022-03-15 15:01:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2513,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503414448073101316,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503742383195840515,
        "text": "RT @BLACKPINK: #LISA \u2018MONEY\u2019\u00a0EXCLUSIVE PERFORMANCE VIDEO\u00a0HITS 500 MILLION VIEWS @Youtube\n\nBLINKs worldwide, thank you so much!\n\n'MONEY' EXC\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:38:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40551,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503741275279093760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503741907624730631,
        "text": "RT @SUGAPlCS: 1m \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73 https://t.co/3B9JV532oS",
        "created_at": "2022-03-15 14:36:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1512,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503430676858740737,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503741840029331457,
        "text": "RT @pluviophilebi: Ya\u015fad\u0131k karde\u015fim ya\u015fad\u0131k, alas\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131k. https://t.co/icQpaOySOh",
        "created_at": "2022-03-15 14:36:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503467608942678017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503740795479855114,
        "text": "RT @bts_bighit: We will be performing at the #GRAMMYs April 3 on @CBS! See you on Music's Biggest Night @RecordingAcad!\n\n#BTS #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 https:\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:31:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 276669,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503732754252550144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503740772029452295,
        "text": "RT @namjoona9764ps2: Small and Pretty bts inspired tattoos - a thread https://t.co/Dc35VKcV2H",
        "created_at": "2022-03-15 14:31:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16619,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503295422047322121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503740561777381384,
        "text": "RT @SilivrilikTweet: https://t.co/oTThGJqu5O",
        "created_at": "2022-03-15 14:31:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 428,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503715820714835969,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503739126633447431,
        "text": "RT @kapaksesigeldi: https://t.co/loZQkvflA5",
        "created_at": "2022-03-15 14:25:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 704,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503444084786188291,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503738710822686722,
        "text": "RT @trulyyourstan: televizyonda soyle diziler gormekten biktik ama siz israrla cekmekten B\u0130KMAD\u0130N\u0130Z. neleri normallestirdiginizin farkinda\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:23:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 343,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503451041676865541,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503738455221850119,
        "text": "G\u00fczel ama subway surfe daha \u00e7ok sariyor https://t.co/faJkDngWSY",
        "created_at": "2022-03-15 14:22:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503410436657537029,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503737507338407936,
        "text": "RT @ITZYofficial: Dancing to each era \u2728\nhttps://t.co/kOCeQFp1Ly\n\n#ITZY #Yeji #kpop #kpopalbum #itzyalbum #duet https://t.co/uhphEvPnWM",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503587514480992259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503737485788123138,
        "text": "RT @ITZYofficial: Reaction to \u201cinspired by ITZY outfit\u201d \nhttps://t.co/S15ju57YHH\n\n#ITZY #Lia #kpop #kpopoutfit #kpopfashion #itzyoutfit htt\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3840,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503590376556625924,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503737450182676480,
        "text": "RT @ITZYofficial: WANNABE shoulder-dance together @ JYP Center \ud83d\ude06\nhttps://t.co/89BOWgl8yQ\n\n#ITZY #Ryujin #wannabe #shoulderdance #kpop #duet\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4556,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503605169443213316,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503737362442076169,
        "text": "RT @ITZYofficial: Reaction to \u201coutfits inspired by ITZY \ud83d\udda4LOCO\ud83d\udda4 era\u201d \nhttps://t.co/kglSk1q88Y\n\n#ITZY #Chaeryeong #kpop #kpopfashion #kpopout\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4050,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503642046464393216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503737331928506371,
        "text": "RT @ITZYofficial: Enjoying \u2728Swipe\ud83d\udc83\u2728 \nhttps://t.co/vQELNse4pD\n\n#ITZY #Yuna #Kpop #Kpopdance #Duet https://t.co/HgkBoIEepy",
        "created_at": "2022-03-15 14:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5665,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503673580047171586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503736500273528836,
        "text": "@imonnielab Aaaa g\u00f6rebiliyorum",
        "created_at": "2022-03-15 14:14:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 764447925560872960,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503717842285379586,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503736430211878913,
        "text": "RT @imonnielab: \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udef0\ud83c\udffb yeni emojilere bak\u0131n e\u011fx\u00f6rlx\u00f6dx",
        "created_at": "2022-03-15 14:14:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503717842285379586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503736398754504707,
        "text": "RT @Mervuschka: Ka\u00e7 fak\u00fclte ya da ka\u00e7 kurumda an\u0131t mezar vard\u0131r? \u0130stanbul T\u0131p Fak\u00fcltesi\u2019nde var, hem de \u00f6\u011fretim \u00fcyesi otopark\u0131nda. Neden va\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 14:14:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503361893628629001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503603298309443588,
        "text": "RT @uyanhadi_: \"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n hakk\u0131n\u0131 \u00f6deyemeyiz\" deyip sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n hakk\u0131n\u0131 \u00f6demeyerek s\u00f6z\u00fcnde duran tek \u00fclkeyiz.",
        "created_at": "2022-03-15 05:25:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1995,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503255450447486976,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503603019639832576,
        "text": "RT @vkookuniliksutk: JIMIN OST \nJIMIN OST IS COMING\n#\uc9c0\ubbfc\uc774\uccabOST\ucd95\ud558\ud574\n#JiminOSTIsComing \n#OurBlues\n#\uc6b0\ub9ac\ub4e4\uc758\ube14\ub8e8\uc2a4\n#\uc9c0\ubbfc #JIMIN @BTS_twt",
        "created_at": "2022-03-15 05:24:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503583608715595780,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503602633340248065,
        "text": "RT @ikpop_updates: Jimin participates in tvN\u2019s new drama \u2018Our Blues\u2019 OST, this is his first drama OST since his debut.\n\nThe tvN\u2019s new drama\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 05:22:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 526,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503587693447430145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503471473498992646,
        "text": "Ders \u00e7al\u0131\u015fma karar\u0131 alana kadar uykum yoktu ama \u015fuan g\u00f6z\u00fcm\u00fc a\u00e7am\u0131yorum iyi geceler",
        "created_at": "2022-03-14 20:41:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503466515735228416,
        "text": "RT @fuckyoukanka: uzaya gidebilirim tecr\u00fcbem var bo\u015flu\u011fa \u00e7ok d\u00fc\u015ft\u00fcm",
        "created_at": "2022-03-14 20:22:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 581,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503113084856061954,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503466031263662085,
        "text": "@elVf_1 Kolay gelsin",
        "created_at": "2022-03-14 20:20:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1425100114746609677,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503465503486054402,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503465302549573634,
        "text": "@elVf_1 \u0130lk defa birinin \u00f6devi benimkinden daha fazla duyguland\u0131m\ud83e\udd7a",
        "created_at": "2022-03-14 20:17:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1425100114746609677,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503463770265423877,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503460334543290370,
        "text": "RT @GIDLETurkiye: [140322]\n\nB\u00fct\u00fcn \u015fark\u0131lar\u0131m\u0131z bugs listesinin ilk 15'inde \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapt\u0131 \ud83d\udc95\n\n@G_I_DLE https://t.co/KtDYAJ1vrz",
        "created_at": "2022-03-14 19:57:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503311877715238917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503460096067706883,
        "text": "O zaman bir yere gitmeyin ayna kar\u015f\u0131s\u0131nda oturun o kendine sen de ona bak https://t.co/SAASTsQ3Vr",
        "created_at": "2022-03-14 19:56:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503104461958520835,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503457345233469449,
        "text": "Oje s\u00fcrm\u00fc\u015ft\u00fcm 2 tanesi bozuldu",
        "created_at": "2022-03-14 19:45:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503457169999544327,
        "text": "S\u0131nav takvimi a\u00e7\u0131kland\u0131 ve 9 g\u00fcn var",
        "created_at": "2022-03-14 19:44:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503451803324764166,
        "text": "Aq her gece sa\u00e7ma sa\u00e7ma tweetlere denk gelip can\u0131m\u0131 s\u0131k\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-14 19:23:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503450845257637890,
        "text": "RT @bosunatiklama: Mersin B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi'nin 14 Mart T\u0131p Bayram\u0131 mesaj\u0131 https://t.co/9XAFFAfLnz",
        "created_at": "2022-03-14 19:19:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1194,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503368083062366211,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503447936528793600,
        "text": "RT @aoedethalia: Do you want to be ODDINARY?\n\n#straykidsfanarts #ODDINARY #Felix #aoart #StrayKidsComeback https://t.co/jzJNAbdLjB",
        "created_at": "2022-03-14 19:08:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503438625773608961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503441276045340673,
        "text": "RT @lugatsokagi: https://t.co/bllgV6kSz6",
        "created_at": "2022-03-14 18:41:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503121152113360902,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503430005308669959,
        "text": "@BenBirArmyim1 \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89",
        "created_at": "2022-03-14 17:57:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1457807424581251078,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503428479496462338,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503427946597568513,
        "text": "@BenBirArmyim1 evet\ud83d\ude36",
        "created_at": "2022-03-14 17:48:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1457807424581251078,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503427736102227972,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503427614358351879,
        "text": "@BenBirArmyim1 Yok be birine gerek yok dalgas\u0131na diyorum d\u00fcn kurt bak\u0131\u015fl\u0131m devri kapand\u0131 demi\u015ftim onun i\u00e7in",
        "created_at": "2022-03-14 17:47:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1457807424581251078,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503427048559292421,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503426722401824776,
        "text": "Benim yeni birini bulmam laz\u0131m b\u00f6yle ya\u015fayam\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-14 17:43:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503421444927148040,
        "text": "RT @HopeWorldDiary: Bu nedir https://t.co/lBkt3LFaTd",
        "created_at": "2022-03-14 17:22:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503357982167420928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503391397180805122,
        "text": "RT @solcugazete: Bo\u015fanma a\u015famas\u0131nda oldu\u011fu kad\u0131n\u0131n evine baltayla sald\u0131ran Yusuf Bazencir isimli erkek serbest b\u0131rak\u0131ld\u0131 https://t.co/RqTUJ\u2026",
        "created_at": "2022-03-14 15:23:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503310048239529988,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503382863122776077,
        "text": "RT @_dr_dodo: ben nedense sevdim ya, farkl\u0131 bi t\u0131n\u0131s\u0131 var bence https://t.co/W4JQKeMCQv",
        "created_at": "2022-03-14 14:49:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503113409499381761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503381368759324676,
        "text": "Karde\u015fim tw hesab\u0131 a\u00e7m\u0131\u015f gidip bulay\u0131m",
        "created_at": "2022-03-14 14:43:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503237976008101888,
        "text": "RT @bangtantr: [\ud83c\udf6c] @BTS_twt #Jimin\u2019in kula\u011f\u0131n\u0131n arkas\u0131ndaki d\u00f6vme \"Youth\" \ud83e\udd7a\ud83d\udc9c\n\n-Youth\n-Hilal \ud83c\udf19\n-13\n-Young Forever\n-Nevermind\n\ncr. PJM_vocal\u2026",
        "created_at": "2022-03-14 05:13:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503066506074144771,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503237917359194116,
        "text": "RT @kr_now: #studio\ubb38\ub098\uc787\ud83c\udfd5 \n\uc774\ubc88\uc8fc \ubb38\ub300\ud45c(#\ub9c8\ub9c8\ubb34 #\ubb38\ubcc4) \ucea0\ud551 \ud30c\ud2b8\ub108\ub294?!\n\n3/14(\uc6d4) #\ud15c\ud398\uc2a4\ud2b8 #TEMPEST\n3/16(\uc218) #\uc194\ub77c #Solar #OUTNOW\n3/18(\uae08) #\uc2a4\ud14c\uc774\uc528 #STAYC\n\n\uad81\uae08\ud55c \uc9c8\ubb38 / \ud558\uace0 \uc2f6\u2026",
        "created_at": "2022-03-14 05:13:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3099,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503237537380573188,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503235465838747655,
        "text": "RT @sadpicturess: https://t.co/MCAuiUduzt",
        "created_at": "2022-03-14 05:03:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503044055910998025,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503234148005261314,
        "text": "@BenBirArmyim1 Bence de\ud83e\udd76",
        "created_at": "2022-03-14 04:58:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1457807424581251078,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503233141322010627,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503232527607160833,
        "text": "-3 derece lan donuyorum",
        "created_at": "2022-03-14 04:52:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503228032902914050,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300cVoltage\u300dMusic Video Teaser\n\nhttps://t.co/GR8s3WVgo3\n\n#ITZY #Voltage",
        "created_at": "2022-03-14 04:34:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4612,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503219492666875907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503101599937409034,
        "text": "Beni \u015fuan mutlu edecek tek haber tatil haberi onun d\u0131\u015f\u0131nda iyi geceler",
        "created_at": "2022-03-13 20:12:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 7,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503095059075723265,
        "text": "Sabah hava -2 derece olacakm\u0131\u015f g\u00f6t\u00fcm\u00fcz donarak okula gidicez",
        "created_at": "2022-03-13 19:46:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503094476604166146,
        "text": "RT @efsoduyar: G\u00fcnayd\u0131n https://t.co/tm8uBTUOuq",
        "created_at": "2022-03-13 19:43:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 722,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502904378419732481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503087788148899843,
        "text": "@border_engene Link link link",
        "created_at": "2022-03-13 19:17:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1424762045564608519,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503087505956081664,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503084073396453382,
        "text": "@bosgezengen 8",
        "created_at": "2022-03-13 19:02:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1313173490938400769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503081964764606465,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503077669914689536,
        "text": "@bosgezengen G\u00fcnde 4 saat giriyormu\u015fum 2 saat kitap okusam gelece\u011fim ayd\u0131nlan\u0131r",
        "created_at": "2022-03-13 18:36:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1313173490938400769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503077357573361664,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503076837446066188,
        "text": "RT @Niaikoo: Ailenin kavgac\u0131,huysuz,sinir hastas\u0131 olan \u00e7ocu\u011fu https://t.co/vsmiQMU3yU",
        "created_at": "2022-03-13 18:33:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 268,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502906124927913987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503076748287778823,
        "text": "@yoonngii_ Vip bonuslarin hepsini g\u00f6rd\u00fcm\ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-03-13 18:33:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503076535657508866,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503076535657508866,
        "text": "@yoonngii_ https://t.co/6NY7PhH0qX",
        "created_at": "2022-03-13 18:32:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1488113210750382082,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503028902788317186,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503076416111489031,
        "text": "@yoonngii_ Bekle bulay\u0131m baz\u0131lar\u0131 normal \u015feyler",
        "created_at": "2022-03-13 18:31:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1488113210750382082,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503075689645412361,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503075873334906881,
        "text": "Benim okuma hevesim ka\u00e7t\u0131 gidip d\u00f6nerci a\u00e7sam daha iyi yerlere gelirim",
        "created_at": "2022-03-13 18:29:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503075572238491649,
        "text": "@yoonngii_ Senin g\u00f6zleri de bozal\u0131m m\u0131? SBAKSVQNWVSNAVQNBSNQBWNABQ",
        "created_at": "2022-03-13 18:28:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1488113210750382082,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503074894396993542,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503075314963988480,
        "text": "Hevesim olan \u015feylere param yetmedi\u011fi i\u00e7in onlar\u0131 da d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum art\u0131k https://t.co/a78o10M29p",
        "created_at": "2022-03-13 18:27:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503075157597958156,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503075157597958156,
        "text": "Kitap okuyam\u0131yorum agliycam hi\u00e7bir \u015feye hevesim kalmad\u0131",
        "created_at": "2022-03-13 18:26:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503074937501847557,
        "text": "RT @fatmadiyin: Depresyona girince \u00e7ikolata yiyip film izledi\u011fini s\u00f6yleyenler hayatlar\u0131nda hi\u00e7 depresyona girmemi\u015f ki\u015filerdir",
        "created_at": "2022-03-13 18:26:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 769,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502905011482857473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503074887761600515,
        "text": "@bosgezengen Son durum; \u00e7ocuk takibi b\u0131rakt\u0131. Ben de uzun s\u00fcredir instay\u0131 dondurmak istiyordum biraz \u00f6nce dondurdum:)",
        "created_at": "2022-03-13 18:25:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497908575934599169,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503074356079087619,
        "text": "Yar\u0131n okul olmayan bir pazar sabah\u0131 istiyorum",
        "created_at": "2022-03-13 18:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503074218128334850,
        "text": "RT @murphysozleri: https://t.co/3DyVDPEgT0",
        "created_at": "2022-03-13 18:23:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 928,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502916058402930693,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503073871440007170,
        "text": "@yoonngii_ G\u00f6zleri b\u0131rak benim tamamen sildirmem gerek",
        "created_at": "2022-03-13 18:21:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1488113210750382082,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503072142514135049,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503071899953336324,
        "text": "Lan biri bana g\u00f6z versin biraz \u00f6nce g\u00f6rd\u00fcklerimi silmem gerek offf",
        "created_at": "2022-03-13 18:14:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503057816898215942,
        "text": "RT @sevimkoskavga: murat dalk\u0131l\u0131\u00e7 yarg\u0131lans\u0131n https://t.co/kOxbzKX8yd",
        "created_at": "2022-03-13 17:18:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 772,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502793766800961545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503057356900474881,
        "text": "RT @alperimeen: abi ben sizin a\u00e7\u0131k\u00f6\u011fretim s\u0131navlar\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcp sizi mezun etmek zorunda m\u0131y\u0131m?????",
        "created_at": "2022-03-13 17:16:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1300,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502683845526708226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503041810180026381,
        "text": "RT @vante95x: https://t.co/Ls5awVsLgv",
        "created_at": "2022-03-13 16:14:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31567,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502996621893713924,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503015019579166729,
        "text": "40 sayfa matematik \u00f6devi mi olur aq",
        "created_at": "2022-03-13 14:27:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1503014624572198925,
        "text": "RT @eylobasar: anira anira g\u00fclmedigi icin oyku karayel oyunculugu&gt;&gt;&gt;&gt;",
        "created_at": "2022-03-13 14:26:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 628,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502658944988295168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503014497958641668,
        "text": "RT @bts_bighit: [#\uc624\ub298\uc758\ubc29\ud0c4] 3\uc77c\uac04\uc758 \uae30\uc801 \uac19\uc740 \ucf58\uc11c\ud2b8\ub97c \ud568\uaed8\ud574 \uc900 \uc544\ubbf8\ub4e4 \uace0\ub9c8\uc6cc\uc694\ud83d\udc9c \ucd94\uc6b4 \uaca8\uc6b8\uc774\uc5b4\ub3c4 \ub530\ub73b\ud55c \ubd04\ub0a0\uc774\uc5b4\ub3c4 \uc544\ubbf8\uc640 \ubc29\ud0c4\uc740 \ud56d\uc0c1 \ud568\uaed8\ud574 \ud83d\ude0d\n\n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTS #BTSARMY  \n#\uc544\ubbf8\uc640\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ub9e4\uc77c\uc774\ubd04\ub0a0 #\uc544\ubbf8\ub294_\uc544\ub984\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 14:25:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 336854,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502990190771859459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502940347730649090,
        "text": "@MIL0ST4Y Hesab\u0131 gizli https://t.co/5ZUt9fzY1A",
        "created_at": "2022-03-13 09:31:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1208771145664737281,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502938361719410693,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502933678380494848,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131 devri kapand\u0131 arkada\u015flar buraya kadard\u0131",
        "created_at": "2022-03-13 09:04:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502931749479010309,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83d\udc8c Invitation for MIDZY (March Ver.) \ud83d\udc8c\n\nHave a SWEET day with ITZY\ud83c\udf6d\n\n\u2764 2022.3.13 SUN 14:00 (KST)\n\u2764 @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 08:57:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1822,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502826780050268160,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502931736501665799,
        "text": "RT @ITZYofficial: \uce58\ud0a4\uce58\ud0a4 \ucc28\uce74\ucc28\uce74 \ucd08\ucf54\ucd08\ucf54\uce69 \ucfe0\ud0a4....  #\uc61e\ub369 's \ucd08\ucf54\uce69\ucfe0\ud0a4 \ub9cc\ub4e4\uae30\ud83c\udf6a 20220313 Cookie Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73https://t.co/AAvPNjE0a\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 08:57:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2368,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502841888344211462,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502931719879593988,
        "text": "RT @ITZYofficial: Have a SWEET day with ITZY \nhttps://t.co/8Qu4avd2RG\n\n\u2764 @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\n\u2764 Only For OFFICIAL FANCLUB \n    MIDZY 1ST\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 08:56:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1967,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502872287221260291,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502931707036684290,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n#RYUJIN #CHAERYEONG #YUNA\nVer.2\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/qaS\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 08:56:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9697,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502856979492057090,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502931689756049413,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c\ud83c\udf6c \nhttps://t.co/wTd0IJnbD1\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Ryujin #\ub958\uc9c4 #skiskiski #skidance https://t.co/Gq9iAr0ODM",
        "created_at": "2022-03-13 08:56:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10271,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502927008355188741,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502931667366854657,
        "text": "@MIL0ST4Y Mentteki biri bulmu\u015f ben de 2 saat arad\u0131m",
        "created_at": "2022-03-13 08:56:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1208771145664737281,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502879583124836354,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502761289629716483,
        "text": "Naz yap\u0131yor yaa https://t.co/Hok1edGlSl",
        "created_at": "2022-03-12 21:39:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502761238606057478,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502761238606057478,
        "text": "Hikayenin s\u00fcresi doldu\ud83e\uddc3 https://t.co/rLtZ6CPaW2",
        "created_at": "2022-03-12 21:39:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502746018017857540,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502746018017857540,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131m yak\u0131n arkada\u015flara att\u0131\u011f\u0131m hikayeye bakmad\u0131",
        "created_at": "2022-03-12 20:39:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502745378063622149,
        "text": "@namjoonsgf22 \ud83c\udf7d yemek tak\u0131m\u0131 hediyen",
        "created_at": "2022-03-12 20:36:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1420549601992585223,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502744802542112776,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502743332547698689,
        "text": "Lan biri bulsun \u015fu kediyi kafay\u0131 yiycem https://t.co/ihIkV6kf2U",
        "created_at": "2022-03-12 20:28:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502723013019582469,
        "text": "RT @official_skyle: [#\uc9c0\ub2c8]\n\nMC\uc9c0\ub2c8\uc5b4\uc2a4 \n\n#SKYLE #\uc2a4\uce74\uc774\ub9ac\n#GINNY https://t.co/auHxjkPevf",
        "created_at": "2022-03-12 19:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502600917438263297,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502721739243069440,
        "text": "RT @milfskyu: https://t.co/5kR1SNtleG",
        "created_at": "2022-03-12 19:02:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5044,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502639042554327041,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502713828928368651,
        "text": "RT @avcennetdrms: 35 TL ile yap\u0131labilecek tek sanatsal etkinlik bu zaten",
        "created_at": "2022-03-12 18:31:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1244,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502359929746857986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502713580373872645,
        "text": "RT @hlittlebrownie: Su an bana magnum cubuklarindan araba cikma ihtimali, benim calisip araba alabilme ihtimalinden daha yuksek",
        "created_at": "2022-03-12 18:30:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2076,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502332681849389060,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502710021989310467,
        "text": "RT @bts_bighit: [#\uc624\ub298\uc758\ubc29\ud0c4] B\u3163\ud2f0\uc5d0\uc2a4,, \ube44 \ubabb\ud53c\ud588\uc2a4,, \u2614\ufe0f\ud83d\ude02\u2614\ufe0f \uacf5\uc5f0 \ubcf4\ub7ec \uc640\uc900 \uc544\ubbf8\ub4e4, \uc548\uc5d0\uc11c \uacf5\uc5f0 \ubd10\uc900 \uc544\ubbf8\ub4e4 \ubaa8\ub450 \ubaa8\ub450 \uac10\uae30 \uc870\uc2ec! \ub530\ub73b\ud55c \ubb3c\uc5d0 \uc0e4\uc6cc \ud544\uc218! \ub0b4\uc77c \ub610 \ub9cc\ub098\uc694\ud83d\udc9c\n \n#\ub2c9\uac12\uc18c\ub144\ub2e8 #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 #BTS #BTSA\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 18:16:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 328225,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502626515355246592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502696849811116039,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n#YEJI #LIA\nVer.2\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/4tKsniWr8X",
        "created_at": "2022-03-12 17:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11064,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502570089962360833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502696824775352320,
        "text": "RT @BTS_twt: Good night\ud83d\ude0a\n#JIMIN https://t.co/GIbvNpTgIL",
        "created_at": "2022-03-12 17:23:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 568779,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502642268087283712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502542315205844993,
        "text": "RT @izinvar: birine bana davrand\u0131\u011f\u0131 gibi davran\u0131nca ben su\u00e7lu oluyorum",
        "created_at": "2022-03-12 07:09:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3419,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502262105348714496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502538804053397506,
        "text": "Karde\u015fimi bacaklar\u0131ndan duvara assam \u00e7ok mu abart\u0131 olur",
        "created_at": "2022-03-12 06:55:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502302677379817472,
        "text": "RT @ononreklamlar: D\u00fcnyan\u0131n en hakl\u0131 uyar\u0131s\u0131... https://t.co/DQL9Y2CMPz",
        "created_at": "2022-03-11 15:17:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502200619922333696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502293425391083532,
        "text": "RT @senkimkpekkkk: O\u011flum 4 ya\u015f\u0131ndayken bana \u201canne sen niye herkesten daha g\u00fczelsin, seni ba\u015fka Allah m\u0131 yaratt\u0131\u201d demi\u015fti. Ben sizin k\u0131\u00e7\u0131 k\u0131\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 14:40:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 313,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501922070124544008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502292834908581896,
        "text": "\u00c7ocu\u011fun y\u00fcz\u00fc bile g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor aq ne diyim https://t.co/oHBdulQGlV",
        "created_at": "2022-03-11 14:38:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1502256786501521415,
        "text": "RT @handekuday: Bergen\u2019i izleyip a\u011flayanlar bi yandan da G\u00fcl\u015fen\u2019in kocas\u0131n\u0131 k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131yor \u201cay nas\u0131l izin veriyor bunlara, ne bi\u00e7im erkek\u201d diy\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 12:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3231,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502186492772646915,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502256253971619845,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\nEP.02 #RYUJIN &amp; #CHAERYEONG\n\ud83d\udcf9 https://t.co/tmjRiGk2G3\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2LOG htt\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 12:12:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5522,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502207712918052870,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502010663153111051,
        "text": "RT @uyanhadi_: S\u00fcrekli \ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya ile k\u0131yaslanmaktan s\u0131k\u0131ld\u0131ysan\u0131z Tanzanya ile k\u0131yaslayal\u0131m:\n\n                     \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00fcrkiye     \ud83c\uddf9\ud83c\uddffTanzanya\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 19:57:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3605,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501987591662587905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502002816797265924,
        "text": "Amk telefonu silinenleri geri ver bar\u0131\u015fal\u0131m https://t.co/6xFzm9XtWf",
        "created_at": "2022-03-10 19:25:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501999425392099328,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501999425392099328,
        "text": "A\u011flam\u0131yorum ama sakin kalmak \u00e7ok zor https://t.co/UgD8Ls4fzR",
        "created_at": "2022-03-10 19:12:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501999093119430676,
        "text": "@istanbulb3yi Sen bir de s\u0131n\u0131fta g\u00f6r g\u00fclmekten nefes alam\u0131yoruz",
        "created_at": "2022-03-10 19:11:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1365775922981437440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501990296757878785,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501977559193595918,
        "text": "S\u0131n\u0131f\u0131n beni dikkate alma seviyesi https://t.co/yWy0MGRaz1",
        "created_at": "2022-03-10 17:45:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501963499269992460,
        "text": "RT @ARMY_forevere_: Replay \nhttps://t.co/ZR5oCskEJO",
        "created_at": "2022-03-10 16:49:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1798,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501963075808743435,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501961557009481741,
        "text": "RT @imonnielab: Konserde performans s\u0131ras\u0131nda Bangtan\u2019\u0131n arkalar\u0131nda bulunan elin i\u00e7inde bir \u00e7i\u00e7ek vard\u0131. Baz\u0131 fanlar bu \u00e7i\u00e7e\u011fin Smeraldo \u00e7\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 16:41:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 155,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501935638114758668,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501957464501149698,
        "text": "RT @solcugazete: \u0130stanbul'da bir erkek, evli oldu\u011fu kad\u0131n\u0131 ve \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 \u00f6ld\u00fcrd\u00fckten sonra intihar etti",
        "created_at": "2022-03-10 16:25:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501926103316930561,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501957452497043457,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc5ec\ub7ec\ubd84\ub4e4 \uc624\ub298 \ub108\ubb34 \uc990\uac70\uc6e0\uc5b4\uc694\n\ud1a0\uc694\uc77c \uc77c\uc694\uc77c\uc740 \ube44 \uc628\ub2e4 \ud558\ub2c8\uae4c \ub354 \ub530\ub4ef\ud558\uac8c \uc785\uace0\uc624\uc138\uc6a9 \ud558\ud2b8 https://t.co/8XWAqzMEOk",
        "created_at": "2022-03-10 16:25:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 542031,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501919898590941185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501957390559854593,
        "text": "RT @BTS_twt: \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n\uace0\ub9d9\uc2b5\ub2c8\ub2e4 https://t.co/fuwoQUXLsd",
        "created_at": "2022-03-10 16:25:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 524905,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501914631761104902,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501957341704556546,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc218\uace0\ud558\uc168\uc2b5\ub2c8\ub2f9~ \ud1a0\uc69c\ub0a0\ub85c \uace0\uace0\uace0! https://t.co/0S6IzPTqnH",
        "created_at": "2022-03-10 16:25:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 561977,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501917790130749446,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501906934378676225,
        "text": "RT @BIGHIT_MUSIC: [\uae30\uc0ac] 2\ub144 \ubc18 \ub9cc \uc8fc\uacbd\uae30\uc7a5\uc11c \uc7ac\ud68c\ud55c #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 \u00b7\uc544\ubbf8\u2026\"\uc5ec\uae30\uac00 \uc6b0\ub9ac \uace0\ud5a5\"\nhttps://t.co/qfrfTYi3Ms",
        "created_at": "2022-03-10 13:04:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23183,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501906231195484161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501906803109543938,
        "text": "RT @btsfashionhr: LOOK AT THEM https://t.co/XWQ789P0N7",
        "created_at": "2022-03-10 13:04:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51140,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501873255791177733,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501854602974617601,
        "text": "RT @mehmtcntpc: Okuma bek\u00e7i ol 8000 maa\u015f \n6 sene t\u0131p oku 8000 maa\u015f \n4 sene hukuk oku maa\u015f alma",
        "created_at": "2022-03-10 09:36:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1266,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501537865448177667,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501854154645557251,
        "text": "RT @pusholder: Mansur Yava\u015f: \u201c\u00d6zel halk otob\u00fcs\u00fc ve dolmu\u015f\u00e7u esnaf\u0131m\u0131z artan maliyetler kar\u015f\u0131s\u0131nda hizmete devam edemeyeceklerini bildirdi.\u201d\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 09:35:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 246,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501630094581841924,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501854077013082114,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc724\ud0a4 \uc0dd\uc77c\uc740 \uc774\ub300\ub85c \uc9c0\ub098\uac00\uba74 \uc548\ub3fc \ud55c\ubc88 \ub354 \ud574 #\uc0dd\ucd95 \ubdd4 https://t.co/nOo92vH7XT",
        "created_at": "2022-03-10 09:34:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 464001,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501746972512092161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501854012714491915,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY X H&amp;M\n\nH&amp;M with ITZY Collection\n2022.03.24.THU\n\n\ud83c\udf4f https://t.co/uwtHOrEMRC\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#HMwithITZY #D\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 09:34:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13155,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501827838571212801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501853991222890502,
        "text": "RT @BTS_twt: D-day!! \n#PTD_ON_STAGE_SEOUL\n#\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/FLozxSs3dA",
        "created_at": "2022-03-10 09:34:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 601158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501828891245105155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501853932309696513,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\n\ub958\uc9c4\ud83d\udc97\ucc44\ub839\n\n2022.03.11 FRI 18:00 (KST)\n\ud83d\udcf9 https://t.co/AAvPNjE0a8\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2L\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 09:34:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5553,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501845325283086336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501656276606017536,
        "text": "RT @agustdfms: \ud83e\udd7a https://t.co/47ochITnQZ",
        "created_at": "2022-03-09 20:28:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16372,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501536678833491971,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501656178455105545,
        "text": "RT @MTV: HAPPY BIRTHDAY to @BTS_twt's Suga!! \ud83d\udc9d \ud83d\udcab https://t.co/l9zmVJLOxJ",
        "created_at": "2022-03-09 20:28:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10122,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501573531645186050,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501650790053728258,
        "text": "RT @morevividly: gunumun her saniyesini o kadar doldurmaliyim ki noronlarim tek bir dusunce bile iletememeli",
        "created_at": "2022-03-09 20:07:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3204,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501287539008839680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501650581991178241,
        "text": "RT @NoContextSag: Mazi kalbimde bir yarad\u0131r https://t.co/AiE0yiLwUi",
        "created_at": "2022-03-09 20:06:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 686,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501577575893815301,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501648672383246342,
        "text": "RT @belkibitti: ben bunu nas\u0131 hi\u00e7 d\u00fcs\u00fcnemedim ya https://t.co/bDztINesEY",
        "created_at": "2022-03-09 19:58:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501328926504800256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501648602472534027,
        "text": "RT @mindfuck3rberg: starbucks, mcdonalds, kfc filan toplanm\u0131\u015f gidiyor rusya'dan. f\u0131rsat bu f\u0131rsat, a\u00e7acaks\u0131n bi kahve d\u00fcnyas\u0131, ad\u0131yaman \u00e7i\u011f\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 19:58:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1630,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501305499328806917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501648021087473673,
        "text": "RT @minrubyjane: Spotifydan kaz\u0131k yemek de neymis en iyi kaz\u0131\u011f\u0131 su pic atti https://t.co/ETcfOHLF78",
        "created_at": "2022-03-09 19:56:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 232,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501277848023273474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501647960492359697,
        "text": "RT @meluwayne: Az \u00f6nce Bergen filmini izleyen birinden \"Bergen ve annesi de az de\u011fil he. Hatta H.S masum olan ki\u015fi burda.\" laf\u0131n\u0131 duydum. S\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 19:55:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 99,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501450369880186883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501647782339305474,
        "text": "RT @gokeroloji: Tanr\u0131m sen affetsen ben affetmem diyen bergen\u2019in psikopat kocas\u0131n\u0131 7 kere affetmesi\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 19:55:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 607,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501460966445400068,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501647393074339840,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc724\uae30 \ud574\ud53c\ubc8c\uc2a4\ub370\uc774 \ube0c\ub85c https://t.co/ZfHKj5enzR",
        "created_at": "2022-03-09 19:53:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 572331,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501476123901042688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501646314127437831,
        "text": "RT @BTS_twt: \ub204\uc6cc\uc788\uc73c\uba74 \ud488\uc548\uc5d0 \ud30c\uace0 \ub4dc\ub294 \ud640\ub9ac \ub108\ubb34 \uadc0\uc5fd\ub2f9... #SUGA_BDAY https://t.co/JpDkyKwaOO",
        "created_at": "2022-03-09 19:49:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 471046,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501531378512318465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501646301745795072,
        "text": "RT @BTS_twt: D-1\n\uc5ec\ub7ec\ubd84 \ub9ce\uc774 \ucda5\uc2b5\ub2c8\ub2e4\n\uaf2d \uc644\uc804\ubb34\uc7a5 \ubd81\uadf9 \uac00\ub294 \ub290\ub08c\uc73c\ub85c \uc624\uc2dc\uad6c\uc694\n\uae30\ub9bd \ud568\uc131\uc740 \uc5c6\uc5b4\ub3c4 \ud48b\ucd78\ud578\uc811\uacfc \ud5e4\ub4dc\ubc45\uc789\uc73c\ub85c \ud55c\ubc88 \uc5b4\ub5bb\uac8c\ub4e0 \ud574\ubcf4\uc790\uad6c\uc694\n\ub0b4\uc77c \ubd10\uc694 !!\n\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL \n#\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 ht\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 19:49:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 490906,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501532342552510464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501646288663765005,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc6b0\ub9ac \uc288\uac00\ud615 \uc0dd\uc77c \ub9ce\uc774 \ucd95\ud558\ud574\uc694\ud83d\ude0a\n\uac74\uac15\ud558\uc790\uc789\n#JIMIN\n#\uafb9\n#\uc288\uac00\uc0dd\uc77c\u314a\u314b https://t.co/bBvjP3a181",
        "created_at": "2022-03-09 19:49:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 627565,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501535073379942402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501646104806531072,
        "text": "RT @solcugazete: Burdur\u2019da 17 ya\u015f\u0131ndaki Gizem Canbulut\u2019u canice katleden Eren Y\u0131ld\u0131z adl\u0131 erkek, 8 Mart g\u00fcn\u00fc yarg\u0131land\u0131\u011f\u0131 davan\u0131n karar dur\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 19:48:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501622595866660866,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501427261802795010,
        "text": "RT @solcugazete: Hatay\u2019da bir kad\u0131n\u0131 istismar edip, k\u0131zg\u0131n ya\u011fla yakan ve \u201cM\u0130T \u00fcyesiyim bana bir \u015fey olmaz\u201d diyen Mustafa Resul Erkmen isim\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 05:18:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3677,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501307702676385793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501273720488402954,
        "text": "RT @safakcostu: Sabah bi uyand\u0131m hamile oldu\u011fum icin istifa etmemi isteyen kurum 8 Mart mesaj\u0131 yay\u0131nlam\u0131\u015f, \u00f6zelden hakaret eden adam da 8 M\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 19:08:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8912,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501081102269751298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501273443937009674,
        "text": "RT @jjooSG93: D vs D #SUGA https://t.co/STzvgWZnli",
        "created_at": "2022-03-08 19:07:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23791,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500947522956804096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501271283048361990,
        "text": "RT @ekremeditoglu: D\u00fcnya kad\u0131nlar g\u00fcn\u00fcn\u00fcz kutlu olsun. https://t.co/oKlwnJfWBN",
        "created_at": "2022-03-08 18:59:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 347,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500948751216787456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501271232968380422,
        "text": "RT @theistumblr: Her g\u00fcn #8Mart olsun. https://t.co/6y2JdsAuj5",
        "created_at": "2022-03-08 18:58:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1064,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501108399085395971,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501271216363130885,
        "text": "RT @alniopulesitivt: https://t.co/e0q3nLubQ0",
        "created_at": "2022-03-08 18:58:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 428,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501087821699985408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270902738235397,
        "text": "RT @aleviates2000: Pera palasta 100 sene onceye giden benim portre https://t.co/b1uq0IbDrP",
        "created_at": "2022-03-08 18:57:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500624813987143684,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270290667606022,
        "text": "RT @solcugazete: Benzine 1.07 TL,\nMotorine 1.59 TL zam geldi!",
        "created_at": "2022-03-08 18:55:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501206841396768779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270201848909828,
        "text": "RT @BTS_twt: -\ub0a8\uce08",
        "created_at": "2022-03-08 18:54:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 337985,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501220269658374144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270188699836427,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc0dd\ucd95 \uc6b0\ub9ac \ub2ec\ucf64 \ub2ec\ucf64 \uc288\uac00\ud615 \ud83d\ude3c\ud83d\ude3d\ud83d\ude1a\ud83c\udf82\n#HappyBirthdaySUGA \n#\uc724\uae30_\ub0b4_\ubcc4\uc774\uc790_\ub098\uc758_\uc6b0\uc8fc\ub2c8\uae4c \n#HAPPYSUGADAY\n#AGUSTD https://t.co/yNw2KxhvVX",
        "created_at": "2022-03-08 18:54:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 545171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501244913828069378,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270171994017801,
        "text": "RT @BTS_twt: \uadf8\ub294 '\uc6b1'\ud588\ub2e4.. \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\n#AGUSTD \n#YoongiDay \n#\uc724\uae30\uc758\uc724\uae30\ub098\ub294\uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ud574 \n#\uc288\uac00\ud615\uc0dd\uc77c\u110e\u110f \n #\ud649\ud544\ub984 https://t.co/2PuYfqb40T",
        "created_at": "2022-03-08 18:54:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 524247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501255921107972096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501270030121635841,
        "text": "RT @solcugazete: Yabanc\u0131 bir gazetecinin payla\u015f\u0131m\u0131:\n\n\u201cAz \u00f6nce \u0130stanbul'da bir D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc protestosunun \u00f6n\u00fcnden ge\u00e7tim ve bunu g\u00f6rd\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 18:54:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 390,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501267399269486593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501269774193643530,
        "text": "RT @BTS_twt: \uc6b0\ud30c \ub2d8 \uc0dd\uc77c\ucd95\ud558\ub4dc\ub9bd\ub2c8\ub2e4.\n\n#\uc724\uae30\uc0dd\uc77c\u314a\u314b https://t.co/Wqc4LIjVX1",
        "created_at": "2022-03-08 18:53:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 568462,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501220236569497601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501269720225533955,
        "text": "Ya amk spotify a\u00e7\u0131lm\u0131yor giremiyorum sinir krizi geciricem yeni hesapta a\u00e7am\u0131yorum",
        "created_at": "2022-03-08 18:52:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1501269534598221829,
        "text": "@singularitiny Beni \u00fczen \u015fey \u00f6nceden 4 paketini 50 tlye alabiliyor olmam",
        "created_at": "2022-03-08 18:52:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1468557762170966018,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501206597112107018,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501200102534303746,
        "text": "B\u00f6yle ekonomiyi...",
        "created_at": "2022-03-08 14:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501199191145648129,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501199257633701891,
        "text": "RT @BTS_twt: D-2\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\n#\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL https://t.co/rBLDpevAxN",
        "created_at": "2022-03-08 14:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 579579,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501168362247766023,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501199191145648129,
        "text": "Otob\u00fcste buna 47 TL verdi\u011fim i\u00e7in a\u011fl\u0131yordum. \u00d6n\u00fcmdekiler d\u00f6n\u00fcp a\u011fl\u0131yor muyum diye bakt\u0131\ud83d\ude2d https://t.co/9ORV8z8WgE",
        "created_at": "2022-03-08 14:12:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1500930892558176262,
        "text": "RT @faiththefuture1: Ya ke\u015fke biri bunlar\u0131n hepsini a\u00e7\u0131klayan anlatan bir bilgilendirme tweeti haz\u0131rlasa bizde bilgilensek https://t.co/YlQ\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:26:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500389388290871298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929659306979329,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf1f\ud83c\udf4b\ud83c\udf4a\ud83c\udf49\ud83c\udf4e\ud83c\udf4d\ud83e\udd23\ud83c\udf89\ud83d\uddbc\ud83c\udfa8\u270f\ud83d\udd8d\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\nHappy Birthday MIDZY in February\n\ud83c\udf1f\ud83c\udf4b\ud83c\udf4a\ud83c\udf49\ud83c\udf4e\ud83c\udf4d\ud83e\udd23\ud83c\udf89\ud83d\uddbc\ud83c\udfa8\u270f\ud83d\udd8d\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udc8c 2022.3.6 SUN 14:00 (KST)\n\ud83d\udc8c @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\n\ud83d\udc8c On\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2889,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498931116387934211,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929650377306115,
        "text": "RT @ITZYofficial: [ #ITZY ]\n\ud83c\udf1fHappy Birthday MIDZY in February\ud83c\udf1f\nhttps://t.co/x3yJjSseVK\n\n\ud83d\udc8c @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\n\ud83d\udc8c Only For OFFICIAL FANCL\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2156,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500335849908498432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929637257523201,
        "text": "RT @ITZYofficial: [\ud83d\udd34LIVE]\n\n\ud53c\uc790 \uc138\ud310 \uc3d8\uaca0\uc2b5\ub2c8\ub2e4^^ \ud5c8\ub9ac\ud53c\uc790, \uc5bc\uad74\ud53c\uc790, \uc720\ub098\ud53c\uc790 #Twenty \uc720\ub098\ud45c \ud53c\uc790 \ub9cc\ub4e4\uae30\ud83c\udf55 20220306 Pizza Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\uac8c\n\ud83c\udf73https\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2147,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500361193072246784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929623152025601,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83d\udc8c Invitation for MIDZY (March Ver.) \ud83d\udc8c\n\nHave a SWEET day with ITZY\ud83c\udf6d\n\n\u2764 2022.3.13 SUN 14:00 (KST)\n\u2764 @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1735,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500370679492792320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929615795265546,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\nTeaser #RYUJIN\n\nhttps://t.co/8ElIye6Kvm\n\n#ITZY #Voltage #Spice",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3901,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500320424701620224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929585692790789,
        "text": "RT @ITZYofficial: [\ud83d\udd34LIVE]\n\nITZY \uc720\ub098 \ud53c\uc790 \uc138\ud310 \uc3d8\uaca0\uc2b5\ub2c8\ub2e4^^ \ud5c8\ub9ac\ud53c\uc790, \uc5bc\uad74\ud53c\uc790, \uc720\ub098\ud53c\uc790 #Twenty \uc720\ub098\ud45c\n\ud53c\uc790 \ub9cc\ub4e4\uae30\ud83c\udf55 20220306 Pizza Cookbang &amp; Mukbang LIVE\n\n#\uca5d\uca5d\ubc15\uc0ac_\uc788\uc9c0\uac00_\ubbff\uc9c0\uc5d0\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 20:21:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500396122551947266,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929218418466823,
        "text": "RT @BTS_twt: D-4\u00a0\n\uc870\uae08\ub9cc \uae30\ub2e4\ub824\uc694\n#JIMIN\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL #\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/drywXXJhfm",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 612315,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500455666338578433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929206326542336,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83e\udd70\nhttps://t.co/Rjy3Y4xdCB\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Ryujin #\ub958\uc9c4\n@Meghan_Trainor https://t.co/lmH2YT86ik",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15533,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500457922647977984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929184079749127,
        "text": "RT @ITZYofficial: 6\ucef7 \uc720\ub098\u2728\nhttps://t.co/hEFvbjda6b\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Yuna #\uc720\ub098 #\uceec\ub7ec\ud544\ub984 https://t.co/FRgUm2qsen",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6421,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500466596477038593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929167029944324,
        "text": "RT @ITZYofficial: First try\ud83e\udd23 \nhttps://t.co/c2DtorvE0z\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Lia #\ub9ac\uc544 #Chaeryeong #\ucc44\ub839 https://t.co/QcjhLuuAX2",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6355,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500472115145097219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929154715467782,
        "text": "RT @ITZYofficial: Second try\ud83d\ude06 \nhttps://t.co/33E2ti5rAR\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Lia #\ub9ac\uc544 #Chaeryeong #\ucc44\ub839 https://t.co/Gfoxbvfw1s",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6272,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500473542596763648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929141520093188,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ub561\ub369\uc740 \ubabb\ub9d0\ub824 \ud83d\ude1d\nhttps://t.co/gWY1guTw1y\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Yeji #\uc608\uc9c0 #Ryujin #\ub958\uc9c4 #\uc9f1\uad6c https://t.co/2fuplezcDf",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10918,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500475341667987456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500929129717411840,
        "text": "RT @ITZYofficial: \uc720\uc6b0\ub098\ub3c4 \ubabb\ub9d0\ub824\ud83d\udc30 \nhttps://t.co/OFAFC66gBf\n\n#ITZY #\uc788\uc9c0 #Yuna #\uc720\ub098 #\uc9f1\uad6c https://t.co/X5HfvNrCvY",
        "created_at": "2022-03-07 20:19:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6716,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500478988514635778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500928933390434307,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\nTeaser #CHAERYEONG\n\nhttps://t.co/4LAGTbZW9S\n\n#ITZY #Voltage #Spice",
        "created_at": "2022-03-07 20:18:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3679,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500682778224242690,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500928859402813446,
        "text": "RT @BTS_twt: D-3\n\uc5f0\uc2b5\uc911(\uc8c4\ucf00,\uc8c4\ud649)\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL\n#\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/gM1J2C4Pfm",
        "created_at": "2022-03-07 20:18:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 551231,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500759533521539073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500138418520608771,
        "text": "RT @kafadergisi: Tanr\u0131m k\u00f6t\u00fc kullar\u0131n\u0131\nSen affetsen ben affetmem!\n\nMart say\u0131s\u0131 #Bergen kapa\u011f\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131! https://t.co/WOgmqLE8gm",
        "created_at": "2022-03-05 15:57:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 809,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499792668569870337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500137918299611139,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY \ub958\uc9c4 \uaca9\ub9ac \ud574\uc81c \uc548\ub0b4\nhttps://t.co/nX3yoCRajy",
        "created_at": "2022-03-05 15:55:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3770,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500124231212093440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500135008928948238,
        "text": "RT @follow_2PM: [\uc6b0\uc601] KBS &lt;\uac1c\uc2b9\uc790&gt; 15\ud68c \uc601\uc0c1\n\n\u2714 https://t.co/LkSlsdcUYq\n\u2714\ufe0f https://t.co/IvEVaKZDFV\n\n#2PM #\ud22c\ud53c\uc5e0\n#WOOYOUNG #\uc6b0\uc601 #\uc7a5\uc6b0\uc601\n#\uac1c\uc2b9\uc790",
        "created_at": "2022-03-05 15:43:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 657,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500134542467756033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500111832446550021,
        "text": "RT @hypebilgi: Eurostat verileri: Avrupa'da en az k\u0131rm\u0131z\u0131 et, tavuk ve bal\u0131k yenebilen \u00fclke T\u00fcrkiye.",
        "created_at": "2022-03-05 14:11:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1005,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500038543841927168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500111812347445255,
        "text": "RT @uyanhadi_: +Ay\u00e7i\u00e7ekya\u011f\u0131 olmu\u015f 230 lira, endi\u015felenmeli miyiz?\n\n-Niye, maa\u015f\u0131n\u0131z\u0131 ay\u00e7i\u00e7ekya\u011f\u0131 ile mi al\u0131yorsunuz?",
        "created_at": "2022-03-05 14:11:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1087,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500002013542850563,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500108439720275976,
        "text": "RT @uyanhadi_: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan: T\u00fcrkiye, ekonomide tarihinin en g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u00f6nemine girmektedir.\n\nT\u00fcrkiye, Sefalet Endeksi'nde D\u00fcnya 1. ol\u2026",
        "created_at": "2022-03-05 13:58:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5763,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500072698600382466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500103440923570183,
        "text": "RT @moncherieloueh: aile evinde ilk gunum. kardesimle hasbihal https://t.co/BKsCm1IQcu",
        "created_at": "2022-03-05 13:38:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 687,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499767978224754694,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500102389956849664,
        "text": "RT @solcugazete: \u0130stanbul\u2019da bir CAN\u0130, kapal\u0131 alanda duran k\u00f6pe\u011fi ate\u015f ederek \u00f6ld\u00fcrd\u00fc! https://t.co/z3gS3zKIqO",
        "created_at": "2022-03-05 13:34:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 399,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500058450642055173,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500102344528310278,
        "text": "RT @BTS_twt: D-5 \uac00\ubcf4\uc790\uace0\uc624\uc624\uc624!!\ud83e\udd2a\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL #\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/51g9tynXlR",
        "created_at": "2022-03-05 13:34:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 571805,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500061430107697154,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500102328166367232,
        "text": "RT @ITZYofficial: [ #\ucc44\ub839 ]\n\ub839\ucc44\ud83e\udd0d\nhttps://t.co/giLqZhdT7M\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial",
        "created_at": "2022-03-05 13:34:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1822,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500080213689917442,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499987468564717569,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\nTeaser #LIA\n\nhttps://t.co/OSECVrG2Hl\n\n#ITZY #Voltage #Spice",
        "created_at": "2022-03-05 05:57:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3784,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499958028753575939,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499850348109967370,
        "text": "RT @EceUzuns: sence 84 milyonun hayali bu olsayd\u0131 \u015fu an bu halde olur muyduk karde\u015fim",
        "created_at": "2022-03-04 20:52:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1073,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499629094446772230,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499846338313433088,
        "text": "RT @BTS_twt: D-6\ud83d\udc9c\n\uac00\uc7c8\uc544\uc544\uc544\uc544\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL #\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/MQqIRzoV9S",
        "created_at": "2022-03-04 20:36:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 614977,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499702117145083909,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499836611684618245,
        "text": "Az kals\u0131n kurt bak\u0131\u015fl\u0131ma i like your ass videosu g\u00f6nderiyordum",
        "created_at": "2022-03-04 19:58:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499471657576062980,
        "text": "@ljrjsgirl \u0130yi ya sen",
        "created_at": "2022-03-03 19:47:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495718115103199236,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499460270380437509,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499455598760448013,
        "text": "RT @Mimarietkiler: \ud83d\udcf8 Danimarka\u2019da g\u00fcn\u00fcn her saatinde \u0131\u015f\u0131k alan bir sahil evi. https://t.co/yCuOI79uWY",
        "created_at": "2022-03-03 18:44:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 823,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499317159838863360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499455480900599808,
        "text": "@luciniaa_life Yepp",
        "created_at": "2022-03-03 18:43:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1456643232054587394,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499455126934888454,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499454094414598146,
        "text": "RT @pusssykush: biz bu kafanin icinde kac kisiyiz ben anlayamadim",
        "created_at": "2022-03-03 18:38:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1703,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499096838326128648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499454046893228038,
        "text": "I was to young...",
        "created_at": "2022-03-03 18:37:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499453655006785550,
        "text": "@ljrjsgirl as",
        "created_at": "2022-03-03 18:36:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1495718115103199236,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499453124158836739,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499451617720123397,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131m yazm\u0131yor",
        "created_at": "2022-03-03 18:28:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499449301768015904,
        "text": "Yak\u0131n oldu\u011fum insanlara kendimden bir \u015feyler g\u00f6steririm diye \u00f6d\u00fcm kopuyor",
        "created_at": "2022-03-03 18:19:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499446340119633921,
        "text": "RT @elfiyim: Subat ayinda okuduklarim https://t.co/PiaOxGEATz",
        "created_at": "2022-03-03 18:07:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 634,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498919960508256256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499446200608641034,
        "text": "RT @uyanhadi_: \ud83c\udde9\ud83c\uddeaAlmanya'da 4 ayda akaryak\u0131ta gelen zam: %12\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7T\u00fcrkiye'de 4 ayda akaryak\u0131ta gelen zam   : %132\n\n#6MartdaKontakKapat\u0131yoruz",
        "created_at": "2022-03-03 18:06:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5180,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499105081400168450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499445756389994497,
        "text": "RT @eumrumdamisence: https://t.co/vUxzMqVH5v",
        "created_at": "2022-03-03 18:05:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1352,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498737182898589702,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499442602323677184,
        "text": "Ben geldimm",
        "created_at": "2022-03-03 17:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1499435914031939584,
        "text": "@ozgeexyz \ud83e\udd0d https://t.co/LyzYXIiThB",
        "created_at": "2022-03-03 17:25:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1240351570002403328,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498891715532529666,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499431541008654351,
        "text": "RT @Gustavodia_: Rusya\u2019n\u0131n d\u00fcnyadan yemedi\u011fi yapt\u0131r\u0131m kalmad\u0131 rublenin de\u011feri %30 d\u00fc\u015ft\u00fc. Lan biz hi\u00e7bir \u015fey yapmadan nas\u0131l %44 de\u011fer kaybet\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 17:08:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 936,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498964566360920065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499431303455952897,
        "text": "RT @iruskka: Milf olarak m\u0131 c\u0131k\u0131oruz https://t.co/exVRN2Vo6j",
        "created_at": "2022-03-03 17:07:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 355,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498959680219066371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499428235175673861,
        "text": "RT @1iqinsanlarr: Ucuz mazot mu iyice \u015fa\u015f\u0131rd\u0131lar https://t.co/h6RdJBdBWz",
        "created_at": "2022-03-03 16:55:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 611,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499335894884659209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499422498366140416,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n\u300eVoltage\u300fTeaser\n\nhttps://t.co/b6IqOJTRmZ\n\n#ITZY #Voltage #Spice",
        "created_at": "2022-03-03 16:32:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5769,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499233198118940673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499422312910753796,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\n\uc608\uc9c0\ud83d\udc97\ub9ac\uc544\n\n2022.03.04 FRI 18:00 (KST)\n\ud83d\udcf9 https://t.co/AAvPNjVByI\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2L\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 16:31:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6499,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499308608772882432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499422295097499648,
        "text": "RT @ITZYofficial: [ #\ub9ac\uc544 ]\n\ub7b4\ud83d\udc97\nhttps://t.co/PRrQXLasMG\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial",
        "created_at": "2022-03-03 16:31:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1875,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499320023281975298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499422264206540805,
        "text": "RT @BTS_twt: D-7...\ud83e\udd72\ud83e\udd2b\n\uc6b0\ub9ac \uc544\ubbf8 \ub2e4\ub4e4 \ud798\ud798\ud798!!! \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\n#PTD_ON_STAGE_SEOUL #\uc6b0\ub9ac\ud568\uaed8\ub77c\uba74_\ud5c8\ub77d\uc740\ud544\uc694\uc5c6\uc5b4 https://t.co/VmlMX6egSm",
        "created_at": "2022-03-03 16:31:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 520247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499334065157476353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498884887910260741,
        "text": "RT @paulocoelho: My honor, @BTS_twt : \nI\u2019m Jiyoung Lee, member of the BTS ARMY academic group.I am writing to see if we can have the honor\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 04:56:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18842,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498763658146557960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498687079756308483,
        "text": "Hoca okudu\u011fumuz kitaplar\u0131n listesini tutmami s\u00f6yledi ve \u00e7ocu\u011fun att\u0131\u011f\u0131 listeyi g\u00f6r\u00fcnce k\u00f6t\u00fc hissettim \u00e7\u00fcnk\u00fc yar\u0131s\u0131n\u0131 bile okumad\u0131m:/",
        "created_at": "2022-03-01 15:50:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498345354303049736,
        "text": "RT @felekfelemenk: 12 ya\u015f\u0131nda bir k\u0131z \u00e7ocu\u011fu u\u011frad\u0131\u011f\u0131 tacizi 14 ya\u015f\u0131nda anlatabildi\u011fi i\u00e7in 50 ya\u015f\u0131ndaki bir tacizci beraat ald\u0131 az \u00f6nce. He\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 17:12:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6580,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498200927576244225,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498326635606646792,
        "text": "RT @BTSTurkey: [\ud83d\uddde\ufe0f] BTS, Google Play Store'da daha 2021 Temmuz'da 1 milyar indirme alan Garena Free Fire oyununun k\u00fcresel temsilcisi olarak\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 15:58:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498312109851033600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498320558068482049,
        "text": "Kurt bak\u0131\u015fl\u0131ma okul nas\u0131l gidiyor diye sordum ama gitmiyor galiba hala yazmad\u0131",
        "created_at": "2022-02-28 15:33:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1498310492875595777,
        "text": "Oppamdan selca bekliyorum https://t.co/t7gC7DoArv",
        "created_at": "2022-02-28 14:53:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497990476724535296,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498309931883188235,
        "text": "RT @BTSTurkey: [\ud83d\udcf8] \u0130lk Free Fire x BTS k\u00fcresel i\u015f birli\u011fi foto\u011fraf\u0131 geldi~ https://t.co/GTClfH2c2y",
        "created_at": "2022-02-28 14:51:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498300925647147014,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498267696814825472,
        "text": "RT @bts_bighit: ARMY~ \uc5ec\uae30\uc57c \uc5ec\uae30!\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\nhttps://t.co/SNgPwsvp5X\ud83d\uddc3 COMING SOON!\nBTS moments you can always keep with you\nPremiere ONLY on Facebook\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 12:03:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 133021,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498236536130789376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498265921496186886,
        "text": "RT @ITZYofficial: [YES24 LIVE HALL]\n\nITZY The 1st Fan Meeting \"\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\"\n\uc624\ub298(2/28) \uc800\ub141 8\uc2dc, \uc77c\ubc18\uc608\ub9e4 \ud2f0\ucf13 \ucd94\uac00 \uc624\ud508! (\uc794\uc5ec \ud55c\uc815)\n\n\u2705 KOR https://t.co/HeL6T\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:56:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498206340451389440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498265904005758987,
        "text": "RT @ITZYofficial: [YES24 LIVE HALL]\n\nITZY The 1st Fan Meeting \"\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\"\nTonight(2/28) 8PM(KST), GENERAL SALE Ticket Open! (leftover ONLY\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:56:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1372,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498206339419369474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498265808107192325,
        "text": "RT @ITZYofficial: \u2728 ITZY V2LOG : Hello 2022 \u2728\n\nSEE U EVERY FRIDAY!\n\ud83d\udcf9 https://t.co/AAvPNjVByI\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#V2LOG https://t.c\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:56:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4968,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498221440176467973,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498265596932374529,
        "text": "RT @ITZYofficial: [#BeyondLIVE]\nITZY The 1st Fan Meeting \u201c\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\u201d\nBeyond LIVE Ticket Open\n\n\ud83d\udccdYES24\n\u2705MIDZY 1\uae30\nKOR https://t.co/gEi6mGAVnw\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:55:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1483,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498251639823605761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498265576178868224,
        "text": "RT @ITZYofficial: [#BeyondLIVE]\nITZY The 1st Fan Meeting \u201c\uc788\uc9c0 \ubbff\uc9c0, \ub0a0\uc790!\u201d\n\n\ud83d\udccdBeyond LIVE Ticket Open\nhttps://t.co/AmCve5oacy\n\n#ITZY #MIDZY @ITZY\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 11:55:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1721,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498251634220036096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498159000071852035,
        "text": "Okula gidecekmi\u015f kurt bak\u0131\u015fl\u0131m",
        "created_at": "2022-02-28 04:51:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497998338054148099,
        "text": "RT @G_I_DLE: (G)I-DLE 1st Full Album\n[I NEVER DIE] Track List \ud83e\ude78\n\n2022.03.14 18:00 (KST)\n\n01. #TOMBOY \ud83d\udd2b\n02. #\ub9d0\ub9ac\uc9c0_\ub9c8\n03. #VILLAIN_DIES\n04. #AL\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 18:13:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13074,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497949645716144133,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497908575934599169,
        "text": "@bosgezengen Umar\u0131m",
        "created_at": "2022-02-27 12:16:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1313173490938400769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497908240356626436,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497907910625669120,
        "text": "@bosgezengen Yok yok itiraf yok ortada onun i\u00e7in biraz daha bekliycem uzun zaman sonra konu\u015fmak i\u00e7in yazd\u0131m",
        "created_at": "2022-02-27 12:14:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1313173490938400769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497902335976169475,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497901282916397056,
        "text": "@bosgezengen https://t.co/Lawo4WZ0tg",
        "created_at": "2022-02-27 11:47:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1313173490938400769,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497899310700273665,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497899652846428163,
        "text": "Karn\u0131m a\u011fr\u0131yor heyecandan",
        "created_at": "2022-02-27 11:41:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497899310700273665,
        "text": "Yazdim arkada\u015flar umar\u0131m ters cevap almam yoksa a\u015fk benim i\u00e7in biter",
        "created_at": "2022-02-27 11:39:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497876908381515786,
        "text": "Aaaaaa \u00e7ocuk ilk defa hikaye atti ve ben s\u00fcrekli a\u00e7\u0131p a\u00e7\u0131p bak\u0131yorum kafay\u0131 yedim",
        "created_at": "2022-02-27 10:10:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497824174559010816,
        "text": "RT @beingtarmy: Bug\u00fcn ileti\u015fimde oldu\u011fum bir arkada\u015f\u0131m cinemaximum ile g\u00f6r\u00fc\u015fm\u00fc\u015f ve yetkiliden \u015fu cevab\u0131 alm\u0131\u015f: \"cinemaximum\u2019un sitesinden \u201c\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 06:41:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497600876831199246,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497823428069502978,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n#CHAERYEONG\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/PyhnMV7TU0",
        "created_at": "2022-02-27 06:38:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9387,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497783582026530826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497823345248636930,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY 2\uc6d4 27\uc77c (\uc77c) \uc2a4\ucf00\uc904 \uad00\ub828 \uc548\ub0b4\nhttps://t.co/LilfGHW2Q4",
        "created_at": "2022-02-27 06:38:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3548,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497793847698415617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497655985451712521,
        "text": "RT @solcugazete: Ukrayna\u2019dan konsolosluk arac\u0131yla tahliye edilen arkada\u015f\u0131m\u0131n bana ilettikleri;\n\n- \u201cRomanya g\u00fcmr\u00fckteyiz.\u201d\n\n- \u201cT\u00fcrkiye konsol\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 19:33:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497655474199707654,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497655903616520194,
        "text": "Elimdeki telefonu odan\u0131n her yerinde arad\u0131m",
        "created_at": "2022-02-26 19:32:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497621453184901120,
        "text": "Arkada\u015f\u0131ma \u00f6l\u00fcyorum \u00e7ok hastay\u0131m okula gelmiycem dedim. Okuldan sonra iyile\u015ftin mi yazd\u0131 hayir yazdim ve bir daha yazmadi\ud83d\ude2d",
        "created_at": "2022-02-26 17:15:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497620979157196811,
        "text": "RT @serhatucak: Ukrayna. S\u0131\u011f\u0131naktaki \u00e7ocuklar. Bu \u00e7ocuklar\u0131n ruhunda a\u00e7\u0131lan yaralar nas\u0131l kapanacak? \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/zqJhPg60gu",
        "created_at": "2022-02-26 17:14:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7006,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497162901953654807,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497600531543568388,
        "text": "@jeontae7bangtan Sucuk sevmedi\u011fim i\u00e7in pizza\ud83d\udc4b",
        "created_at": "2022-02-26 15:52:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1381286536382189569,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497599083774713857,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497599670415241220,
        "text": "RT @FreeFire_NA: \ud83d\udc40\ud83e\udd2b\n\nSpecial surprise coming to Free Fire soon! Stay tuned! https://t.co/Fqx8JfGC4i",
        "created_at": "2022-02-26 15:49:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27361,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497380683190128648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497599148463378435,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf88ITZY 3RD ANNIVERSARY\ud83c\udf88\n\n\ubca0\uc2a4\ud2b8 \uc140\uce74 \uc7ac\uc5f0\ud558\uae30\u2728\nReshooting the best selfies\u2728\nhttps://t.co/UTvAEzuWPQ\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#\ube48\ud2c8\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:47:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6594,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497562401499389952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497599129563848710,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf88ITZY 3RD ANNIVERSARY\ud83c\udf88\n\n\ubca0\uc2a4\ud2b8 \uc140\uce74 \uc7ac\uc5f0\ud558\uae30\u2728\nReshooting the best selfies\u2728\nhttps://t.co/UTvAEzuWPQ\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#\ube48\ud2c8\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:47:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8083,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497562552477569024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497599064082427907,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf88ITZY 3RD ANNIVERSARY\ud83c\udf88\n\n\ud83d\udc9dBack to 2019\ud83d\udc9d\nhttps://t.co/UTvAEzLZRQ\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial\n#\ube48\ud2c8\uc5c6\uc774_\ud589\ubcf5\ud588\ub358_\uc788\uc9c0\uc640\uc758_\uc0bc\ub144\n#ITZY_3rd_A\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7195,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497567963276214277,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598516595732484,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY got the #SilverAward from TikTok\u2728\nThank you MIDZY \ud83d\udc9d\n\nhttps://t.co/jdLWiSfuSJ\n\n#ITZY #MIDZY @ITZYofficial \n#TikTok @T\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:44:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5173,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497573536139194372,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598482009493508,
        "text": "RT @ITZYofficial: Who\u2019s Yeji\u2019s twin?\n\nhttps://t.co/XyzmMyJU0v\n\n#ITZY #YEJI @ITZYofficial\n#MIDZY #youritzytwin https://t.co/28DvW7mUYz",
        "created_at": "2022-02-26 15:44:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6413,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497577140015214592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598463885914113,
        "text": "RT @ITZYofficial: Who\u2019s Yuna\u2019s twin?\n\nhttps://t.co/6jiAL1JkMT\n\n#ITZY #YUNA @ITZYofficial\n#MIDZY #youritzytwin https://t.co/NBQHW7dCdq",
        "created_at": "2022-02-26 15:44:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5003,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497578608814325762,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598449784664074,
        "text": "RT @ITZYofficial: Who\u2019s Lia\u2019s twin?\n\nhttps://t.co/k2XOiX82Lf\n\n#ITZY #LIA @ITZYofficial\n#MIDZY #youritzytwin https://t.co/FP6co9cDqT",
        "created_at": "2022-02-26 15:44:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497579876060377089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598431610683398,
        "text": "RT @ITZYofficial: Who\u2019s Chaeryeong\u2019s twin?\n\nhttps://t.co/vZ8k6fSlSw\n\n#ITZY #CHAERYEONG @ITZYofficial\n#MIDZY #youritzytwin https://t.co/zYCE\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:44:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497581486018805760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598288631054337,
        "text": "RT @ITZYofficial: Who\u2019s Ryujin\u2019s twin?\n\nhttps://t.co/rZoVsYgfXE\n\n#ITZY #RYUJIN @ITZYofficial\n#MIDZY #youritzytwin https://t.co/Gx6yHYqvw8",
        "created_at": "2022-02-26 15:43:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6677,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497583004780163078,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598274328576005,
        "text": "RT @ITZYofficial: What do you think? O.O \n\nhttps://t.co/fMkGxKDLZ5\n\n#ITZY #CHAERYEONG #YUNA \n#MIDZY @ITZYofficial\n#OutfitScan #OutfitRating\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:43:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5402,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497592535333863425,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497598262290759681,
        "text": "RT @ITZYofficial: What do you think? O.O \n\nhttps://t.co/O2hJIV0qcm\n\n#ITZY #YEJI #LIA #RYUJIN \n#MIDZY @ITZYofficial\n#OutfitScan #OutfitRatin\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 15:43:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5342,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497593617103613952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497559282128244740,
        "text": "RT @ITZYofficial: \ud83c\udf1f\ud83c\udf4b\ud83c\udf4a\ud83c\udf49\ud83c\udf4e\ud83c\udf4d\ud83e\udd23\ud83c\udf89\ud83d\uddbc\ud83c\udfa8\u270f\ud83d\udd8d\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\nHappy Birthday MIDZY in February\n\ud83c\udf1f\ud83c\udf4b\ud83c\udf4a\ud83c\udf49\ud83c\udf4e\ud83c\udf4d\ud83e\udd23\ud83c\udf89\ud83d\uddbc\ud83c\udfa8\u270f\ud83d\udd8d\ud83d\udc96\ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udc8c 2022.2.27 SUN 21:00 (KST)\n\ud83d\udc8c @ ITZY VLIVE MEMBERSHIP\n\ud83d\udc8c O\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 13:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2924,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497557076431699973,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497558941806387208,
        "text": "RT @skz_adamlar: Bang Chan \"2022'nin En Yak\u0131\u015f\u0131kl\u0131 ve En G\u00fczel Y\u00fczleri\" s\u0131ralamas\u0131nda 16. oldu. Ayn\u0131 zamanda Bang Chan listede en y\u00fcksek s\u0131r\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 13:07:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497495313434746880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497494747182776322,
        "text": "Att\u0131\u011f\u0131m hikayeyi o hari\u00e7 herkes g\u00f6rd\u00fc:)",
        "created_at": "2022-02-26 08:52:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497489321825386496,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n#RYUJIN\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/MJRLSvaBWk",
        "created_at": "2022-02-26 08:30:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12216,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497421222417944579,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497474297564213249,
        "text": "RT @pusholder: Haluk Levent: \u201cAhbaplar olarak Ukrayna\u2019ya 5 t\u0131r insani yard\u0131m yollayaca\u011f\u0131z.\u201d",
        "created_at": "2022-02-26 07:31:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 296,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497349010998370308,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497279429407608832,
        "text": "RT @BangtanBoysTur: [HATIRLATMA] \n\nARMY! konserin yay\u0131nlanaca\u011f\u0131 sinemalar listesi a\u00e7\u0131klan\u0131rken daha fazla \u00fclkenin eklenece\u011fi belirtilmi\u015fti.\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 18:36:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497274652074385420,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497258195873673227,
        "text": "RT @chuchuu______: Kim Jisoo Kraliyet soyundan, Silla Kraliyet Ailesinin soyundan gelen ve Gyeongju Kim Klan\u0131 oldu\u011fu bildirildi.\n\"Ger\u00e7ekten\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 17:12:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497142022586736641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497253360046678016,
        "text": "\u0130nsanlardan ilgi bekledi\u011fim i\u00e7in ac\u0131nacak haldeyim.",
        "created_at": "2022-02-25 16:53:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497237866539208704,
        "text": "RT @shaberryies: ENHYPEN and their new emoji?\n\ud83d\udc08: Jungwon\n\ud83d\udc39: Heeseung\n\ud83d\ude3c: Jay\n\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba: Jake\n\ud83d\udc36: Sunghoon\n\ud83e\udd8a: Sunoo\n\ud83d\udc25: Ni-Ki",
        "created_at": "2022-02-25 15:51:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4661,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497088357909753856,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497197482777976874,
        "text": "@monstaries_ A\u011fz\u0131na s\u0131\u00e7ars\u0131n okulun",
        "created_at": "2022-02-25 13:11:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1249825285110980608,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497167928319488009,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497195272299958276,
        "text": "RT @RBW_MAMAMOO: [#\ubb38\ubcc4]\n\nMoon Byul 2nd Mini Concert \n[Director\u2019s Cut : 6equence] \n\n\u25fd TEASER POSTER \u25fd \n\n2022.03.05 6PM (KST) \u2714 \n2022.03.06 5P\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 13:02:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6075,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497194670568448005,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497195081257918476,
        "text": "RT @ygofficialblink: #BLACKPINKINYOURAREA \n\n\uc7a0\uc2dc \ud6c4 10\uc2dc 30\ubd84 (KST),\ntvN #\ucd9c\uc7a5\uc2ed\uc624\uc57c2 \uc5d0 \u2028#\uc81c\ub2c8 \uac00 \ucd9c\uc5f0\ud569\ub2c8\ub2e4\n\n\ud56d\uc0c1 \ube5b\uc774 \ub098\ub294 \uc81c\ub2c8\uc640 \ud568\uaed8\ud83d\udda4\ud83d\udc96\n\ucd9c\uc7a5 \uc2ed\uc624\uc57c 2\uc5d0\uc11c \ub9cc\ub098\uc694!\ud83d\udcfa\n\n#BLACKPINK\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 13:01:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7383,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497194680898916357,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497195063734116390,
        "text": "RT @TCAytunCiray: THY Ukraynadan d\u00f6nmek isteyen \u00f6\u011frencilerden 500 euro istiyor.\nDi\u011fer \u00fclkeler kendi \u00f6\u011frencilerini bedava ta\u015f\u0131yorlar https:/\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 13:01:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7441,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496891110114816001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497144333987897344,
        "text": "Babam dogalgaz faturas\u0131 i\u00e7in gelen adama pahal\u0131l\u0131ktan yakam\u0131yoruz bo\u015funa geldin dedi:')",
        "created_at": "2022-02-25 09:39:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1497121091894009880,
        "text": "RT @luthieno: when manga said \"d\u00fcnyan\u0131n sonuna do\u011fmu\u015fum\" they were actually right",
        "created_at": "2022-02-25 08:07:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496870486612926465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497098024862072834,
        "text": "RT @Seydaaerdogan: 2022 y\u0131l\u0131nda hala sava\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131za inanam\u0131yorum insanl\u0131k olarak.",
        "created_at": "2022-02-25 06:35:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1447,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496849061827256333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497097770171351059,
        "text": "RT @BIGHIT_MUSIC: [\uae30\uc0ac] \u201c\uc0ac\uc0c1 \ucd5c\ucd08\u201d..#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8, \uad6d\uc81c\uc74c\ubc18\uc0b0\uc5c5\ud611\ud68c '\uae00\ub85c\ubc8c \uc544\ud2f0\uc2a4\ud2b8 2021\u2019 2\ub144 \uc5f0\uc18d 1\uc704 \u2018\uc815\uc0c1\u2019\nhttps://t.co/CENdGUBKnG",
        "created_at": "2022-02-25 06:34:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32425,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497000493906030593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497093785439944726,
        "text": "RT @pusholder: \u0130lber Ortayl\u0131: \u201cTarih yine hakl\u0131 \u00e7\u0131kard\u0131. Montr\u00f6 Bo\u011fazlar S\u00f6zle\u015fmesi ge\u00e7erlili\u011fini koruyan ve \u00f6nemi artan bir antla\u015fma.\u201d htt\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 06:19:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1835,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496977054914514953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497093762924756994,
        "text": "RT @pusholder: Ukrayna Lideri Zelenski: \"\u00dclkenin savunulmas\u0131nda yaln\u0131z b\u0131rak\u0131ld\u0131k.\"",
        "created_at": "2022-02-25 06:19:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 266,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496997513307602950,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497093736135901205,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\n#LIA\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/OotmjupDrA",
        "created_at": "2022-02-25 06:18:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10089,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497058806479540230,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497093693626630156,
        "text": "RT @IFPI_org: This is the moment @BTS_twt\u2019s RM, Jin, SUGA, j-hope, Jimin, V and Jung Kook received their trophy for this year\u2019s #IFPIGlobal\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 06:18:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 234616,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496863955855282181,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496925967729799170,
        "text": "RT @ononreklamlar: \ud83d\udcac \"Birisi bar\u0131\u015f\u0131 ba\u015flatmal\u0131, t\u0131pk\u0131 sava\u015f\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 gibi.\" \n\n- Stefan Zweig https://t.co/doIs9VbuOj",
        "created_at": "2022-02-24 19:12:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496764381694148610,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496925923492483077,
        "text": "RT @goldenclosettr: \u201cSava\u015f zorunlu ve hayati olmal\u0131d\u0131r. Ancak ulusun hayat\u0131 tehlikeye girmedik\u00e7e, sava\u015f bir cinayettir.\u201d \n\n\u2013 Mustafa Kemal\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 19:12:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 192,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496828925091069955,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496921766345777158,
        "text": "RT @GoldenJeonTRR: Ya\u015fanan t\u00fcm bu k\u00f6t\u00fc olaylar\u0131n son bulmas\u0131 umuduyla... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#PrayingForUkraine\n#PrayForPeace\n#WeWantPeace",
        "created_at": "2022-02-24 18:55:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496832972674244611,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496921612016394251,
        "text": "RT @SensinPembe: ukrayna\u2019l\u0131 kad\u0131n esprileriniz mide buland\u0131r\u0131yor\u2026 sizin bu kad\u0131nlar\u0131 sava\u015f ganimeti g\u00f6ren zihniyetinizi de bitirece\u011fiz\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 18:54:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2458,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496389169286950917,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496890653577560066,
        "text": "RT @GeniusLabTR: Seyirci kalmak \u00e7ok k\u00f6t\u00fc hissettiriyor, b\u00fct\u00fcn dualar\u0131m\u0131z Ukrayna i\u00e7in..\n\n\"\u0130nsanlar\u0131n \u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc hi\u00e7bir dava hakl\u0131 de\u011fildir.\"\n\n#\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 16:51:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496819696359849986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496876740135763976,
        "text": "RT @IOt7army: PLEASE THIS IS TOO FUNNY \ud83d\ude2d https://t.co/0kBQxUo8Ue",
        "created_at": "2022-02-24 15:56:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4098,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496558073497980930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496873193738539015,
        "text": "RT @4th_genbgchart: 4th generation boy groups with the most music show wins.\n\n1.#THEBOYZ -15 Wins\n2.#TXT -13 wins\n3.#Straykids -11wins\n4.#E\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 15:42:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1912,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496492997462089731,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496873093926895618,
        "text": "RT @remspiper: i\u2019m in tears my mom my dad my brothers literally my whole family is there \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d please please pray for them",
        "created_at": "2022-02-24 15:42:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9119,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496693439039258625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496868446516170752,
        "text": "RT @sweetie_maknae: Jimin ost hakk\u0131nda yaz\u0131 payla\u015fan sayfa resmi bile de\u011fil. Bu y\u00fczden bunu yaymayal\u0131m ve resmi bir a\u00e7\u0131klama bekleyelim \ud83e\udd7a\ud83d\ude4f",
        "created_at": "2022-02-24 15:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496858587532042241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496865998774980609,
        "text": "RT @yasanmiskesin: Mk \u00e7ocuklar\u0131 gene d\u00fcnyaya rezil ettiler bizi https://t.co/uL1W0bHpWe",
        "created_at": "2022-02-24 15:13:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 460,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496778050675093506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496865979133009926,
        "text": "RT @sadpicturess: 1936'da Montr\u00f6 Bo\u011fazlar s\u00f6zle\u015fmesini imzalatan, Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'e minnettar\u0131z. \ud83d\ude4f https://t.co/oI2htS\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 15:13:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1711,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496836490118283271,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496865945343737863,
        "text": "RT @trulyyourstan: egitim sebebiyle ukrayna'da bulunan turk ogrencilere \"geri almayin, orada kalsinlar, olsunler, hak ettiler\" yazmislar. a\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 15:13:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 296,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496830977800245252,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496865871880458241,
        "text": "RT @solcugazete: Rusya'n\u0131n Cerkashy Oblast\u0131'na bombard\u0131man\u0131 sonucu bir \u00e7ocuk hayat\u0131n\u0131 kaybetti...",
        "created_at": "2022-02-24 15:13:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496851372309897218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496865395017277440,
        "text": "Yar\u0131n okula gitmeme karar\u0131 ald\u0131m birazdan ev halk\u0131na soyliycem umar\u0131m a\u011fz\u0131ma sicmazlar ve karar\u0131m\u0131 kabul ederler",
        "created_at": "2022-02-24 15:11:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496851350122029058,
        "text": "@Halime45193160 Amin",
        "created_at": "2022-02-24 14:15:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496851068432842754,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496850863734026247,
        "text": "RT @temonesta: sizden tek bir ricam var. l\u00fctfen bu sava\u015fla ilgili ukrayna ile ilgili kad\u0131nlar\u0131yla insanlar\u0131yla ilgili yap\u0131lan \u015fakalara g\u00fclm\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 14:13:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13972,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496781649278750721,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496850740974862342,
        "text": "@Halime45193160 Hoca seneye bizi b\u0131rakaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi ama bakal\u0131m haftaya derste yumu\u015far gibime geliyor",
        "created_at": "2022-02-24 14:13:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496850581893402629,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496850460363345927,
        "text": "@Halime45193160 Evet",
        "created_at": "2022-02-24 14:12:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496850315227938819,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496850301160239111,
        "text": "@Halime45193160 Tamam  o is bende",
        "created_at": "2022-02-24 14:11:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496850223871803407,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496849952496050181,
        "text": "@Halime45193160 Helvan\u0131 ben kavururum",
        "created_at": "2022-02-24 14:10:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496849810770599938,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496849852663500800,
        "text": "@Halime45193160 Biri hocaya gece mesaj atm\u0131\u015f ve \u00fcslup olarak sertmis o y\u00fczden hepimize k\u0131zd\u0131 daha \u00f6nce de hocay\u0131 sinir krizine sokmu\u015ftuk",
        "created_at": "2022-02-24 14:09:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496849511855054858,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496849617371152385,
        "text": "\u015eeytan b\u00fct\u00fcn \u00f6devlerimi bug\u00fcn bitirmemi 2 g\u00fcn dinlenmemi s\u00f6yl\u00fcyor ama ona uyamam",
        "created_at": "2022-02-24 14:08:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496846436881043462,
        "text": "@Halime45193160 B\u00fct\u00fcn s\u0131n\u0131fa birka\u00e7 ki\u015fi y\u00fcz\u00fcnden k\u0131zd\u0131",
        "created_at": "2022-02-24 13:56:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1477603026248605698,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496846313249718279,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496846313249718279,
        "text": "@Halime45193160 Edebiyat\u00e7\u0131 a\u011fz\u0131m\u0131za sicti\ud83e\udd72",
        "created_at": "2022-02-24 13:55:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1435856544944492547,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496837601034133506,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496716623243325450,
        "text": "RT @BIGHIT_MUSIC: [\uae30\uc0ac] #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8, #\uc288\uac00 \ud504\ub85c\ub4c0\uc2f1\u00b7 #\uc815\uad6d \uac00\ucc3d \u2018Stay Alive\u2019 \ube4c\ubcf4\ub4dc \u2018\ud56b 100\u2019 95\uc704\nhttps://t.co/qhuWN3PIdd",
        "created_at": "2022-02-24 05:20:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29146,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496637658012930053,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496716351997714432,
        "text": "RT @Ardaakuraldan: Putin'e verilecek en b\u00fcy\u00fck cevap kyk bor\u00e7lar\u0131n\u0131 silmek olur.",
        "created_at": "2022-02-24 05:19:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1965,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496407728734023683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496716337649000452,
        "text": "RT @uzayakesif: \ud83d\udef8J\u00fcpiter'in uydusu \u0130o. https://t.co/yDDPb1abWi",
        "created_at": "2022-02-24 05:19:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 559,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496400447908761604,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496576893260283914,
        "text": "\u0130yi gecelerrr\ud83d\udc96\ud83c\udf40\ud83c\udf40 https://t.co/YEkuIlvxE4",
        "created_at": "2022-02-23 20:05:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496572188429893639,
        "text": "Hocalar beni takipten \u00e7\u0131km\u0131\u015f hay\u0131r toplan\u0131p karar m\u0131 verdiniz\u00bf",
        "created_at": "2022-02-23 19:46:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496560315223490564,
        "text": "RT @meteecozturk: Tez kapagimi hazirliyorum https://t.co/P2Oo8pQcsp",
        "created_at": "2022-02-23 18:59:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1643,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496100681991741443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496507322381778946,
        "text": "RT @JYPEITZY_JP: ITZY JAPAN 1st SINGLE\u300eVoltage\u300f\n2022.04.06 Release\n\nhttps://t.co/rgb3sqxDCg\n\n#ITZY #Voltage #Spice https://t.co/3negTF9sqE",
        "created_at": "2022-02-23 15:28:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24259,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496500225191866373,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496504331549433867,
        "text": "Para biriktiricem ama onunla alb\u00fcm alamam:'(",
        "created_at": "2022-02-23 15:16:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496504071460724737,
        "text": "RT @ITZYofficial: \"\ub9c8.\ud53c.\uc544. In the morning\" M/V 2\uc5b5\ubdf0 \ub3cc\ud30c!\n\ubc8c\uc368 \uc5b4\ub290\uc0c8 \ub610 2\uc5b5\ubdf0\uac00 \ub418\uc5c8\uc2b5.\ub2c8.\ub2e4\ud83d\udd25\u2764\n\n\"In the morning\" M/V hits 200MILLION VIEWS!\nWho knows it\u2019s a\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 15:15:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496352326780858371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496504058819096582,
        "text": "RT @ITZYofficial: ITZY, '\ub9c8.\ud53c.\uc544. In the morning' M/V \uc720\ud29c\ube0c 2\uc5b5\ubdf0 \ub3cc\ud30c! \n\"\ud1b5\uc0b0 \ub124 \ubc88\uc9f8 2\uc5b5\ubdf0 \uae30\ub85d\"\nhttps://t.co/81TTkiLxdt\n\n\ud83c\udfac https://t.co/1dZbGkK2XS\n\n#ITZY\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 15:15:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4078,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496352454547742722,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496501104267481090,
        "text": "RT @solcugazete: Ferah Yelmen isimli yarat\u0131k, bir kad\u0131n doktoru, kendisine raporsuz ila\u00e7 vermedi\u011fi gerek\u00e7esiyle, kafas\u0131n\u0131 defalarca masaya\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 15:04:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 931,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496456042212999171,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496221646637699076,
        "text": "@bezmenler Famous eradas\u0131n https://t.co/tkree8HXAF",
        "created_at": "2022-02-22 20:33:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1099680978346393605,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495706936460857346,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496207239513878529,
        "text": "Evet ben yine \u00f6dev yapmadim :/",
        "created_at": "2022-02-22 19:36:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496203725274243077,
        "text": "\u00c7ocu\u011fun takip-takipci k\u0131sm\u0131n\u0131 ezberlemi\u015f olabilirim olur \u00f6yle \u015feyler ama bu arkada\u015f\u0131m\u0131n bana k\u0131zmas\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klam\u0131yor",
        "created_at": "2022-02-22 19:22:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496165709122052099,
        "text": "Yeni uyand\u0131m g\u00fcnayd\u0131n\ud83c\udf1f",
        "created_at": "2022-02-22 16:51:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1496163820259135496,
        "text": "RT @dominos: the DMs are wild, guys https://t.co/Y8awvYy5vJ",
        "created_at": "2022-02-22 16:43:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1906,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495845604781662218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496163577689948163,
        "text": "RT @merkurmerkuri: portakal inan\u0131lmaz kaliteli bi yiyecek.. allah\u0131m \u015feker oran\u0131n\u0131 harika ayarlam\u0131\u015f, g\u00fczel koku eklemi\u015f, dilimlemi\u015f.. renk s\u2026",
        "created_at": "2022-02-22 16:42:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3368,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495840137493766148,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]