[
    {
        "tweet_id": 1507068066395561997,
        "text": "RT @nayibbukele: Never in my wildest dreams would I have thought that the US Government would be afraid of what we are doing here. https://\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6054,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506746055815217163,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507067963970568196,
        "text": "RT @APompliano: El Salvador's bitcoin-backed volcano bond appears to be setting the stage for a revolution in sovereign debt markets. \n\nhtt\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:52:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 339,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505885109458714625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507067821913788418,
        "text": "RT @nayibbukele: El cambio de ideales en la oposici\u00f3n ha sido poco a poco, para que sus mismos militantes lo vayan aceptando.\n\nPoco a poco,\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:52:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 936,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506470409193017353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506684004778524672,
        "text": "RT @_BillyValiente: \u00bfSeguimos hablando de las pensiones?\n\n1-Desde 1998 tenemos un sistema de capitalizaci\u00f3n individual que al inicio nos ve\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 17:27:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506641581117517826,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506683924004712453,
        "text": "RT @_BillyValiente: Para los que dicen que se quieren robar el dinero de las AFP:\n\n1-Las AFP no pertenecen al Estado gracias a que ARENA la\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 17:26:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 446,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506457849660125187,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506648820695937033,
        "text": "@WalersCartoon Jueeeee\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-03-23 15:07:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4731451034,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506481486710640642,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506648654274351110,
        "text": "@chinchontepec22 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2022-03-23 15:06:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 634068818,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506385976502927367,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506638526569398276,
        "text": "@AnabelBelloso Claro , hoy quieren ser austeros. Hip\u00f3critas ! https://t.co/i8NXDXvXSm",
        "created_at": "2022-03-23 14:26:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1311245508,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506370491250008066,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506632138787012610,
        "text": "@minuscula_la Lari record\u00e1 q despu\u00e9s de la tempestad viene la calma , los designios de Dios hay q aceptarlos.  Solo nos queda calma y paciencia.",
        "created_at": "2022-03-23 14:01:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506625882617745420,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506630954525372429,
        "text": "@Chelita_NI Solo recordarles lo que se dice...divide y vencer\u00e1s!. Ojo con eso.",
        "created_at": "2022-03-23 13:56:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1032321390039519232,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506374469002178560,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506458677737308164,
        "text": "RT @nayibbukele: En cuanto a la reforma de pensiones, ya estamos dando los \u00faltimos retoques.\n\nNo ha sido f\u00e1cil tomando en cuenta que casi t\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 02:31:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1175,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506433048526692360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506084193889095680,
        "text": "La verdad jam\u00e1s pens\u00e9 ver \u00e9sto. https://t.co/aXZSBIIBsc",
        "created_at": "2022-03-22 01:43:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506081790338945031,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505996939564924934,
        "text": "@romeoauerbach @nayibbukele As\u00ed exactamente pienso yo. Sin mencionar el tr\u00e1fico de influencias que hubiera imperado para lograr obtener vacunas al comienzo de la pandemia.",
        "created_at": "2022-03-21 19:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 559663645,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505743376183877632,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505994228505190400,
        "text": "\ud83d\ude16.... https://t.co/v9ZGdwD0mk",
        "created_at": "2022-03-21 19:46:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505958832043876354,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505758813852471296,
        "text": "@Chelita_NI \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2022-03-21 04:10:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1032321390039519232,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505709390652977155,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505555636892979205,
        "text": "RT @Chelita_NI: Que vergonzoso ir a pagar $100 dolares para escuchar a un dundo que te hable de la historia de Hitler, cuando existen infin\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 14:43:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505554539340042242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505010976797691910,
        "text": "RT @RolandoCastroSv: Como @UnidadSindical9 si\u00e9ntanse seguros que el Presidente @nayibbukele presentar\u00e1 una reforma al sistema previsional,\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 02:39:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504846056273625096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504995988288770051,
        "text": "RT @RolandoCastroSv: Tal como lo anunciamos, todas las instituciones del estado est\u00e1n debidamente informados sobre el actuar de la mayor\u00eda\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 01:39:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 218,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504871035904135180,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504276380732772353,
        "text": "RT @JorgeMejiaF: Muy pronto La Nueva Biblioteca de Panchimalco estar\u00e1 abierta para nuestros j\u00f3venes.\n\nUn espacio con tecnolog\u00eda de punta pa\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 02:00:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504199234802835460,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504273527544950790,
        "text": "RT @EstelaPerversa: URGENTE :\nSi encuentran un Dui a nombre de Estela Mar\u00eda Mir\u00f3n Guti\u00e9rrez es m\u00edo.\n\nSe pueden comunicar conmigo por medio\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 01:48:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 184,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504272063728607232,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504271709838446600,
        "text": "@VMTElSalvador https://t.co/KiNXJq4HqA",
        "created_at": "2022-03-17 01:41:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 301574747,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504226399300816900,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504271612442468356,
        "text": "@VMTElSalvador https://t.co/COBEm8Nbd2",
        "created_at": "2022-03-17 01:41:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 301574747,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504210725597859844,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504269211526389760,
        "text": "Jajajajajajajaja @MarleniFunesSV https://t.co/zDMXtwpNxW",
        "created_at": "2022-03-17 01:31:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504266001017454592,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504267974047371264,
        "text": "RT @Don_Contento: \ud83d\udc49\ud83c\udffcLos de la 101-D se van atras de la despensa de Don Juan que est\u00e1 enfrente de Metrosur, asi se evitan los controles y mu\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 01:26:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504264347467530241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504135401497415682,
        "text": "RT @ComandoESA: Captan autob\u00fas de la Ruta 117 transitando en sentido contrario, en la Carretera Troncal del Norte, sector Guazapa. Placa AB\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 16:39:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 377,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503849034435420163,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503125549614567425,
        "text": "RT @ObrasPublicasSV: \u26a0\ufe0fBuscamos motoristas con vocaci\u00f3n de servicio que est\u00e9n comprometidos con un mejor pa\u00eds.\n\n\u00bfPersonas interesadas?\n\nA p\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 21:47:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 214,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503105349502570499,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503124472508960773,
        "text": "RT @merino_monroy: Conforme lo establece la Constituci\u00f3n y las leyes, los autobuses y microbuses de las rutas 152 y 42 de ACOSTES de RL. se\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 21:42:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1059,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503067675102171136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502833358258290697,
        "text": "RT @MirtaJimenez13: El presidente de la paz dec\u00edan.... https://t.co/GiLIgmc7AW",
        "created_at": "2022-03-13 02:26:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 166,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502506751953969155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502831879896109058,
        "text": "Jajajajajajaja https://t.co/Jj5whjuOHT",
        "created_at": "2022-03-13 02:20:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502829962503589892,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502829446885220354,
        "text": "RT @ultimahsv: #\u00daLTIMAHORA | La @PNCSV inform\u00f3 la captura de dos conductores de la R-42, se trata de Hermel Ernilson Castro y Rommel Iv\u00e1n A\u2026",
        "created_at": "2022-03-13 02:10:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502820428410204168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502798882660655107,
        "text": "RT @franfuentessv: \u00bfEs v\u00e1lido que remolquen un veh\u00edculo as\u00ed?, no tiene visibilidad a sus laterales. https://t.co/mZaRss4gzQ",
        "created_at": "2022-03-13 00:09:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502772963254353926,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502716361876901892,
        "text": "RT @ECastroES: Hemos recibido las iniciativas del Presidente de la Rep\u00fablica para apoyar la econom\u00eda de las familias salvadore\u00f1as en esta c\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 18:41:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502716186529783808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502519330273116166,
        "text": "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Juez salvadore\u00f1o ordena detener al expresidente Alfredo Cristiani (1989-1994) por el asesinato de jesuitas dura\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 05:38:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 252,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502416842849144838,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502270069090529282,
        "text": "RT @MigueVaquerano: Tras las instrucciones del Presidente @nayibbukele, al cobrador de ruta 42 tuvo que devolver el dinero del pasaje que h\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 13:07:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502268952327737351,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502269877729509388,
        "text": "RT @LaHuellaSV: El presidente de la @Defensoria_910, @rasalazar4, encabeza el operativo en las principales tiendas mayoristas y transportis\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 13:07:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502266487947546624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502267323264245763,
        "text": "RT @VMTElSalvador: Junto a @PNCSV estamos garantizando que se devuelva la diferencia de pasaje cobrada de manera ilegal a los usuarios.\n\nTe\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 12:56:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502265503850586116,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502265574419800065,
        "text": "RT @PNCSV: Motorista de la ruta 42 estaba cobrando $0.25 m\u00e1s del pasaje autorizado por ley.\n\nHicimos que le regresara el dinero a los pasaj\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 12:49:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 956,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502256677478973448,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501372710336745475,
        "text": "RT @LaHuellaSV: Conductor es captado cuando arroll\u00f3 a un gestor de tr\u00e1fico en las cercan\u00edas de Plaza Mundo, Soyapango.\n\nEl sujeto hizo un g\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 01:42:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501370616254971907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500849710516645895,
        "text": "@AlexiaRivasG1 @AlexiaRivasG2 Hecho!",
        "created_at": "2022-03-07 15:03:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1271865209754464257,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500848668030734348,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500664151005351937,
        "text": "RT @nayibbukele: Los rumores de mi muerte han sido exagerados \ud83d\ude1d",
        "created_at": "2022-03-07 02:46:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1292,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500326444056162305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499964227364270080,
        "text": "RT @chinchontepec22: Dagoberto Guti\u00e9rrez: Postura de El Salvador ante el conflicto armado Rusia - Ucrania. https://t.co/DnYXmPxqhm",
        "created_at": "2022-03-05 04:25:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499954711323160579,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498836108880367617,
        "text": "RT @infobaeamerica: Una activista ucraniana confront\u00f3 a Boris Johnson: \u201cUsted viene hoy a Polonia, pero no a Ucrania porque tiene miedo\u201d ht\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 01:42:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498834180507160578,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498825743278694401,
        "text": "RT @JoseValdezSV: Cada vez que salen con estos argumentos, y los escucha alguien que recibi\u00f3 sus medicamentos, alguien que fue atendido en\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 01:01:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498818037264302081,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498478013469630468,
        "text": "RT @micuentamedica: Resonancia magn\u00e9tica del coraz\u00f3n \ud83e\udec0\nSu coraz\u00f3n late unas 100.000 veces en un d\u00eda y unas 35 millones de veces en un a\u00f1o.\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 01:59:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498475291974541322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498477205990649862,
        "text": "RT @Cultura_DES: #DeVida Cada lunes y jueves de 8 a 10 de la ma\u00f1ana, en el Hospital de Especialidades, del @isss_gob_sv, un equipo de profe\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 01:56:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498475717541220355,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497660285380972545,
        "text": "RT @waraujo64: ENCUESTA para TODA LA VERDAD\n\nDale RT \n\n\u00bfCu\u00e1l debiese ser la posici\u00f3n de nuestro pa\u00eds ante la crisis entre Rusia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa y Ucrani\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 19:50:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 488,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497269102024577028,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497439394508193797,
        "text": "RT @Garza2808: @MigueVaquerano @PNCSV @Chelita_NI @chinchontepec22 @nayibbukele @Director_PNC @merino_monroy por favor hacer algo hay carre\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 05:12:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497437952430989319,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496262446583058438,
        "text": "C\u00f3mo se llama la pel\u00edcula?\nEl imperio contraataca! https://t.co/aLgU4CqmRX",
        "created_at": "2022-02-22 23:15:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496260751476109320,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495413850576936969,
        "text": "RT @DanielBaldwin: Such an amazing meeting and dinner with @nayibbukele and @MilenaMayorga \nOur plan to bring the film and television indus\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 15:03:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1273,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494658409009975298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495413301156659204,
        "text": "RT @ActualidadRT: \"La respuesta de Bukele, la prisi\u00f3n de Juan Orlando Hern\u00e1ndez en Honduras y la visita de Bolsonaro a Mosc\u00fa parecen tres a\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 15:01:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 128,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495086024451497984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495244632539770882,
        "text": "RT @Conejabo: Jein.",
        "created_at": "2022-02-20 03:51:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495240836182790145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492627424470872071,
        "text": "RT @STISSS_: #nuevoscursos | Pr\u00f3ximamente @STISSS_ habilitar\u00e1 los nuevos cursos que se impartir\u00e1n en las diferentes escuelas de formaci\u00f3n q\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 22:31:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492623451563118596,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492627276676182022,
        "text": "RT @ComandoESA: \u00a1No caiga en estafas! \n\nEl Gobierno del Presidente @nayibbukele aclara que no est\u00e1 entregando dinero al responder encuestas\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 22:30:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492625509037002752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492175971918794753,
        "text": "RT @Strike_ElSal: Strike vino a revolucionar lo tradicional y este Valentines le decimos adi\u00f3s a lo ANTICUADO \ud83d\ude1c\u26a1\ufe0f\nNo te pierdas todas las p\u2026",
        "created_at": "2022-02-11 16:37:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491796333774061570,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492175776975831047,
        "text": "RT @Strike_ElSal: Construyendo un mundo financiero m\u00e1s libre y conectado \u26a1\ufe0f Recibe y env\u00eda pagos y remesas inmediatas a trav\u00e9s de Lightning\u2026",
        "created_at": "2022-02-11 16:36:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489272254424883201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491241214993383424,
        "text": "RT @UltraBlancaOfic: @santateclafc Vrs. @AlianzaFC_sv \n\u00a1SALIMOS DE LA PUMA!\nHORA CONVOCATORIA 5:30 PM.\nVIAJAMOS JUNTOS CON LA BANDA LA BAND\u2026",
        "created_at": "2022-02-09 02:43:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491225269738565634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491226071295197186,
        "text": "RT @MITURElSalvador: El Salvador est\u00e1 avanzando por el camino correcto, cada vez m\u00e1s turistas podr\u00e1n ver lo bueno que tiene el pa\u00eds. \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "created_at": "2022-02-09 01:42:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491223705393176583,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491107873258373121,
        "text": "RT @dw_espanol: Las grandes multinacionales incumplen sus compromisos medioambientales\n\nUn informe realizado por New Climate Institute afir\u2026",
        "created_at": "2022-02-08 17:53:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 84,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491105798176456704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491107825221009408,
        "text": "RT @culturasv: #EspaciosCulturales | No te quedes sin conocer nuestros parques arqueol\u00f3gicos: Tazumal, San Andr\u00e9s, Cihuat\u00e1n y Casa Blanca.\u2026",
        "created_at": "2022-02-08 17:53:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491105865130471424,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491105144205103106,
        "text": "RT @cancilleriasv: El Salvador rechaza en\u00e9rgicamente el contenido de la nota diplom\u00e1tica de Nicaragua; adem\u00e1s, expresa su m\u00e1s firme protest\u2026",
        "created_at": "2022-02-08 17:42:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 564,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490885218605350912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491103247087517697,
        "text": "RT @nayibbukele: Una sorpresa para ahora en la noche...",
        "created_at": "2022-02-08 17:34:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1844,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491094999148417026,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491103201697107973,
        "text": "@ElPolitologoSv @nayibbukele Jajajajajajaja",
        "created_at": "2022-02-08 17:34:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 405887943,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491100780908408833,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487987983743692801,
        "text": "RT @bbcmundo: Te contamos por qu\u00e9 los expertos advierten que la enfermedad que provoca \u00f3micron no debe considerarse leve.  https://t.co/wBP\u2026",
        "created_at": "2022-01-31 03:15:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487987800297422857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487965844982439937,
        "text": "@UzzielPepeya \ud83d\ude06\ud83d\ude05",
        "created_at": "2022-01-31 01:47:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 601456327,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487964552486604804,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487950254188244994,
        "text": "RT @lamanadadepick: #SERVICIOSOCIAL\nAyer auxilie este perro atropellado en la carretera hacia Quezaltepeque a la altura de Villa Constituci\u2026",
        "created_at": "2022-01-31 00:46:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 221,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487577684062482435,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487546731302690827,
        "text": "RT @nayibbukele: La oposici\u00f3n no estaba acostumbrada a que El Salvador sobresaliera en absolutamente nada.\n\nPor eso es tan dif\u00edcil para ell\u2026",
        "created_at": "2022-01-29 22:02:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2062,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487537147473235969,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486809903566106632,
        "text": "RT @nayibbukele: El \u201crevolucionario\u201d FMLN y la UCA de la \u201cteolog\u00eda de la liberaci\u00f3n\u201d considerando \u201camigo\u201d, ya no solo a ARENA y a los Estad\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 21:14:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486806211383246848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485867862862487555,
        "text": "RT @PresidenciaSV: Hoy es el D\u00eda Nacional de El Salvador en la #Expo2020Dubai . \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddea\n\nVamos a mostrarle al mundo lo grande que es nuestro\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 06:51:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485846903048871945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485636569163837442,
        "text": "RT @alcaldia_ss: Algunas de las empresas buscan candidatos para:\n\n\u2714\ufe0fAuxiliares contables\n\u2714\ufe0fEjecutivo de venta\n\u2714\ufe0fServicio al cliente\n\u2714\ufe0fOpera\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 15:32:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485636325789388801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485273883112521737,
        "text": "RT @mardoqueoTochez: Mi perro capuchino ha sido visto deambulando por la zona del parque principito por favor si alguien lo ve agarrelo es\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 15:31:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485112195419709443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485273400352387075,
        "text": "RT @bcr_sv: Conozca los resultados de remesas a diciembre de 2021 \ud83d\udc47.\nLos ingresos por remesas familiares superaron los US$7,500 millones en\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 15:29:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484666456486912001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485073405632290821,
        "text": "RT @SITCCOR: Por tercer a\u00f1o, la @CortedeCuentas gasta el dinero en alquiler de hoteles para capacitaciones a periodistas, en especial a los\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 02:14:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481809773557432321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485070689619087363,
        "text": "Alianza es un sentimiento.... Hoy es cuando se nota de verdad ser albo. Esto comienza. Vamos albos ! https://t.co/3nabt801UA",
        "created_at": "2022-01-23 02:03:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1485068254108430340,
        "text": "RT @dw_espanol: \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb Los #sacerdotes #RutilioGrande y #CosmeSpessotto, y los #laicos Nelson Lemus y Manuel Sol\u00f3rzano, todos asesinados por es\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 01:53:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485066935150776321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484359495987781632,
        "text": "RT @BarraBrava_AFC: \u00a1SOS COMO UNA DROGA AL CORAZON!\n\nLa banda m\u00e1s loca de todas te invita a copar Tierra de Fuego y alentar al campe\u00f3n en s\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 02:57:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484357491358003200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484356753529528326,
        "text": "@UniElSalvador https://t.co/W9BaiI0gnf",
        "created_at": "2022-01-21 02:46:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484356185427906565,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484356185427906565,
        "text": "@UniElSalvador Amigos No es necesario! Por ley todos los bancos tienen q tener en sus distintas plataformas la opci\u00f3n Transfer 365 del BCR, lo mejor  que es sin comisiones.",
        "created_at": "2022-01-21 02:44:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1357757150957871106,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476629474556973061,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484355262823555081,
        "text": "@CNNEE Vaya! Ni modo. Pero nada como un buen vino tinto. \ud83d\ude05",
        "created_at": "2022-01-21 02:40:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 33884545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484352590049517570,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482534988251811840,
        "text": "@esec76 @PohlLisandro \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2022-01-16 02:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2194410510,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482527162829844484,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481443381431746565,
        "text": "RT @bunburyoficial: Siempre en la oscuridad\nla voz no tiene sentido\nel silencio lo es todo\nh\u00e9roe en su propio olvido\nH\u00e9roe de leyenda, \nEl\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 01:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 237,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481440233006587905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481440553199931395,
        "text": "@waraujo64 As\u00ed es la Democracia,  la mayor\u00eda manda. Hoy nos quieren copiar \ud83d\ude06",
        "created_at": "2022-01-13 01:38:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 195816295,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481439067183144964,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481439768454041602,
        "text": "RT @NoticieroSLV: El hist\u00f3rico Plan Nacional de Bacheo llegar\u00e1 a los 262 municipios del pa\u00eds. En la Fase I de este megaproyecto, los equipo\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 01:35:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481439101379391492,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477775091727491077,
        "text": "RT @nayibbukele: En otras noticias...",
        "created_at": "2022-01-02 22:53:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 715,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477482985742123009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476745845554958355,
        "text": "@Salvador4_ever @nayibbukele Jajajajajajaja",
        "created_at": "2021-12-31 02:43:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1361022523815649284,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476741273180467204,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476743865340104706,
        "text": "RT @nayibbukele: Aqu\u00ed la sorpresa:\n\nEL NUEVO ESTADIO NACIONAL DE EL SALVADOR \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb https://t.co/IEC7udlwCT",
        "created_at": "2021-12-31 02:35:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4862,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476738990850158614,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475275827344547842,
        "text": "RT @chinchontepec22: \u00a1Impactante dato! \n\nC\u00e9lulas terroristas de la @UESoficial arremeten contra el Presidente @nayibbukele, ya que ni el 1%\u2026",
        "created_at": "2021-12-27 01:22:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475237940267823106,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475268848978993158,
        "text": "RT @AlianzaFC_sv: \ud83d\udcf9| \u00a1JUNTOS LO LOGRAMOS! \ud83e\udd29\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nUna semana de la gloria, nuestra corona 16. \ud83c\udfc6\n\nVideo completo:\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\ud83d\udd17 https://t.co/1RXZhc0y1S\u2026",
        "created_at": "2021-12-27 00:54:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 60,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475240145385369603,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475261384900464645,
        "text": "RT @MITURElSalvador: Acomp\u00e1\u00f1anos a  un breve recorrido por el pabell\u00f3n de El Salvador en la #Expo2020Dubai, donde el pa\u00eds est\u00e1 ganando alto\u2026",
        "created_at": "2021-12-27 00:24:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475194709752487936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474288322981908496,
        "text": "RT @CNNEE: La Premier League sufre por la nueva ola de covid-19: suspendieron dos de los partidos del Boxing Day\nhttps://t.co/dCjIexYjDv ht\u2026",
        "created_at": "2021-12-24 07:58:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474019479562731520,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474288250202243072,
        "text": "RT @CIESCA_OFICIAL: Seg\u00fan nuestros estudios el presidente @nayibbukele termina el a\u00f1o con el 91.2% de aprobaci\u00f3n de los salvadore\u00f1os. https\u2026",
        "created_at": "2021-12-24 07:58:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 408,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474003687043387392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473463507307872257,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: Y despu\u00e9s se enojan cuando les descuentan\u2026 https://t.co/FHfpcQHFXl",
        "created_at": "2021-12-22 01:20:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473395066337206280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473463182605885442,
        "text": "RT @MigueVaquerano: Se profundiza divisi\u00f3n en el FMLN \n\nJorge Schafik H\u00e1ndal se\u00f1ala a l\u00edderes hist\u00f3ricos del FMLN como Medardo Gonz\u00e1lez, Lo\u2026",
        "created_at": "2021-12-22 01:19:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 518,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472925720489963524,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472707207850565632,
        "text": "@horacio_lugo https://t.co/Nh0sZ2mrRS",
        "created_at": "2021-12-19 23:15:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 318167972,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1472638094973317120,
        "text": "@oscarortizsv No Oscar, vivimos otros tiempos,  tuvieron la gran oportunidad de demostrar y lo \u00fanico que hicieron fu\u00e9 decepcionar a todo un pueblo que crey\u00f3 en uds. Nunca m\u00e1s!",
        "created_at": "2021-12-19 18:40:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 357323219,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472637037501104141,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472387304484491267,
        "text": "RT @Don_Contento: Bell\u00edsimo, seamos como los ni\u00f1os..!",
        "created_at": "2021-12-19 02:04:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472386989018300416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471994541939044353,
        "text": "RT @PresidenciaSV: \u201cRecuerdo cuando en campa\u00f1a el expresidente que fue profesor dijo que iba a subir la inversi\u00f3n en educaci\u00f3n del 3.1% al\u2026",
        "created_at": "2021-12-18 00:03:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471993496768819208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470068583359254529,
        "text": "RT @JoseValdezSV: El ex Ministro de Seguridad del FMLN, Benito Lara, quien pudo hacer de \u00c9l Salvador un lugar seguro, y que no hizo absolut\u2026",
        "created_at": "2021-12-12 16:30:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 358,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470050896679780361,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469454885116690434,
        "text": "Pilas,  no hay que bajar la guardia! https://t.co/X8g2ur7tVH",
        "created_at": "2021-12-10 23:52:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469445573027635204,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469454165076291590,
        "text": "RT @anliker1980: Tomando nota y aprendiendo sobre nuestro pr\u00f3ximo proyecto. \ud83d\ude0e https://t.co/31FaZC0N5Z",
        "created_at": "2021-12-10 23:49:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469445655537983496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469454014655963143,
        "text": "Vaya se le vino la noche\ud83d\ude2c https://t.co/pWuH5kINOQ",
        "created_at": "2021-12-10 23:48:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469406218670247945,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469453455865614339,
        "text": "RT @Eleconomistanet: #Aumento |\ud83d\udd34\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Los aumentos en la inflaci\u00f3n que registran Estados Unidos y China impactar\u00e1n a los consumidores costarri\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:46:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469443773893652481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469451874562711553,
        "text": "RT @EquipoStisss: @prensagrafica Todos los gobiernos de los mismos de siempre jam\u00e1s cumplieron promesas, y ustedes cubrieron todos los robo\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:40:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469447141160636416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469451642386927616,
        "text": "RT @el_pais: \ud83d\uddde Seis autonom\u00edas est\u00e1n ya en nivel alto de alerta por covid; Los diarios de Chirbes, el mejor libro del a\u00f1o; 55 migrantes mue\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:39:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469447237704904704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469451164316012549,
        "text": "RT @AstramOficialSS: El pueblo salvadore\u00f1o tiene muy claro qui\u00e9n es la Sra Jean Manes, c\u00f3mo trabaja y lo que representa, son miserables EEU\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:37:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469441590582198274,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469450165132087306,
        "text": "RT @ultimahsv: #\u00daLTIMAHORA | \u201cEn ese momento les dije que no ven\u00eda a pedirles perd\u00f3n, a soltar l\u00e1grimas de cocodrilo, que pidan perd\u00f3n los\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:33:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469449291487973380,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469450033875623938,
        "text": "RT @Forbes_CA: Con el objetivo de ayudar a personas con da\u00f1o espinal e incluso des\u00f3rdenes neurol\u00f3gicos, Neuralink buscar\u00e1 implantar chips e\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:32:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469449349516206083,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469449899884392456,
        "text": "RT @NoticieroSLV: \u201cEn el primer trimestre del otro a\u00f1o comenzaremos a entregar tablets a los ni\u00f1os de tercer grado para abajo. Cuando llegu\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:32:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469449453476196355,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469449790060642309,
        "text": "RT @elsalvador: En el marco de la conmemoraci\u00f3n de los 40 a\u00f1os de la masacre de #ElMozote, el Presidente @nayibbukele ratifica su compromis\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 23:31:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469449515455373325,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466529475160469508,
        "text": "https://t.co/Xw7VxysuYQ",
        "created_at": "2021-12-02 22:07:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1466258329823592448,
        "text": "RT @EPinternacional: La UE reconoce la equivalencia del certificado COVID de El Salvador\nhttps://t.co/QpBm4th1v2",
        "created_at": "2021-12-02 04:10:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466077271224164354,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466216126975774728,
        "text": "RT @cidgallup: A dos a\u00f1os de pandemia en El Salvador, el 96 por ciento de los salvadore\u00f1os aprueba la forma en que el gobierno del presiden\u2026",
        "created_at": "2021-12-02 01:22:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 628,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466208698678890500,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463930934391152642,
        "text": "RT @RenanCadenas: Si por A o B motivo no pudiste aprovechar a condonar el 100% de multas e intereses moratorios en @ANDASV, llegate en esto\u2026",
        "created_at": "2021-11-25 18:01:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463930157643837442,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462939817487081475,
        "text": "RT @ultimahsv: #ClasePol\u00edtica | FMI reconoce esfuerzo del Gobierno en combate del COVID-19 y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de El Salvador\n\nNota\u2026",
        "created_at": "2021-11-23 00:23:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462939664315301890,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462745795917189124,
        "text": "RT @SaludSV: Este d\u00eda, iniciamos la renovaci\u00f3n del equipo de la cadena de fr\u00edo del Programa Regular de Vacunaci\u00f3n en las unidades de salud.\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 11:32:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462745411886661638,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462238603866779652,
        "text": "@CarlosManciaSv @ClaudiaOrtizSV \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-11-21 01:57:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1072002210375000066,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462238141532684297,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462234506790948873,
        "text": "RT @florgranadosg: \u00a1DENUNCIA\u26a0\ufe0f! Los de Rapidito express, se fueron del local y eliminaron todas las cuentas de WA y redes sociales robando\u2026",
        "created_at": "2021-11-21 01:40:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 697,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461766534012059661,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461891199422410760,
        "text": "@RaulGarciamiron @chelitabombom Dale",
        "created_at": "2021-11-20 02:56:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 381539786,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461852331776126985,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459567883659456515,
        "text": "@Chelita_NI Basura!",
        "created_at": "2021-11-13 17:04:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1032321390039519232,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459566528328781831,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456392171305701376,
        "text": "@JoseValdezSV \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-11-04 22:45:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456392085389692930,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456392085389692930,
        "text": "@JoseValdezSV \ud83d\ude2a",
        "created_at": "2021-11-04 22:45:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1498754418,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456121178809118724,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456093845867933701,
        "text": "RT @elsalvador: #DePa\u00eds | Jefe de @BancadaCyan, diputado @ChrisGuevaraG, cuestiona sobre \u00ab\u00bfPorqu\u00e9 ahora dicen que no se puede?\u00bb desaforar a\u2026",
        "created_at": "2021-11-04 03:00:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456090795925200910,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455912183225794571,
        "text": "RT @LaHuellaSV: #Destacado| El exdiputado del FMLN, Schafik H\u00e1ndal, sugiri\u00f3 tres medidas a la Embajada de Estados Unidos; entre ellas: mand\u2026",
        "created_at": "2021-11-03 14:58:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455911191507783688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455676537043398656,
        "text": "RT @Trumperizar: Biden llegando con 80 autos al G20 para decirte que uses bicicleta para no contaminar https://t.co/qIJU2Hh14e",
        "created_at": "2021-11-02 23:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12547,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455377232889778176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1453864943208521734,
        "text": "Dice Salvador Samayoa : \"escrib\u00ed  antes de las elecciones del 28 de febrero intentando que ustedes (Nuevas ideas) no ganaran tantos diputados\"... que mal escribe entonces \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-10-28 23:23:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1452508738577960960,
        "text": "RT @CNNEE: Una investigaci\u00f3n de CNN de varios meses de duraci\u00f3n ha descubierto que decenas de millones de guantes de nitrilo falsificados y\u2026",
        "created_at": "2021-10-25 05:34:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452507741084397571,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452457494308085766,
        "text": "@clairvoryant07 @anliker1980 @livingyourlife4 @LaRodriguezCJ \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-10-25 02:10:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 471451632,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452396906345373696,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452456930677596164,
        "text": "RT @Fernand1996_: Ahhhh ya entiendo el odio hacia los jugadores. \ud83d\ude34 https://t.co/2jiOgicJq0",
        "created_at": "2021-10-25 02:08:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452442069646073859,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452456686816477187,
        "text": "RT @AlianzaFC_sv: Im\u00e1genes de los da\u00f1os ocasionados al bus de la delegaci\u00f3n de Alianza.\n\nInformamos que los jugadores se encuentran bien, y\u2026",
        "created_at": "2021-10-25 02:07:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452454759491903494,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452134826186792965,
        "text": "RT @SecPrensaSV: #Opini\u00f3nEnDiarioElSalvador | El comisionado presidencial de Proyectos Estrat\u00e9gicos, @CrisFloresSV, contin\u00faa hoy en @elsalv\u2026",
        "created_at": "2021-10-24 04:48:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452122679784341506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452084025624076292,
        "text": "@AnabelBelloso @FMLNoficial Bla, bla, bla...diez a\u00f1os estuvieron en el poder y no hicieron nada. Ah ! Perd\u00f3n si hicieron algo...enga\u00f1arnos!! Asi que h\u00e1gase a un lado y deje trabajar!",
        "created_at": "2021-10-24 01:26:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 5,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1311245508,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452079706493292546,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452080688019263488,
        "text": "RT @SaludSV: Esta semana fueron ubicadas 150 sillas camas plegables nuevas en el Hospital Bloom. Los cuidadores de nuestros ni\u00f1os salvadore\u2026",
        "created_at": "2021-10-24 01:13:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452077379946303490,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452080601398448129,
        "text": "RT @Forbes_CA: Confirmado: combinar una dosis de AstraZeneca con una de Pfizer o Moderna es m\u00e1s efectivo contra la infecci\u00f3n que recibir am\u2026",
        "created_at": "2021-10-24 01:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452077380332261383,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452075744830574595,
        "text": "@GGallegos24 Jueeeeeeee \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-10-24 00:53:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 342955543,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452073093564977154,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452072974341877762,
        "text": "RT @LuisalonsoFigu2: @TigoElSalvador @agustinespino @Defensoria_910 Tigo que mal servicio est\u00e1n dando en el \u00e1rea sur de san salvador \ud83d\ude21ya va\u2026",
        "created_at": "2021-10-24 00:42:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452071542393819142,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451386934073430025,
        "text": "RT @FOVIALITO: Esta noche, desde las 9:00 p.m. hasta las 5:00 a.m., nuestros equipos estar\u00e1n atendiendo la 79 avenida sur y avenida Monse\u00f1o\u2026",
        "created_at": "2021-10-22 03:16:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451376175352360970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450971864549969923,
        "text": "RT @nayibbukele: Adem\u00e1s de todos los estudiantes en a\u00f1o social de enfermer\u00eda, incluiremos en este bono de $500 a todos los estudiantes en a\u2026",
        "created_at": "2021-10-20 23:47:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 914,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450970544824848387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450971448223444993,
        "text": "RT @FranAlabi: Hemos cambiado de sillas pl\u00e1sticas a sillas cama plegables, para los padres o familiares de los pacientes ingresados en el H\u2026",
        "created_at": "2021-10-20 23:45:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 373,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450965511643308033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450635036898775047,
        "text": "RT @CEPASV: La nueva aerol\u00ednea @viajaVolaris El Salvador no solo conectar\u00e1 a los pasajeros con nuestro pa\u00eds, si no tambi\u00e9n beneficiar\u00e1 con\u2026",
        "created_at": "2021-10-20 01:28:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450624429814427651,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450260391347503105,
        "text": "RT @WilliamSorianoH: @andasolll @nayibbukele Ya est\u00e1 incluida en el Presupuesto del 2022.\ud83d\udd25",
        "created_at": "2021-10-19 00:39:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450234617609560064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450100513660407808,
        "text": "RT @Forbes_CA: #Actualizaci\u00f3n | A pesar del reciente aumento en el ritmo de vacunaci\u00f3n en Centroam\u00e9rica, la pandemia sigue su avance en la\u2026",
        "created_at": "2021-10-18 14:04:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450099357496184835,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449756395247648768,
        "text": "RT @nayibbukele: Jajajajajajaja lo de que iban a decir:\n\n\u201c\u00a1NO A LA REFORMA DE PENSIONES!\u201d\n\n...lo dije en broma, pero parece que se lo tomar\u2026",
        "created_at": "2021-10-17 15:17:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1442,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449754131816714243,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449756376595566595,
        "text": "RT @JBustillo1: \u274c \u201cCon su uniforme de trabajo y sus herramientas ya listo para ganarse la vida como todo ciudadano decente y ejemplar padre\u2026",
        "created_at": "2021-10-17 15:17:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 183,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449747506569654273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449756358375530503,
        "text": "RT @Vl4k: La oposici\u00f3n: Cierren las escuelas los ni\u00f1os se est\u00e1n infectando\n\nLa oposici\u00f3n usando ni\u00f1os en sus marchas\n\n#OposicionCagada #Cua\u2026",
        "created_at": "2021-10-17 15:17:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 222,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449750588867100679,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449187284759240705,
        "text": "RT @MSNSouthAfrica: El Salvador explores bitcoin mining powered by volcanos https://t.co/r5KGIBJtH7",
        "created_at": "2021-10-16 01:35:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449173438145327109,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449185448212017153,
        "text": "RT @Salvadoream67: @fuersamonge100 https://t.co/VoEOxAeco0",
        "created_at": "2021-10-16 01:28:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449179337094205445,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449184564501430274,
        "text": "RT @NoticieroSLV: El Presidente @nayibbukele detall\u00f3 que la inflaci\u00f3n mundial est\u00e1 golpeando los precios de los combustibles, pero que los\u2026",
        "created_at": "2021-10-16 01:24:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449183292465504263,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449183931476160515,
        "text": "RT @ComunicacionSV: El Presidente @nayibbukele anunci\u00f3 un bono de $500 para cada estudiante de enfermer\u00eda por su apoyo fundamental durante\u2026",
        "created_at": "2021-10-16 01:22:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449183359440150529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448879544287571969,
        "text": "RT @nayibbukele: Hemos decidido tomarnos un par de semanas m\u00e1s, para escuchar a los trabajadores y presentar una propuesta de reforma de pe\u2026",
        "created_at": "2021-10-15 05:12:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2015,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448860406924128311,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447986308543090701,
        "text": "RT @BancadaCyan: #Plenaria24 | Nuestro diputado, @chamaguaJR, propuso que cada 24 de octubre sea el D\u00eda del Profesional en Relaciones Inter\u2026",
        "created_at": "2021-10-12 18:03:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447984981523972103,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447961449595289607,
        "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/DEeIXbdqOs",
        "created_at": "2021-10-12 16:24:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1447960810257625092,
        "text": "Alianza...t\u00fa tienes ya la corona y los laureles del triunfador!!! https://t.co/atwQwpqmLG",
        "created_at": "2021-10-12 16:22:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447804242882961413,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447958861512589316,
        "text": "Farsantes,  amarillistas , ya no logran vender y quieren con esos titulares seguir enga\u00f1ando y lograr algo. Por qu\u00e9 no resaltan la cantidad que va para Salud y Educaci\u00f3n ? https://t.co/2PdSZmjyQL",
        "created_at": "2021-10-12 16:14:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1447360045042356234,
        "text": "RT @TendenciasSV: #Deportes | Usuarios de #Twitter califican a la .@Concacaf como mafia deportiva, despu\u00e9s del robo hist\u00f3rico del \u00e1rbitro #\u2026",
        "created_at": "2021-10-11 00:35:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 63,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447359013495230469,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446330167954133019,
        "text": "@tirodirecto_tv @nayibbukele @santoscanoc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-10-08 04:22:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1412221417341521925,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445542840369496078,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445955898946506753,
        "text": "RT @EleccionesElSal: Presidente @nayibbukele Algunos estamos ganando #Bitcoin y otros eligieron ganar un sticker de \"No al bitcoin\" que les\u2026",
        "created_at": "2021-10-07 03:35:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445953049537781761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445914798466772995,
        "text": "@RafaelEFlores3 Por qu\u00e9?",
        "created_at": "2021-10-07 00:52:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1244644104417443843,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445567779512455168,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445909156289032192,
        "text": "RT @JoseValdezSV: El mismo S\u00e1nchez Ceren reconoci\u00f3 que las pol\u00edticas econ\u00f3micas del FMLN solo serv\u00edan para golpear el bolsillo de los salva\u2026",
        "created_at": "2021-10-07 00:29:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 375,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445839626099257346,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445111403870932999,
        "text": "RT @nayibbukele: Les explicar\u00e9 un poco sobre la Nueva Biblioteca Nacional \ud83e\uddf5 https://t.co/kmuRfY6U8n",
        "created_at": "2021-10-04 19:39:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1117,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444850005676896260,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444517397608665089,
        "text": "RT @elblog: #DenunciaCiudadana \nVIDEO: Microbusero expone a pasajeros tras saltar la unidad en separadores del bulevar del Ej\u00e9rcito\nhttps:/\u2026",
        "created_at": "2021-10-03 04:19:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444508155313074176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443755330081546242,
        "text": "Manipuladores farsantes!!! https://t.co/a2q1awolai",
        "created_at": "2021-10-01 01:51:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1443423888680136708,
        "text": "@alianzayotqm @PohlLisandro Adem\u00e1s,  me parece que no trabajaran la t\u00e1ctica.  No vo ninguna jugada diferente. No digamos en pelota parada,  nada!!!",
        "created_at": "2021-09-30 03:54:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 719550841007448064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443419805344796675,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443423526728384512,
        "text": "@oayala0087 @PohlLisandro Es correcto,  es lo que pienso.",
        "created_at": "2021-09-30 03:52:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1175205178313773057,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443416816009846784,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443408455377854469,
        "text": "@manu_elchele @PohlLisandro Lo peor de C.A. ??? Parece que no est\u00e1s al tanto de las estad\u00edsticas y la informaci\u00f3n de CONCACHAMPIONS... https://t.co/HUiec6YkmB",
        "created_at": "2021-09-30 02:52:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1201133639788093440,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443405370656010241,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443406402433818628,
        "text": "@PohlLisandro Alianza domin\u00f3 casi todo el partido hoy , domin\u00f3 por mucho momentos en Guatemala,  pero incapaz  de golear , que es lo que en el f\u00fatbol hace ganar. Que sucede con nuestro equipo querido ????",
        "created_at": "2021-09-30 02:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443405676345188353,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443405676345188353,
        "text": "@PohlLisandro Pero Don Lisandro c\u00f3mo ve ud el desempe\u00f1o de los extranjeros,  que dicho sea de paso , para \u00e9stos partidos es que vinieron ?",
        "created_at": "2021-09-30 02:41:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443403522624589824,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443401106852392962,
        "text": "@mundoalbo_sv Siempre lo mismo. Nos conformamos y pensamos que la pr\u00f3xima ser\u00e1.  C\u00f3mo puede ser posible que nuestro Alianza es mil veces mejor q ese equipito que solo tuvo dos llegadas y una fue gol, nos gana en casa. Extranjeros quedan en deuda. Es as\u00ed  !",
        "created_at": "2021-09-30 02:23:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1220747198666805248,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443398156247502848,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443095367252430852,
        "text": "RT @BarraBrava_AFC: \u00a1HOY JUEGA @AlianzaFC_sv! \ud83d\udc99\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc18 https://t.co/foiklg8m6K",
        "created_at": "2021-09-29 06:08:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443095190928076800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442491612257468417,
        "text": "@JoseValdezSV La misma miasma!",
        "created_at": "2021-09-27 14:09:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1498754418,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442232074648244227,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442467428701667331,
        "text": "Bien dicho! https://t.co/hzyZIsXVr7",
        "created_at": "2021-09-27 12:33:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442226103834263552,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441227936854523904,
        "text": "@AnabelBelloso @FMLNoficial @DebateconNacho Ser\u00e1 en Debate SIN Nacho Castillo https://t.co/H8JLfO3WN9",
        "created_at": "2021-09-24 02:28:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1311245508,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441224033576505351,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441215542992388110,
        "text": "RT @Enrique_Jdm: @JorgeCastro_SV Sabemos de que ONG vino ella y para quienes  trabaja \ud83d\ude09 https://t.co/3whVOpABDi",
        "created_at": "2021-09-24 01:38:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441089399773491207,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441206067388579853,
        "text": "RT @nayibnoticias: Este microbusero de la ruta 9A conduciendo sentido contrario poniendo en riesgo la vida de las personas.. \n\n@VMTElSalvad\u2026",
        "created_at": "2021-09-24 01:01:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 432,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441198389043990532,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440867435280695296,
        "text": "RT @nayibbukele: Si invit\u00e1s a un a un amigo a tu casa, \u00e9l puede traer un regalo, algo para acompa\u00f1ar la cena o no traer nada. \n\nSi quiere t\u2026",
        "created_at": "2021-09-23 02:35:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4918,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440852604163018765,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440408880484282372,
        "text": "RT @waraujo64: ENCUESTA para TODA LA VERDAD\n\nDale RT si crees en la soberan\u00eda y la independencia patria \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\n\n\u00bfApoyas a los Magistrados de nu\u2026",
        "created_at": "2021-09-21 20:13:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 859,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440050739628314628,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440399122628972550,
        "text": "RT @romeoauerbach: Hoy ARENA no voto por aumentar las penas a los conductores temerosos\n\nChato somos todos dijeron \ud83d\ude44 https://t.co/ezlxV6fpGS",
        "created_at": "2021-09-21 19:34:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 340,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440399037413216267,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440397564436619268,
        "text": "- empieza a utilizar los elementos de seguridad contra sus propias personas, puede ser seguirlos intimidarlos, cualquier otra persona \nPor qu\u00e9 lo tendr\u00e1n tan claro y detallado ?",
        "created_at": "2021-09-21 19:28:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440397083140235281,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440397083140235281,
        "text": "- crear una m\u00e1quina de propaganda de estado\n-atacar y destruir los medios de comunicaci\u00f3n \n- independientes\n- crear un ambiente donde loa medios est\u00e1n estrando en u. Ambiente de auto censura \n- cerrar el espacio de la sociedad civil, declarando todos enemigos de la gente \nSigue..",
        "created_at": "2021-09-21 19:26:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440396672907956230,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440396672907956230,
        "text": "Manual:\nLibro de jugadas\n- consilidar poder\n- debilitar la independencia judicial\n-atacar y destruir cualquier oposici\u00f3n politica\n- delclarar enemigo cualquier voz de opini\u00f3n diferente \n-crear un ambiente de miedo donde las personas no quieren decir nada en contra\nSigue...",
        "created_at": "2021-09-21 19:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1440122634121908227,
        "text": "RT @Charles39435231: @AnabelBelloso Sigan ladrando,gracias por psrticipar,no voten, nosotros el 28F los botamos. https://t.co/4EDU6rUnuJ",
        "created_at": "2021-09-21 01:16:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440072390159966214,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439767571662770178,
        "text": "@apeselsalvador @nayibbukele https://t.co/iV5Zq1Xf1j",
        "created_at": "2021-09-20 01:45:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 290813656,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439757286625398786,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439766643060707330,
        "text": "RT @nayibbukele: Dicen que los v\u00e1ndalos eran \u201cinfiltrados\u201d.\n\nPero aqu\u00ed se ve claramente como este DIRECTIVO de la ASOCIACI\u00d3N DE PERIODISTAS\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 01:41:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1888,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439734544014401536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439709971906797572,
        "text": "RT @Robram211: Maduro dice que han ido a elecciones 28 veces y han ganado 26 veces. En El Salvador el @FMLNoficial llama dictadura cuando a\u2026",
        "created_at": "2021-09-19 21:56:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439439276928811009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439642252880588801,
        "text": "@nayibbukele \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-09-19 17:27:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20736511,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439369422980976643,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439314555847548928,
        "text": "RT @joseurbinasv: \u203c\ufe0f Los pacientes le gritaban  al Presidente en la cara que no hab\u00eda medicina.\n\n\u2796Otros se iban a la calle a protestar, no\u2026",
        "created_at": "2021-09-18 19:45:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 703,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439299103658287104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438687699490181122,
        "text": "RT @nayibbukele: Para los que ten\u00edan problemas para ir a vacunarse en d\u00edas de semana, hemos habilitado 100,000 cupos libres para cada domin\u2026",
        "created_at": "2021-09-17 02:14:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1030,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438683466191753218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438687441515393025,
        "text": "Uhmmmmmm. https://t.co/1jQeht06Th https://t.co/diH7fc1srW",
        "created_at": "2021-09-17 02:13:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438669424752537601,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438252435072602116,
        "text": "Es incre\u00edble! Una decepci\u00f3n total. Pensar que manipularon con esos dogmas. No... a m\u00ed...ya NO ! https://t.co/2xpamKVmvo",
        "created_at": "2021-09-15 21:24:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1438217151773560832,
        "text": "RT @WalterCoto_: No hubo represi\u00f3n a pesar del vandalismo y terrorismo que realizaron. Se manifestaron , hicieron lo que quisieron y \u00bfD\u00f3nde\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 19:04:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 150,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438213272042418181,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437611661997879302,
        "text": "@ChrisGuevaraG \ud83e\udd23\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-09-14 02:58:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 87803365,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437610923036921857,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437251757030133760,
        "text": "RT @bancoagricolasv: Ahora cuentas con m\u00e1s opciones para realizar el pago de tus Tarjetas de Cr\u00e9dito y pr\u00e9stamos con Bitcoin. Siempre cuent\u2026",
        "created_at": "2021-09-13 03:08:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436109440785260552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437195367930548238,
        "text": "RT @nayibbukele: \u00bfVieron la indignaci\u00f3n de la \u201cComunidad Internacional\u201d por esto?\n\nYo tampoco. Prefirieron indignarse porque en El Salvador\u2026",
        "created_at": "2021-09-12 23:24:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2138,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437175820028633096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435421329562419203,
        "text": "RT @chivowallet: No se preocupen, sus 30 \u201cestipendios\u201d, nadie se los quita. \n\nI swear. \u270b\ud83c\udffc",
        "created_at": "2021-09-08 01:54:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 505,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435144648222298118,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435357922918273032,
        "text": "RT @movistar_sv: \u00a1Descubre una nueva forma de pago en Movistar! \u20bf https://t.co/R41DoFEwgi",
        "created_at": "2021-09-07 21:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435297670264991752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435357583561400329,
        "text": "RT @claroelsalvador: \ud83d\udc49 \u00a1Hey! \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Ahora puedes pagar  y comprar tus productos Claro en l\u00ednea con Bitcoins \ud83e\udd13 Hazlo ingresando a \ud83d\udc49 https://t\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 21:41:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 297,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435253055197519876,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435357570475216909,
        "text": "RT @ComunicacionSV: El caf\u00e9 y postrecito de la tarde tambi\u00e9n lo podes pagar con #Bitcoin. \ud83d\ude09\u2615\ud83c\udf70\n\n#BitcoinDay https://t.co/SYI9xqHDXs",
        "created_at": "2021-09-07 21:41:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435349614404771847,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435119790062977024,
        "text": "@Daysigr @waraujo64 @YouTube https://t.co/62QhrMk44i",
        "created_at": "2021-09-07 05:56:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 636499697,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435119408129744898,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435113628513050626,
        "text": "@chivowallet @nayibbukele \u270b",
        "created_at": "2021-09-07 05:32:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1406704923388096515,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435113051989155841,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435105878252851200,
        "text": "@waraujo64 @YouTube Don Walter, quiz\u00e1s le voy a ganar al descargarla antes..\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e",
        "created_at": "2021-09-07 05:01:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 195816295,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435104930843475970,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435102175374548993,
        "text": "RT @digicel_sv: \u00a1Estamos listos para darte la sorpresa m\u00e1s chiva de todas!\ud83d\ude09\u20bf @chivowallet #ChivoWallet #Chivo #Bitcoin   #Digicel #JuntosEs\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 04:46:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 269,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435098121000861696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435074897324220424,
        "text": "@Feministakat https://t.co/dEbFLHHaRc",
        "created_at": "2021-09-07 02:58:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1125822071563522053,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435004910039404544,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435067563273334784,
        "text": "@j_melara @AbelinoChicasR @lorenagpeam \"En un juzgado de Nicaragua\" \ud83d\ude44",
        "created_at": "2021-09-07 02:29:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 753908642,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434956690449895435,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435036765342011392,
        "text": "https://t.co/DnQxihPQLN",
        "created_at": "2021-09-07 00:26:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1435035898706599942,
        "text": "RT @jricardososa: SAB\u00cdAS QUE : el municipio de Soyapango, no registr\u00f3 homicidios en el mes de agosto 2021 #ElSalvador #Criminologia #Eviden\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 00:23:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435015172503097352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435032804451143689,
        "text": "RT @chivowallet: Ma\u00f1ana es el d\u00eda. \ud83d\ude0e\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\n\nA partir de ma\u00f1ana, podr\u00e1s descargar nuestra APP de forma gratuita, y recibir tus USD $30.00 en #Bi\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 00:10:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 877,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434995941191323650,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435032658162159617,
        "text": "RT @chivowallet: No te dejes enga\u00f1ar con informaci\u00f3n o aplicaciones falsas.\n\nNuestros \u00fanicos canales oficiales son:\n\n\u2705 https://t.co/Dwthx3E\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 00:10:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435006643041939457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434734360251535364,
        "text": "@WalersCartoon \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-09-06 04:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4731451034,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434732264546619400,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434732894900080640,
        "text": "\ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/YpFUUU0KjH",
        "created_at": "2021-09-06 04:19:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1434236636246724608,
        "text": "RT @MrElegantesv: Porqu\u00e9 el @FMLNOficial se molesta tanto porque @nayibbukele podr\u00e1 Reelegirse?\n\nAcaso no ven que sus Amados pa\u00edses de Vene\u2026",
        "created_at": "2021-09-04 19:27:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434232128447909896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434234210450018308,
        "text": "RT @XZablah: Presidente @nayibbukele, si te decides, aqu\u00ed est\u00e1 todo tu partido @nuevasideas para seguir luchando por la transformaci\u00f3n de n\u2026",
        "created_at": "2021-09-04 19:17:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434230697451999233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433301370187227138,
        "text": "RT @nayibbukele: \u00bfNo aprendi\u00f3 de Afganist\u00e1n que su \u201cNation Building\u201d no funciona?\n\nGuarde su injerencia en el archivo.",
        "created_at": "2021-09-02 05:30:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1105,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433258043349819395,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433301343851192321,
        "text": "RT @SigosiendoW: @NormaJTorres Lea do\u00f1a Torroploca lo q viene diciendo SU departamento de Estado!!!!! https://t.co/ShUREfdKfV",
        "created_at": "2021-09-02 05:30:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433240608626384899,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433219547931320320,
        "text": "RT @ActualidadRT: Muere de covid-19 un exagente de la CIA que afirmaba que el coronavirus era un \"enga\u00f1o\" https://t.co/HIo2aa6fAa",
        "created_at": "2021-09-02 00:05:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 90,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433218866138779651,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433217376531718145,
        "text": "RT @ActualidadRT: China planea producir energ\u00eda solar en la \u00f3rbita terrestre en 2030 https://t.co/RPR7fCwhjs",
        "created_at": "2021-09-01 23:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 94,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433214839514705920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433152138071494668,
        "text": "RT @CoronavirusNewv: \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 | ISRAEL\n\n16.629 nuevos casos y 43 nuevas muertes por COVID-19 reportadas en Israel",
        "created_at": "2021-09-01 19:37:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433150804970676228,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432620991214141442,
        "text": "RT @Teleprensa33: En Apopa, algunos peque\u00f1os negocios han empezado a aceptar #Bitcoin como forma de pago. Hablamos de un local de pizzas y\u2026",
        "created_at": "2021-08-31 08:27:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 241,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432415940432601088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431416488951439364,
        "text": "RT @nayibbukele: Agradezco este editorial.\n\nUstedes solos acaban de probar que NO SON PERIODISTAS, solo son plumas a sueldo, atacando al po\u2026",
        "created_at": "2021-08-28 00:41:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 933,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431400611682074624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430376891639271432,
        "text": "RT @ActualidadRT: Tim\u00f3n y Pumba en la vida real\n\nUna jabal\u00ed hembra de ocho a\u00f1os llamada Miss Piggy y una mangosta Mongo de seis a\u00f1os son am\u2026",
        "created_at": "2021-08-25 03:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 115,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430373114630873089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429807179083694081,
        "text": "RT @chinchontepec22: Quienes est\u00e1n contra el #Bitcoin?\nGrande El Maestro Don Dago. https://t.co/pM2xuCdOOg",
        "created_at": "2021-08-23 14:06:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1166,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429801807820300288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429609789219381256,
        "text": "RT @nayibbukele: Esto ser\u00e1 lo que pasar\u00e1 el 7 de septiembre:\n\nLa gente podr\u00e1 bajar una aplicaci\u00f3n para recibir pagos o regalos en #bitcoin\u2026",
        "created_at": "2021-08-23 01:01:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 747,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429608848998993924,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429301041783316480,
        "text": "@VMTElSalvador y @PNCSV es el colmo , ya es tiempo que pongan orden. Cu\u00e1ntos accidentes de tr\u00e1nsito y muertes m\u00e1s tienen que suceder, para poner un alto a la anarqu\u00eda en las calles! https://t.co/H2UE4b8VgF",
        "created_at": "2021-08-22 04:34:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 301574747,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429065378072776709,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429257756066914307,
        "text": "\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 la ignorancia en su m\u00e1xima expresi\u00f3n https://t.co/9WZ0KJVAw4",
        "created_at": "2021-08-22 01:42:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429146162913759233,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427458312019271682,
        "text": "RT @franfuentessv: \u23f3Envejeci\u00f3 mal el tuit \nEn 2020 Gerson Mart\u00ednez dec\u00eda: \n\ud83d\udde8\ufe0f\"Actuar con transparencia y rendir cuentas a la ciudadan\u00eda es\u2026",
        "created_at": "2021-08-17 02:32:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427394439664832517,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427052829211074560,
        "text": "@UltraBlancaOfic No estoy de acuerdo , son kos jugadores,  por ejemplo Jonathan Jim\u00e9nez , llevo mucho tiempo de ver que siempre hace lo mismo, por el se pierden partidos",
        "created_at": "2021-08-15 23:41:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1342255830,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427038954302361613,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426977542305689603,
        "text": "@WILLSALGADO @marioNanceSv_ Se te hab\u00eda dado un voto de confianza Will, pero los negocios en pol\u00edtica se ven mal...",
        "created_at": "2021-08-15 18:42:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 4,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 119149874,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426964770121560070,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426967729463046146,
        "text": "Primer mundo ...\ud83d\ude44 https://t.co/M6gqi5WjAw",
        "created_at": "2021-08-15 18:03:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426964906964750339,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426783943530012672,
        "text": "RT @charlyrhm: Y que ma\u00f1ana gane @AlianzaFC_sv... Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udd70\ufe0f",
        "created_at": "2021-08-15 05:52:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426770609808322567,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426773734032134146,
        "text": "Por \u00e9sto es que ya no... https://t.co/owD7FZK9N3",
        "created_at": "2021-08-15 05:12:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426690242220904454,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426757432445915140,
        "text": "@TN21sv @EugenioChicas @carlosmendezurb \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-08-15 04:07:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 570928185,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426623954882605058,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426756290651504642,
        "text": "RT @nayibbukele: https://t.co/y0lBJgVXNH",
        "created_at": "2021-08-15 04:03:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 749,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426714775434760192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426601842805460993,
        "text": "RT @elblog: #Nacionales_EB\n\nLorena Pe\u00f1a: \u201cEl sobresueldo es un complemento, se da por desempe\u00f1o y porque la Ley de Salario se queda corta\u201d\u2026",
        "created_at": "2021-08-14 17:49:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426594985609240585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426601664719597573,
        "text": "RT @elblog: #Lo_\u00daltimoEB\nConfirman al menos 29 muertos tras el terremoto de magnitud 7,2 registrado en Hait\u00ed https://t.co/PFFqWvcAXi",
        "created_at": "2021-08-14 17:48:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426595287666241538,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425980964153569280,
        "text": "RT @LaLolaMontes: Don Vergas estacionado haciendo el reparto @ILCElSalvador @CocaCola_SV en plena incorporaci\u00f3n al redondel https://t.co/03\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 00:42:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425849164597010434,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425634598738874380,
        "text": "@Jh3rnand3z Quieren ocupar la Constituci\u00f3n para ocultar su robo descarado. Incre\u00edble",
        "created_at": "2021-08-12 01:45:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 473431196,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425514790856822792,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425626553774444544,
        "text": "RT @ultimahsv: #ClasePol\u00edtica | FUSADES se opone a que delitos de corrupci\u00f3n prescriban para evitar que miembros de ARENA sean procesados\u2026",
        "created_at": "2021-08-12 01:13:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425566645267963907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425514357065142280,
        "text": "RT @Boris503Sv: Futuro inquilino de Nicaragua https://t.co/WaHqHToDT6",
        "created_at": "2021-08-11 17:48:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425264250721800193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425514238458609668,
        "text": "\ud83d\ude44\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/JKE9td51Jm",
        "created_at": "2021-08-11 17:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425302328060620805,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425326828244373507,
        "text": "RT @ultimahsv: #ClasePol\u00edtica | La @AsambleaSV hace p\u00fablicos los citatorios de la Comisi\u00f3n que investiga entrega de Sobresueldos para que c\u2026",
        "created_at": "2021-08-11 05:22:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425324850344824832,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425259299295711240,
        "text": "RT @fresapool: @CNELCASTILLOO Y no se les olvide que Don Dago forma parte de esa clase\ud83e\udd23 https://t.co/sERJx37H5T",
        "created_at": "2021-08-11 00:54:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425134343228362755,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425258772281368576,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: Este d\u00eda hemos notificado al Sr. Jorge Shafik Handal y al Sr. Eugenio Chicas para que asistan a la Comisi\u00f3n ONGs, este p\u2026",
        "created_at": "2021-08-11 00:52:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 717,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425247876591013889,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424902516119068675,
        "text": "RT @AlejandroZelay9: Ese elitismo intelectual que los ciega, ese mismo que les ha dejado solos en una esquina. Siempre han visto al pueblo\u2026",
        "created_at": "2021-08-10 01:16:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424737445573234697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423113869665447939,
        "text": "RT @lamanadadepick: #SERVICIOSOCIAL\nBethoven busca hogar responsable, tiene 5 meses, mestizo, sera talla mediana a grande.\nEstoy alquilando\u2026",
        "created_at": "2021-08-05 02:49:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 229,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422916986791735301,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423047145247154178,
        "text": "RT @laimprecisa: Los ni\u00f1os y ni\u00f1as con c\u00e1ncer del hospital Bloom necesitan donantes de plaquetas \ud83d\ude4f\nMe ayudan a compartir por favor.\n\nMuchas\u2026",
        "created_at": "2021-08-04 22:24:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2555,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423023376487133185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422579644923056130,
        "text": "Mis respetos! https://t.co/DOEx4MyH2I",
        "created_at": "2021-08-03 15:26:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422356416363483143,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422578575656603656,
        "text": "RT @AlianzaFC_sv: \ud83d\ude0e\ud83d\udc0d https://t.co/bjosWB3o9l",
        "created_at": "2021-08-03 15:22:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422355635233071109,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422577480829919234,
        "text": "RT @TEG_ElSalvador: \u00a1No dudes! Tus avisos son totalmente an\u00f3nimos. Tu participaci\u00f3n es valiosa y est\u00e1s ejerciendo tu derecho.\nTienes dos fo\u2026",
        "created_at": "2021-08-03 15:17:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421848200273612800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422376164602040324,
        "text": "RT @lexpineda: El presidente Bukele pidi\u00f3 a los alcaldes extender gratuitamente las partidas de nacimiento a los menores de 18 a\u00f1os de edad\u2026",
        "created_at": "2021-08-03 01:57:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422347223673753601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422373789871099907,
        "text": "RT @lexpineda: Ma\u00f1ana en San Salvador se har\u00e1n pruebas para detectar coronavirus:\n1. Salvador del Mundo\n2. Plaza Barrios\n3. Ex Casa Preside\u2026",
        "created_at": "2021-08-03 01:48:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422355814707249169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422256159440973827,
        "text": "RT @isss_gob_sv: Nuestras farmacias generales tendr\u00e1n los siguientes horarios de atenci\u00f3n del 1 al 8 de agosto.\n\nAnte cualquier consulta ma\u2026",
        "created_at": "2021-08-02 18:01:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422255878565076997,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421292403781218307,
        "text": "\ud83e\udd2e https://t.co/npnPmLfJ0Q",
        "created_at": "2021-07-31 02:11:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421148974791241730,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420911572491417220,
        "text": "@Censurasv \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-07-30 00:58:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1294297617376186368,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420803874852675584,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420907633314201601,
        "text": "RT @franfuentessv: Dejando del lado la negativa constante de Ana Vilma de Escobar sobre la recepci\u00f3n de sobresueldos antes los diputados de\u2026",
        "created_at": "2021-07-30 00:42:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 90,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420857695175856128,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420826593799380999,
        "text": "RT @nayibbukele: OTRA BUENA NOTICIA PARA NUESTRO PA\u00cdS:\n\n\u00a1Ya se habilitaron las citas para la vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 para todos los m\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 19:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1960,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420824339629420546,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420779920268091393,
        "text": "@RomeoHerrera1 @ObrasPublicasSV https://t.co/0S9VGAP2L0",
        "created_at": "2021-07-29 16:15:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 395392468,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1420750154164932618,
        "text": "RT @chinchontepec22: El d\u00eda que acusaron a la Ana Vilma de Escobar, alias la \u201ccarecaballo\u201d, del desfalco que hizo de $22,000,000.00  \n\nAl e\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 14:16:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 488,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420736443459244033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420592000634658817,
        "text": "RT @CarlosGustaf5: Mano equivocada \"CASCABEL BELLOSO\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n@FMLNoficial https://t.co/onXKiB0CjY",
        "created_at": "2021-07-29 03:48:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420377475989839872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420591603916460032,
        "text": "RT @lamaraesgabana1: @nayibbukele Esto dec\u00eda @guevara_tuiter  sobre los sobresueldos. \n\nAhora que se descubri\u00f3 que ellos tambi\u00e9n los recib\u00ed\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 03:46:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420563792623243268,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420590278675738624,
        "text": "RT @nayibbukele: Esto dec\u00eda Lorena Pe\u00f1a sobre los sobresueldos.\n\nAhora que se descubri\u00f3 que ellos tambi\u00e9n los recib\u00edan, cambian el discurso\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 03:41:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420563089980788738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419098312448282627,
        "text": "@PohlLisandro Darwin, siempre ha sido malo. Error tras error...",
        "created_at": "2021-07-25 00:52:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419096753098432518,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418618787683831814,
        "text": "RT @TahnyaPS: No existe violaci\u00f3n de derechos humanos por girar \u00f3rdenes administrativas de detenci\u00f3n en ejercicio de la funci\u00f3n Constitucio\u2026",
        "created_at": "2021-07-23 17:07:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 793,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418612580092895233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418416503725174785,
        "text": "RT @chinchontepec22: Te acuerdas Violeta Menjivar, como tratabas a la clase trabajadora?\n\n&lt;Sindicalistas del Hospital de ni\u00f1os Benjam\u00edn Blo\u2026",
        "created_at": "2021-07-23 03:43:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418416220169199616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418062042104274944,
        "text": "@cguanacas Fant\u00e1stico Roberto,  acabas de descubrir la rueda\ud83d\ude44\ud83d\ude12",
        "created_at": "2021-07-22 04:15:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 190686333,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418060365154430977,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417889156705947652,
        "text": "RT @TahnyaPS: P\u00e1senlo mejor a Fiscal\u00eda, es FALSO que porque fueron secretos, no puede revelar en qu\u00e9 los uso. No hay ley que lo obligue y m\u2026",
        "created_at": "2021-07-21 16:48:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 867,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1417887106802855937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416989168534753282,
        "text": "RT @tobyjrtaber: Nada depende de la suerte \ud83c\udf40, todo depende De Dios y de tus ganas de triunfar \u2026!",
        "created_at": "2021-07-19 05:11:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416909717222395905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416985001011433474,
        "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/L9xkAqIxsQ",
        "created_at": "2021-07-19 04:55:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416942695503831045,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416984196921413632,
        "text": "@DanielAlbarrn8 @LimaE16 @rvaldivieso Por favor,  hablas por hablar , M\u00e9xico en la CONMEBOL peleara el repechaje. Se ten\u00eda que decir y se dijo!",
        "created_at": "2021-07-19 04:52:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1386686310358732801,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416978848713830401,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416975278291750912,
        "text": "RT @ligadelarisa: Qui\u00e9n dir\u00eda que M\u00e9xico se nos iba a cerrar...",
        "created_at": "2021-07-19 04:16:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416970943365271559,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416975001627119617,
        "text": "RT @mundoalbo_sv: Marito, una, otra y otra vez... que grande que sos!!! \ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83e\udd29",
        "created_at": "2021-07-19 04:15:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416972483383676931,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416471618986123271,
        "text": "Ojo ! https://t.co/w5YfyXRj7j",
        "created_at": "2021-07-17 18:55:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416446750806642691,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416244113473691653,
        "text": "RT @24crnoticias: Costa Rica activa inmunizaci\u00f3n contra covid-19 del grupo 5 https://t.co/IdeSvYzp1b v\u00eda @24crnoticias",
        "created_at": "2021-07-17 03:51:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415152274662465540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416241930455986177,
        "text": "Dos ex diputadas y todas las dem\u00e1s empleadas de la Asamblea y no hay conflicto de intereses...\ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/48JmslW3t0",
        "created_at": "2021-07-17 03:42:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1416239868531941377,
        "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/DIsOA7mNOG",
        "created_at": "2021-07-17 03:34:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416119700275273730,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416239520945741824,
        "text": "RT @Marpineeda: Este es el pulm\u00f3n de Santa Ana que recibi\u00f3 m\u00e1s de $300 MIL d\u00f3lares\u2026 https://t.co/6UG0mCrO6d",
        "created_at": "2021-07-17 03:33:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 197,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416201937456934912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416239101284687877,
        "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/hMbn9BfGU9",
        "created_at": "2021-07-17 03:31:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416057732491366400,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416139685630513163,
        "text": "RT @AlianzaFC_sv: #Vacun\u00e9monosParaVolver \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc89\ud83c\udd70\ufe0f\n\u00a1La responsabilidad es de todos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/U5wPep2Ri3\n\n#AlianzaFC https://t.co/lCMj\u2026",
        "created_at": "2021-07-16 20:56:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 327,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416137919304192001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416139350849560576,
        "text": "@elsalvadorcom \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que trabajo period\u00edstico, que noticia \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "created_at": "2021-07-16 20:55:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 81986272,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415875208955768837,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416137835397189645,
        "text": "RT @elsalvador: Este viernes, miles de costarricenses madrugaron para recibir la vacuna contra la #COVID19. En varios puntos se observa lar\u2026",
        "created_at": "2021-07-16 20:49:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416120141109252102,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415709619025031174,
        "text": "RT @JoseValdezSV: La gente:\n\n- \u201cA saber porque tanta inundaci\u00f3n\u201d\n\nTambi\u00e9n la gente\u2026\n\n- https://t.co/fpRq3yD9oX",
        "created_at": "2021-07-15 16:27:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415331658136489986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415354546264678408,
        "text": "RT @chinchontepec22: No puedo con esto \n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEl que se r\u00eda se va pa\u2019l infierno. https://t.co/o95sXMzeng",
        "created_at": "2021-07-14 16:56:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 738,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415328755556491265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415131827979919361,
        "text": "RT @WilliamSorianoH: Hoy me mandaron a decir que elaboran una lista oculta de aquellos que conforman ciertas comisiones y que eso me cerrar\u2026",
        "created_at": "2021-07-14 02:11:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 802,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415060018806800388,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415130806079610885,
        "text": "RT @SSF_ElSalvador: \ud83d\uddd3\ufe0f A junio 2021, el n\u00famero de cotizantes en el Sistema de Ahorro para Pensiones (SAP) \ud83e\uddd3\ud83e\uddd1 alcanz\u00f3 un incremento interanu\u2026",
        "created_at": "2021-07-14 02:07:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415081296854929410,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414392876189069312,
        "text": "RT @AFPespanol: El fot\u00f3grafo @AP_respinosa, de la agencia de @AP, en un forcejeo con la Polic\u00eda cubana mientras cubr\u00eda la protesta contra e\u2026",
        "created_at": "2021-07-12 01:15:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 778,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414374627388841986,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414062093075091460,
        "text": "RT @AlboAyala42: Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica, en hora buena ch\u00e9s",
        "created_at": "2021-07-11 03:20:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414039582740525061,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1413915180178759683,
        "text": "@minuscula_la Que te sucede?",
        "created_at": "2021-07-10 17:37:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413902530199838722,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1413700217271169029,
        "text": "RT @elsalvador: #DePa\u00eds El presidente @nayibbukele anunci\u00f3 que a partir de este viernes, quedan habilitadas las citas para que los mayores\u2026",
        "created_at": "2021-07-10 03:22:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413696981709508609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1413697890783014917,
        "text": "RT @romeoauerbach: Est\u00e9 Tweet es de Enero de este a\u00f1o\n\nJuzgue ud como siempre han querido desinformar a la gente\n\nCrea fama y \u00e9chate a dorm\u2026",
        "created_at": "2021-07-10 03:13:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413697395217649664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411739560405618693,
        "text": "RT @ObrasPublicasSV: \"Para aliviar el tr\u00e1fico vehicular (en Agua Caliente, Soyapango) ampliaremos el puente a tres carriles.\n\nEn este momen\u2026",
        "created_at": "2021-07-04 17:31:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411556140429811714,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1410819948742590467,
        "text": "RT @Defensoria_910: Ante el anuncio de incremento al salario m\u00ednimo realizado por el Presidente @nayibbukele, la Defensor\u00eda del Consumidor\u2026",
        "created_at": "2021-07-02 04:37:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 167,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1410630752287563788,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1409989990269042693,
        "text": "RT @SGGroup: El pa\u00eds de los pasmados?\nC\u00f3mo se le llama a un pueblo que permite que @ARENAOFICIAL y @FMLNoficial hayan permitido fraude cont\u2026",
        "created_at": "2021-06-29 21:39:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1409977451183316994,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1409988972185624577,
        "text": "RT @Noalospoliticos: Aqui, un poco mas de eso que ARENA le dej\u00f3 al pa\u00eds.",
        "created_at": "2021-06-29 21:35:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1409979196781346817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1409639187368726529,
        "text": "RT @nayibbukele: Aclarando la desinformaci\u00f3n que est\u00e1n tratando de esparcir acerca de la #LeyBitcoin:\n\n1. La wallet del Gobierno solo es un\u2026",
        "created_at": "2021-06-28 22:25:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1409584377915269120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1409541190500896779,
        "text": "RT @chelearce_: Definitivamente https://t.co/aLK1tx06Oy",
        "created_at": "2021-06-28 15:56:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1409322851304448003,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408809626146115588,
        "text": "RT @MonicaAyalaGue1: Nuestros servicios de emergencia hospitalaria est\u00e1n abiertas 24/7. \u00a1Trabajamos para brindarte la mejor atenci\u00f3n!",
        "created_at": "2021-06-26 15:29:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408563253094068224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408804993944195074,
        "text": "RT @Elisa_Rosalesv: En la #NuevaAsamblea estamos sentando precedentes.\n\nEl #COVID19 no me ha permitido estar presente; pero, como president\u2026",
        "created_at": "2021-06-26 15:10:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408509347039174663,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408678941947215874,
        "text": "RT @LopezzOrtizz: Western Union\nMoney Gran\nXoom .....  etc.\nEn El Salvador perder\u00e1n su mina de oro   \ud83d\ude33\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
        "created_at": "2021-06-26 06:50:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408402262284812294,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408678483954442240,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: El hecho de estar vacunado no es una carta en blanco para ignorar las medidas de bioseguridad.\n\nSi usted ya se vacun\u00f3, p\u2026",
        "created_at": "2021-06-26 06:48:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408612959111286784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408678418862968832,
        "text": "RT @salgari22: Oyendo a ciertos \"analistas pre pago \" sobre el tema del bitcoin he llegado a la conclusi\u00f3n de que no hay peor Tonto que el\u2026",
        "created_at": "2021-06-26 06:48:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 147,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408408575760908288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408678168127541248,
        "text": "\ud83e\udd2e https://t.co/3TxlmkvX3R",
        "created_at": "2021-06-26 06:47:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408521349786574849,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408673096094171139,
        "text": "RT @Wichito503: $30 que te van a dar al ingresar a la app, las pagaremos con nuestros impuestos siiiii, pero las chichis de la mishi, las 1\u2026",
        "created_at": "2021-06-26 06:26:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 452,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408424522831831044,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408266031827722240,
        "text": "RT @DiarioCoLatino: El presidente @nayibbukele explic\u00f3 en cadena nacional la ley y utilizaci\u00f3n del #Bitcoin como moneda de curso legal. \n\u00bfL\u2026",
        "created_at": "2021-06-25 03:29:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 209,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408261165382352898,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408260326919970820,
        "text": "RT @FCristales: La Wallet Salvadore\u00f1a (app para usar Bitcoin) funcionar\u00e1 similar a las aplicaciones que tienen los bancos pero sin tanta co\u2026",
        "created_at": "2021-06-25 03:06:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408250659749703680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408243036723761155,
        "text": "RT @Eva44842292: https://t.co/EUDqEg0Vvp\nMe encanta ver el canal de Gabriel Bulgakov\n\"TOP DE IMPACTO\"  ahora  ha dedicado un prograna a nue\u2026",
        "created_at": "2021-06-25 01:57:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408188219368280079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408209012311662593,
        "text": "\u00a1Oye! \u00danete a Strike y gana $1 cuando te registres y se verifique tu cuenta con mi c\u00f3digo de referencia: QW0IZK\nhttps://t.co/ZA40AnAzy4",
        "created_at": "2021-06-24 23:42:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1408167054432145415,
        "text": "@minuscula_la Lari conozco un lugar q es barato, pero no hay a domicilio",
        "created_at": "2021-06-24 20:56:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408043930285903876,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1408034042121949188,
        "text": "RT @nayibbukele: Muchos en la oposici\u00f3n han querido confundir al pueblo salvadore\u00f1o sobre la #LeyBitcoin, inventando falsedades y tratando\u2026",
        "created_at": "2021-06-24 12:07:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1711,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1408019037288865795,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1407697452912807940,
        "text": "RT @SSF_ElSalvador: \u00danete con tus familiares, amigos o compa\u00f1eros de estudio y conforma un grupo de 20 personas, cont\u00e1ctanos y te brindarem\u2026",
        "created_at": "2021-06-23 13:50:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1407358650067341317,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406376110934405120,
        "text": "RT @nayibbukele: \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
        "created_at": "2021-06-19 22:19:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 543,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406373611536068612,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406039416917925892,
        "text": "RT @ChainBytes: Our #Bitcoin ATMs ready to ship out to El Salvador! \n\n#elsalvador #bitcoin @nayibbukele https://t.co/PGfKMbHuzC",
        "created_at": "2021-06-19 00:01:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 632,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405619240384802827,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406038728053768194,
        "text": "RT @BertaMezquita: Me abrieron el carro en el parqueo de @almacenesvidri Merliot lamentable me le puedes dar compartir porfa ! https://t.co\u2026",
        "created_at": "2021-06-18 23:58:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1260,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405658790989643776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406034991826472962,
        "text": "RT @HdS__Oficial: V\u00e1monos a nadar Mar Adentro!\n\n#HeroesdelSilencio #PedroAndreu #JoaquinCardiel #EnriqueBunbury #JuanValdivia @WarnerMusicE\u2026",
        "created_at": "2021-06-18 23:43:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 149,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406000318933049350,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406034748519104515,
        "text": "RT @Noalospoliticos: \ud83d\udd0ePongamos mucha atenci\u00f3n a aquellos que siempre nos quieren meter miedo, \u201casustarnos con el petate del muerto\u201c\nNuestro\u2026",
        "created_at": "2021-06-18 23:43:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 93,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405527320643788801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405510725901111297,
        "text": "RT @80s_y_90s: Somos la generaci\u00f3n que hac\u00eda esto... https://t.co/GDAA3eO7Gt",
        "created_at": "2021-06-17 13:00:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405174539261288451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405510588348964867,
        "text": "RT @porttada: #Pol\u00edtica | @FMLNoficial exige respeto a problemas internos de Nicaragua\n\nhttps://t.co/vcL1sE7ZrY https://t.co/8pkZ9ygTIn",
        "created_at": "2021-06-17 13:00:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405237347533430787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405352151405187076,
        "text": "https://t.co/TMYT0A8wMi",
        "created_at": "2021-06-17 02:30:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1405339676823764993,
        "text": "RT @lanoticiasv: #Nacional | \u201cQuiero ser muy enf\u00e1tico: el d\u00f3lar estadounidense no est\u00e1 siendo sustituido. El salario se pagar\u00e1 en d\u00f3lares\u201d,\u2026",
        "created_at": "2021-06-17 01:41:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 155,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405194462381363200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1404564409276583938,
        "text": "RT @el_pais: Un hombre de 62 a\u00f1os con c\u00e1ncer de pr\u00f3stata y met\u00e1stasis en los huesos se someti\u00f3 a un tratamiento experimental con teragnosis\u2026",
        "created_at": "2021-06-14 22:20:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 368,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1404561773215244291,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1404259147546251264,
        "text": "RT @clinaliciaare: SI USTED YA ESTA VACUNADO...\nSin importar la marca de la vacuna que le colocaron, usted esta protegido contra la forma s\u2026",
        "created_at": "2021-06-14 02:07:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1404113357863538693,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1403866290608128001,
        "text": "RT @mundoalbo_sv: HAAHAHAHA LA CAGARON EN EL CHIRINGUITO FAKE... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-06-13 00:06:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1403825535529140229,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1403548927782174729,
        "text": "RT @ComunicacionSV: \u201cEs la primera vez en mi vida que veo que pagan un aguacate con #Bitcoin, hice mi primera compra con esta moneda aqu\u00ed e\u2026",
        "created_at": "2021-06-12 03:05:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1040,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1403526206176247811,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1403409238802771971,
        "text": "RT @nelsonrivera87: Se le hace un llamado urgentemente a @EducacionSV  queremos que #SurfCity venga\na nuestro municipio pero los complejos\u2026",
        "created_at": "2021-06-11 17:50:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402726691655593987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402811673552035844,
        "text": "RT @Forbes_CA: Para evaluar la efectividad de las vacunas, se utiliz\u00f3 una encuesta sobre contagios de Covid-19 que recoge datos de personas\u2026",
        "created_at": "2021-06-10 02:15:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402811504534212611,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402810069910233090,
        "text": "RT @elsalvador: #DePlaneta | Cuatro aspirantes presidenciales han sido detenidos en #Nicaragua en los \u00faltimos d\u00edas. Tambi\u00e9n est\u00e1n detenidos\u2026",
        "created_at": "2021-06-10 02:09:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402783822001840129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402686866588065800,
        "text": "RT @Sara_AyalaSv: Como podemos tomar en cuenta la opini\u00f3n de Rodrigo Avila en el tema del Bitcoin, cuando en tiempo de pandemia dijo que el\u2026",
        "created_at": "2021-06-09 17:59:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 117,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402490806896844802,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402686859797536775,
        "text": "@DanyBoyCortez01 @AMuyshondt @jackmallers Verifique  en sus mensajes recibidos, posiblemente  ud no tenga activado sus notificaciones",
        "created_at": "2021-06-09 17:59:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 428773080,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402679984632778756,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401558510115172355,
        "text": "https://t.co/izxUCzAqHM",
        "created_at": "2021-06-06 15:16:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1401396324919132160,
        "text": "RT @latimes: El Salvador aplica m\u00e1s de dos millones de vacunas contra el coronavirus  https://t.co/8vTNk9UXnB",
        "created_at": "2021-06-06 04:31:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400732308093784065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401396065593614339,
        "text": "RT @FreddyCortezSV: \u00bfQuieres saber que es el #Bitcoin ? \n\n1. https://t.co/IoyoepjBL6\n\n2. https://t.co/TEYfhm05CC\n\n3. https://t.co/opq87tCXi\u2026",
        "created_at": "2021-06-06 04:30:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401389515437191172,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401396010463731712,
        "text": "RT @lacheradaslv: \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23ahora todo tiene sentido\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1ELQLESsTD",
        "created_at": "2021-06-06 04:30:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 90,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401041856142757894,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401394100499365895,
        "text": "RT @TodosSomosFlor: Martha Yulisa Beltr\u00e1n Hern\u00e1ndez est\u00e1 desaparecida. Ella fue vista por \u00faltima vez en el Mercado Zacamil, el d\u00eda jueves 3\u2026",
        "created_at": "2021-06-06 04:22:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 500,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401185787048255491,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401370899870371841,
        "text": "RT @latimes: El Salvador is riding the waves as global surfing's newest mecca https://t.co/seaizeQPyg",
        "created_at": "2021-06-06 02:50:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 294,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401279666904776705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401349639148822533,
        "text": "RT @CNBC: El Salvador becomes the world\u2019s first country to adopt bitcoin as legal tender https://t.co/r0myRHsDKZ",
        "created_at": "2021-06-06 01:26:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4327,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401282405877563394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401344030890500097,
        "text": "RT @rcnavas: 3. Hay pol\u00edticos de oposici\u00f3n que desean que US aplique sanciones econ\u00f3micas a El Salvador, algunos hasta piden bloquear las r\u2026",
        "created_at": "2021-06-06 01:03:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401313922511261699,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401339104776835073,
        "text": "RT @ericjaffe: @nayibbukele So happy for your country and your people. Thanks for helping them strive for financial freedom. We are praying\u2026",
        "created_at": "2021-06-06 00:44:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401338774731341825,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400988125191671810,
        "text": "RT @USAmbSV: \u00a1Vimos a @BryanPerezESA en su \u00faltimo heat de hoy!  \u00a1Team USA qued\u00f3 impresionado! https://t.co/4RDIP4Qn4E",
        "created_at": "2021-06-05 01:29:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 310,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400951679269445632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400980434981359616,
        "text": "RT @lacheradaslv: -\"Soy preso pol\u00edtico de la dictadura de @nayibbukele \n- https://t.co/TAZunn5s7e",
        "created_at": "2021-06-05 00:58:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 341,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400965750148448259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400967246051217412,
        "text": "RT @lexpineda: La PNC inform\u00f3 que traslada al ex alcalde de San Salvador, Ernesto Muyshondt, al penal de Mariona luego que fuera detenido p\u2026",
        "created_at": "2021-06-05 00:06:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400965601682673668,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400944460129787909,
        "text": "RT @lexpineda: Decretan arresto domiciliar contra Ernesto Muyshondt por los delitos fraude electoral y negociaciones il\u00edcitas en el caso #T\u2026",
        "created_at": "2021-06-04 22:36:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400942691844857857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400942618440343552,
        "text": "RT @lexpineda: Condenan a 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel a la ex primera dama, Ana Ligia de Saca, y a su hermano \u00d3scar Mixco, por lavado de dinero. http\u2026",
        "created_at": "2021-06-04 22:28:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400929834403086348,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400634270020947972,
        "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/g8C8Tgzkfu",
        "created_at": "2021-06-04 02:03:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400616957620199430,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400631904639098888,
        "text": "RT @ClaroObscuroEs: #ComunicadoSiman el grupo de empresas de la familia Sim\u00e1n se deslig\u00f3 hoy de todas las acciones pol\u00edticas de @JaviSiman\u2026",
        "created_at": "2021-06-04 01:54:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 135,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400436233218756611,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1399912232322994178,
        "text": "RT @Fl4m3nc0: @JorgeSchafik @FMLNoficial:  el partido de las promesas sin cumplir, de las consignas revolucionarias sin eco...  el partido\u2026",
        "created_at": "2021-06-02 02:14:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1399809895336222720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1399724698884317188,
        "text": "RT @elsalvador: #DePa\u00eds | El presidente de la rep\u00fablica, @nayibbukele, cumple hoy su segundo a\u00f1o de gobierno y a las 8:00 de la noche llega\u2026",
        "created_at": "2021-06-01 13:49:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1399704785817935879,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1399724396462346242,
        "text": "RT @CarlosGustaf5: Por lo menos paguenle un curso de PHOTOSHOP a esta periodista chayotera !! https://t.co/hMeXtZQGbc",
        "created_at": "2021-06-01 13:47:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1399422229750943748,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1399231126401658880,
        "text": "RT @LaHuellaSV: #Lo\u00daltimo || La Prensa Grafica admiti\u00f3 que public\u00f3 imagen falsa en una nota \u201cperiod\u00edstica\u201d https://t.co/ysU4XPsH3h",
        "created_at": "2021-05-31 05:07:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1399201989364531200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1399173171203485697,
        "text": "RT @clinaliciaare: TODOS LOS MEDICOS QUE TRABAJAMOS EN INSTITUCIONES sabemos que vamos directo a un desastre.  Cuidense y eviten aglomeraci\u2026",
        "created_at": "2021-05-31 01:17:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 167,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1399095614156251136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397935625836318723,
        "text": "RT @JoseValdezSV: \u00bfTendr\u00e1 dignidad? https://t.co/q9ltIbIUY7",
        "created_at": "2021-05-27 15:20:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 278,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397728611956834305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397732129384054784,
        "text": "RT @Forbes_CA: Aun liderando la vacunaci\u00f3n en Centroam\u00e9rica, El Salvador sigue sumando muertes por Covid-19, (aunque a un ritmo m\u00e1s lento q\u2026",
        "created_at": "2021-05-27 01:51:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397726750587736064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397718063903129600,
        "text": "RT @AlexisJuarezSV: La diputada de @BancadaCyan, @DaniaGonzalz, denuncia que varios legisladores de la oposici\u00f3n no llegan a las Comisiones\u2026",
        "created_at": "2021-05-27 00:55:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 291,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397616070551351298,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397717386426454016,
        "text": "RT @Eleconomistanet: #Salud | En muchos pa\u00edses se hacen la pregunta de si realmente hay que vacunar a los ni\u00f1os contra la covid-19. En la s\u2026",
        "created_at": "2021-05-27 00:52:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397708602245275654,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397392801759907846,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: El d\u00eda de ma\u00f1ana a las 2:00pm, el Ministro @AlejandroZelay9 nos entregar\u00e1 la informaci\u00f3n solicitada respecto a las ONG\u2019s\u2026",
        "created_at": "2021-05-26 03:23:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 218,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397392192218484739,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397365322819284992,
        "text": "@LaPazTimes @FMLNoficial \ud83d\ude16\ud83e\udd2e",
        "created_at": "2021-05-26 01:33:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1230966597315186689,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397323853169364996,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1397365146461294593,
        "text": "RT @LaPazTimes: #Pol\u00edtica | Radio Maya Visi\u00f3n del @FMLNoficial contrata a Emilio Corea para conducir programa de entrevistas \n\n\u27a1\ufe0fLea m\u00e1s: h\u2026",
        "created_at": "2021-05-26 01:33:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1397323853169364996,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1396315708397588481,
        "text": "@RucksDelBo @AlianzaFC_sv @firpo_oficial ...bla , bla , bla  pero nos est\u00e1n en la final. Punto.   \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-05-23 04:03:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2308575102,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1396305537499815937,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1395850085733384202,
        "text": "@minuscula_la Me viene a la memoria esa tarde- noche en el anfiteatro de la ex Feria Internacional ...",
        "created_at": "2021-05-21 21:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1395849683151593487,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1395849683151593487,
        "text": "@minuscula_la Serrat...",
        "created_at": "2021-05-21 21:11:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1395839720333225991,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1395591859322425344,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: \u00bfDefienden la \u2018democracia\u2019 y la \u2018libertad de expresi\u00f3n\u2019, pero restringen quienes pueden comentar?\ud83e\udd28",
        "created_at": "2021-05-21 04:06:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 127,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1395586011640569856,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1395225611644329984,
        "text": "RT @Forbes_CA: Con otros 15 fallecimientos reportados, Guatemala se acerca cada d\u00eda m\u00e1s a la suma de 8,000 muertos por la pandemia. \nhttps:\u2026",
        "created_at": "2021-05-20 03:51:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1395224008291885056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1395189088920252416,
        "text": "@Eldactar1 Por qu\u00e9  lo hace ver mal ?????   No nos equivoquemos https://t.co/TMwagfkSP3",
        "created_at": "2021-05-20 01:26:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1199206266759008256,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1395031593077592064,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1394498228926681094,
        "text": "@RucksDelBo Lo \u00fanico que explica , es que no soport\u00e1s que tengamos una opini\u00f3n diferente a la tuya. L\u00e1stima te cre\u00e9s inteligente y solo demostr\u00e1s tu altivez y arrogancia",
        "created_at": "2021-05-18 03:41:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2308575102,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1394485959308324866,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1393982794263670786,
        "text": "RT @culturasv: Visita el Museo de Historia Natural de El Salvador, en las instalaciones del Parque Saburo Hirao. \ud83d\ude4c\n\nContamos con tres salas\u2026",
        "created_at": "2021-05-16 17:32:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1393982074701467650,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1393980346388058117,
        "text": "RT @CEPASV: En nuestro Aeropuerto Internacional de El Salvador solo ingresar\u00e1 un veh\u00edculo con un m\u00e1ximo de dos personas (conductor y acompa\u2026",
        "created_at": "2021-05-16 17:23:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1393977038147661827,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1392298206097252358,
        "text": "@hecarrasco_503 @tele1sv Se llegaron las 12 am. Jejeje",
        "created_at": "2021-05-12 01:58:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 63886987,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1392254165699661824,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1390887533207343105,
        "text": "RT @ultimahsv: #Internacionales | Alcaldes de Honduras le suplican al Presidente @nayibbukele que los apoye con vacunas contra el COVID-19,\u2026",
        "created_at": "2021-05-08 04:33:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1390880401942622209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1390817395808296961,
        "text": "RT @ultimahsv: #ClasePol\u00edtica | Embajador Bassols: Resultado de elecciones legitiman cambios hechos por el Gobierno y Asamblea\n\nNota comple\u2026",
        "created_at": "2021-05-07 23:54:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1390813669412454401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1390011041132679173,
        "text": "RT @CNNEE: Al menos 24 personas han muerto en medio de violentas protestas contra el gobierno en Colombia que cumplen ocho d\u00edas este mi\u00e9rco\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 18:30:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 458,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1390010393905541127,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1390000791612710914,
        "text": "RT @romeoauerbach: No nos interesa lo que ellos publiquen, nadie los lee ya, pero tienen ganancias y por justicia tributaria, los peri\u00f3dico\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 17:49:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 232,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1390000310739931139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389997633679265792,
        "text": "RT @mundoalbo_sv: Vamosss carajo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udd70\ufe0f",
        "created_at": "2021-05-05 17:37:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389996395378130949,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389996555189563395,
        "text": "RT @CNNEE: Las sangrientas protestas de Colombia podr\u00edan ser una advertencia para la regi\u00f3n https://t.co/DWY15b2Tbz",
        "created_at": "2021-05-05 17:32:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389994242832052225,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389996157762428929,
        "text": "RT @AlianzaFC_sv: \ud83d\udcdd| Los convocados para el juego de esta tarde en el Barraza. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\n\n#AlianzaFC \ud83c\udd70\ufe0f https://t.co/Qg3i0ThNej",
        "created_at": "2021-05-05 17:31:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389995976966950918,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389975609300881416,
        "text": "RT @VenturaFenix: Amigos de Twitter . No se les hace raro q cuando los republicanos estaban en la presidencia . Tuvimos una excelente relac\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 16:09:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 298,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389858735695171585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389797704105185285,
        "text": "RT @CNNEE: Uribe: Los familiares \"del polic\u00eda asesinado sienten el mismo dolor que los familiares del civil asesinado\". https://t.co/DdYXr5\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 04:22:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389797185366151168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389795996364951552,
        "text": "Por \u00e9sta raz\u00f3n los destituyeron. Gracias a Dios y al Gobierno nuestro pa\u00eds no est\u00e1 como nuestros vecinos. Al Cesar lo que es del Cesar... https://t.co/lfv0BSd181",
        "created_at": "2021-05-05 04:16:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1389791193924571141,
        "text": "RT @Noalospoliticos: \u201cSigamos siendo buenos amigos. \n\nPero dejen que nos desarrollemos. \n\nQue nos superemos como naci\u00f3n, como alguna vez us\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 03:56:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 431,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389789526890008576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389733376421138436,
        "text": "RT @juanjmartel: El 13 de julio de 2016, la Sala Constitucional destituy\u00f3 a 84 diputados suplentes sin que mediara recurso que lo solicitar\u2026",
        "created_at": "2021-05-05 00:07:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 673,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389643671830769671,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389570469397942290,
        "text": "RT @JoseValdezSV: Y c\u00f3mo funcionaba antes la \u201c$eparaci\u00f3n de podere$\u201d?\n\nA puros maletines negros, y eso no es un mito popular, es una realid\u2026",
        "created_at": "2021-05-04 13:19:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1084,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1389424447334096898,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389044275942469635,
        "text": "RT @silvioaquinog: En eso ten\u00eda raz\u00f3n la se\u00f1ora. \u00bfAhora ya no les gusta la democracia? https://t.co/dRDcjQH7lw",
        "created_at": "2021-05-03 02:28:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 415,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388873853175312387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1389044169142947842,
        "text": "RT @DennisSalinas_: Todos sab\u00edamos que @MelaraRaul, era un fiscal arenero, y por lo tanto inconstitucional.\n\nHasta los mismos areneros lo a\u2026",
        "created_at": "2021-05-03 02:28:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 884,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388951993817960449,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388878245806985217,
        "text": "RT @nayibbukele: A nuestros amigos de la Comunidad Internacional:\n\nQueremos trabajar con ustedes, comerciar, viajar, conocernos y ayudar en\u2026",
        "created_at": "2021-05-02 15:29:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6889,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388705685689540615,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388669338970992641,
        "text": "RT @FranVillatoroSV: Dice el diputado @PortilloCuadra que no le corresponde a la @AsambleaSV decidir si alguien a cometido delito o no...\u2026",
        "created_at": "2021-05-02 01:39:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388666709905707010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388666115136671746,
        "text": "RT @juanjmartel: Cuando dolarizaron la econom\u00eda con dispensa de tr\u00e1mites no vi tantos llorones rasg\u00e1ndose las vestiduras.",
        "created_at": "2021-05-02 01:26:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1040,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388660960005697536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388613632360173568,
        "text": "RT @Vi11atoro: Gracias a las alertas de @migracion_sv sabemos donde est\u00e1n huyendo los ex funcionarios. Recuerden que tenemos mecanismos de\u2026",
        "created_at": "2021-05-01 21:57:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 149,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388595472315600902,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388568379234074627,
        "text": "RT @ROMEOLEMUSNews: Irrelevante, innecesario, un don nadie, un fanfarr\u00f3n  que fue callado por el pueblo, en el llanura. #Aguantela https://\u2026",
        "created_at": "2021-05-01 18:57:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388567825833365504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1388539650873118722,
        "text": "RT @AlvaroTorres_: Es muy reconfortante\u2026.. \ndespertar de una laaaarga noche\u2026 \nde terribles pesadillas, \nbravo por ti Patria Querida!!",
        "created_at": "2021-05-01 17:03:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1848,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1388370313218494466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1387591961188655109,
        "text": "RT @MirtaJimenez13: Naci\u00f3 cansado el hijues\u00fa! https://t.co/MFGdcj4XhC",
        "created_at": "2021-04-29 02:17:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 149,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1387243879171248138,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1387412280896327684,
        "text": "RT @bbcmundo: India est\u00e1 siendo azotada por una ola implacable de infecciones de covid-19, que ha provocado un aumento en el n\u00famero de muer\u2026",
        "created_at": "2021-04-28 14:23:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 88,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1387409658088931338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1387397549246455812,
        "text": "RT @JoseValdezSV: Pero ni el \u00faltimo d\u00eda de plenaria pudo estar despierto, y no es ninguna broma, esta foto es de HOY!!!\n\nHOY, en su \u00faltima\u2026",
        "created_at": "2021-04-28 13:25:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 340,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1387235758461833223,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1387104515342708743,
        "text": "@antonioticas @FitoSalume \ud83d\ude05\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-04-27 18:01:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2211680040,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1387024532196757504,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1386850834714136579,
        "text": "@minuscula_la No te r\u00edas , lo digo en serio!",
        "created_at": "2021-04-27 01:13:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1386703734802165763,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1386688252883742733,
        "text": "@minuscula_la Deber\u00edas de probar, cumpl\u00eds varios requisitos  para q te la aprueben",
        "created_at": "2021-04-26 14:26:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1386130471889690630,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1385715745217200129,
        "text": "RT @NetflixES: En 1984 cuatro chicos de Zaragoza solo necesitaron la chispa adecuada para convertirse en la banda m\u00e1s grande del pa\u00eds. La l\u2026",
        "created_at": "2021-04-23 22:02:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 349,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1385651935584219137,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1383588987437129733,
        "text": "RT @FCristales: No, no se confundan, el titular de La prensa gr\u00e1fica no es por qu\u00e9 consideren q  50mil vacunados diarios sea poco, o por qu\u2026",
        "created_at": "2021-04-18 01:11:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 464,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1383421995304460304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1383583270428835846,
        "text": "RT @clinaliciaare: Esto es un insulto al trabajador para la salud, esos si !!!\nLos que esforzamos a diario 8 horas 12 horas 24 horas.\nPara\u2026",
        "created_at": "2021-04-18 00:48:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 720,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1383443200535269382,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1381603470344658945,
        "text": "RT @C_Roque5: \ud83e\udd2f Don Rodolfo Antonio!!!!\ud83d\ude28\n\n@FitoZelaya22",
        "created_at": "2021-04-12 13:41:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1381381178205294593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1381252832125456386,
        "text": "RT @FOVIALITO: \u00a1Recuerda que puedes reportar problemas en tus carreteras! \n\nCont\u00e1ctanos a trav\u00e9s del 7488-9174 o en cualquiera de nuestras\u2026",
        "created_at": "2021-04-11 14:28:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1381024684339257347,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1380610699001495553,
        "text": "@emuyshondt @alcaldia_ss @ssestuyo_ @ESComoVamos El problema de las personas como ud Sr Muyshondt, es que se dedican a querer justificar su ineptitud,  no Ernesto los capitalinos lo pusieron en la alcald\u00eda para resolver no para s\u00f3lo pasar haci\u00e9ndose la v\u00edctima.",
        "created_at": "2021-04-09 19:56:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 177271980,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1380566048869597185,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1380334466938339328,
        "text": "@AlianzaFC_sv https://t.co/DN27DTsFmx",
        "created_at": "2021-04-09 01:39:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 160334635,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1380332969462751234,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1380322549289132033,
        "text": "@Tomeiro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-04-09 00:51:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20060355,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1380150700659896325,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1376331825736519681,
        "text": "RT @castesalva: Como sobreviviente de Covid 19 y sus graves secuelas. Cualquier vacuna que reduzca mis posibilidades de volver a un hospita\u2026",
        "created_at": "2021-03-29 00:34:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1254,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1376311947411529734,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1376186723332411393,
        "text": "RT @ultimahsv: #LoM\u00e1sLe\u00eddo | Pese a contar con los fondos, Guatemala no encuentra proveedor de vacunas anti-COVID19\n\nNota completa: https:/\u2026",
        "created_at": "2021-03-28 14:57:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1376185369478242311,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1374733628417138695,
        "text": "Vean y analicen https://t.co/mZsGvdd1e0",
        "created_at": "2021-03-24 14:43:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1373487381345615881,
        "text": "RT @Guillhern: RT si me ayudan para poder encontrar un carro Honda Civic\nPlaca 5527962011\n\nRobado esta noche afuera de estadio de Sonsonate\u2026",
        "created_at": "2021-03-21 04:11:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 338,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1373476298778148872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1372715090118537219,
        "text": "RT @Nahuat_pipil: USTEDES TAMBI\u00c9N CONOCEN A ALGUIEN QUE HABLA DE DIOS TODO EL TIEMPO Y ES MALA PERSONA?",
        "created_at": "2021-03-19 01:02:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 117,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1372204243638128640,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1372714996065570820,
        "text": "RT @WILLSALGADO: Oferta laboral. Necesito 2 abogados y notarios q sean expertos en Municipalismo, para poder trabajar en la Alcadia de San\u2026",
        "created_at": "2021-03-19 01:02:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 522,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1372646025769447433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1371650462634684420,
        "text": "RT @armandogodoy: Si Luis, ahi trabajamos. Ll\u00e9gate ma\u00f1ana tipo 7:30 AM porque a esa hora marco y me haces compa\u00f1\u00eda todo el d\u00eda y luego tipo\u2026",
        "created_at": "2021-03-16 02:32:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 192,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1371610447942651908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1371638964994641920,
        "text": "RT @TahnyaPS: El ex Presidente de la @AsambleaSV y al actual, hablaron sobre decretos para retiros voluntarios a plazas fantasma (algunos c\u2026",
        "created_at": "2021-03-16 01:46:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 246,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1371634256376651778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1371455882727460865,
        "text": "@JorgeSchafik @InformaTVX Vaya, que buen an\u00e1lisis.  Importa poco haberse dejado contaminar y volverse iguales o peores a los que tanto criticamos. Una decepci\u00f3n total",
        "created_at": "2021-03-15 13:38:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2162895545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1371454770305712130,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1369489196734353412,
        "text": "RT @neftaly_perdomo: Y a ella para cuando la captura ..\n@FGR https://t.co/yxmyYUoxZs",
        "created_at": "2021-03-10 03:24:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1369147513824030720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1368617568383156225,
        "text": "@cguanacas @FunesCartagena La hipocres\u00eda en su estado puro. Quien paga el mariachi pide la canci\u00f3n.",
        "created_at": "2021-03-07 17:40:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 190686333,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1368364405738639361,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366925853746200580,
        "text": "@JorgeSchafik @FMLNoficial Jajajajajajajajajajajaja\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-03-03 01:38:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2162895545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366182410916888578,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366924431705145344,
        "text": "@JasaelT \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "created_at": "2021-03-03 01:32:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1082427252279836672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366752671403814913,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366563127819698176,
        "text": "@emuyshondt @KBelismelis @alcaldia_ss @SSesTuyo \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2021-03-02 01:36:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 177271980,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366556200314286080,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366213026509127689,
        "text": "@minuscula_la Desde que tuve edad para votar siempre vot\u00e9 por el fmln. Cre\u00ed en ellos, por qu\u00e9 no pudieron hacer ellos verdaderamente el cambio?\nSimplemente no quisieron. Se dejaron envolver por el sitema corrupto que tanto criticaban...",
        "created_at": "2021-03-01 02:25:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 30,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366211963051720709,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366211963051720709,
        "text": "@minuscula_la Lari tambi\u00e9n yo tuve familiares que estuvieron en el frente, al leerte viene a mi mente lo que una vez me dijo Miguel,  que no me creyera todo lo que el frente dec\u00eda. Nosotros cumplimos...ellos nos  fallaron",
        "created_at": "2021-03-01 02:21:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 23,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366203841105063937,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366198895261454344,
        "text": "@JuanjoAngl Aburren con su forma de enga\u00f1ar , ideol\u00f3gicamente y sus dogmas. Todo lo que hablan pura utop\u00eda",
        "created_at": "2021-03-01 01:29:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 864022026,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366193096388706304,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366194462930722824,
        "text": "@anamabelq Castigo total",
        "created_at": "2021-03-01 01:11:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 50502278,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366185442429788164,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366190746181787651,
        "text": "@emuyshondt Ya est\u00e1s bebiendo Ernesto...!",
        "created_at": "2021-03-01 00:57:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 177271980,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366185570188279813,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1366183081078587395,
        "text": "RT @nayibbukele: \u00a1TODOS A DEFENDER LA VICTORIA DEL PUEBLO!",
        "created_at": "2021-03-01 00:26:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3861,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1366182804376158209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1365842936576045058,
        "text": "RT @JoseValdezSV: Los \u201ctanques de pensamiento\u201d de derecha, despreciando a la OMS, despreciando a un comunicador del siglo XXI, despreciando\u2026",
        "created_at": "2021-02-28 01:55:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 633,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1365781910488817664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1364289234924929028,
        "text": "@adrian_lacruz Grande Juan Carlos Masnik, ya est\u00e1 con su camisa roja en el cielo dirigiendo. Gracias hasta el cielo por darnos tantas alegr\u00edas con el Aliancita! QDDG",
        "created_at": "2021-02-23 19:01:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 274194826,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1364222344391053314,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1363703891116843010,
        "text": "@seorOConnor1 Esto no es en El Salvador, mir\u00e1 las placas",
        "created_at": "2021-02-22 04:15:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169860459471589376,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1363586493424537601,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1362952440090415105,
        "text": "@FMLNoficial https://t.co/FAimUljKgj tuvieron todo , les dieron todo para hacer el verdadero cambio. Las terminaron vendiendo,  se dejaron envolver por el sistema y hoy hablan por hablar . Farsantes!",
        "created_at": "2021-02-20 02:29:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 143177134,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1362917358214533123,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1362950335791329280,
        "text": "@minuscula_la Los 80s...lo mejor!",
        "created_at": "2021-02-20 02:20:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1362938039564181508,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1362900940068708366,
        "text": "RT @culturasv: \"Cine Libertad\u201d presentar\u00e1 esta semana la clase magistral del cineasta mexicano Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu.\ud83d\udcfd\n\nNo te pierdas\u2026",
        "created_at": "2021-02-19 23:04:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1362899766321979396,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1362489159571693572,
        "text": "@cristicornejo_ @FMLNoficial Es incre\u00edble ver como ud y todos los del fmln, toman de fuente y base a El Diario de Hoy. Hablan de corrupci\u00f3n con un gran descaro, sin pruebas. No hay q olvidar sus diez a\u00f1os en el gobierno que para m\u00ed,  totalmente perdidos",
        "created_at": "2021-02-18 19:48:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2797142461,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1362406773966127106,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1362114697944838152,
        "text": "https://t.co/zVB5N1sf25",
        "created_at": "2021-02-17 19:00:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1361872267970551821,
        "text": "RT @nayibbukele: Ma\u00f1ana en la ma\u00f1ana, un avi\u00f3n de @Iberia trae el primer lote de vacunas contra #COVID19 de @AstraZeneca, desde la India.\u2026",
        "created_at": "2021-02-17 02:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2740,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1361862300228059139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1360600858824765440,
        "text": "RT @UCA_ES: San Salvador: porcentaje del voto entero por partido #encuestaUCA https://t.co/B5WERwvygz",
        "created_at": "2021-02-13 14:44:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1360251459141586945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1359862059203198981,
        "text": "RT @CNNEE: Disturbios y protestas violentas arrasan Hait\u00ed mientras el presidente Jovenel Mo\u00efse dice que a\u00fan le resta un a\u00f1o en el poder htt\u2026",
        "created_at": "2021-02-11 13:49:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1359735480003293191,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1359366760374403072,
        "text": "RT @STISSS_: Como @STISSS_ condenamos esta maniobra desestabilizadora y cobarde de los partidos ARENA, FMLN y PDC para destituir al preside\u2026",
        "created_at": "2021-02-10 05:01:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 516,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1359350553902518277,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1359303041451753474,
        "text": "RT @XZablah: 9F de 2021. La \u00faltima jugada. Los que ped\u00edan \u201cdemocracia\u201d, los que gritaron \u201cdictadores\u201d, los que quieren sacar a un President\u2026",
        "created_at": "2021-02-10 00:47:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 743,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1359302386448289792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1359156524841660419,
        "text": "RT @VMTElSalvador: Recuerda, al vender tu veh\u00edculo presenta la Notificaci\u00f3n de Venta, ante nuestras oficinas en SERTRACEN.\n\nTe evitar\u00e1s:\n\u27a1\ufe0f\u2026",
        "created_at": "2021-02-09 15:05:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1359155098274832384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1358987481530646535,
        "text": "La convicci\u00f3n no nos puede hacer perder la objetividad. No puedo entender c\u00f3mo pueden ser tan c\u00ednicos , unos ya sab\u00edamos lo que son, pero uds eran la esperanza.  Decepci\u00f3n Total...",
        "created_at": "2021-02-09 03:53:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1356959934466908161,
        "text": "@mundoalbo_sv gracias bro https://t.co/QHHNtqEXjl",
        "created_at": "2021-02-03 13:37:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1220747198666805248,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1356429309808955398,
        "text": "RT @ABassolsUE: Buena noticia para El Salvador!! Resultado de los esfuerzos del pa\u00eds, del gobierno y de la solidaridad internacional https:\u2026",
        "created_at": "2021-02-02 02:28:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 335,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1356410822621278208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1354858743670988800,
        "text": "RT @NoticieroSLV: La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud ha solicitado al Gobierno de El Salvador, la documentaci\u00f3n de cada una de las estrate\u2026",
        "created_at": "2021-01-28 18:27:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 575,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1354757367108403200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1354507437253021704,
        "text": "@nuevasideas No es por qui\u00e9n  han inhabilitado,  es por lo que nos han visto la cara siempre!  Sinverg\u00fcenzas!!!",
        "created_at": "2021-01-27 19:11:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1154643114,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1354262475676520451,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1354506630734426114,
        "text": "RT @nuevasideas: https://t.co/OZPMGPJxvh",
        "created_at": "2021-01-27 19:08:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 961,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1354262475676520451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349757225137557506,
        "text": "Diputado Reyes tiene inscritas a su nombre 113 propiedades via @@elsalvador https://t.co/etAoOWfouO",
        "created_at": "2021-01-14 16:36:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1349028724881109001,
        "text": "@emuyshondt @marioduran S\u00f3lo llorar y llorar...resuelva se\u00f1or! Sus quejas no sirven de nada.",
        "created_at": "2021-01-12 16:21:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 177271980,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349011982066855939,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1347379657075793923,
        "text": "RT @Eleconomistanet: Con el comercio electr\u00f3nico, los ciberdelincuentes encontraron una oportunidad de oro para aprovecharse y por ello es\u2026",
        "created_at": "2021-01-08 03:08:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1347376502464253952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1345502783265533953,
        "text": "@marlenifunes_sv Que razonamiento m\u00e1s pobre. Es insultante para todos los salvadore\u00f1os su forma de pensar y de expresarse",
        "created_at": "2021-01-02 22:50:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 6,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1159216853673238528,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1345387172875161602,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1341984797598625792,
        "text": "@ACDinarte Y falta  Enero y casi todo Febrero para que se ponga peor la guerra sucia de \u00e9sta clase pol\u00edtica. Todo lo que sacar\u00e1n a la luz, inventar\u00e1n,  etc. ...",
        "created_at": "2020-12-24 05:51:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 71686226,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1341746019743240192,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1340524318887997440,
        "text": "RT @FranCandray: Ayudenme a Difundir \nVeh\u00edculo Robado en El Estadio Cuscatl\u00e1n.\nServicio Social @fotosalianzafc  @BarraBrava_AFC @AlianzaFC_\u2026",
        "created_at": "2020-12-20 05:07:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1340502951673163776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1339767307552378881,
        "text": "@Rodriguez_171 @JasaelT Por que la pol\u00edtica es sucia y la politiquer\u00eda de Arena y el FMLN es peor",
        "created_at": "2020-12-18 02:59:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2541901243,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1339731078844702725,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1339764526032580608,
        "text": "@zurdobustamante Y la doble moral no te averg\u00fcenza?",
        "created_at": "2020-12-18 02:48:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 31312077,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1339762460358787073,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1335026864004476929,
        "text": "RT @culturasv: Nos complace invitarte a la reapertura del Palacio Nacional de San Salvador \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nDisfruta de recorridos guiados por este monu\u2026",
        "created_at": "2020-12-05 01:03:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1334916627649933314,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1335023584201351168,
        "text": "@FranAlabi @Director_PNC En febrero No hay que olvidar quienes han hecho esto !",
        "created_at": "2020-12-05 00:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 392999484,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1335021566728564742,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1333766519642353669,
        "text": "https://t.co/zSeXMekFBZ",
        "created_at": "2020-12-01 13:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1327423371722813441,
        "text": "@RadioMayaVision @wrjade @JaviSiman Es lo \u00faltimo que me pod\u00eda imaginar, que Radio Maya Visi\u00f3n entrevistara a Javier Siman, no cabe duda que la pol\u00edtica es sucia.",
        "created_at": "2020-11-14 01:29:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 167154956,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1327346347515797507,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326355705054556165,
        "text": "@JorgeSchafik @FMLNoficial Shafik,  eso dec\u00edrselo a todos los excombatientes que uds dejaron en el abandono",
        "created_at": "2020-11-11 02:46:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2162895545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1326264196280033285,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326352134330327041,
        "text": "RT @Noalospoliticos: La diputada de ARENA @Escobarmarga pide que se rindan cuentas. \n\nOk. \n\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los cientos de miles de millones d\u2026",
        "created_at": "2020-11-11 02:32:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 222,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1326185941355126791,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326351295750561797,
        "text": "@JorgeSchafik Intenci\u00f3n de votos\nEsca\u00f1os para diputados:\nNI.          41\nGANA    11\nDIP IND.   1\n\nFente.     6\n\nJajajajajajajajaj",
        "created_at": "2020-11-11 02:29:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2162895545,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1326313894604910594,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326151926153678848,
        "text": "No olvidar https://t.co/3pbn2BM4lP",
        "created_at": "2020-11-10 13:17:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1326148557703950340,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326151152795324416,
        "text": "@JohnnyWSol @NuestroTiempoSV \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-11-10 13:14:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1932266317,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325953921286856711,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326144279673245696,
        "text": "RT @FranAlabi: Hoy hemos dado un paso importante en la atenci\u00f3n a pacientes renales y hemos duplicado de 30 a 60 las m\u00e1quinas de hemodi\u00e1lis\u2026",
        "created_at": "2020-11-10 12:46:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 298,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325952226133684228,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326144238321479680,
        "text": "RT @SaludSV: Estamos enfrentando una pandemia y tambi\u00e9n hemos respondido a las emergencias por lluvias; pero nada de eso nos ha detenido en\u2026",
        "created_at": "2020-11-10 12:46:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325980698734374913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325202173995569154,
        "text": "@oscarortizsv Hip\u00f3crita,  farsante!",
        "created_at": "2020-11-07 22:23:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 357323219,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325167881290731520,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325201903693697024,
        "text": "@minuscula_la https://t.co/5u0bLpmHSj",
        "created_at": "2020-11-07 22:22:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325183406557306880,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1324172792464637955,
        "text": "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/vmRshhwRdq",
        "created_at": "2020-11-05 02:12:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1322593728301846530,
        "text": "@GGallegos24 Totalmente de acuerdo,  nunca se queda bien con todos!",
        "created_at": "2020-10-31 17:38:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 342955543,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1322306189301026820,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321671640799944706,
        "text": "@geovanigaleas1 Opci\u00f3n 2 Geovani",
        "created_at": "2020-10-29 04:34:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1159862681685377025,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321538647351566341,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321455118311706627,
        "text": "Es que es incre\u00edble,  pero gracias por que en lugar de hacer un mal ser\u00e1 un bien , pues esa leyenda le confirmar\u00e1 a la gente que hoy si se hace buen uso de una parte de nuestros impuestos ... https://t.co/YFdV7nvJEx",
        "created_at": "2020-10-28 14:13:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321258248234741760,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321453584744095745,
        "text": "RT @romeoauerbach: 5 a\u00f1os de vigencia le puso Sanchez Ceren al cobro del 5% a la telefon\u00eda y cuando faltan 8 dias para finalizar la ley, vi\u2026",
        "created_at": "2020-10-28 14:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 321,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321297085560430599,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319109292574838785,
        "text": "@oscarortizsv Oscar te recuerdo que esa burbuja virtual que mencionas , les di\u00f3 la derrota electoral sin precedentes en las elecciones anteriores",
        "created_at": "2020-10-22 02:52:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 357323219,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319073245086294017,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318344165839745025,
        "text": "@gmuyshondt Gerardo simplemente ten\u00e9s doble moral. L\u00e1stima pens\u00e9 que eras diferente",
        "created_at": "2020-10-20 00:11:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 57151711,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318194515174359042,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318340682986250240,
        "text": "@hectorsilva @elsalvador \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-10-19 23:58:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 181876555,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318287776312414212,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318012856101687297,
        "text": "@minuscula_la En VHS...Jejejejeje",
        "created_at": "2020-10-19 02:15:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1317685399049900033,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1316362057621663745,
        "text": "@minuscula_la Desde que te conozco he visto tu entereza ante las diferentes situaciones.  Se que te ir\u00e1 muy bien...vos pod\u00e9s!",
        "created_at": "2020-10-14 12:55:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1316359086670258181,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1310336649876983809,
        "text": "@porttada @ARENAOFICIAL Jugada pol\u00edtica,  desesperaci\u00f3n,  hipocres\u00eda...en su estado puro!",
        "created_at": "2020-09-27 21:52:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4861504334,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1310298878525267970,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1310257275253280771,
        "text": "https://t.co/eDGeewMuHK",
        "created_at": "2020-09-27 16:37:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1309913606713159683,
        "text": "@JasaelT Jueeeeee \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-09-26 17:51:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1082427252279836672,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1309880471136993280,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1309335130046070787,
        "text": "@minuscula_la Si pero...\ud83e\udd2b    \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-09-25 03:33:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1309325404306632705,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1309333523858444288,
        "text": "Hoy si te volaste la barda\ud83d\ude2c",
        "created_at": "2020-09-25 03:26:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1309329668504518661,
        "text": "@romeoauerbach \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-09-25 03:11:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 559663645,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1309323296601763841,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308116562604363777,
        "text": "RT @CorreosSV: Nuestro Ministro @marioduran, firm\u00f3 un convenio de cooperaci\u00f3n con la Ministra de @culturasv @suecallejas para incorporar al\u2026",
        "created_at": "2020-09-21 18:51:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308106000008962048,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308116425358356480,
        "text": "RT @CNNEE: La segunda ola de covid-19 oblig\u00f3 a la comunidad de Madrid a aplicar restricciones de movilidad. El coronavirus est\u00e1 repuntando\u2026",
        "created_at": "2020-09-21 18:50:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 79,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308115048280227842,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308115952186339329,
        "text": "RT @AFPespanol: #Infograf\u00eda Mapa de Madrid y su regi\u00f3n con las zonas donde se impusieron limitaciones para frenar el covid-19 #AFP @AFPgrap\u2026",
        "created_at": "2020-09-21 18:48:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308042044187660288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308115650947284994,
        "text": "RT @AFPespanol: La resignaci\u00f3n se apodera de un barrio de Madrid bajo restricciones #AFP https://t.co/zHFmu6TswZ https://t.co/uZnZ8nBpqN",
        "created_at": "2020-09-21 18:47:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308077276534194177,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308109155903905794,
        "text": "RT @HospitalSV: Queremos seguir salvando vidas, pero no podemos hacerlo solos, necesitamos de tu ayuda.\n\nEvitemos la propagaci\u00f3n del virus,\u2026",
        "created_at": "2020-09-21 18:21:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1308012862619693056,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1308102500617199622,
        "text": "RT @AlbFerracuti: Acabo de colgar con una amiga regreso a Panama despues de 6 meses. Prueba PCR dentro 48 horas negativa exigida para abord\u2026",
        "created_at": "2020-09-21 17:55:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 184,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1307521894808268801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1307405865956278274,
        "text": "RT @bbcmundo: Unos pastores de renos en el \u00c1rtico ruso desenterraron los restos perfectamente conservados de un oso de la Edad de Hielo. ht\u2026",
        "created_at": "2020-09-19 19:47:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1307404105724448770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1307021377355108353,
        "text": "@cguanacas Vivir de acuerdo a nuestras posibilidades,  educaci\u00f3n financiera,  es lo que falta. No s\u00f3lo decir ahorrar",
        "created_at": "2020-09-18 18:19:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 10,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 190686333,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1307005074129006595,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1306817895469584385,
        "text": "@minuscula_la 7 almas",
        "created_at": "2020-09-18 04:50:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1306816608300654593,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1305384744490864640,
        "text": "RT @nayibbukele: - El periodismo en mi pa\u00eds es independiente.\n\n* \u00bfQu\u00e9 tan independiente?\n\n- Pues... https://t.co/lqmTFdrXRK",
        "created_at": "2020-09-14 05:55:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1539,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1304942009472495618,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1304474367724748801,
        "text": "@oscarortizsv @DanielaGenovez @FMLNoficial Oscar, a m\u00ed en febrero me toca corregir la plana. Nos defraudaron!",
        "created_at": "2020-09-11 17:38:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 357323219,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1303857014137909248,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1304106282941648896,
        "text": "@arturomagaa No Arturo, hag\u00e1s lo que hag\u00e1s y dig\u00e1s lo que dig\u00e1s, vos como ser humano dejas mucho que desear",
        "created_at": "2020-09-10 17:15:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 14,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 200158625,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1304104621573648385,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1304049907146383360,
        "text": "@carlosherzsv @cristicornejo_ \"Del Salvador\" , primero aprendete el nombre correcto de nuestro pa\u00eds",
        "created_at": "2020-09-10 13:31:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1184765330339569664,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1303868785225592832,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1303784403425013762,
        "text": "RT @dialogo21: .@Noalospoliticos : \"Decir que El Salvador tiene un Dictador es insultar a la ciudadan\u00eda, cuando el FMLN tiene un presidente\u2026",
        "created_at": "2020-09-09 19:56:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 318,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1303755366665252865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1303777595977355268,
        "text": "@DanielaGenovez \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06",
        "created_at": "2020-09-09 19:29:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2849168838,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1303181863637393410,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1303208231867756545,
        "text": "RT @JoseValdezSV: El Ministro @RomeoHerrera1 desmiente p\u00fablicamente a la diputada @cristicornejo_ y le deja muy claro que el #BypassLaLiber\u2026",
        "created_at": "2020-09-08 05:47:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 476,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1303192526334156802,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1302686571175518212,
        "text": "RT @STISSS_: STISSS siempre se ha caracterizado por hacer las cosas correctas y luchar justamente por los derechos de los trabajadores del\u2026",
        "created_at": "2020-09-06 19:14:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1302431206554902530,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1301175199262441478,
        "text": "@gmuyshondt Gerardo,  he seguido su cuenta por todo el contenido que comparte de su hijo, como padre me solidarizo con ud. Pero con respecto a \u00e9ste tweet y el mensaje que nos comparte lamento mucho que aproveche un suceso tan cotidiano en \u00e9ste pa\u00eds  para intentar sacar raja pol\u00edtica",
        "created_at": "2020-09-02 15:08:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 57151711,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1300896102716235781,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1298450903582769152,
        "text": "RT @PorfirioChica: DATO:\n\nEn el a\u00f1o 2000, hab\u00eda d\u00edas que se diagnostican 30 nuevos enfermos de dengue al d\u00eda.\n\nLA RESPUESTA:\n\nEl Ministro d\u2026",
        "created_at": "2020-08-26 02:43:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1298396778325311489,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1297014546620723200,
        "text": "RT @JoseNavarroSV: Mi completa admiraci\u00f3n al ministro @merino_monroy, no s\u00e9 c\u00f3mo tuvo paciencia para pasar 12 horas escuchando est\u00fapidos ha\u2026",
        "created_at": "2020-08-22 03:35:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 737,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1297013413487562752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1296117050570608643,
        "text": "RT @lexpineda: Los ministerios de Educaci\u00f3n y Salud anunciaron que las clases presenciales seguir\u00e1n suspendidas hasta el 31 de diciembre 20\u2026",
        "created_at": "2020-08-19 16:09:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 357,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1296114479684562945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1295971493503995904,
        "text": "@YOCOESRO @CONANCASTRO2 @frantruckf @FMLNoficial @ANEPElSalvador @ARENAfraccion Y que estos diputados salgan hablando de un problema que es de a\u00f1os atr\u00e1s,  queriendo hacerlo ver que el culpable es \u00e9ste gobierno,  por favor , eso no es querer sacar raja pol\u00edtica?. Sinverg\u00fcenzas !",
        "created_at": "2020-08-19 06:30:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1013589013259665408,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1295938503419654144,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1295897859036983301,
        "text": "@minuscula_la https://t.co/Wvta02lSRS",
        "created_at": "2020-08-19 01:38:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1295870844124696576,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1294824713064153096,
        "text": "RT @FranAlabi: Ustedes son la clave en cada victoria frente al #COVID19.\n\nPor ti, por m\u00ed, por todos.\n\n\u00a1Saldremos adelante! https://t.co/VYw\u2026",
        "created_at": "2020-08-16 02:34:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 429,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1294799542991364096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1293627612724711432,
        "text": "@Tita_Batres Basura de comentario,  as\u00ed como su rol de Diputada arenera!",
        "created_at": "2020-08-12 19:17:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 820909699,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1293392054098235392,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1292157665368518658,
        "text": "RT @FranAlabi: Mi Cafetera \"Gourmet\".... \ud83d\ude0f",
        "created_at": "2020-08-08 17:56:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 713,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1292146354794504192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1289756860610834432,
        "text": "RT @FarmaValueSV: Descarga nuestra App https://t.co/gB1RYne7AL\n\n\u00a1Compru\u00e9balo!, LOS PRECIOS M\u00c1S BAJOS TODOS LOS DIAS.\n\nFarma Value, \u00a1Tu farm\u2026",
        "created_at": "2020-08-02 02:56:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1288969779076833280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1289736395666280458,
        "text": "RT @AlexiaRivasG1: Con raz\u00f3n usted @RodrigoAvilaSV no logr\u00f3 ser Presidente \ud83d\ude05",
        "created_at": "2020-08-02 01:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1289584695068569600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1289722992365170688,
        "text": "@gustavoalfsanz @AblGonz @KarinaSosa_2 Has visto la fecha de esa publicacion?",
        "created_at": "2020-08-02 00:41:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3076649212,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1289601004581740544,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1289672036369854465,
        "text": "@cristicornejo_ Que voz m\u00e1s horrible , pareciera que est\u00e1 en el mercado. La arrogancia le brota por los poros. Por cierto mi comentario no tiene nada que ver con el g\u00e9nero.",
        "created_at": "2020-08-01 21:19:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2797142461,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1289402643018784768,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1288627715160121345,
        "text": "@mafermendezsc Comparto totalmente su apreciaci\u00f3n,  peeo no hay que olvidar que no todos los empresarios piensan igual, lastimosamente en El salvador, muchos de ellos abusan y pisotean los derechos de los trabajadores,  al final no todo es por amargura o resentimiento social. Es humanismo",
        "created_at": "2020-07-30 00:09:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1023581835815788544,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1288600398803206144,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1288626099359027200,
        "text": "@chelefaro @mafermendezsc Andate para Costa Rica",
        "created_at": "2020-07-30 00:02:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 378809052,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1288551391921950722,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1288612787950891008,
        "text": "@marvingaleas11 Marvin lo que sucede es que en todos los casos que describes los gobernantes siempre abusaron de una u otra manera, no siempre tiene que ser al pie de la letra como dices, pues en \u00e9ste caso no hay abusos al pueblo si no, todo lo contrario. Es mi opini\u00f3n",
        "created_at": "2020-07-29 23:10:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 2,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1067199933399384064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1288542612702531596,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287603417335169024,
        "text": "RT @isss_gob_sv: No es necesario que te presentes a las oficinas administrativas. Los tr\u00e1mites de subsidio por enfermedad y maternidad cont\u2026",
        "created_at": "2020-07-27 04:19:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287387199328202754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287603242034225153,
        "text": "RT @isss_gob_sv: Ponemos a tu disposici\u00f3n el servicio de preparaci\u00f3n anticipada de medicamentos, a fin de disminuir el tiempo que pasas fue\u2026",
        "created_at": "2020-07-27 04:18:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287396532971601920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287601855745458176,
        "text": "RT @HospitalSV: Hoy recibimos a 10 mujeres y 23 hombres, entre las edades de 42 y 97 a\u00f1os, que estaban hospitalizados en Jiquilisco, Usulut\u2026",
        "created_at": "2020-07-27 04:12:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287591289157046272,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287601805841567744,
        "text": "RT @HospitalSV: \u00bfCu\u00e1nto pagar\u00edas por evitar que tus seres queridos se contagiaran de #COVID19? \u00bfQu\u00e9 ser\u00edas capaz de hacer? Nosotros solo te\u2026",
        "created_at": "2020-07-27 04:12:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287600455242199046,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287601497107243010,
        "text": "RT @ComunicacionSV: Los pacientes que trasladamos este d\u00eda al @HospitalSV ya est\u00e1n recibiendo toda la atenci\u00f3n y los cuidados para continua\u2026",
        "created_at": "2020-07-27 04:11:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287188815736602624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287497608680833031,
        "text": "@BarraBrava_AFC Llevando a mi hijo desde peque\u00f1ito, para que conozca el sentimiento albo https://t.co/1L3silevb4",
        "created_at": "2020-07-26 21:18:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 895690800,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287170542454415360,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1287439378151870464,
        "text": "https://t.co/YXEVfCYN2r",
        "created_at": "2020-07-26 17:27:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1287063040563843072,
        "text": "@VMTElSalvador @RomeoHerrera1 @scastelar @ComunicacionSV Hagan algo con respecto a las citas de experticia.  El sistema colapsa cada vez que habilitan la pagina para solicitarla",
        "created_at": "2020-07-25 16:31:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 301574747,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287062169830514688,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1286446001486737410,
        "text": "RT @MariaChichilco: Que tristeza me da, llegu\u00e9 a la @AsambleaSV despu\u00e9s de 32 a\u00f1os y los se\u00f1ores diputados siguen igual, parece que los tem\u2026",
        "created_at": "2020-07-23 23:40:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1436,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1286365021514211330,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1286443929764868097,
        "text": "https://t.co/52ZhVjvDI8",
        "created_at": "2020-07-23 23:31:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1286071629680979969,
        "text": "@PohlLisandro Vaya ya habl\u00f3 el hombre. \ud83d\ude06",
        "created_at": "2020-07-22 22:52:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1286069866122883073,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1286070719672201218,
        "text": "Hablan y hablan,  pero nunca mencionan lo bueno. Por ejemplo 27 dias con cero homicidios en el pa\u00eds en lo que va de \u00e9ste gobierno. Es as\u00ed",
        "created_at": "2020-07-22 22:48:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1285331117516652545,
        "text": "@LuiMoncadac @AvinCalvo Simple, a cada persona diferente,  tratan de vender al mayor precio. Saben que el cliente siempre pedir\u00e1 rebaja, la idea es lograr vender al mayor precio.",
        "created_at": "2020-07-20 21:49:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 104540352,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1285329402105077761,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284917542990028801,
        "text": "@napocornejo Sab\u00e9s que eso es puramente cultural.  Tu comparaci\u00f3n es totalmente rid\u00edcula y mal intencionada.",
        "created_at": "2020-07-19 18:26:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 202541347,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284910078223622148,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284912805972451330,
        "text": "@minuscula_la Comparto tu opini\u00f3n,  s\u00ed fueron impulsores de eso, pero creo que tambi\u00e9n las mujeres que participan en pol\u00edtica deben de ser consecuentes con lo que piensan y expresan , no s\u00f3lo dejarse llevar por doctrinas partidarias y dogmas",
        "created_at": "2020-07-19 18:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284870803419529216,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284910897119539201,
        "text": "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ThoFUIQDgP",
        "created_at": "2020-07-19 18:00:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284889348014592000,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284909718847332353,
        "text": "RT @Moni_Lovo: La empat\u00eda es necesaria para poder dejar de ser parte de la mediocridad de sociedad en la que vive el pa\u00eds.",
        "created_at": "2020-07-19 17:55:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284719150808670208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284649917454127105,
        "text": "RT @PresidenciaSV: \u201cQuiero anunciar adem\u00e1s, un apoyo a todas las MIPYMES del pa\u00eds, que son todas las empresas con menos de 100 empleados, y\u2026",
        "created_at": "2020-07-19 00:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 475,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284643846136225793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1284649707738890244,
        "text": "RT @PresidenciaSV: \u201cQuiero anunciar que vamos a bajar el  \ud83d\udca130% de la tarifa de energ\u00eda el\u00e9ctrica\ud83d\udca1 para TODOS los salvadore\u00f1os, para ayudar\u2026",
        "created_at": "2020-07-19 00:42:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1696,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1284641743275687939,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1283217844289798144,
        "text": "https://t.co/eQ6qUvjA8m",
        "created_at": "2020-07-15 01:52:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1282106042579591168,
        "text": "@Paquinerazo Que basura de comentario, refleja la persona que eres, egoc\u00e9ntrica y de una altivez que decepciona!",
        "created_at": "2020-07-12 00:14:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1008141827671719936,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1282000710402539520,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281420500313481216,
        "text": "Ya casi llega febrero 2021. Ya  casi se van... https://t.co/PmpxRxcX9o",
        "created_at": "2020-07-10 02:50:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1281317341461123073,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281418441816244224,
        "text": "RT @WILLSALGADO: https://t.co/WasBor45Pr",
        "created_at": "2020-07-10 02:42:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1281408207324241920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281052971170770945,
        "text": "@Littlecrazy_CR @rodolfo_parker @nayibbukele \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-07-09 02:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 875199451933159424,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1281052350698999809,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281024306307366918,
        "text": "@EstelaPerversa Si lo entiendo.  Pero todo eso si maneja bien no mata. El covid 19  si !",
        "created_at": "2020-07-09 00:36:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 370406325,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1280886236425719810,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281021453933084672,
        "text": "Ya tiene material para hacer un gran reportaje el faro. Ummmm no creo que ni lo mecione",
        "created_at": "2020-07-09 00:24:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 382490553,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1281017697153830912,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1281017697153830912,
        "text": "https://t.co/GVpR4wIuCi",
        "created_at": "2020-07-09 00:09:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1280716810946580480,
        "text": "RT @EstanleyFlores: NO SE LES VAYA OCURRIR VENIR POR AK CON ESCOBAS XQ SE LAS QUIEBRO EN EL LOMO https://t.co/udunxoFyPx",
        "created_at": "2020-07-08 04:14:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 188,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1280557788968759299,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1279216656196284417,
        "text": "@BeltrhanRaul Jajajajajajajaja",
        "created_at": "2020-07-04 00:53:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1111645002529161216,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1279087084393857026,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1279093476332879875,
        "text": "@minuscula_la Si me recuerdo.  Tiempos aquellos!",
        "created_at": "2020-07-03 16:43:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1279086020408074240,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1277791388755771394,
        "text": "@rikirraka Comentario mas bajo y repugnante, como se nota que no tienes la m\u00ednima idea de lo que en realidad pasa en el pa\u00eds,  o m\u00e1s bien si lo sabes pero tu trabajo es s\u00f3lo hablar basura por lo que te pagan",
        "created_at": "2020-06-30 02:29:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 45874114,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1277494625830350866,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1275257318029111303,
        "text": "RT @laimprecisa: Me ayudan a compartir porfavor \ud83d\ude4f\ud83d\ude14 \nEs urgente. \u00a1Gracias! https://t.co/jhk1zdm7Hu",
        "created_at": "2020-06-23 02:40:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 436,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1275249559065804800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1275249363971969024,
        "text": "@cristicornejo_ @AsambleaSV Que persona tan obtusa",
        "created_at": "2020-06-23 02:08:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2797142461,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1275118615436636161,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1275209144019177474,
        "text": "@MaxMojica @drchomingo La envidia es mil veces peor que el hambre",
        "created_at": "2020-06-22 23:28:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1910097302,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1257821856725434368,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1273774458004783105,
        "text": "RT @RicQC503: Amigos y colegas de confianza me hablaron: \u201c14 ingresos por COVID19, durante la noche de ayer, 5 m\u00e1s durante este d\u00eda, solo n\u2026",
        "created_at": "2020-06-19 00:27:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1664,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1273073092928188416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1272537152484761601,
        "text": "En el a\u00f1o 2001 se detuvo una ofensiva de  privatizaci\u00f3n de la salud,  siempre han tenido esa intenci\u00f3n.  Lastimosamente en este pa\u00eds hay un sector que ve negocio en la salud como en la seguridad https://t.co/WojBgLVz8R",
        "created_at": "2020-06-15 14:31:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1272289407119380480,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1272326264754495490,
        "text": "La mejor explicaci\u00f3n de lo q est\u00e1 pasando en el pa\u00eds https://t.co/YLEDxjPKnR",
        "created_at": "2020-06-15 00:33:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1271275924164612097,
        "text": "@ricardorivera5 Muchas gracias,  que recuerdos. Este hombre se merece una \ud83c\udf7a    \ud83c\udf7b",
        "created_at": "2020-06-12 02:59:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 292642930,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1271234509942505472,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1271270716281958401,
        "text": "@CQSchmidt @minuscula_la @nayibbukele @SalaCnalSV Neutral?????\ud83d\ude44",
        "created_at": "2020-06-12 02:38:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 195392741,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1271255423715356673,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270890324936871938,
        "text": "RT @elblog: #COVID19 #Atenci\u00f3n\n\nGuatemala reporta 355 nuevos contagios y 27 fallecidos en un solo d\u00eda\n\nhttps://t.co/yQ4TouKMxP",
        "created_at": "2020-06-11 01:27:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 366,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270887639328194560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270889969398231044,
        "text": "@cristicornejo_ @oscarortizsv Hip\u00f3critas,",
        "created_at": "2020-06-11 01:25:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2797142461,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270879959544979457,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270888614336122881,
        "text": "@marvingaleas11 No Marvin , si fueras a ver la realidad en los hospitales,  no se te ocurriera decir eso. Esta claro que s\u00f3lo repites lo que escuchas. No conoces la realidad que estamos viviendo.",
        "created_at": "2020-06-11 01:20:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1067199933399384064,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270739767513305088,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270122205729390598,
        "text": "\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/KDUwfNZyv6",
        "created_at": "2020-06-08 22:35:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270063311737028610,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270030219605413896,
        "text": "RT @OrbitaTV: #ENVIVO Juicio por el asesinato del jesuita Ellacur\u00eda https://t.co/urx3vJHkgH",
        "created_at": "2020-06-08 16:29:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270024065462308864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270027044609499136,
        "text": "@minuscula_la https://t.co/LlUdkKFmEn",
        "created_at": "2020-06-08 16:16:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 778045222366302208,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1270009018048806914,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1270020067498110976,
        "text": "@emuyshondt No Ernesto, m\u00e1s  bien los que necesitan a ARENA,  son los que defienden sus propios intereses econ\u00f3micos,  las grandes mayorias en El Salvador no necesitamos a ARENA.",
        "created_at": "2020-06-08 15:49:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 177271980,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1269998810345979909,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1269490493748060165,
        "text": "Jajajajaja. Patrimonio cultural???? Jueeeee https://t.co/K1Tc2ydVEB",
        "created_at": "2020-06-07 04:44:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1268668983290613764,
        "text": "@dagoelsalvador @minuscula_la Pero Dagoberto,  si la gente en Estados Unidos est\u00e1 en la calle, es por un tema de racismo, nada que ver con el tema de la pandemia. Por qu\u00e9 mezclar las cosas?? Me extra\u00f1a!",
        "created_at": "2020-06-04 22:20:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 713098770070671360,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1268664255450091522,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1268591647153098755,
        "text": "@PattyGize @NatyMelara Con todo respeto,  creo que es mas3absurdo creer que  la emergencia por el covid19 ha cambiado. Cuando se desconoce lo mortal que es el virus. Si ud viera lo que pasa ennlos hospitales talvez no hablara as\u00ed",
        "created_at": "2020-06-04 17:13:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 275327223,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1268561713802117125,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1268587670311178240,
        "text": "@samuelecolorado @norman_quijano @AsambleaSV Es la promesa que hizo, para que no le quitaran el fuero. Tiene miedo\ud83d\ude06",
        "created_at": "2020-06-04 16:57:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4518171,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1268573009587077123,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1266205543938560000,
        "text": "@FunesCartagena https://t.co/FqJaiKdFbY",
        "created_at": "2020-05-29 03:11:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2785282860,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1266199750732328961,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1264265876787933190,
        "text": "Vaya alli les estan dando la soluci\u00f3n. https://t.co/O2dIIlZGMd",
        "created_at": "2020-05-23 18:44:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1263972383779586049,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1263130355856539648,
        "text": "No hay forma de que sean imparciales! https://t.co/uWrEzeHZWJ",
        "created_at": "2020-05-20 15:31:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1261855005373534209,
        "text": "@ValeblueLM https://t.co/HHLXzYTIWY",
        "created_at": "2020-05-17 03:04:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1067596646,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1261845450891702273,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1260786461105930240,
        "text": "@FredckBenitez https://t.co/Lg18rYjuhS",
        "created_at": "2020-05-14 04:18:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3388180611,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1260783278212161536,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1260257592011522055,
        "text": "https://t.co/S5UI2opXqs",
        "created_at": "2020-05-12 17:16:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1260043906357645312,
        "text": "@nayibbukele \ud83d\ude06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
        "created_at": "2020-05-12 03:07:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20736511,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1260043139534016513,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1258482932827803652,
        "text": "@ShafickHandal No Jorge,  no es as\u00ed como debe actuar una persona p\u00fablica. Cada vez demostr\u00e1s m\u00e1s lo bajo que sos como persona.  Por eso sos blanco f\u00e1cil,  no sabes manejar tus emociones . Decepciona saber como te expresas.",
        "created_at": "2020-05-07 19:44:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1241080539689488384,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1258271135130628096,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1258461057934376963,
        "text": "RT @MaxMojica: Vaya, divirt\u00e1monos en cuarentena\n\nSi les dieran el chance de poder volver a elegir \u00bfa quien quisieran tener ahorita de presi\u2026",
        "created_at": "2020-05-07 18:17:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1258222617615630336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1257472169812115457,
        "text": "RT @Daysigr: @AsambleaSV @marioponcesv A todos los de ARENA que no llegaron denles un castigo ejemplar, quitenle los bonos y descuentenles\u2026",
        "created_at": "2020-05-05 00:48:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1257470629424529409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1255934212433219584,
        "text": "RT @ROMEOLEMUSNews: A los que lloran por los derechos humanos de las pandillas @JMVivancoHRW  y compa\u00f1\u00eda, por favor s\u00f3lo pongan en el busca\u2026",
        "created_at": "2020-04-30 18:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 306,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1255933532297297920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1255933966470778882,
        "text": "RT @AsambleaSV: Pleno aprueba prorrogar por quince d\u00edas m\u00e1s el Estado de Emergencia Nacional por la Pandemia COVID-19, que iniciar\u00e1 el 2 de\u2026",
        "created_at": "2020-04-30 18:56:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1255933271164301312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1255667150573969408,
        "text": "RT @SecPrensaSV: \ud83d\udcfa || Sintoniza la entrevista del viceministro de Justicia y director General de Centros Penales, @OsirisLunaMeza, en Debat\u2026",
        "created_at": "2020-04-30 01:15:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1255663158091448322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1255666228544393216,
        "text": "@oscarortizsv L\u00e1stima Oscar, cre\u00ed que eras una persona diferente,  pero me doy cuenta que sos lo mismo que todos tus compa\u00f1eros. Yo que un d\u00eda pens\u00e9 en la posibilidad que fueras presidente de la rep\u00fablica. Decepci\u00f3n total.",
        "created_at": "2020-04-30 01:12:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 357323219,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1255642565350735879,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1254938056676827141,
        "text": "RT @MilenaMayorga: Arena sigue dos guiones: \n1. El que dicta los financistas \n2. El que le dicta el FMLN https://t.co/OIxY2nSDLI",
        "created_at": "2020-04-28 00:58:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2029,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1254931914873544705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253502240960233473,
        "text": "RT @nayibbukele: El @EICEES ha detectado significativa sospecha de #COVID19 en el sal\u00f3n azul de la @AsambleaSV en estos momentos.\n\nSe recom\u2026",
        "created_at": "2020-04-24 01:53:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3982,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1253479115384074240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1253016343709921280,
        "text": "RT @JoseNavarroSV: Resulta que las AFP solo tiene disponible el 1% de nuestros ahorros, el resto lo tienen \u201cinvertido\u201d.\n\nM\u00e1s parece que ya\u2026",
        "created_at": "2020-04-22 17:42:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 485,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1252994330748489728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1252643618386513926,
        "text": "@norman_quijano \ud83e\udd2e",
        "created_at": "2020-04-21 17:01:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 384540796,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1252630798748041219,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1251542486750597120,
        "text": "RT @isss_gob_sv: Habilitamos n\u00fameros de contacto para solicites informaci\u00f3n sobre el estado de salud de tu familiar ingresado por #COVID19\u2026",
        "created_at": "2020-04-18 16:05:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1251541317404037121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1251542297130471424,
        "text": "RT @AlcaldeMenendez: . @nayibbukele, como alcalde de San Luis Talpa,que he acatado todas las medidas que ha establecido para nuestro pa\u00eds,\u2026",
        "created_at": "2020-04-18 16:05:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1503,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1251509022081069057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250998254201962497,
        "text": "RT @Franciszablah: Prorrogado por 15 d\u00edas m\u00e1s el Estado de Emergencia",
        "created_at": "2020-04-17 04:03:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 534,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250997733965602818,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250998166603943936,
        "text": "RT @GGallegos24: Vamos a prorrogar por 15 d\u00edas m\u00e1s la Ley de Emergencia Nacional, las medidas de Prevenci\u00f3n y Contenci\u00f3n de la Pandemia #CO\u2026",
        "created_at": "2020-04-17 04:02:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 245,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1250994283542437888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1250916276664438787,
        "text": "Trump amenaza con suspender el Congreso para poder realizar nombramientos sin la aprobaci\u00f3n del Senado via @el_pais https://t.co/iWeDHRxXaH",
        "created_at": "2020-04-16 22:37:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1250148789169594369,
        "text": "UES podr\u00eda ser albergue para salvadore\u00f1os repatriados https://t.co/X66CqFR1lW",
        "created_at": "2020-04-14 19:47:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1250077845294067712,
        "text": "La Paciente 31 de Corea del Sur - S\u00e9ptimo Sentido https://t.co/SXAmUTaQbM",
        "created_at": "2020-04-14 15:05:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1249870129640415232,
        "text": "@FredckBenitez Buenas noches Frederick, en Urb La Coru\u00f1a 1 exactamente en el parqueo No 1 y pasajes aleda\u00f1os no alcanza a llegar el que viene del tanque que habilitaron. Tenemos 10 d\u00edas que no nos cae el agua.  Por favor espero nos resuelvan a la brevedad.  Gracias",
        "created_at": "2020-04-14 01:20:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3388180611,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1249420696159244289,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1249490054440988674,
        "text": "@PohlLisandro Don Lisandro, una consulta,  en \u00e9ste nuevo torneo, Alianza jugar\u00e1 los sabados por la noche?",
        "created_at": "2020-04-13 00:10:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1249417520299335681,
        "text": "@berthamariaD Lic Dele\u00f3n, habla y habla pero na da soluciones. Acaso no se ha dado cuenta lo q pas\u00f3 en Italia y Espa\u00f1a. Alli le dieron prioridad a la econom\u00eda. Es momento de sumar no de estar somamente hablando de m\u00e1s.",
        "created_at": "2020-04-12 19:22:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 186162781,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1249415738030522368,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1248788184990875649,
        "text": "@AlexandraFMLN @nayibbukele Diputada, que horrible leer algo escrito solo con may\u00fasculas.",
        "created_at": "2020-04-11 01:41:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1904854232,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1248769387517169666,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1248490315582803968,
        "text": "@PohlLisandro Neeee\u00e9l, ya me voy a dormir.  Please ya ...",
        "created_at": "2020-04-10 05:57:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1248468182412582914,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1248411537603092480,
        "text": "@PohlLisandro Grande mi Aliancita,  grande su afici\u00f3n.  Alianza es un sentimiento",
        "created_at": "2020-04-10 00:44:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1169676681013075968,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1248389994521059330,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1248055696832290817,
        "text": "@etorr8407 Aclaraci\u00f3n,  los $300 no vienen solamente de la empresa privada,  viene de los impuestos de todos , la diferencia est\u00e1 en que hoy el estado regresa un poco, a diferencia de los anteriores que s\u00f3lo robaron. Es asi",
        "created_at": "2020-04-09 01:10:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 859218193637933056,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1247944900525600769,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1247995232060428288,
        "text": "RT @Alecolli1: Con mis impresoras 3d estoy fabricando protesis para perros. \nSON TOTALMENTE GRATIS, espero que me puedan ayudar a difundir!\u2026",
        "created_at": "2020-04-08 21:10:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87928,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 982783669629841408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1247925952300154880,
        "text": "@_Madredegatos @amatevos No comparto su opinion. El trabajador de salud es el que m\u00e1s se proteje con metodos de prevenci\u00f3n.  Por otro lado las personas saben lo mas importante y b\u00e1sico,  el lavado de manos y mantener el distanciamiento social. Por comentarios como el suyo es que la gente descontrola.",
        "created_at": "2020-04-08 16:35:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 529812069,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1247918425558695937,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1247156763930980352,
        "text": "RT @isss_gob_sv: El horario de las Farmacias Generales MetroISSS, Zacamil, Plaza Mundo, Santa Ana y San Miguel ser\u00e1 el siguiente:\n\nLunes a\u2026",
        "created_at": "2020-04-06 13:38:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1247155317378555906,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1245056199466389509,
        "text": "Solo hablas por da\u00f1ar. Son una decepci\u00f3n total https://t.co/y0x64lxWWT https://t.co/e5mGCn5pMQ",
        "created_at": "2020-03-31 18:31:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1245051899684040704,
            "type": "quoted"
        }
    }
]