[
    {
        "tweet_id": 1507068164919775237,
        "text": "RT @SebGorka: Breaking news.\nhttps://t.co/ycbUYdMrFH",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507065104701042691,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507068074910011394,
        "text": "RT @FINALLEVEL: I was robbed at a gas station in NJ last night. After my hands stopped trembling..I managed to call the cops and they were\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 18:53:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 105974,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506998392328794117,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507055454370811905,
        "text": "RT @toddstarnes: What does the Selective Service know that the rest of us don't know? #Ukraine #Russia",
        "created_at": "2022-03-24 18:03:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507054665162280970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1507033428197261314,
        "text": "RT @FoxNews: Georgia parent reading sexual content from library at school board meeting is cut off: 'Inappropriate'\n\nhttps://t.co/Uj7G8a5lBX",
        "created_at": "2022-03-24 16:35:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 63,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1507031991140732932,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999884498575360,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: On this feast of St Gabriel \n\nI pray for my baby boy Gabriel in heaven. He'd be 15 years old had he lived. \n\nMiss you\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 14:22:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506950077260120068,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506999722116067335,
        "text": "RT @Sensus_Fidelium: Madeleine Albright - The deaths of 500,000 Iraqi children was worth it f... https://t.co/VsyssmR3OU she died yesterday",
        "created_at": "2022-03-24 14:21:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506991465322455047,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506998218483191808,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: The difference between a conspiracy theory and the truth is typically about a year and a half... https://t.co/O82yvxDB5W",
        "created_at": "2022-03-24 14:15:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506997941759848452,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506947854878793728,
        "text": "RT @D_Tarczynski: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/BIKit3eIzm",
        "created_at": "2022-03-24 10:55:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 83,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506928128861650946,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506947336060211203,
        "text": "RT @PatrykJaki: Nie chcecie od\u0142\u0105czy\u0107 Putinowi kasy, bo fajnie handluje si\u0119 rosyjskim gazem pe\u0142nym ukrai\u0144skiej krwi. \nZamiast retorycznych w\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:53:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1221,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506930075450675204,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506946827014258690,
        "text": "RT @cspb_tyniec: \u0179r\u00f3d\u0142em acedii jest brak akceptacji siebie i swojej sytuacji, przy czym owa nieakceptacja przybiera charakter destruktywny\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:51:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506933373310222336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506946550374834181,
        "text": "RT @leon_knabit: U nas na razie bezpiecznie, ale co b\u0119dzie za miesi\u0105c? https://t.co/sl5Q8c772F",
        "created_at": "2022-03-24 10:50:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506933632165888001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506946155074174978,
        "text": "RT @BernieSpofforth: Oops. Rishi busted. \n\nWhilst we sanction Russia his wife owns \u00a3500 million worth of shares in her fathers company Info\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1574,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506918899178254340,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506945229982683147,
        "text": "RT @mc_mmcckk: Mam nadziej\u0119, \u017ce na wypadek wojny niezaszczepieni nie b\u0119d\u0105 wcielani do wojska.\nPrzecie\u017c to egoistyczni siewcy \u015bmierci i para\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:45:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506640606499647494,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506944930308055042,
        "text": "RT @ipngovpl_eng: Today, on the National Day of Remembrance of Poles Rescuing Jews under German occupation, a memorial will be unveiled in\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:44:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506934703223365633,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506944899173789697,
        "text": "RT @ipngovpl_eng: Do we know why the Baranek family decided to give shelter to the Jewish fugitives? The answer to this question is very di\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:43:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506937717569069060,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506941364654723075,
        "text": "RT @SamPereira_: 10 pa\u0144stw UE, kt\u00f3re mimo sankcji sprzedawa\u0142y Rosji bro\u0144, kt\u00f3ra dzi\u015b u\u017cywana jest do mordowania Ukrai\u0144c\u00f3w. Na czele Niemcy\u2026",
        "created_at": "2022-03-24 10:29:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 106,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506941121380954112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506725350910345218,
        "text": "RT @RNCResearch: Senator @tedcruz asks Ketanji Brown Jackson why she sentenced a child porn offender to 40 months BELOW federal guidelines\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 20:11:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 427,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506713822438035462,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506662910583529472,
        "text": "RT @Timcast: HUGE From Project Veritas\n\nLatest video reveals DOJ spied on Journalists with sealed search warrants and non disclosure orders\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 16:03:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3758,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506289750394785803,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506569499188908034,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Her inability to answer this basic question, her lack of preparation is shameful\n\nThe reason she won't answer it, is b\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 09:52:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506563112840876033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506557334931267589,
        "text": "RT @dianemontagna: JUST IN: #Vatican sends letter from #PopeFrancis &amp; Act of Consecration of Russia &amp; Ukraine to bishops. It reads: \u201cTheref\u2026",
        "created_at": "2022-03-23 09:03:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 153,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506318850412920847,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506085430382497793,
        "text": "RT @nytimes: In Ukraine, Corruption Is Now Undermining the Military https://t.co/H9sABomLFT",
        "created_at": "2022-03-22 01:48:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 965768359416647680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506084968983842816,
        "text": "RT @RealCandaceO: Received an email from The NYTimes asking for comment regarding me \u201cadvancing ideas that Ukraine is a corrupt country\u201d\u2014si\u2026",
        "created_at": "2022-03-22 01:46:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24527,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506004049061195778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506057958668619780,
        "text": "RT @rnjenb: Please don\u2019t be fooled again ... be better https://t.co/orpdqpvPQ8",
        "created_at": "2022-03-21 23:59:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505957231233273864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506057861440458755,
        "text": "RT @crislerwyo: He\u2019s invested in Researchgate who pulled our anti masking papers down after 40,000 views in 2days.NASA viewed it 6times.200\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 23:59:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505958860590362625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506057130687836170,
        "text": "RT @SikhForTruth: Mark Zuckerberg claims humans will \u2018live in the metaverse'.\n\nhttps://t.co/qANwkVFv8r\n\nhttps://t.co/D4093Bw1wW https://t.c\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 23:56:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505972370842042377,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506056719121723401,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: But she was born a man, so how are they wrong?",
        "created_at": "2022-03-21 23:54:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505979932165517329,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506056236684484610,
        "text": "RT @JackPosobiec: Boom",
        "created_at": "2022-03-21 23:52:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1300,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505994622098710529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506055665642618883,
        "text": "RT @NurseClaire2: https://t.co/wmys695Zv5",
        "created_at": "2022-03-21 23:50:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505999794204024842,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506055412138786821,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Around 3000 Catholic men participated in the Men's Way of the Cross in Warsaw on the eve of St Joseph's feast day. https\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 23:49:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 243,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506008033578479620,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506054006627610626,
        "text": "RT @RaheemKassam: Bartender: \u201cRaheem can you settle your tab from last week?\u201d\n\nMe: https://t.co/YDjSViS3ZT",
        "created_at": "2022-03-21 23:43:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 271,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506036032399155200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506052927198273541,
        "text": "RT @libsoftiktok: \u201cI\u2019m getting used to dealing with problems that are expensive, disruptive and white\u201d \n\nBoston Mayor thinks it\u2019s okay to b\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 23:39:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3625,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505967374381379586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1506052607902691329,
        "text": "RT @RaheemKassam: \u201cConspiracy theory\u201d https://t.co/qqSC08WGVv",
        "created_at": "2022-03-21 23:38:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 354,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1506045851981991936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505864994856050690,
        "text": "RT @wPolityce_pl: CDU wzywa do na\u0142o\u017cenia sankcji Schroedera. \"Jest dzi\u015b mniej by\u0142ym kanclerzem, a bardziej agentem zagranicznym Putina\"  ht\u2026",
        "created_at": "2022-03-21 11:12:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505857737657364480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505546407750606849,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/clKvnbohqs",
        "created_at": "2022-03-20 14:06:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505308255467282437,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505546382697971712,
        "text": "RT @JackPosobiec: Over 4 million views. Caritas is one of the best out there.",
        "created_at": "2022-03-20 14:06:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505523646047084545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505543963834470408,
        "text": "RT @Sachinettiyil: In Poland, they didn't build any refugee shelter for the Ukrainian people who are fleeing from the war. Instead they ope\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:57:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 230,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505528075056205829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505543040500391937,
        "text": "RT @Sachinettiyil: In 2016, Bishop Oliver Dashe of Maiduguri, revealed that he had a vision of Jesus, in which He told him and other faithf\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:53:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 100,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505529106062258181,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505540751043833860,
        "text": "RT @andrewbostom: \u2018I Identify Her as First\u2019: Congratulations To Biological Female UVA Swimmer Emma Weyant for Winning \u2018First\u2019 Among Biologi\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:44:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505530914172026883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505540306380410885,
        "text": "RT @NjLadyred: \ud83d\udd25THE TRUTH IS FINALLY COMING OUT! \ud83d\udd25@InformedNJNurse did you see this? https://t.co/FVFTwDV24G",
        "created_at": "2022-03-20 13:42:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 719,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505522210651447304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505538939351937029,
        "text": "RT @tvp_info: Pobo\u017cy: Gdyby\u015bmy czekali na \u015brodki unijne, mieliby\u015bmy kryzys humanitarny w Polsce\n#wieszwi\u0119cej https://t.co/lzgogGZet5",
        "created_at": "2022-03-20 13:37:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505536486938234890,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505538385804505091,
        "text": "RT @liturgyfilm: Mass of the Ages Episode II: A Perfect Storm https://t.co/lrmQmWNi4E",
        "created_at": "2022-03-20 13:34:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505534034708938754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505537421785677826,
        "text": "RT @BarrettBrief: Modern art is nothing more than a money laundering scheme",
        "created_at": "2022-03-20 13:31:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505531384630321155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505537057346703364,
        "text": "RT @MOA_Official1: A disgusting law coming out of Maryland. What sick mind considered it ok to write a law that makes it legal to neglect a\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:29:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505531369870573570,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505536985955545091,
        "text": "RT @BatugWojciech: Do niedawna trwa\u0142a akcja uto\u017csamiania ksi\u0119\u017cy z pedofilami, atak\u00f3w na KK, niszczenia krzy\u017cy i pomnik\u00f3w. Teraz Ko\u015bci\u00f3\u0142 prz\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:29:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 570,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505515879060193284,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505535291465121794,
        "text": "RT @BatugWojciech: Niemcy o\u015bwiadczy\u0142y, \u017ce wyczerpa\u0142y si\u0119 mo\u017cliwo\u015bci wydawania broni Ukrainie. Przekazali 5 tys starych, zdegradowanych he\u0142m\u2026",
        "created_at": "2022-03-20 13:22:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 404,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505443387129970690,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505476358260109314,
        "text": "RT @andrewbostom: https://t.co/TwdlpPcMwk",
        "created_at": "2022-03-20 09:28:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505367633935290376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505475843224748036,
        "text": "RT @RaheemKassam: OH LOOK.",
        "created_at": "2022-03-20 09:26:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 161,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505399639348027392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505475627058610176,
        "text": "RT @RaheemKassam: OH LOOK.",
        "created_at": "2022-03-20 09:25:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 616,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505399681286823938,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505292077571182596,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/LwmC5yzurR",
        "created_at": "2022-03-19 21:16:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505291742706384900,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505290529919148032,
        "text": "RT @visegrad24: Despite intense daily shelling, the city of Chernihiv fights on.\n\nOne of the heroes is a dog working with the local sapper\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 21:10:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 285,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505289113100034060,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505219704935399424,
        "text": "RT @H_Boczek: @DrC0lt @szczepienie @DeviRinah @WyrzykowskiP @SebRoss4 @GrzegorzBraun_ @PiotrWitczak_ @OrdoMedicus @drZHalat @mikolaj_kam @b\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 16:28:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505216927714656260,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505125557666828289,
        "text": "RT @visegrad24: We do not need war. War is blood, war is tears, war is death. https://t.co/ZhiE9VqGkk",
        "created_at": "2022-03-19 10:14:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504795807467380756,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1505123946911387648,
        "text": "RT @M_Wyrobkiewicz: Wszechmog\u0105cy Bo\u017ce, Ty powierzy\u0142e\u015b m\u0142odo\u015b\u0107 naszego Zbawiciela wiernej stra\u017cy \u015bwi\u0119tego J\u00f3zefa, spraw za jego wstawiennict\u2026",
        "created_at": "2022-03-19 10:08:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1505116174979371012,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504772063046868993,
        "text": "RT @karenkkiefer: To all my dear Twitter friends, I\u2019m begging for your prayers and rosaries for Teddy C, who came into this world 4 months\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 10:49:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2085,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504613358636605441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504768666751152128,
        "text": "RT @de_Talleyrand_: Komentatorzy: \"jacy\u017c ci Niemcy naiwni i g\u0142upi\". O nie... To nie g\u0142upota, to wyrachowanie. Berlin ju\u017c od dawna chcia\u0142 si\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 10:36:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504757646003523588,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504766538448052225,
        "text": "RT @rafalhubert: Reasumuj\u0105c jeste\u015bmy cz\u0142onkiem paktu gospodarczo politycznego, kt\u00f3rego linia jest sprzeczna z naszymi priorytetami i intere\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 10:27:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 141,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504756151510093834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504766129973219328,
        "text": "RT @GadowskiWitold: Papie\u017c Franciszek jako\u015b nie kwapi si\u0119 do Kijowa. M\u00f3g\u0142by mie\u0107 zapa\u0142 cho\u0107by taki z jakim je\u017adzi\u0142 do \"biednych migrant\u00f3w\"\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 10:26:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 115,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504735367647449101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504765824757870599,
        "text": "RT @DawidWildstein: Kilka tygodni temu bym w to nie uwierzy\u0142.\n\u017be Berlin b\u0119dzie miliardami wspiera\u0142 Putina.\nHamowa\u0142 sankcje.\nZamrozi pieni\u0105d\u2026",
        "created_at": "2022-03-18 10:25:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 693,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504759861111935010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504490899434311683,
        "text": "RT @Pan_Dubon: Przepraszam, ale nie mog\u0142em si\u0119 powstrzyma\u0107. https://t.co/BDNFtzxjpH",
        "created_at": "2022-03-17 16:12:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 234,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504416918438092800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504460955547156480,
        "text": "RT @NBSaphierMD: Working on an official response with accurate numbers from @CDCgov.",
        "created_at": "2022-03-17 14:13:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 238,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504441039918096389,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504460915965669380,
        "text": "RT @NBSaphierMD: ** Correction with updated numbers. The CDC may have removed closer to 70k deaths. Difficult to tell exacts as prior data\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:13:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1554,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504436380851703820,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504460896277512192,
        "text": "RT @NBSaphierMD: This week @CDCgov removed a total of 30,000 Covid deaths from the dashboard, reducing pediatric deaths by 24%. In small pr\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:13:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8755,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504419658136440833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504460301357436934,
        "text": "RT @SJCantius: \"Christ with me, Christ before me, Christ behind me, Christ in me, Christ beneath me, Christ above me\" - St. Patrick's Breas\u2026",
        "created_at": "2022-03-17 14:11:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504442438714372102,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504459878751997960,
        "text": "RT @SebGorka: Why is Smollett a free man??",
        "created_at": "2022-03-17 14:09:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2207,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504452841511038978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504459257835663360,
        "text": "@DoRzeczy_pl Hahahaha",
        "created_at": "2022-03-17 14:06:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1076576528,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1504458503666163721,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504032182716747781,
        "text": "RT @JackPosobiec: I can\u2019t imagine why Putin chose this moment to invade https://t.co/u3fOG2Ph4d",
        "created_at": "2022-03-16 09:49:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6617,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503923646586396673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504029877191815173,
        "text": "RT @KellyannePolls: If true, this is disqualifying for the US Senate. \n\n\u201cTurkey First\u201d only works on Thanksgiving.",
        "created_at": "2022-03-16 09:40:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 212,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503908154253492224,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504029684903948293,
        "text": "RT @Sachinettiyil: In front of the Russian embassy in Warsaw, Polish Catholics prayed the Rosary for the conversion of Russia. Image Courte\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:39:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 196,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503930465014927362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504029299984248834,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Rosary Rally in San Francisco in the year 1961, which was organized by Fr Patrick Peyton. Over 500,000 participated in t\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:38:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 387,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503936978881974273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504029259198832643,
        "text": "RT @GregorisFr: So now weary Catholics are supposed to believe that a pope who permits Communion for the Divorced &amp; Remarried &amp; who desecra\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:38:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503938905971871746,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504029025089597442,
        "text": "RT @akheriaty: Rather than setting you free, vaccine passports bind you to the whims of capricious governments and corporations.",
        "created_at": "2022-03-16 09:37:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1032,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503919507579957248,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504028918982062082,
        "text": "RT @MdBreathe: @drdavidsamadi https://t.co/K6XyVj3qIc",
        "created_at": "2022-03-16 09:36:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 319,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503899351147548673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504028730825625604,
        "text": "RT @MartinKulldorff: Many people questioning Covid policies have been suspended by @Twitter, including @davidjthunder, @boriquagato, @AlexB\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:36:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6601,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503754250257637386,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504028144570875907,
        "text": "RT @MattGaspers: In light of today's news, I've written a detailed treatment of Our Lady's instructions for the consecration of #Russia.\n\nI\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:33:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503961729499340800,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1504026102066462720,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Nie mam ochoty na \u015bledzenie politycznych nawalanek, partyjnych gierek i udowadniania, kto jest w Polsce lepszym partyj\u2026",
        "created_at": "2022-03-16 09:25:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503998014813347840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503716490834546690,
        "text": "RT @FamilyJohanna: @WalesOnline https://t.co/00Xkwkmf0M",
        "created_at": "2022-03-15 12:55:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503698701763723268,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503715136233783298,
        "text": "RT @DawidWildstein: Zadzwoni\u0142 kumpel z Czech.\nWiecie jaka tam jest r\u00f3\u017cnica?\nCa\u0142e pa\u0144stwo, mimo r\u00f3\u017cnic politycznych, dumne z swojego premier\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 12:50:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1445,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503694656286171146,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503710121590939650,
        "text": "RT @therealjoshmc: It\u2019s time to bring this back. Time to create a parallel culture (or build it further).\n\n@MichaelTG09 https://t.co/nGp3fy\u2026",
        "created_at": "2022-03-15 12:30:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 83,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503661407971201026,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503652745399652353,
        "text": "RT @JackPosobiec: This is not a meme. He actually did this https://t.co/fbtFggJXKz",
        "created_at": "2022-03-15 08:42:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1963,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503594633754034182,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503641165157089280,
        "text": "RT @matthew__theo: They did not build these churches for Fr. Nice to offer you a meal in the vernacular. https://t.co/iDj0BOVz7o",
        "created_at": "2022-03-15 07:56:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 71,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503094982634258439,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503557177629458438,
        "text": "RT @Sensus_Fidelium: Again chilling. Absolute control is their goal. And yet many aren\u2019t concerned.",
        "created_at": "2022-03-15 02:22:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503538236538462213,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503520986255302667,
        "text": "RT @GavinWax: Nobody is reporting it but the brutal MoMA stabber is a crazy Covidian who hates \"no-maskers\" and \"Repubs\". \n\nSee his social\u2026",
        "created_at": "2022-03-14 23:58:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 892,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503235303800197124,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503505431645274115,
        "text": "RT @MarStaniszewski: Kisiel mia\u0142 racj\u0119, gdy m\u00f3wi\u0142 o Francji",
        "created_at": "2022-03-14 22:56:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503493564344504322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503505331799875585,
        "text": "RT @YALiberty: \"Don't worry, the government says they're going to fix it.\"\n\nThe government:\n\nhttps://t.co/RPgKStYcK0",
        "created_at": "2022-03-14 22:56:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1002,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503393013992591372,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503503851156131842,
        "text": "RT @BenignoVito: @retrover16 @mary122514 The greatest president in American history! https://t.co/y2ZAk9h40Y",
        "created_at": "2022-03-14 22:50:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503498119161462787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503503292487380997,
        "text": "RT @visegrad24: Swedish MEP @weimers says in Brussels that the West showed weakness in front of Russia when President Biden declined Poland\u2026",
        "created_at": "2022-03-14 22:48:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 389,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503500147124322306,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1503503232273985538,
        "text": "RT @annettejals: BREAKING: Sr. Deirdre Byrne granted religious exemption to COVID shot by DC court - LifeSite https://t.co/JZSvZ6BAWo",
        "created_at": "2022-03-14 22:47:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1503498436116717575,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502955986566496260,
        "text": "RT @FiatLuxGenesis: https://t.co/8PQZ85kzYx",
        "created_at": "2022-03-13 10:33:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502708389012455433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502697636092076038,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/JU8dEZcIbb",
        "created_at": "2022-03-12 17:26:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502687432512348167,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502697313676009479,
        "text": "@KsKneblewski Amen",
        "created_at": "2022-03-12 17:25:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4777754655,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502687544143757316,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502695473668308996,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/XUgJ7Iep4U\nTo jest Naj\u015bwi\u0119tsza Ofiara, a nie \u017cadna biesiada czy podwieczorek przy mikrofonie.",
        "created_at": "2022-03-12 17:18:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502687544143757316,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502695014262001664,
        "text": "RT @LionelMedia: \"There are a number of psychoactive drugs that distort people\u2019s sense of time, so you could imagine developing a pill or a\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 17:16:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502688571823738885,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502694963112562700,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: On this Feast of Pope St Gregory the Great\n\nReject - (pope) Bergoglio's disrespect towards God's commandments displaye\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 17:16:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502592505556127744,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502694704026198025,
        "text": "RT @LionelMedia: Let this be a lesson to you. If you dare go after our dear leader or his fallen debauched family you will suffer the wrath\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 17:15:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502689513503703046,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502694588221435913,
        "text": "RT @BenignoVito: \" When I looked out at some of you I seen the Mother God crying with tears in her eyes. She was crying because you never r\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 17:14:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502690065067261953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502694508991066119,
        "text": "RT @CatholicSat: On this date in 1939, 10 days after being elected Pope, Pius XII was crowned with the Papal Tiara, as \"father of princes a\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 17:14:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502554997623382018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502618824969003011,
        "text": "RT @FoxNews: Dr. Makary on 'Kilmeade Show': Health officials \u2018don\u2019t want to know\u2019 data on masks in schools\nhttps://t.co/XYekOwmimA",
        "created_at": "2022-03-12 12:13:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502597771307720704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502452881693237251,
        "text": "RT @lukerosiak: The book details the modern educational establishment's anti-Asian war on merit--in which supposed educators actually under\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:14:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 218,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502334891874082816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502452869710159884,
        "text": "RT @lukerosiak: The school board got rid of the entrance exam to its math magnet school because of the CRT conspiracy theory that tests are\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:14:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 275,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502334234786156547,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502452856460394501,
        "text": "RT @lukerosiak: On the left is a book the school board desperately wants children to read. On the right is the one school boards are so afr\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:14:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 455,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502333629837549568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502452837636362241,
        "text": "RT @lukerosiak: Asian moms took over the vacated hall for what one called \"story time,\" where they read from a chapter about the Fairfax  b\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:14:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 230,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502332596025495558,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502452823237218306,
        "text": "RT @lukerosiak: \"You are the new face of racism. I have here a copy of a book for each of you: Race to the Bottom. You are all in this book\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:14:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502331842468499456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502451809583083520,
        "text": "RT @lukerosiak: The Fairfax County School Board fled its own meeting mid-session last night after an Asian mom brought copies of the book R\u2026",
        "created_at": "2022-03-12 01:10:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1718,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502331049606623242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502344378441998344,
        "text": "RT @JackPosobiec: US: No one would ever lie to the UN about WMDs as a pretext for war",
        "created_at": "2022-03-11 18:03:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1593,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502335069641490435,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502273723583373313,
        "text": "RT @jabU_Free: Delta security says the guy has to turn inside out or plane doesn't move &amp; he gets on the no fly list. \nWTF everyone feels t\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 13:22:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502085369143070720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502273014796365832,
        "text": "RT @rnjenb: Good for this kid.  FIGHT \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 against these morons",
        "created_at": "2022-03-11 13:19:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502253198114967557,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502272550629482500,
        "text": "RT @andrewbostom: Massachusetts Reports \u2018Significant Overcount' of COVID Deaths\nhttps://t.co/EW6lgY83ji",
        "created_at": "2022-03-11 13:17:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502263869456191489,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502271990987730946,
        "text": "RT @dianemontagna: D.C. religious sister, surgeon, and retired U.S. Army Colonel, Sr. Deirdre Byrne, who has successfully treated over 400\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 13:15:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502233594340728832,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502079216329932801,
        "text": "RT @BreitbartNews: Finally something we can all agree on. https://t.co/MT4lqsItr6",
        "created_at": "2022-03-11 00:29:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502065525358309391,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502079158331002886,
        "text": "RT @drsimonegold: BREAKING: Florida is the first state to officially recommend AGAINST the covid shots for healthy children.\n\nThat\u2019s good g\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 00:29:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2005,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502066252545675267,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502077320307396612,
        "text": "RT @k_swiatek: Patrz\u0119 jak Macron wita\u0142 dzi\u015b kolejnych szef\u00f3w rz\u0105d\u00f3w. W szampa\u0144skim nastroju, \u017carciki, dywaniki, heheszki, u\u015bmieszki... Ukra\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 00:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 265,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502022286051786764,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502077251487154177,
        "text": "RT @cnalive: Report: Top Biden science advisor defended using aborted baby parts in research while NIH director https://t.co/rh9GqetSvH",
        "created_at": "2022-03-11 00:21:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502070060134940674,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502077048751284229,
        "text": "RT @Sagebrush_USA: https://t.co/6WMwCa2R3K",
        "created_at": "2022-03-11 00:20:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502062218086686720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502076509602861060,
        "text": "RT @Citizen817: @TheLastRefuge2 Julia Mendel, former press secretary to Ukrainian President Volodymyr Zelensky tweeted out this on Kamala H\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 00:18:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 714,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502051798475059226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502075763935301647,
        "text": "RT @marianfriars: \"To bring about the sanctification of one priest is to effect that of thousands of faithful, for the priest is a multipli\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 00:15:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501953795512807427,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1502075371226812442,
        "text": "RT @Breaking911: BREAKING: Russian officials request UN Security Council meeting due to the \u201cmilitary biological activities of the U.S. on\u2026",
        "created_at": "2022-03-11 00:14:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6557,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1502067459926503425,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501919542624366592,
        "text": "@Arnoediad @visegrad24 Shut down social media, open a real book and read about the difference between Germany and Poland in terms of judge selection process. Then please let me know which one is democratic and which is not",
        "created_at": "2022-03-10 13:54:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 40278498,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501843748698955777,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501890979355414530,
        "text": "RT @visegrad24: BREAKING:\n\nThe European Parliament just passed a resolution demanding the European Commission imposes immediate economic sa\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 12:01:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4410,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501842348132741122,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501890850846134273,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Czy w \u015awiatowym Dniu Nerek @GCessak wyda wreszcie ostrze\u017cenie przed remdesivirem, lekiem dopuszczonym do leczenia covid, k\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 12:00:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501853431136411648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501883310225641481,
        "text": "RT @Sachinettiyil: This is Heidi Carter the 26 year old Christian woman who has been fighting against the British law that allows abortion\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:30:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 203,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501875399978270720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501883101731078147,
        "text": "RT @rnjenb: MSM clarifying for the DOD https://t.co/35gOSng87k",
        "created_at": "2022-03-10 11:30:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501876046802604036,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501882718199685123,
        "text": "RT @Kasienka_z_Mars: Naje\u017ad\u017acom \u2764\ufe0f a Kasia jest pos\u0142ankom \ud83d\ude0f https://t.co/RBHAPqboVX",
        "created_at": "2022-03-10 11:28:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501877247124377603,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881638212546560,
        "text": "RT @JMichaelWaller: A group of us got Novichok scientist Vil Mirzayanov exfiltrated out of Russia to the United States before he could be a\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501827839406055427,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881619199713284,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 8) Instead, despite US aid through CTR/Nunn-Lugar, the secret Novichok program continued and advanced. \n\nPutin's agents\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501825032481353731,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881606499356676,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 7) I interviewed 3 Soviet scientists who developed the Novichok binary chemical weapon: Vil Mirzayanov, Lev Fedorov &amp; V\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501824702452584451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881598337335296,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 6) As US senators, Joe Biden and John Kerry supported CTR/Nunn-Lugar funding &amp; opposed any amendments to the law and re\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501823361860739073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881587956424712,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 5) There are many political equities here. Some Clinton administration officials involved in the gross failures of the\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501822973015203843,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881582520524804,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 4) As early as 1993, I criticized the Clinton Admin's willful ignorance of former Soviet chemical weapons scientists, a\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 77,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501821838749581312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881573213409289,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 3) I wrote about this in a 1997 exchange with Assistant Secretary of Defense Ashton Carter and other Clinton Administra\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501820809861603328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881563042177024,
        "text": "RT @JMichaelWaller: 2) CTR/Nunn-Lugar program allowed Soviet-era weapons of mass destruction programs to continue under certain circumstanc\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501820489790107650,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501881556054511623,
        "text": "RT @JMichaelWaller: The Ukrainian biolabs are nothing new. They were built during Soviet times and targeted for US \"defense conversion\" &amp; \"\u2026",
        "created_at": "2022-03-10 11:24:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 525,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501818345116549121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501673447172288516,
        "text": "RT @RobertKennedyJr: Most docs don\u2019t publicly question COVID vaccines, but their private exchanges on social media suggest there may be a g\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 21:37:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 841,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501669043094405129,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501641067954905090,
        "text": "RT @JackPosobiec: Jen Psaki is in on it. They're trying to frame Poland for starting WW3. She doesn't care how many Poles die for her war.",
        "created_at": "2022-03-09 19:28:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501640556774146052,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501640924509712384,
        "text": "RT @JackPosobiec: The United States is trying to frame Poland for starting WW3\n\nDo not overlook this \n\nIt's not incompetence, it's intent",
        "created_at": "2022-03-09 19:27:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8980,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501640809233494018,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501549025430061056,
        "text": "RT @rnjenb: Fun fact from that clip .. parents.  Did you know that your BRAND NEW BABY ... Is given HEPATITIS B day 1 of life.  WHY IS THAT\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 13:22:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501543944400039937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501548623858999296,
        "text": "RT @RyanGirdusky: So we\u2019re borrowing $14 billion from China to give it to Ukraine\u2026 and then these people will complain about deficit spendi\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 13:21:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 915,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501383458618318849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525965867995142,
        "text": "RT @JackPosobiec: US official: Russian invasion of Ukraine risks release of dangerous pathogens from biolabs\nhttps://t.co/uDbqWEr43P",
        "created_at": "2022-03-09 11:51:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1435,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501434457210900481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525798154641411,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Wymazana z mapy \u015bwiata Szwecja mia\u0142a w ci\u0105gu ostatnich dw\u00f3ch lat jeden z najni\u017cszych wska\u017anik\u00f3w ponadnormatywnych zgon\u00f3w w\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:50:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501457426301833219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525733029654528,
        "text": "RT @jerzKwasniewski: W cieniu \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa agresji na \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 maj\u0105 miejsce inne wydarzenia, kt\u00f3rych skutki mog\u0105 mie\u0107 nieodwracalny wp\u0142yw na \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i \u017cycie nas\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:50:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 542,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501312587123904518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525580239548424,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A billboard in Ukraine says; \"Most Holy Theotokos (Mother of God), save Ukraine.\" https://t.co/VexipdXT2G",
        "created_at": "2022-03-09 11:49:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 333,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501476011938283534,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525510022705160,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Austriacka minister ds. UE i Konstytucji, Karoline Edtstadler, poinformowa\u0142a, \u017ce Austria tymczasowo zawiesza obowi\u0105zek szc\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:49:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501481738169688064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525350219722753,
        "text": "RT @pamiechomeblog: Pomoc tylko dla \ud83d\udc89\ud83d\udc89?",
        "created_at": "2022-03-09 11:48:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501480863602720769,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525245357961218,
        "text": "RT @BasedPoland2: Why the \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 wanted \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 to give MiG-29 fighter jets to Ukraine? And why Poland gave it to the US instead?\n\nIt's a classical\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:48:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501484620256366594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525186130108416,
        "text": "RT @PiotrWitczak_: S\u0142upki na wykresie to zgony w ci\u0105gu 21 dni od pierwszej dawki\ud83d\udc89, kt\u00f3re brytyjski @ONS pomin\u0105\u0142 w swoich raportach\n\n\"wszelk\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:47:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 155,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501484456925929474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501525091263287296,
        "text": "RT @PeterSweden7: Massive inflation.\nSoaring gasoline prices.\nSoaring energy prices.\nSoaring food prices.\n\nHow are you liking The Great Res\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:47:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3237,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501273762980900866,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501520583581917190,
        "text": "RT @TheLastRefuge2: Why would Mohamed Bin Salmon (MBS) want to talk to Biden after the Biden people tried to topple him over the Khashoggi\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:29:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 154,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501384984816459776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501520389335392257,
        "text": "RT @MartyMakary: Biden is proposing doubling the size of the CDC bureaucracy.\n\nCDC already has 21,000 employees yet hides data and has neve\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:28:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 677,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501414227059388422,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501520254589153285,
        "text": "RT @JackPosobiec: Deleted Web Pages Show Senator Barack Obama Led an Effort To Build a Ukraine-Based BioLab Handling \u2018Especially Dangerous\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:28:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8252,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501431338422972424,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501520111559139329,
        "text": "RT @NevermindJan: Ukrainians are going full in to UBI and CBDC? New digital money provided to Ukrainians by ePidtrymka, a gov fintech app,\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:27:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 314,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501479612974612480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519876271353859,
        "text": "RT @HansMahncke: The fact that Nuland categorically claims to already know now who is responsible for an attack that hasn't happened is com\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:26:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 350,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501318747553865730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519834093400065,
        "text": "RT @DoctorWallman: How much do you know about recent Ukraine history? The coup supported by Obama and Biden in 2014?",
        "created_at": "2022-03-09 11:26:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501506611487117312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519742338805764,
        "text": "RT @DravenS17: In 2014 this and now biolabs from the same person.\n\nhttps://t.co/eYKk2ge12f",
        "created_at": "2022-03-09 11:26:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501337155276263431,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519656431063041,
        "text": "RT @GeorgeSzamuely: The Biden-Ukraine connection has played a pivotal role in the Ukraine crisis. @HansMahncke  https://t.co/HtQAlg3B3X htt\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:25:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 282,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499868680448000002,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519623774261254,
        "text": "RT @mazemoore: Order of events Dec 2013-Nov 2014:\n\n\u2022McCain goes to Ukraine\n\u2022Biden goes to Ukraine\n\u2022Ukrainian coup\n\u2022Putin invades Crimea\n\u2022Bi\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:25:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500630662482743300,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519606279806981,
        "text": "RT @echo_chamberz: Interesting 2017 article. \n\nClaims \"Ukraine was turned into a laboratory\" after 2014 coup. \n\nMysterious outbreaks starte\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:25:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 60,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501337559837786116,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501519594481201157,
        "text": "RT @timand2037: Essential background: #Obama regime orchestrated the 2014 #Kiev coup which (according to U.S. Professor John Mearsheimer) \"\u2026",
        "created_at": "2022-03-09 11:25:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 629,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499483335726284810,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501288617154646036,
        "text": "RT @Bishopoftyler: This is a crime against humanity. People have died because treatments for COVID did not offer the profit margin that was\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 20:07:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 251,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501224792233553923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501255161599217671,
        "text": "RT @MonicaCrowley: Must every Western leader be a weak performance artist?",
        "created_at": "2022-03-08 17:54:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 231,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501231577824591875,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501254748757970945,
        "text": "RT @AngelorumC: \u201cI am an African. Let me say clearly: the liturgy is not the place to promote my culture. Rather, it is the place where my\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 17:53:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501191504995524610,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501254644835696646,
        "text": "RT @Sachinettiyil: In 2015, National Geographic featured Mother Mary as The Most Powerful Woman in the World on the magazine's cover pictur\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 17:52:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 548,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501212732552527883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501254359136542723,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Szale\u0144stwo! Konflikt zbrojny nie przeszkadza Ukrai\u0144com forsowa\u0107 zniewolenia ludzi poprzez system to\u017csamo\u015bci elektronicznej\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 17:51:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 109,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501252079175745545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501028734299787264,
        "text": "RT @JackPosobiec: This didn't happen in Moscow. This happened in California.",
        "created_at": "2022-03-08 02:55:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1326,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500998512854675459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501028239703224322,
        "text": "RT @BenignoVito: https://t.co/1QZzjEOYIe",
        "created_at": "2022-03-08 02:53:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501001076639735814,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501027022822330375,
        "text": "RT @RoninPoland: Bayern Munich's Polish international striker Robert #Lewandowski has cut ties with sponsor Huawei amid claims the Chinese\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 02:48:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501013075738210310,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501026854785982465,
        "text": "RT @JackPosobiec: Just as Biden is talking about meeting with Saudi to increase oil production. Are you paying attention yet?",
        "created_at": "2022-03-08 02:47:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5750,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501014185148301317,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501026427172495364,
        "text": "RT @rnjenb: Beast mode",
        "created_at": "2022-03-08 02:46:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1501024490691731457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1501025885805322240,
        "text": "RT @RosaryMysteries: Very few people believe in the devil these days, which suits the devil very well. He is always helping to circulate th\u2026",
        "created_at": "2022-03-08 02:43:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500717358222032899,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500801493972234243,
        "text": "RT @PanWaldemar: Prezydent Macron wynegocjowa\u0142 dwa korytarze humanitarne dla Ukrai\u0144c\u00f3w. Ten z Kijowa do Bia\u0142orusi, a ten z Charkowa do Rosj\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:52:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500729727069437958,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500801185145622528,
        "text": "RT @prymasowska: Kolejna grupa Ukrai\u0144c\u00f3w z \u017bytomierza, 56 os\u00f3b, przyjecha\u0142a w niedziel\u0119 do parafii w Giewartowie w @prymasowska. Cz\u0119\u015b\u0107 pozo\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:51:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500742094041853956,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500801163796570116,
        "text": "RT @padrejimb: @UncleFlapjacks One more thing.  Who was given dominion over all the earth in Genesis?  Adam.  Who ceded his dominion bc of\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:50:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500647033182441473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500801052605620227,
        "text": "RT @AnitaSchelde: Tak sobie pomy\u015bla\u0142am...ja skromna nauczycielka prowadz\u0105ca Szko\u0142\u0119 w Obrzyd\u0142\u00f3wku : czy w Dniu Pr\u00f3by czyli kolejnego M\u0119cze\u0144s\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:50:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500737517183770625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500800328953958401,
        "text": "RT @cspb_tyniec: Bez modlitwy \u017cycie up\u0142ywa na narzekaniu, a dzi\u0119ki modlitwie kiedy posi\u0105dzie si\u0119 jej nawyk, serce rozraduje si\u0119 i nape\u0142ni b\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:47:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500745029584920577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500799425941225473,
        "text": "RT @BBCWorld: Ukrainian children with cancer flee\u00a0to Polish hospitals\u00a0\nhttps://t.co/cekElJo203 https://t.co/M7XSPTGp0N",
        "created_at": "2022-03-07 11:44:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500767235736014850,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500797899508264960,
        "text": "@Tygodnik_Sieci @EmmanuelMacron Teraz wiadomo o czym rozmawia\u0142 przez telefon z Putinem przez 90 minut. Na pewno nie o pomocy uchod\u017acom.",
        "created_at": "2022-03-07 11:37:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1174027946,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500773254788698115,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500797518162059267,
        "text": "RT @Tygodnik_Sieci: Szokuj\u0105ce doniesienia \"Le Figaro\". Prezydent @EmmanuelMacron odradza opuszczanie rosyjskiego rynku francuskim gigantom?\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:36:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500773254788698115,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500796524963446787,
        "text": "RT @LionelMedia: The world is watching the reaction and the retaliation measures, if any, exhibited by the collective West. And so far it i\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 11:32:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500778840418832387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500790092130103300,
        "text": "RT @visegrad24: Over 140,000 people have returned to Ukraine since the war started. \n\n80% of them are men.",
        "created_at": "2022-03-07 11:06:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 170,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500781215368060930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500679280791101443,
        "text": "RT @ReaganBattalion: When we drill we hurt the climate, but when they drill for us, it's all fine? \n\nHave all the libs been dropped on the\u2026",
        "created_at": "2022-03-07 03:46:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500675285863346177,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500612858291314694,
        "text": "RT @hubermanlab: It\u2019s a shame people think \u201cgut microbiome\u201d only pertains to the stomach, because once you understand the architecture of t\u2026",
        "created_at": "2022-03-06 23:22:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500607967934091269,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500425301863583745,
        "text": "RT @visegrad24: Polish mothers leaving their baby strollers in rail road stations for the Ukrainian mothers with babies that fled the war w\u2026",
        "created_at": "2022-03-06 10:57:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 530,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500423649358233602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1500134300674674690,
        "text": "RT @SamPereira_: Brakowa\u0142o dot\u0105d w polskiej polityce jednomy\u015blno\u015bci ws. usuni\u0119cia wszelkich obiekt\u00f3w \u201ewdzi\u0119czno\u015bci\u201d Armii Czerwonej za \u201ewyz\u2026",
        "created_at": "2022-03-05 15:41:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1500134130369110020,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499701364854767616,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Szokuj\u0105ce doniesienia niemieckiej prasy: Berlin chce dostarczy\u0107 Ukrainie uszkodzone pociski. \"Co za wstyd dla rz\u0105du feder\u2026",
        "created_at": "2022-03-04 11:00:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499692253656268801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499701060478423041,
        "text": "RT @visegrad24: The British government has announced that it will house Ukrainian refugees in houses seized from Russian oligarchs. https:/\u2026",
        "created_at": "2022-03-04 10:59:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499692296777998343,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499520222742687748,
        "text": "RT @OANN: Special Counsel John Durham's bombshell filing revealed that a lawyer working for the Clinton campaign colluded with a tech execu\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 23:00:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 350,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498776429974020104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499519967351427074,
        "text": "RT @rnjenb: Thank heavens this is only a conspiracy theory right. Creepy stuff \ud83d\ude30 https://t.co/MVg37DBhed",
        "created_at": "2022-03-03 22:59:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499470565169586178,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499518524305326081,
        "text": "RT @rnjenb: Things that make me happy",
        "created_at": "2022-03-03 22:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499471283704287242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499503603291246603,
        "text": "RT @visegrad24: The Polish Ambassador is the only remaining EU ambassador in the capital. \n\nHe is one of just a handful of western diplomat\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 21:54:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 197,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499503062909698050,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499405013826916359,
        "text": "RT @RoninPoland: Polski prezydencki samolot 10.04.2010 by\u0142 zastrzelony granatnikiem. \n\nGeneral SBU Ukrainy, by\u0142y ukrai\u0144ski deputowany gener\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 15:23:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 420,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1236435026121801730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499321176442736640,
        "text": "RT @ZlotPrawych: A gdyby tak w ramach sankcji na\u0142o\u017conych na moskali zablokowa\u0107 te\u017c konta Gerharda Schroedera?",
        "created_at": "2022-03-03 09:49:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499209806959292420,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499320203947163650,
        "text": "RT @visegrad24: The Russian Army is shelling Ukrainian residential areas from distance since their soldiers fear close combat with the Ukra\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 09:46:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499315077966712838,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499320062146236416,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u2b07\ufe0f",
        "created_at": "2022-03-03 09:45:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499316626998673411,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499319796919324672,
        "text": "RT @niezaleznapl: Francuzi przeoczyli pomoc Polski? \u201eLe Figaro\u201d pomin\u0119\u0142o nasz kraj na mapie udzielaj\u0105cych wsparcia Ukrainie. Wi\u0119cej na http\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 09:44:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499317418090455042,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499319689025048576,
        "text": "RT @visegrad24: The Russian major general Andrei Sukhovetskiy has been killed in action in Ukraine.\n\nHigh-ranking officers are now losing t\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 09:44:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 313,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499317579072028675,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1499319497613889541,
        "text": "RT @de_Talleyrand_: To jest obrzydliwe i jednocze\u015bnie cwane na kilku poziomach. Fa\u0142sz jest oczywi\u015bcie zamierzony i daje dwie \"korzy\u015bci\": ja\u2026",
        "created_at": "2022-03-03 09:43:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1499318724754563072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498978611608625152,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: This is Kerri Judd, the Victoria state Director of Public Prosecutions\n\nwho decided to prosecute Cardinal Pell based o\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 11:08:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498965364012634118,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498978563843936257,
        "text": "RT @Jan34733995: 02.03.1917 r. - prezydent USA Woodrow Wilson podpisa\u0142 ustaw\u0119 nadaj\u0105c\u0105 obywatelstwo ameryka\u0144skie Portoryka\u0144czykom i tworz\u0105c\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 11:08:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498965461744168963,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498978200898134016,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: The world's bishops said nothing in defense of Cardinal Pell's innocence\n\nThey were completely silent in the face of o\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 11:07:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498969166568644609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498976014751481859,
        "text": "RT @alessabocchi: Italy\u2019s main University in Milan just banned teaching Fyodor Dostoevsky because he\u2019s a Russian writer.\n\nDostoevsky was se\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 10:58:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32676,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498811089676558337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498946727138766852,
        "text": "RT @JLPtalk: The patients are running the insane asylum \ud83d\ude1f\ud83e\udd14\n#StateOfTheUnion",
        "created_at": "2022-03-02 09:02:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498911195289456648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498946535186440192,
        "text": "RT @coolfonpl: Pe\u0142ne 9 stron NOP\u00f3w szczepionki Pfizera (wg Pfizera). \nTego w ChPL i ulotce nie ma. @GCessak @MZ_GOV_PL @szczepimysie https:\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 09:01:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 410,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498898277063921665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498944107498119171,
        "text": "RT @logicznyX: Obejrzyjcie do ko\u0144ca, przestroga dla dzieci i rodzic\u00f3w",
        "created_at": "2022-03-02 08:51:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498921965419216899,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498943221048692737,
        "text": "RT @Arachnidualny: Nowa Zelandia\ud83c\uddf3\ud83c\uddffPolicja pobi\u0142a do nieprzytomno\u015bci m\u0119\u017cczyzn\u0119, kt\u00f3ry protestowa\u0142 przeciwko obowi\u0105zkowi szczepie\u0144. Jako\u015b nie\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 08:48:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 226,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498923957088628737,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498940898620678149,
        "text": "RT @Arachnidualny: Szwecja\ud83c\uddf8\ud83c\uddeaPo raz pierwszy badacze pokazali w warunkach in vitro (na szalce Petriego) jak szczepionka mRNA przekszta\u0142ca si\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 08:38:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498936984978472961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498824483360157697,
        "text": "RT @andrewbostom: Andreas Sch\u00f6fbeck, German insurance executive who warned of the high C19 vaccine side-effect rate revealed by billing dat\u2026",
        "created_at": "2022-03-02 00:56:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498822634544504838,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498824386836631558,
        "text": "RT @RoninPoland: https://t.co/4vl9xzk8HW",
        "created_at": "2022-03-02 00:55:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498823129690431494,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498723495739596803,
        "text": "RT @tterlikowski: - W Putinie dzia\u0142a duch Antychrysta - podkre\u015bli\u0142 metropolita Epifaniusz I, egzarcha Prawos\u0142awnej Cerkwi Ukrainy. - Znakam\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 18:15:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498722764341096451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498712991251972097,
        "text": "RT @Arachnidualny: 'Ukraina jest obj\u0119ta stanem wojennym, wszyscy byli\u015bmy przygotowani na matki z dzie\u0107mi, a niestety wi\u0119kszo\u015b\u0107 os\u00f3b, kt\u00f3re\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 17:33:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498696411466055688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498711505742802951,
        "text": "RT @RidT: Just wow wow wow. The Ukrainian newspaper Pravda leaked what appear to be personal data of 120,000 Russian soldiers fighting in U\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 17:27:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8332,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498692537741025284,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498711423236591633,
        "text": "RT @TaylorRMarshall: Make America not dependent on Russia again.",
        "created_at": "2022-03-01 17:27:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498697209042411525,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498711295004184579,
        "text": "RT @pburdzy: More than Snowden:) @thespybrief \"6,616 pages of names, registration numbers, and places of service of Russians personnel \u2014 *j\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 17:26:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498697474709590022,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498627429774106630,
        "text": "RT @JacekWilkPL: Niestety wojna przys\u0142ania bardzo niebezpieczne procesy, kt\u00f3re dziej\u0105 si\u0119 w tzw. \"mi\u0119dzyczasie\" - rozpoczynaj\u0105 si\u0119 w\u0142a\u015bnie\u2026",
        "created_at": "2022-03-01 11:53:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 327,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498595521388326913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498338536600354819,
        "text": "RT @P_McCulloughMD: Worrisome development.  One case is too many.  Risk factors appear to be asthma and prior infection.  All hospitalized\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:45:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2369,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498284491852460038,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498338435635068932,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: After two years of globally locking down \"human rights\", and when everyone from Francis, to Trudeau, to Biden and that\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:44:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498335848789647362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498338255162519558,
        "text": "RT @DrEliDavid: This video is not from Russia. It's from Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6\n\nhttps://t.co/ngLLSiP0tF",
        "created_at": "2022-02-28 16:44:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498014192544239620,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498333997344210946,
        "text": "RT @SebGorka: I remember when Moscow invited Imre Nagy and leaders of the 1956 Hungarian Revolution to the \u201cneutral\u201d ground of the Yugoslav\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:27:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 98,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498317990223306760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498331503314489354,
        "text": "RT @visegrad24: This is what Warsaw, Poland, looked like at the end of WWII. \n\nThis is what war brings. Death, pain, destruction and misery\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:17:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 449,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498324082642898944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498331333428494341,
        "text": "RT @tterlikowski: Macron rozmawia\u0142 1.5h z Putinem, kt\u00f3rego poprosi\u0142 o zatrzymanie atak\u00f3w na cywil\u00f3w i ich domy, ochron\u0119 infrastruktury cywi\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:16:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498324796706328591,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498331248623820803,
        "text": "RT @tvp_info: Ambasador Ukrainy przy ONZ: Wojn\u0119 wywo\u0142a\u0142 cz\u0142owiek, kt\u00f3ry ukrywa si\u0119 teraz w bunkrze\n#wojna #Ukraina #wieszwi\u0119cej https://t.c\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:16:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498324945604124677,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498329620650893313,
        "text": "RT @wPolityce_pl: TYLKO U NAS. Dyskryminacja czarnosk\u00f3rych uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy? Bzdura! Grupy \u201estudent\u00f3w z Afryki\u201d zajmuj\u0105 w poci\u0105gach miej\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:09:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498327053401300997,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498329408318410755,
        "text": "RT @Tygodnik_Sieci: Tak Ukrainka beszta okupanta. \"Poka\u017c swoj\u0105 twarz! Dlaczego mam pokazywa\u0107 sw\u00f3j paszport terrory\u015bcie?\". WIDEO \n\nhttps://t\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 16:09:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498327141938872331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498329087420502019,
        "text": "RT @BasedPoland2: I don't know why but I feel that you will not see this news in the mainstream medias...",
        "created_at": "2022-02-28 16:07:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498327782941728771,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498324266860826632,
        "text": "RT @JimmySecUK: I can't quite believe what I'm seeing here; a Ukrainian farmer apparently capturing an abandoned Russian 9K33 OSA surface-t\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 15:48:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4639,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498257774559571972,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498296221139615750,
        "text": "RT @mercola: He\u2019s not wrong.",
        "created_at": "2022-02-28 13:57:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498294648325955584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498295894118223887,
        "text": "RT @mercola: https://t.co/FTVEzg5JZq https://t.co/f92NzhsGP5",
        "created_at": "2022-02-28 13:55:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498294891943763971,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498295180197257222,
        "text": "RT @KatieDaviscourt: This is the current state of Seattle. https://t.co/jLkwm830p6",
        "created_at": "2022-02-28 13:53:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2968,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498136122324447234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498119742858698757,
        "text": "RT @FoxNews: \u2018THIS HAS TO BE UNACCEPTABLE\u2019: Rep. @DanCrenshawTX says NATO countries have to do more to hold Putin accountable, tells @TGowd\u2026",
        "created_at": "2022-02-28 02:15:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 247,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498119512931155975,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498083430566973442,
        "text": "RT @IAPonomarenko: Kharkiv authorities: \u201cDozens\u201d of demoralized Russian soldiers surrender in the city https://t.co/m9KJGOkuyF",
        "created_at": "2022-02-27 23:51:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4249,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497937420897161219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498082719200419841,
        "text": "RT @Kasienka_z_Mars: Nie wiem jak Wy, ale ja dzi\u0119ki temu, \u017ce w kraju mamy powszechny dost\u0119p do broni, to czuje si\u0119 bezpiecznie w chuj, z mo\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:48:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496931968352763908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498079603285544962,
        "text": "RT @wszewko: Niestety nie znam si\u0119 na niemieckiej polityce, wi\u0119c mo\u017ce kto\u015b mi wyt\u0142umaczy. Mo\u017ce jest w tym jaka\u015b logika. Niemcy mog\u0105 \u017c\u0105da\u0107 z\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:36:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2328,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497182912738910210,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498079116456771584,
        "text": "RT @BooberBubr: Od bratta, z fejksbunia. https://t.co/0eik8cT9cN",
        "created_at": "2022-02-27 23:34:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 256,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497628709108568068,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498078049312641025,
        "text": "RT @niezaleznapl: Odbudowa zniszcze\u0144 na Ukrainie z maj\u0105tk\u00f3w rosyjskich oligarch\u00f3w - proponuje premier. Wi\u0119cej na https://t.co/elwAa96aXC #N\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:30:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497962258491707404,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498077830667649027,
        "text": "RT @Sachinettiyil: There is only one country in the world where families opened their homes to provide shelter for Ukrainian refugees fleei\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:29:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 131,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497962845128228869,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498077515881066504,
        "text": "RT @Sachinettiyil: It's my dream to visit Poland one day!",
        "created_at": "2022-02-27 23:28:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 260,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497963412890202112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498077411640057859,
        "text": "RT @BalazsOrban_HU: \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6On Sunday Hungary has sent Ukraine 100 thousand liters of fuel to help the operation of healthcare institutions, am\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:27:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 59,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497962026659897349,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498077041027125253,
        "text": "RT @tvp_info: U os\u00f3b starszych, kt\u00f3re posiadaj\u0105 psy i koty d\u0142u\u017cej ni\u017c pi\u0119\u0107 lat zaobserwowano wolniejszy spadek funkcji poznawczych. Wyniki\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:26:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497963621485355011,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498076949410979840,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A picture from yesterday's Rosary rally in Madrid. Image Credits: @meerdominguez https://t.co/UssbzMA2Wk",
        "created_at": "2022-02-27 23:25:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497963850905563141,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498076337898201088,
        "text": "RT @JarekPapis: Jerozolima https://t.co/9iyZY0o4Iq",
        "created_at": "2022-02-27 23:23:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497863589830569991,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498076235460665347,
        "text": "RT @DominikKucinsk: Putinowi uda\u0142o si\u0119 co\u015b, co wydawa\u0142o si\u0119 niemo\u017cliwe - naprawd\u0119 zjednoczy\u0142 Europ\u0119\u270c\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-02-27 23:23:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497910528597008385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498075973203501061,
        "text": "RT @visegrad24: A Ukrainian farmer used his tractor to steal a Russian MT-LB today.\n\nhttps://t.co/BTVHezXRXC",
        "created_at": "2022-02-27 23:21:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 526,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498060280319909896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498075918555918349,
        "text": "RT @FoxNews: BP exits partnership with Russian energy company Rosneft https://t.co/ZqOVqghxaL",
        "created_at": "2022-02-27 23:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 109,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498060396661456898,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498075890739294213,
        "text": "RT @visegrad24: UK considering banning Russian ships from British ports - The Guardian",
        "created_at": "2022-02-27 23:21:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 165,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498060439409811465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498075595720245249,
        "text": "RT @SebGorka: Senile man says senile things.",
        "created_at": "2022-02-27 23:20:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 704,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498061467752542210,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498075031129235462,
        "text": "@SebGorka she is overvaccinated",
        "created_at": "2022-02-27 23:18:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2417586104,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498061882313347077,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498074229421576196,
        "text": "@FoxNews if stupidity had wings, she would be flying like a dove",
        "created_at": "2022-02-27 23:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1367531,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498064772851400708,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1498071470156787716,
        "text": "RT @Marekwalkuski: Korespondentka radia NPR rozmawia z burmistrzem Sierpca, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 pomoc dla uchod\u017ac\u00f3w z Ukrainy, w tym zabawki dl\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 23:04:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1498067173956329472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497957618618359814,
        "text": "RT @tvp_info: Putin zaatakuje Ukrain\u0119 broni\u0105 nuklearn\u0105?\n#wieszwi\u0119cej #Ukraina #Rosja \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa #Putin\nhttps://t.co/TyffjrIARW",
        "created_at": "2022-02-27 15:31:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497957496610304004,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497886616337235968,
        "text": "RT @abughazalehkat: so apparently Zelenskyy won the Ukrainian version of Dancing with the Stars in 2006 and the tape is even better than wh\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:49:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21876,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497768813860896770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497886154137477123,
        "text": "RT @nolanwpeterson: President Zelenskyy announces International Legion for the Territorial Defense of Ukraine, declaring \u2018all citizens of t\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:47:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3228,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497829168133853185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497885116349116423,
        "text": "RT @PAPinformacje: Prezydent Ze\u0142enski: jestem otwarty na rozmowy z Rosj\u0105, ale nie na Bia\u0142orusi. Negocjacje mog\u0142yby si\u0119 odby\u0107 np. w Warszawi\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:43:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497859146795868163,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497882845221732354,
        "text": "RT @PNisztor: W styczniu 2022 r. dzia\u0142a\u0142o w Polsce ponad 980 firm z rosyjskim kapita\u0142em. Ka\u017cda z nich powinna zosta\u0107 zbojkotowana, a ich ko\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:34:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497868650862292992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497881957564354563,
        "text": "RT @visegrad24: Poland will allow any Indian students fleeing Ukraine entry to Poland with no visa,\n\nsays Polish Ambassador to India @Adam_\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:31:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 78,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497879905786384385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497881782913581056,
        "text": "RT @visegrad24: If not for Poland, and for Central Europe, which experienced Soviet and Russian totalitarianism, the \u201cEurope of values\u201d wou\u2026",
        "created_at": "2022-02-27 10:30:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497880610030895108,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497708250883575815,
        "text": "RT @BreitbartNews: Legislation making its way through the Canadian Parliament would allow citizens to be taken to court and penalized if th\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 23:00:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 234,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497708149985394688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497701794230775817,
        "text": "RT @theIOpod: Hush hush now. https://t.co/5p7ATRVjII",
        "created_at": "2022-02-26 22:35:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 475,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497635076863148034,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497699175282221058,
        "text": "RT @BasedPoland2: \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Polish border guard welcomes Ukrainian refugees. https://t.co/cmy9x0lqzP",
        "created_at": "2022-02-26 22:24:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497678888612286468,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497698985020211200,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Wyszydzana Polsko\u015b\u0107 nie po raz pierwszy pokazuje swoj\u0105 wielko\u015b\u0107, pomagaj\u0105c wojennym uchod\u017acom. Nie zmarnujmy tej opowi\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 22:23:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497679275830521862,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497698878883258368,
        "text": "RT @visegrad24: Polish soldier welcoming refugees at the border. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/ZCK9WIRb6J",
        "created_at": "2022-02-26 22:23:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497679409020608519,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497698723408662528,
        "text": "RT @cezarygmyz: Ubocznym skutkiem wojny na Ukrainie b\u0119dzie zapewne upadek \u0141ukaszenki. Do\u015b\u0107 powiedzie\u0107, \u017ce bia\u0142oruscy informatycy/hakerzy bi\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 22:22:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 249,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497680343494705156,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497697690632609795,
        "text": "RT @rem_tene: Ile mieszka\u0144 dla uchod\u017ac\u00f3w przeznaczyli Adamowiczowa i Kropiwnicki? \nIle przeznaczy\u0142a lempart ze swojej kamienicy? \n\n#wojna #\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 22:18:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497674880078290949,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497696106913935367,
        "text": "RT @visegrad24: Lewandowski. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/dGvuInND3a",
        "created_at": "2022-02-26 22:12:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497683064910225415,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497694827223433221,
        "text": "RT @wkrawcz1: Monika Olejnik pyta zaproszonych go\u015bci, czy Ukraina nie powinna zamkn\u0105\u0107 przestrzeni powietrznej, aby wojska rosyjskie nie bom\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 22:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 260,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497653981027487751,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497693422920118275,
        "text": "RT @AgaHerrmann: Dyrektor finansowy Gazpromu, Aleksander Tyulyakova, 61, pope\u0142ni\u0142 \"samob\u00f3jstwo\"",
        "created_at": "2022-02-26 22:01:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 426,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497607199945801734,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497690947102167043,
        "text": "RT @Arachnidualny: A nie m\u00f3wi\u0142em, uprzedza\u0142em, \u017ce w tle ca\u0142y czas tworzy si\u0119 zal\u0105\u017cek rz\u0105du \u015bwiatowego przy czynnym udziale naszych w\u0142adz. N\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 21:52:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 306,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497690421174149125,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497690776708558854,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Polish footballer Robert Lewandowski wears an armband with the colors of Ukraine during Bayern\u2019s game. https://t.co/N7uk\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 21:51:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 186,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497690551847895040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497668155329634313,
        "text": "RT @EichelUlfrich: @raylblake @ProtecttheFaith @DictatorPope It appears to be common knowledge.  I uploaded the image of the painting into\u2026",
        "created_at": "2022-02-26 20:21:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497618361605308428,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497273709383589888,
        "text": "RT @JackPosobiec: Trump told Putin to his face he would bomb the Kremlin if Putin invaded Ukraine \n\nRemember that",
        "created_at": "2022-02-25 18:14:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13577,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497242382865256451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1497268825607356426,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \u201cTruth never changes. It cannot be destroyed by any decision or legal act. A man who tells the Truth is a free man despi\u2026",
        "created_at": "2022-02-25 17:54:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 466,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1497249226182455297,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496886315241062410,
        "text": "RT @DavidEngels12: And the prize for the craziest statement of the day goes tooo: \"Putin attacks Ukraine in order to divert attention from\u2026",
        "created_at": "2022-02-24 16:34:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496880084027850759,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496768103719620609,
        "text": "RT @latinmassuk: Ukrainians pray in the snow for peace. \n\ud83d\ude4f\n #UkraineRussia https://t.co/588PmeQaHn",
        "created_at": "2022-02-24 08:44:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 404,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496714440384958465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496767887465496577,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Ukrainian children praying the Rosary for peace in their country. #UkraineRussia https://t.co/fCEImOY2XG",
        "created_at": "2022-02-24 08:44:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1131,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496738102240583683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496475731303485444,
        "text": "RT @goodblackdude: U.S. convoy organizer with a message for Biden: https://t.co/zFLXmgtWay",
        "created_at": "2022-02-23 13:23:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2741,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496280231040393218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496289042257821697,
        "text": "RT @Tankcolo: Pray for Ted Atkinson who died this Saturday the 19 of February.\n\nA fiery British Catholic anti-abortionist who had been impr\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 01:01:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496240269355798532,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496288452224110592,
        "text": "RT @NHBullmoose: This is embarrassing.",
        "created_at": "2022-02-23 00:59:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496271046319779844,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496287446820085761,
        "text": "RT @newsmax: Texas Gov. Greg Abbott on Tuesday directed the state's Department of Family and Protective Services to investigate reported oc\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 00:55:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 109,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496277440963829761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496287384153038851,
        "text": "RT @jordanbpeterson: Maybe add a bit to the curriculum about the tens of millions of deaths under Lenin, Stalin and Mao as well. Just a tho\u2026",
        "created_at": "2022-02-23 00:54:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 352,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496275373667008514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496212939421978625,
        "text": "RT @holysmoke: Nearly 5,000 views \u2013 the damning few seconds of video that @austeni @ctrlamb @cwwhiteNCR etc don\u2019t want you to see. Understa\u2026",
        "created_at": "2022-02-22 19:58:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496210105058144257,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1496210499628941313,
        "text": "RT @JackPosobiec: Obama had a red line, Biden had a bed time",
        "created_at": "2022-02-22 19:49:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 971,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1496210132157571082,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495900061036912648,
        "text": "RT @AAPSonline: \"The [CDC] has been reluctant to make [data on hospitalization by vaccination status] public, the [CDC] official said, beca\u2026",
        "created_at": "2022-02-21 23:15:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495611304496746498,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495877356225015809,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: This is a good one (though of course it needs some modification, since \u201cchurch\u201d is not specific enough).",
        "created_at": "2022-02-21 21:45:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495851336407130122,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495873152378888194,
        "text": "RT @DanScavino: Happening now outside of Trump International Golf Club in the GREAT state of FLORIDA! AWESOME!! \n\nHappy President\u2019s Day,\u2026",
        "created_at": "2022-02-21 21:28:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495853671065731075,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495872153727741961,
        "text": "RT @RorateCaeli: Ukrainian Catholic Cathedral of Saint Nicholas, Chicago\n\nLord, have mercy! https://t.co/vGfpzrKSlj",
        "created_at": "2022-02-21 21:24:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495841168617353223,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495870067371876352,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Gdyby przyw\u00f3dcami zachodu byli ludzie na odpowiednim miejscu, Putin nie by\u0142by tak silny i bezwzgl\u0119dny. C\u00f3\u017c. S\u0142aby \u015bwia\u2026",
        "created_at": "2022-02-21 21:16:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495859490289332225,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495869184969949189,
        "text": "RT @Lukewearechange: This is an actual quote by Klaus! https://t.co/uCdVpeoJnh",
        "created_at": "2022-02-21 21:13:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1819,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495797198369525763,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495869012944773126,
        "text": "RT @TomESalami: #FSSP #fsspx #SSPX #TraditionisCustodes #CatholicTwitter #SedeVacante https://t.co/oci8mQH5pl",
        "created_at": "2022-02-21 21:12:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495800524809064454,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495726086927405059,
        "text": "RT @NMLockdownsUK: This guy is a LEGEND! https://t.co/ShPCxz8YAP",
        "created_at": "2022-02-21 11:44:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 115,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495701382426472452,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495723697948221440,
        "text": "RT @LMSChairman: Pope Francis has personally confirmed the right of the FSSP to the 1962 Missal, Ritual, Breviary, and Ponticifal. https://\u2026",
        "created_at": "2022-02-21 11:34:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 133,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495677760303472641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495588119130869764,
        "text": "RT @JackPosobiec: Based @MaajidNawaz",
        "created_at": "2022-02-21 02:36:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2493,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495395629861937155,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495574422580707328,
        "text": "RT @JackPosobiec: Woman trampled by Trudeau's forces during freedom protest identified as Indigenous elder  https://t.co/Zua86BGiCT",
        "created_at": "2022-02-21 01:41:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495570262158413829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495574286425337864,
        "text": "RT @Semper_Fi_2020: @ToniaBuxton @MaajidNawaz @joerogan @Spotify https://t.co/0eNSavTQKA",
        "created_at": "2022-02-21 01:41:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 106,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495494890532266001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495544880118083586,
        "text": "RT @oraetlabrador: Sacraments #7: Are the Mass and the Eucharist the Same Thing? w/ Fr. Pau... https://t.co/mfrXBKLEQa via @YouTube",
        "created_at": "2022-02-20 23:44:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495542112707883009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495544505361129475,
        "text": "RT @stillgray: Ottawa police are now going after local business owners who served the truck drivers, like this coffee shop that served coff\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 23:42:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12790,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495477314087690240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495389688278003712,
        "text": "RT @Truth62565649: @SebGorka https://t.co/vGnAOuxWH3",
        "created_at": "2022-02-20 13:27:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 576,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495388787895320576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495389612746936324,
        "text": "RT @HoggcastM: @SebGorka For me, this image sums it up perfectly, thugs in uniform standing on the Canadian flag whilst brutally putting do\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 13:27:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495388758857949190,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495226975992041476,
        "text": "RT @iwona_paulewicz: Huragany w Polsce to wynik u\u017cywania piec\u00f3w w\u0119glowych przez niezaszczepionych.",
        "created_at": "2022-02-20 02:41:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 365,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494805085473361925,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495226564769943555,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Where\u2019s the mainstream media? Why aren\u2019t they covering peaceful acts?",
        "created_at": "2022-02-20 02:39:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495169751420751872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495226291477430277,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Agree",
        "created_at": "2022-02-20 02:38:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495169960729059331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495225885900910594,
        "text": "RT @bennyjohnson: WOW - Ottawa Police Chief: \"If you are involved in this protest, we will actively look to identify you and follow up with\u2026",
        "created_at": "2022-02-20 02:36:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2463,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495158618219548673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495177038206062593,
        "text": "RT @TheRealKeean: https://t.co/luRlidsMM4",
        "created_at": "2022-02-19 23:22:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 305,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1495165771546304516,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1495047248241119239,
        "text": "RT @RadioGenova: Canada, security in Blue Mountain Ontario assaults a man in front of his wife and children for not wearing a medical mask\u2026",
        "created_at": "2022-02-19 14:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6960,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494702761451081733,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494867446439849984,
        "text": "RT @visegrad24: Imagine the media backlash and international outcry if Hungary or Poland froze the accounts of foreign journalists trying t\u2026",
        "created_at": "2022-02-19 02:52:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 164,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494852833799245834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494765377443844096,
        "text": "RT @Cernovich: Is this a joke? Posted yesterday.",
        "created_at": "2022-02-18 20:06:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 429,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494735383254351875,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494764705843400704,
        "text": "RT @OANN: Fla. House passes bill barring abortions past 15 weeks - https://t.co/2sxACP8g6w #OANN",
        "created_at": "2022-02-18 20:04:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494737447086804997,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494748128679014406,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: .",
        "created_at": "2022-02-18 18:58:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494746216252461068,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494748069468033027,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u2b07\ufe0f",
        "created_at": "2022-02-18 18:58:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494746281260068866,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494740999033270272,
        "text": "RT @JackPosobiec: HONK",
        "created_at": "2022-02-18 18:29:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 449,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494737819167772673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494740826752225282,
        "text": "RT @JackPosobiec: \u201cI admire China\u2019s basic dictatorship\u201d \n\n- Justin Trudeau",
        "created_at": "2022-02-18 18:29:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6527,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494498404914933762,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494740752320061442,
        "text": "RT @caj: Reminder: courts have affirmed the right of media to document enforcement activities inside injunction zones. A \"media availabilit\u2026",
        "created_at": "2022-02-18 18:29:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494709366028525568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494673615920451593,
        "text": "RT @NautPoso: Justin Trudeau is informed about the trucker protests https://t.co/eUdr0NZT2h",
        "created_at": "2022-02-18 14:02:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8201,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494394121372553217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494673043360301062,
        "text": "RT @Sachinettiyil: After the death of the Communist dictator Joseph Stalin, his daughter Svetlana Stalin denounced Communism and converted\u2026",
        "created_at": "2022-02-18 13:59:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 511,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494658922103570434,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494672072995393548,
        "text": "RT @GadSaad: It\u2019s truly unreal.",
        "created_at": "2022-02-18 13:56:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494381024947712006,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494671680874164229,
        "text": "RT @jordanbpeterson: Tar and feathers. And seize her assets. And jail her without cause. This is on you, you miserable traitor @JustinTrude\u2026",
        "created_at": "2022-02-18 13:54:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5239,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494536202405437456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494500864949694465,
        "text": "RT @WojciechTerebka: @JackPosobiec https://t.co/SP5kzjEgqf",
        "created_at": "2022-02-18 02:35:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494498802065190914,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494437421034967050,
        "text": "RT @KatePorterCBC: NEW: The interim chief hired under the police board under Deans just two days ago -- Matt Torigian -- tells Ottawa counc\u2026",
        "created_at": "2022-02-17 22:23:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494393900689244164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1494086991675277312,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Looking for a good guide through Lent that begins on March 2, Ash Wednesday? You can go to https://t.co/6x2ltctWx4 and o\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 23:11:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1494085635778482176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493990473316413440,
        "text": "RT @Sensus_Fidelium: Top COVID-19 Expert: Vatican Violating Code of Bioethics, Must End Vaccine Mandate Now - Edward Pentin https://t.co/vg\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 16:47:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493987324199321605,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493988375732363267,
        "text": "RT @GeraldMurray8: My interview with Diane Montagna: https://t.co/BBWkC89T53",
        "created_at": "2022-02-16 16:39:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493988124879462409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493951751422201856,
        "text": "RT @thevivafrei: Chrystia Freeland (who just empowered banks to freeze personal bank accounts without any court order and with civil immuni\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 14:13:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1997,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493624891005878280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493950365536038912,
        "text": "RT @DamAKowalczyk: \ud83d\udd25@sjkaleta: Tym wyrokiem #TSUE zalegalizowa\u0142 bezprawie!\n\n\ud83d\udcac Od dzi\u015b Komisja Europejska mo\u017ce kierowa\u0107 dowolny szanta\u017c wobe\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 14:08:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493903712712110084,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493950154868772865,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Tylko kto\u015b \u015bwiadomy jak cenna jest jego nie\u015bmiertelna dusza, potrafi o swoim ciele m\u00f3wi\u0107 z tak\u0105 m\u0105dro\u015bci\u0105. https://t.c\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 14:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493685210071851012,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493906377642848261,
        "text": "RT @RyannMcEnany: https://t.co/7P7GKlYmQk",
        "created_at": "2022-02-16 11:13:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 173,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493753641773133829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493906305886691329,
        "text": "RT @hollandcourtney: Students at the University of Nevada, Reno protest over the mask mandate being lifted.\n\nThey chant \u201creinstate the mask\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:13:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2926,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493674200476774402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493905816101044225,
        "text": "RT @MdBreathe: Dr. Mary Talley Bowden: After Over a Million Jabbed, Why Is @MethodistHosp Refusing to Release Adverse Reaction Data?  https\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:11:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 843,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493757249860386817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493905558054879234,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Father James Mawdsley strikes again. Here's a basic plan of action for how we can overcome the diabolical tyranny that\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:10:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493763833374167044,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493905473363484674,
        "text": "RT @SunnyDa94460488: See anything missing?\ud83d\ude4f https://t.co/r9Xmgt4ciY",
        "created_at": "2022-02-16 11:09:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7494,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493610093606232073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493905394095341571,
        "text": "RT @stclairashley: Stop what you\u2019re doing &amp; watch this right now.\n\n\u201cThe drug companies, the food companies, they pay us millions of dollars\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:09:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1463,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493773877847085057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493904785472434178,
        "text": "RT @andrewbostom: Psychiatrist bans child-masking and 'all forms of child abuse' in his practice . 'I will no longer accept your ill-inform\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493785807408316416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493904364263591938,
        "text": "RT @JackPosobiec: BREAKING: Here is alleged domestic terrorist Quintez Brown on Joy Reid in 2018 calling for gun control. \n\nHe was arrested\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:05:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7534,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493629202645635075,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493904023283453956,
        "text": "RT @VPrasadMDMPH: Some people discount natural immunity, citing antibodies studies\n\nOther people look at clinical endpoints.\n\nOne is the ri\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:04:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 184,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493782678423814144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493903881222463492,
        "text": "RT @DrEades: Hmmm.  Bizarre tweet from Pfizer.",
        "created_at": "2022-02-16 11:03:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493570839702347778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493903433094639620,
        "text": "RT @CecchiniEugenio: Miles Christianus. \nA knight armed with virtues faces the seven deadly sins in mortal combat, in the mid-13th century.\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 11:01:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493730300232404993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493902809426759682,
        "text": "RT @LakovosJustice: @DineenRon @misterchambo World Council For Health issues immediate Cease and Desist of all experimental injections. We\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 10:59:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493758961870327809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493902746554191872,
        "text": "RT @ScienceNvrSttld: @DineenRon https://t.co/aWOYzsDfBd  Pulling application from India, their biggest market, because the Indian regulator\u2026",
        "created_at": "2022-02-16 10:59:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1716,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493460243690684416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493902658243108868,
        "text": "RT @JackPosobiec: The Neoliberal Regime is led by the Party of Davos",
        "created_at": "2022-02-16 10:58:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1087,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493802319347171331,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493736341779193857,
        "text": "RT @KeelyBrazil: Cows are killing the planet though @nytimes",
        "created_at": "2022-02-15 23:57:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493713733406715911,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493244988032966657,
        "text": "RT @Janka51014073: Kochani, prosz\u0119 o wsparcie. Podajcie dalej info o segregacji sanitarnej w @multikino W\u0142oc\u0142awek. Nie wpuszczono mnie i m\u0119\u2026",
        "created_at": "2022-02-14 15:25:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 399,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492926042880851983,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493244508758282242,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: .",
        "created_at": "2022-02-14 15:23:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493241000130748422,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493243654298902529,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Problem wi\u0119kszo\u015bci dyskutant\u00f3w przestrzeni publicznej polega na tym, \u017ce wypowiedzi formu\u0142uj\u0105 poprzez pryzmat swych prefe\u2026",
        "created_at": "2022-02-14 15:20:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1493242286553145347,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493182104645079045,
        "text": "RT @TCatholico: Join us at Holy Name Cathedral in Chicago on Sunday at 11 for our weekly Rosary rally.  We will offer our fervent prayers f\u2026",
        "created_at": "2022-02-14 11:15:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492620671091888132,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493181955600441345,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u2b07\ufe0f https://t.co/u2nEihlDHJ",
        "created_at": "2022-02-14 11:14:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492816692191404037,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493181701484331014,
        "text": "RT @DoctorWallman: Cultured mask bacteria after 20 minutes use. What is quantity and variety after using all school day? Rebreathing these,\u2026",
        "created_at": "2022-02-14 11:13:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492818623764774914,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493000609607344132,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: So he could paint after all!",
        "created_at": "2022-02-13 23:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492948456163483659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1493000409102888965,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \ud83e\udd14",
        "created_at": "2022-02-13 23:13:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492950991909572609,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492999513417691138,
        "text": "RT @TradycjaKatoli1: Ps 17:5; 17:6; 17:7\nOgarn\u0119\u0142y mnie bole\u015bci \u015bmiertelne, m\u0119ki piekielne mnie otoczy\u0142y. W mym utrapieniu Pana wezwa\u0142em, i\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 23:09:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492832558253498374,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492999413777711110,
        "text": "RT @michaldworczyk: W ci\u0105gu 30 lat PKB \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 zwi\u0119kszy\u0142o si\u0119 o 857%! Jeste\u015bmy pod tym wzgl\u0119dem 2. na \u015bwiecie. Ten historyczny bilans to owoc ci\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 23:09:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492838135335694336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492997554593751040,
        "text": "RT @BasedPoland2: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Bydgoszcz Cathedral, Poland https://t.co/SCltFyWjPT",
        "created_at": "2022-02-13 23:02:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492992800438337544,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492996862563037185,
        "text": "RT @Assy3211: Dlaczego polscy celebryci \"lekarze\" stwierdzili, \u017ce Amantadyna to placebo? Poniewa\u017c dzie\u0144 wcze\u015bniej rz\u0105d podpisa\u0142 z Pfizer um\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 22:59:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 463,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492435230149464067,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492996678110126080,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: .",
        "created_at": "2022-02-13 22:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492970914270662663,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492996068837109761,
        "text": "RT @matsobon: Czyli tak:\n- Prezes Moderny sprzeda\u0142 akcje sp\u00f3\u0142ki \u0142\u0105cznie  za ok. 400 mln dol. i usuwa konto na Twitterze\n- Pfizer wycofuje w\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 22:56:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1567,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492847244705517574,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492996001065537537,
        "text": "RT @catturd2: https://t.co/LqHfAWUFtm",
        "created_at": "2022-02-13 22:55:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11862,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492836534130728963,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492994776454635522,
        "text": "RT @Airfun101: @drsimonegold Lets not forget advertising to normalize stroke incidents in kids: https://t.co/jqVm88jn8V",
        "created_at": "2022-02-13 22:51:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 233,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492919131187736578,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492994420618276871,
        "text": "RT @AlexCam92478281: Who did this? #WhereIsTrudeau",
        "created_at": "2022-02-13 22:49:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488135161766162436,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492994267953963017,
        "text": "RT @aginnt: The Freedom Convoy in Brussels today.\nhttps://t.co/3hdDGPgKdh",
        "created_at": "2022-02-13 22:49:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 228,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492977336509030402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492994246311350273,
        "text": "RT @AWokeZombie: This is what insanity looks like. https://t.co/tbh0cST9zv",
        "created_at": "2022-02-13 22:49:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1239,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492988271621771273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492993742327926785,
        "text": "RT @backtolife_2022: Unreal scenes in Canada as heavily armed forces move in to make arrests and tow all vehicles from ambassador bridge. h\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 22:47:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8171,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492975437785481218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492993720836411392,
        "text": "RT @backtolife_2022: \"Freedom Convoy\" in Europe - demonstrations held in Paris, The Hague and Zurich https://t.co/dlt8xsI7dy",
        "created_at": "2022-02-13 22:46:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 120,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492969007657500673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492993484214702085,
        "text": "RT @D_Tarczynski: With this letter, I am formally inviting @AOC to come to Poland,where Adolf Hitler set up the worst chain of concentratio\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 22:45:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10294,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1141704905436160001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492992228087799810,
        "text": "RT @CarmeliteAnna: Lovely https://t.co/jBhHfh96Up",
        "created_at": "2022-02-13 22:41:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 91,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492813684892176384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492830676533624832,
        "text": "RT @mehdirhasan: Keep mask mandates - especially in schools. Keep vaccine mandates - where possible. Bring in a damn vaccine mandate for do\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 11:59:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1088,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492678009022787584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492677029736685570,
        "text": "RT @QuantumDom: Poland ranks #2 in terms of total GDP change in a 30 year period (1990-2020), right behind China, and just ahead of India.\u2026",
        "created_at": "2022-02-13 01:48:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 881,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492434662903402499,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492636815592984577,
        "text": "RT @justin_hart: CEO of Moderna doing a rug pull? Deleted his Twitter account and cashed out his stock? Something indeed went wrong methink\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 23:08:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 941,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492595091529109506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492636666313461762,
        "text": "@DanielWachowiak Amen",
        "created_at": "2022-02-12 23:08:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492621441493344264,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492636305934757895,
        "text": "RT @JackPosobiec: Oh",
        "created_at": "2022-02-12 23:06:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 825,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492630767817666564,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492636099608555521,
        "text": "RT @bgmasters: This is a huge deal \u2014 they didn\u2019t just spy on Trump during the 2016-17 transition, they spied on him *in the White House.* J\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 23:05:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1030,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492632039614414848,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492635918561329159,
        "text": "RT @crislerwyo: Countdown \ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
        "created_at": "2022-02-12 23:05:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492634448696946688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492471964493045761,
        "text": "RT @SamnajT: https://t.co/ugwKOKofuP",
        "created_at": "2022-02-12 12:13:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 371,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492471052718551040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492471810423668737,
        "text": "RT @JeremyTate41: Declining enrollment has been the trend for many Catholic colleges. But Benedictine, Belmont Abbey, Christendom, U of Mar\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 12:13:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492468247723077632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492429171687104513,
        "text": "RT @JackPosobiec: Brace https://t.co/dsA6IhmFtC",
        "created_at": "2022-02-12 09:23:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492285920887910406,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492428648535805955,
        "text": "RT @EdwardPentin: Sister Andre Randon, who survived COVID-19 in 2021, turned 118 on February 11, making her the second-oldest person in the\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 09:21:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492286385914626051,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492427690607063042,
        "text": "RT @OzraeliAvi: MASSIVE: A bird's eye view of the convoy heading to Parliament House right now in Canberra.\n\n#ConvoyToCanberra #CanberraCon\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 09:17:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4278,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492287670223253506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492427531596795907,
        "text": "RT @FoxNews: Rhode Island school holds celebrity event for those who 'identify as students of color or multiracial'\nhttps://t.co/I2NQoUJHEa",
        "created_at": "2022-02-12 09:17:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492370380844986368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492427494384975872,
        "text": "RT @JackPosobiec: No one is even talking about this \n\nBiden's First Year In Office Saw 73 Cops Murdered - Most Since 1995\n\nhttps://t.co/QQR\u2026",
        "created_at": "2022-02-12 09:16:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492371214525939717,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492425080667881472,
        "text": "RT @Hamburg53093540: Nie spodziewali si\u0119 tego? \n\n https://t.co/9Kl0NZxFtX",
        "created_at": "2022-02-12 09:07:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492354427436601344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492422179698487301,
        "text": "RT @SebGorka: Biden nominee is a drag queen - and the pictures are outrageous.\nhttps://t.co/h7bZD7ONgg",
        "created_at": "2022-02-12 08:55:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1038,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492389254604939266,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1492421493808062465,
        "text": "RT @KsKneblewski: G\u0142os katolickiego biskupa: https://t.co/1mDtaMtflt",
        "created_at": "2022-02-12 08:53:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1492399141862916098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491946347645263872,
        "text": "RT @de_Talleyrand_: Tego samego argumentu u\u017cywali Polacy w 1939. Co Niemcom po czo\u0142gach, skoro utkn\u0105 w naszym b\u0142ocie? I nie utkn\u0119\u0142y.",
        "created_at": "2022-02-11 01:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491937243686133764,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491946206372970497,
        "text": "RT @newsmax: Report: D.C. Metropolitan Police Department's Internal Affairs Bureau ruled that the beating of an unconscious Trump supporter\u2026",
        "created_at": "2022-02-11 01:24:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 150,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491938007137411073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491943818425475072,
        "text": "RT @johndurant: How many freedom-loving Canadians can we get to move to Wisconsin and Pennsylvania?\n\nThese political refugees must be grant\u2026",
        "created_at": "2022-02-11 01:14:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491939577279520770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491928406371581960,
        "text": "RT @hubermanlab: During a health symposium @StanfordMed I learned from a cardiologist colleague that even if we get our 180min of zone 2 ca\u2026",
        "created_at": "2022-02-11 00:13:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 467,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491917550195597322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491763932683505667,
        "text": "RT @Arachnidualny: To nie s\u0105 \u017carty. Zbyt cz\u0119ste oddychanie znacznie zwi\u0119ksza ryzyko \u015bmiertelnego ataku serca. Nie oddychajcie bo sami b\u0119dzi\u2026",
        "created_at": "2022-02-10 13:20:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491763706258235395,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491756707302846464,
        "text": "RT @Orwells_Ghost_: Bombshell From Malone...\n\n\"The Top Owner of Spotify Is Also The Top Owner of Moderna\" https://t.co/HnoEkdpFNM",
        "created_at": "2022-02-10 12:51:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11680,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491696352627408896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491730693147303938,
        "text": "RT @ks_Marcin_J: https://t.co/L30dR13Fpu",
        "created_at": "2022-02-10 11:08:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491686256690044929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491727855427985409,
        "text": "RT @maga_minnesota: Police called tow trucks to haul trucks away. Tow trucks arrived. Tow trucks parked and joined truckers.\n\ud83d\ude05\u2764",
        "created_at": "2022-02-10 10:56:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5982,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491421744259039232,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491721201881948161,
        "text": "RT @newsmax: Texas Rep. Chip Roy introduced a bill that would reinstate troops who were fired for refusing to take the COVID-19 vaccine: ht\u2026",
        "created_at": "2022-02-10 10:30:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491718800898605057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491679083259998210,
        "text": "RT @soujansparkling: Nobel Prize-winning Virologist Prof. Luc Montaignier:\n\"The new variants are a result of vaccination. You see it in eve\u2026",
        "created_at": "2022-02-10 07:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490058715005075458,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491529827526103048,
        "text": "RT @ThePeoplesCube: @grandoldmemes https://t.co/KzYnt7BV2l",
        "created_at": "2022-02-09 21:49:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2695,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1491487333329293327,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1491392194506375175,
        "text": "San Fran residents asked to take homeless people into their homes\nI HOPEWELL NANCY P. WILL BE FIRST TO SET A GOOD EXAMPLE https://t.co/E9COhbXUua",
        "created_at": "2022-02-09 12:43:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491355127571259397,
        "text": "Moment elderly man is arrested by two Canadian cops for honking horn\n https://t.co/kCzm4VN2aB",
        "created_at": "2022-02-09 10:15:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1491206106991202304,
        "text": "https://t.co/swgeTPmlCm",
        "created_at": "2022-02-09 00:23:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1490924554750812164,
        "text": "RT @AlbertBikaj: 55 years ago the Albanian communist dictator banned religion, becoming the first atheistic country of the World. The Catho\u2026",
        "created_at": "2022-02-08 05:44:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 371,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490626879614771201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490703231906951169,
        "text": "RT @Jan34733995: 07.02.1985 r. - w Toruniu zapad\u0142 wyrok w procesie sprawc\u00f3w porwania i zamordowania ksi\u0119dza Jerzego Popie\u0142uszki. https://t.\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 15:05:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490701810453172226,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490701650046197760,
        "text": "RT @davereaboi: Of Course Fidel Castro is Justin Trudeau\u2019s Dad.  https://t.co/tRDmAEkniC",
        "created_at": "2022-02-07 14:59:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 833,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490545613716561920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490582794627690501,
        "text": "RT @CalebJHull: In a livestream with the 3 brothers who run a organization that\u2019s trying to cancel Joe Rogan, @stoolpresidente just confron\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 07:06:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490558164638515202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490581840800931841,
        "text": "RT @BraydenSutton: @JackPosobiec https://t.co/iz4W9tx3AF",
        "created_at": "2022-02-07 07:02:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490550912078606338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490581247164305417,
        "text": "RT @ksorbs: Maybe if we tell people the brain is an app they will start using it.",
        "created_at": "2022-02-07 07:00:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4499,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490516615619829761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490580866342526983,
        "text": "RT @SebGorka: Looks like Castro\u2019s son is worried.",
        "created_at": "2022-02-07 06:59:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 610,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490575851209080833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490580720716333064,
        "text": "RT @theysayitsrare: 12yrs and under \ud83c\udf92\ud83d\udcda\nI\u2019ve retweeted 12K \u201cRare Reactions\u201d  in just 8 weeks, The posts regarding children are increasing. M\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 06:58:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6005,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490281616178036740,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490540215462727687,
        "text": "RT @FoxNews: Ted Cruz demands FTC launch investigation into GoFundMe for seizing trucker convoy funds https://t.co/7HrNGpFdxM",
        "created_at": "2022-02-07 04:17:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 304,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490471819320733696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490540171649069063,
        "text": "RT @PierreKory: Whoa. Follow-up to the massive, recently published Itajai study found that strict regular use of IVM led to a 100% reductio\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 04:17:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6109,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490166161433976836,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490539170279874562,
        "text": "RT @risemelbourne: Reutlingen \ud83c\udde9\ud83c\uddea Anti Everything \ud83d\udd25 Germany is on \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc4a https://t.co/QgCnS3PFo6",
        "created_at": "2022-02-07 04:13:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490464774940815362,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490537975570219010,
        "text": "RT @seanspicer: \u2018Genocide games\u2019: NBC refuses to run ad critical of China by NBA\u2019s @EnesFreedom , Florida congressman\n@michaelgwaltz \nhttps\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 04:08:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490486380014845952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490537621239603200,
        "text": "RT @ezralevant: Yeah. They\u2019re going to need a bigger tow truck.  https://t.co/zHjmlEpLlL",
        "created_at": "2022-02-07 04:07:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5640,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490369194709467137,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490537396592648193,
        "text": "RT @smilyjul35: https://t.co/su1jUTVOVF",
        "created_at": "2022-02-07 04:06:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490453599746510851,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490535108859813892,
        "text": "RT @Bishopoftyler: The Church must heed St Paul\u2019s Letter to the Galatians 1:1-11, especially, \u201cI repeat what I have just said: if anyone pr\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 03:57:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 177,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490328660603285508,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490532881990565893,
        "text": "RT @MonicaCrowley: This needs to happen STAT",
        "created_at": "2022-02-07 03:48:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 268,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490496876378050561,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490532081943916548,
        "text": "RT @corsair31900: @DrEliDavid https://t.co/fLiojwTewg",
        "created_at": "2022-02-07 03:45:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489879834608246793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490531669593534464,
        "text": "RT @DrEliDavid: \ud83e\udd14 https://t.co/BnLj5oqQfg",
        "created_at": "2022-02-07 03:43:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2685,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489659038229053441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490531213521608708,
        "text": "RT @andrewbostom: VIDEO: Citing abrogation of the Canadian constitution &amp; fundamental rights, RCMP Corporal Bulford resigns from his positi\u2026",
        "created_at": "2022-02-07 03:41:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 154,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490502249461780488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490531158815350784,
        "text": "RT @artisttissot: Pilates Forum https://t.co/P0gVOzUodB #jamestissot #tissot https://t.co/urOgLXt5IK",
        "created_at": "2022-02-07 03:41:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490450204990095361,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490412330974425091,
        "text": "RT @AnitaSchelde: Naczelny Kat Polak\u00f3w Czes\u0142aw Kiszczak do #Mazowieckiego : \"Lepiej  b\u0119dzie,je\u017celi niekt\u00f3re dokumenty zniszczymy.S\u0105 w nich\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 19:49:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 427,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490272517537288193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490412133825355779,
        "text": "RT @synxchaosu: Australijska para Tahli Gill i Dean Hewitt dopuszczona do rywalizacji mieszanej w curlingu Igrzysk Olimpijskich w Pekinie,\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 19:48:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490334428752666626,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490404477857406978,
        "text": "RT @backtolife_2019: https://t.co/UoR60gWy9S",
        "created_at": "2022-02-06 19:18:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8048,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490231119861723138,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490240089179500548,
        "text": "@ZJurga @xmslyz Bo przysi\u0119gali przed Panem Bogiem. Nie przed urz\u0119dasem z USC.",
        "created_at": "2022-02-06 08:24:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1531208366,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490123741002620932,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490239282069581824,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Natalia #Maliszewska wyda\u0142a o\u015bwiadczenie. \"W nic ju\u017c nie wierz\u0119, w \u017cadne testy, w \u017cadne igrzyska\"\n\nhttps://t.co/aHFeEhP33e",
        "created_at": "2022-02-06 08:21:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490236013909876736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490234507768827904,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Nadesz\u0142o otrze\u017awienie? Niemiecki minister: Nord Stream 2 pog\u0142\u0119bia zale\u017cno\u015b\u0107 od rosyjskiego gazu. Musimy szuka\u0107 alternatyw\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 08:02:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490233291320041481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490220982518358018,
        "text": "RT @ad_tua: Long video but major TRUTH BOMBS",
        "created_at": "2022-02-06 07:09:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490158029878149127,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490191551271784449,
        "text": "RT @noreward_norisk: Parents. Don\u2019t find out the hard way. https://t.co/aTRNrtetem",
        "created_at": "2022-02-06 05:12:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 521,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488909289871839237,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490189809322708995,
        "text": "RT @toddstarnes: Just arm the security guards. \"Drop the loot, or we shoot.\"",
        "created_at": "2022-02-06 05:05:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490162308135460868,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490188931018731520,
        "text": "RT @Ike__McFadden: Things I Learned Hanging Out w/ Hulk Hogan\n\nHulk wasn't the first celebrity/actor I worked with, but he was one of the m\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 05:01:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413527929875845125,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490188047635390467,
        "text": "RT @ColumbiaBugle: State Attorney Generals looking into GoFundMe\u2019s disgraceful actions so far: \n\n-Florida \n-Texas\n-West Virginia\n-Louisiana\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 04:58:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1798,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490033283056476170,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490187828868878341,
        "text": "RT @JackPosobiec: Wow \n\nMultiple donations of $20k to the truckers https://t.co/MwZ3JIpz63",
        "created_at": "2022-02-06 04:57:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1436,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490172401489002496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490186852623597569,
        "text": "RT @DanScavino: https://t.co/h3ED9OckCN",
        "created_at": "2022-02-06 04:53:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3324,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1490178559096332289,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1490185771994824707,
        "text": "RT @LionelMedia: The majority of Americans have no idea of the Johns Hopkins study and blistering refocusing of reality as to Covidmania. A\u2026",
        "created_at": "2022-02-06 04:49:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489915956524724229,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489871372499177477,
        "text": "RT @MaajidNawaz: the revolution will not be televised\n\nCanberra, Australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa RISES against Covid mandates \n\nAND THE TRUCKS HAVE ARRIVED\n\n#\u2026",
        "created_at": "2022-02-05 07:59:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 440,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489868997814325250,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489871194438443010,
        "text": "RT @ezralevant: At the request of Trudeau, @GoFundMe has just stolen $9,000,000 from the truckers. Rather than automatically refunding it t\u2026",
        "created_at": "2022-02-05 07:59:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14273,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489744172202569731,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489387352694964229,
        "text": "RT @BreitbartNews: A must-watch. https://t.co/rkfelGwenB",
        "created_at": "2022-02-03 23:56:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489374711863783429,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489204907559186437,
        "text": "RT @mschlapp: Jeff Zucker was having an affair with Andrew Cuomo's former comms director while CNN was covering for his nursing home scanda\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 11:51:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2008,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488967537262055432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1489148554970947585,
        "text": "RT @LionelMedia: Have you heard the latest? Are you sitting down? You know this is coming next.\n\n\"Fear over climate change could lead to lo\u2026",
        "created_at": "2022-02-03 08:07:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1489020738577305602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488944387237232645,
        "text": "RT @JustinTrudeau: Today in the House, Members of Parliament unanimously condemned the antisemitism, Islamophobia, anti-Black racism, homop\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 18:36:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2685,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488660359422648320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488878671008088064,
        "text": "RT @Lukewearechange: \"I was just talking to a 30-year local and he told me the Mayor of Ottawa called the tow truck companies to start towi\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 14:15:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 212,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488701629679427587,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488878474114777094,
        "text": "RT @PierreKory: They agencies just can't  stop pulling the same old BS, day after day, generic drug after generic drug. The case of fluvoxa\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 14:14:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 842,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488835714850512896,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488877407062929410,
        "text": "RT @Arachnidualny: M\u0142ody Justin Trudeau jako 'murzyn'. \nBo w sumie 'kto mu zabroni z pastowanym kabanem po lesie spacerowa\u0107'...\ud83d\udc41\ufe0f https://t\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 14:10:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488841914292051970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876944972292096,
        "text": "RT @RobSchneider: Hahahahahaha!!!",
        "created_at": "2022-02-02 14:08:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2307,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488643231944380416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876409359679496,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: #TruckersConvoy2022",
        "created_at": "2022-02-02 14:06:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488865718158376965,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876384491646985,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Yup",
        "created_at": "2022-02-02 14:06:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488865966004051969,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488876074700361731,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: - (pope) Bergoglio includes apostates and blasphemers in the communion of saints.\n\nWhat more proof do we need that Ber\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 14:04:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488866276944629761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488750945496444934,
        "text": "RT @MythinformedMKE: Dr Robert Malone talks to Candace Owens about Dept. of Defense whistleblowers who claim that adverse events are being\u2026",
        "created_at": "2022-02-02 05:47:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 489,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488704310548574212,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488213663420878851,
        "text": "RT @JackPosobiec: They said the Freedom Convoy was over\n\nThis is Ottawa right now. And the honking continues.\n\nWorkers who were suspended a\u2026",
        "created_at": "2022-01-31 18:12:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 647,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488210814729428994,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488212892491132934,
        "text": "@DanielWachowiak I wszystko jasne !",
        "created_at": "2022-01-31 18:09:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488211262496546816,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488212792381513741,
        "text": "RT @DanielWachowiak: \"Trudno dyskutuje si\u0119 z p\u0142askoziemcami (cho\u0107 maj\u0105 racj\u0119)\".\n\nprof. A. Horban",
        "created_at": "2022-01-31 18:09:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488211262496546816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488212769484775425,
        "text": "RT @SlawomirBartman: @DanielWachowiak https://t.co/qlgbt13RSN",
        "created_at": "2022-01-31 18:09:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488211609843638278,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1488212696784855045,
        "text": "RT @baspiela: Red. Pospieszalski ujawnia tre\u015b\u0107 SMS-\u00f3w \u2013 rozmowa z 14/12/2020 z prof. Horbanem - g\u0142\u00f3wnym doradc\u0105 rz\u0105du ds. walki z Covidem.\u2026",
        "created_at": "2022-01-31 18:08:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1062,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1488184508469977089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487916588665917447,
        "text": "RT @cezarygmyz: https://t.co/mqAwuinmsl",
        "created_at": "2022-01-30 22:32:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 387,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487913735209598983,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487916217314721808,
        "text": "RT @BreitbartNews: Truckers in the Netherlands formed a convoy on Sunday to protest their nation\u2019s lockdown measures, mimicking the actions\u2026",
        "created_at": "2022-01-30 22:30:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 323,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487914945534693380,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487600124176089088,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: For those interested https://t.co/PVzjOdQHTz",
        "created_at": "2022-01-30 01:34:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487530230197727236,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487600032027136004,
        "text": "RT @TPostMillennial: Tucker Carlson interviews Sheldon Andreas who is one of the truckers participating in the trucker Freedom Convoy to Ot\u2026",
        "created_at": "2022-01-30 01:34:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487276203404845058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487599762228531203,
        "text": "RT @newsmax: Canadian officials have moved Prime Minister Justin Trudeau and his family from their home in Ottawa to a secret location over\u2026",
        "created_at": "2022-01-30 01:33:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 667,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487585277333827584,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487598952438546438,
        "text": "RT @jordanbpeterson: This has truly crossed a line: Nova Scotia bans gatherings along highway in support of trucker freedom convoy | True N\u2026",
        "created_at": "2022-01-30 01:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487394193517465607,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487598823123955717,
        "text": "RT @MartinKulldorff: Today I was erased by @Microsoft/@BillGates owned @LinkedIn. Rewriting history, they also removed my April 2020 articl\u2026",
        "created_at": "2022-01-30 01:29:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6836,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487185025590345737,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487196838314889221,
        "text": "RT @seanspicer: White House seeks additional ideas to distract from failed policies\n\nWednesday: Get ice cream\n\nThursday: Leak retirement of\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 22:52:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1074,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487176381226229768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487193053664358402,
        "text": "RT @Kolomyja: @Janusz1967 Czytaj\u0105c relacje \u017co\u0142nierzy niez\u0142omnych dot. przes\u0142ucha\u0144 na UB i MO mia\u0142em czasami w\u0105tpliwo\u015bci, czy te potworne op\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 22:37:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487181264264306688,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487192962975027201,
        "text": "RT @Janusz1967: M\u00f3j po wi\u0119zieniu gestapo, obozie Stutthof, a nast\u0119pnie 8 lat wi\u0119zie\u0144 PRL-u (w tym Wronki) \u017cy\u0142 74 lata. Nie s\u0142ysza\u0142 na jego\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 22:36:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487178501816045572,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487192787678289920,
        "text": "RT @EricRSammons: Another example of liturgical abuse in the ad orientem-banning Diocese of Venice: last July a priest offered the Mass wea\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 22:36:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 76,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487178751616196612,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487192111367790602,
        "text": "RT @AlisonMaloni: A picture really does say a thousand words. \n@newsmax https://t.co/rE7WddewSJ",
        "created_at": "2022-01-28 22:33:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3778,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487175185224589312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487113830194987011,
        "text": "RT @rnjenb: And 5G",
        "created_at": "2022-01-28 17:22:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487079186321788932,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487113638783692806,
        "text": "RT @estherwrightman: Police blocked truckers from getting off in #Fredericton.\n\n Truckers came to a stop, horns blared, people lining the b\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:21:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3660,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486840708740882435,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487113597125902338,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Listen up, sheeple! https://t.co/ux2TI6O5CT",
        "created_at": "2022-01-28 17:21:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487080229365497858,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487113475331698698,
        "text": "RT @RICenterFreedom: Why are @GovDanMcKee and the media so compliant?\n\nOn 1st day as Dir of @RIHEALTH James McDonald LIES by stating blatan\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:20:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487061853327003652,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487113394339684356,
        "text": "RT @EWoodhouse7: Chicago dad of a special-needs child @brianrobtsmith writes about how the city's COVID mitigations - esp mask mandates - h\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:20:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 99,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487078164899713035,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487112597270839306,
        "text": "RT @aaronsibarium: It was 9:30 on a Saturday night, and the library was deserted. With no one within at least 150 feet of him, a Yale senio\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:17:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 347,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486754564946935808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487112103911690242,
        "text": "RT @DonaldJTrumpJr: Strange how the media has no interest in the Biden/Zelensky transcript that so many describe as a disaster of epic prop\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:15:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12482,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487091621560832000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487111544798420993,
        "text": "RT @20committee: It's almost like Germany's weak commitment to NATO has been noticed.",
        "created_at": "2022-01-28 17:13:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 60,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487084178621763585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487111141318873091,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: #FreedomConvoy2022 #TruckersForFreedom",
        "created_at": "2022-01-28 17:11:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487098172317081605,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487111103834435584,
        "text": "RT @UrielVeritas: #TruckersForFreedom #TruckersConvoy2022 #FreedomConvoy2022",
        "created_at": "2022-01-28 17:11:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487098149663830019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110954743734279,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Keep it going. Brazil has joined #TruckerConvoy2022 #TruckersForFreedom",
        "created_at": "2022-01-28 17:10:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487099544298995718,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110934220972034,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: Rigid traditionalists NOT WANTED.  But we will take your money!\n\nhttps://t.co/rKEaETRUdM",
        "created_at": "2022-01-28 17:10:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487099771076718595,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110853187022856,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Italy has joined in #TruckersForFreedom #TruckersConvoy2022",
        "created_at": "2022-01-28 17:10:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487100064032043009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110739940847619,
        "text": "RT @CortesSteve: .@RaheemKassam on the Washington War Machine\n\n\"the ruling class amplifies Biden's thirst for something, anything that prov\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:10:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 96,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487099857890426883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487110674354511878,
        "text": "RT @35boat: My Three Favorite Stories from the Life of Saint Thomas Aquinas - Taylor Marshall https://t.co/ZhusJg9v9a",
        "created_at": "2022-01-28 17:09:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487099090190094344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487109012730613765,
        "text": "RT @pburdzy: \"NYPD arrive by the thousands to honor fallen cop\" - incredible pics \ud83d\udc47@theSpyBrief",
        "created_at": "2022-01-28 17:03:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487102133216419846,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487108984310054915,
        "text": "RT @CurtisHouck: Officer Rivera's widow, Dominique Luzuriaga: \"Dozens of people were surrounding me &amp; yet, I felt alone. I couldn't believe\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 17:03:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 89,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487094235530727428,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487108941138075651,
        "text": "RT @OffGuardian0: DISCUSS: The Canadian Trucker\u00a0Convoy https://t.co/rsMSALB393",
        "created_at": "2022-01-28 17:02:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487101955671531524,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487108874226253837,
        "text": "RT @PaulMitchell_AB: Joe Rogan, Elon Musk and now Russell Brand are shouting out team #TruckersForFreedom \ud83d\ude0e \ud83d\udc47\n\nLet's go!",
        "created_at": "2022-01-28 17:02:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7693,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486931540986580992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487108605644050440,
        "text": "RT @JackPosobiec: Why do I feel like the EU takes public health more seriously than American agencies",
        "created_at": "2022-01-28 17:01:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 297,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487107279023398913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487108556772065284,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Is the police hiding the numbers? Videos show a lot more than they are claiming. Inquiring minds want to know.",
        "created_at": "2022-01-28 17:01:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487107865408061441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487076038790242311,
        "text": "@pawprinceton @imaniperry No speeding tickets ?",
        "created_at": "2022-01-28 14:52:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 29479898,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487074178729656325,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1487075448861384713,
        "text": "RT @EuroConOfficial: \ud83c\udde9\ud83c\uddf0Following a recommendation from the Danish Epidemic Commission, the government had decided that COVID-19 \u201cshould no\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 14:49:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1487074232668405764,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486962348644519939,
        "text": "RT @AWokeZombie: #NJ #COVID19 Just a programming reminder:\n\nNew Jersey is one of the few, if not the only state in the country that does no\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 07:20:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486896424138772483,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486961281135480835,
        "text": "RT @kristina_wong: Marine Corps update: \u201cTo date, there have been\u00a03,428\u00a0requests for religious accommodation concerning the COVID-19 vaccin\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 07:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 650,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486792294372098052,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486961105989775364,
        "text": "RT @NautPoso: @JackPosobiec #ReleaseTheTranscript https://t.co/z5YuEF1uH0",
        "created_at": "2022-01-28 07:15:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1069,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486900458656514048,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486960480447086593,
        "text": "RT @EricRSammons: I just bought a book about Putin and it cost exactly $6.66. \n\nCase closed.",
        "created_at": "2022-01-28 07:12:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486902745013661698,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486960321625567233,
        "text": "RT @FoxNews: Kristi Noem vows push for abortion-medication limits after judge's temporary ruling\n\nhttps://t.co/PgVNNb7o1s",
        "created_at": "2022-01-28 07:12:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486904365206102022,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486960029878075395,
        "text": "RT @ColumbiaBugle: There's only one man capable of making a PERFECT phone call to Ukraine. #ReleaseTheTransript, Joe. https://t.co/OHKQPwgN\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 07:11:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 208,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486907170033651718,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486957892259524615,
        "text": "RT @TA55x: @TheLeadCNN @mchancecnn https://t.co/PTZxq8jErJ",
        "created_at": "2022-01-28 07:02:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486909527018594312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486956722619133953,
        "text": "RT @JackPosobiec: BREAKING: MTG calls on Biden to #ReleaseTheTranscript https://t.co/Hbih9nF5dE",
        "created_at": "2022-01-28 06:58:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1617,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486920771272421381,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486956362789699584,
        "text": "RT @newsmax: Canadian truckers have been on the road in this massive mandate-fighting wave, braving the same governmental overreach and Big\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 06:56:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 214,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486923237711757313,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486947502007926786,
        "text": "RT @laurenboebert: Did Joe go on an incoherent rant with President Zelensky? \n\nDid he discuss getting Hunter a few more million dollar wind\u2026",
        "created_at": "2022-01-28 06:21:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486918386303082496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486947466113081348,
        "text": "RT @claudiatenney: Apparently, it wasn\u2019t a perfect call.",
        "created_at": "2022-01-28 06:21:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486933065175818241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486947419870879744,
        "text": "RT @stillgray: Why doesn't the legacy media want Biden to release the transcripts of his conversation with Ukrainian president Zelensky?",
        "created_at": "2022-01-28 06:21:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 746,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486928472135979008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486946217586216963,
        "text": "RT @bennyjohnson: \u201cSmall Fringe Minority\u201d\n\n https://t.co/5y8CvYw7Sf",
        "created_at": "2022-01-28 06:16:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3898,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486813230483787777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486945489056587776,
        "text": "RT @cmc_simon_white: G\u00f2rale mi przys\u0142ali... https://t.co/nHt8LSEql5",
        "created_at": "2022-01-28 06:13:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 243,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486575294215598093,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486849579567890441,
        "text": "RT @DoctorWallman: Canadians: Trudeau is calling the Freedom Convoy (people who object to the mandates and lockdowns) a \u201csmall fringe of pe\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 23:52:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486849479357652993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486833070334373891,
        "text": "RT @JackPosobiec: BREAKING: Ukrainian president had to correct Biden multiple times on their call today when he insisted Kyiv was about to\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 22:46:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12594,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486829592677601283,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486822118394318848,
        "text": "RT @RoninPoland: Witold Pilecki:\n\n\"I've been trying to live my life so that in the hour of my death I would rather feel joy, than fear.\"\n\nR\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 22:03:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486819390687490058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486821446370402311,
        "text": "RT @TysolWiara: Niemiecki historyk: Ataki na Benedykta XVI s\u0105 ca\u0142kowicie bezpodstawne https://t.co/8NXBvJ2ShN",
        "created_at": "2022-01-27 22:00:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486798666853670921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486821251524005888,
        "text": "RT @toddstarnes: \u2018View\u2019 Host Says Clarence Thomas \u2018Doesn\u2019t Really Represent the Black Community\u2019 https://t.co/1MOzxc7lvA",
        "created_at": "2022-01-27 21:59:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486820371131162628,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486821201213329408,
        "text": "RT @TaylorRMarshall: If a priest can add this \u201cbreathing rite\u201d to his Mass, then any priest should be able to add the Roman offertory in La\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 21:59:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486814792367190016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486812330700722184,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u2b07\ufe0f",
        "created_at": "2022-01-27 21:24:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486808843569016847,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486810288913592324,
        "text": "RT @LucjaDarbah: \u015amier\u0107 27-letniej Agnieszki z Cz\u0119stochowy to tragedia!\n\nWykorzystywanie jej do politycznych zagrywek i zak\u0142amywania interp\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 21:16:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486609144027176962,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486809068547330048,
        "text": "RT @RichardStiller4: Canada:  We're Not Gonna Take it!\n\n(crank it up!)\n\n #TruckersConvoy2022 https://t.co/Dg2i0YHgDe",
        "created_at": "2022-01-27 21:11:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5967,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486763888876015616,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486808893804015618,
        "text": "RT @newsmax: Gov. Kristi Noem, R-S.D., on Thursday filed legislation to guarantee medical or religious exemptions from COVID-19 vaccines fo\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 21:10:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486805798533550080,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486800256599793671,
        "text": "RT @panzer_w1959: @USEmbassyWarsaw @AmbassadogTeddy Teddy mo\u017ce zosta\u0107 Brzezi\u0144ski wypad.",
        "created_at": "2022-01-27 20:36:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486742914109784064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486753199965065216,
        "text": "RT @rnjenb: Over 200 peer reviewed papers on myocarditis .... how many more do we need ?",
        "created_at": "2022-01-27 17:29:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486730692335575049,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486752309002526730,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: These mandates are an ideal way to thin the military herd of conservatives and independents. https://t.co/06dO7gXAgX",
        "created_at": "2022-01-27 17:25:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486011559797305346,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486752203574501380,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Oto \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa konw\u00f3j przygotowuj\u0105cy si\u0119 do inwazji \ud83c\uddfa\ud83c\udde6. Cisza ze strony Trudeau. Jak to si\u0119 ma do w\u015bciek\u0142o\u015bci i obelg, jakie Trude\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 17:25:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486730655836741636,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486751125860765708,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \"Our goal is not to be popular in the media. We want that each and every soul be saved by Christ.\" - Robert Cardinal Sar\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 17:21:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 295,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486691581570666497,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486750873653022728,
        "text": "RT @RobSchneider: Trudeau may have to redefine what a \u201csmall fringe minority\u201d is\u2026\nIt\u2019s stretching from Manitoba to Ontario!\n #TruckersForFr\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 17:20:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18065,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486709894879358978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486750730702757889,
        "text": "RT @visegrad24: Writing for @WarsawInstitute\u2069, Argentine reporter \u2066@IngCandelaSol\u2069 from \u2066@laderechadiario\u2069 presents the Polish government\u2019s\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 17:19:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486733668282339333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486747649915203584,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Niesamowite historie.\n\nRzeczpospolita:\n\nhttps://t.co/7yBhWoSCJq\n\n\u2b06\ufe0f https://t.co/yr1CLpcjis",
        "created_at": "2022-01-27 17:07:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486738074726027269,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486741261684027393,
        "text": "RT @olimpia_szuwar: W Polsce @a_niedzielski str\u0119czy kolejne dawki \ud83d\udc89C19 dzieciom w wieku 5-11 lat, a tymczasem Szwecja postanawia, \u017ce nie b\u0119\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 16:41:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486737658340462594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486741201181159427,
        "text": "RT @disclosetv: Sweden says no to #COVID19 vaccines for kids aged 5 to 11.\n\nhttps://t.co/njLFueRdBC",
        "created_at": "2022-01-27 16:41:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3397,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486737713793544193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486741059891834881,
        "text": "RT @olimpia_szuwar: To ju\u017c nie jest kierowca, to jest Pan Kierowca. Trzymam za nich kciuki, niech pogoni\u0105 tego lalusia !",
        "created_at": "2022-01-27 16:41:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486738831214841856,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486740409565036545,
        "text": "RT @Yatsa_Man: @baspiela Polecam - bardzo mocnych kilka s\u0142\u00f3w, kt\u00f3re leci do tego pajaca od kanadyjskich kierowc\u00f3w.\n\nVideo od @CzeKuku \n(nap\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 16:38:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 312,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486732139676635140,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486739932362293249,
        "text": "RT @disclosetv: NEW - Four chemistry professors sent a letter full of questions to BioNTech founder U\u011fur \u015eahin. \n\nThe questions relate to c\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 16:36:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2868,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486676855591690240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486554684542398464,
        "text": "RT @andrewbostom: @RobAsterino Gov\u2019t contractor talking about secret midnight flights from southern border into Westchester (NY) Airport:\u2026",
        "created_at": "2022-01-27 04:20:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486517804366979078,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486484957648224259,
        "text": "RT @CortesSteve: Mass migration from Afghanistan already unleashes dangerous behavior here in America.\n\nWe risked American lives to bring i\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 23:43:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486463952372617219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486481790449565704,
        "text": "RT @RaheemKassam: https://t.co/tJCcMwEvW6",
        "created_at": "2022-01-26 23:30:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486467452900884480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486481608823619584,
        "text": "RT @ezralevant: Trudeau has just declared that it's \"unacceptable\" to disagree with him about forced vaccines.",
        "created_at": "2022-01-26 23:30:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2098,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486464844282961921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486481586161807361,
        "text": "@ezralevant oh, he needs a haircut !",
        "created_at": "2022-01-26 23:30:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 20878297,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486464844282961921,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486481116034785280,
        "text": "RT @JackPosobiec: Should have used @GiveSendGo!",
        "created_at": "2022-01-26 23:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 216,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486473389061586950,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486422217936314373,
        "text": "RT @EricRSammons: While the bishop of Venice (FL) bans ad orientem, he apparently has no problem with a priest in his diocese replacing the\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 19:34:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 118,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486368108247928833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486339174722678793,
        "text": "RT @Sachinettiyil: After winning Gold medal in 5000 meter race at the London Olympics in 2012, Ethiopian athlete Meseret Defar pulled a clo\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 14:04:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 500,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486325457524236288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486338100997545985,
        "text": "RT @TheMarieOakes: Airplane view of the freedom trucker convoy between Whitewood and Moosomin, Saskatchewan, Canada today. https://t.co/qJE\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 13:59:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2871,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486120277683625995,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486337538226851841,
        "text": "RT @JackPosobiec: Report them to the tipline",
        "created_at": "2022-01-26 13:57:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1065,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486327894276292613,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486337352062676994,
        "text": "RT @PapiTrumpo: LOVE MY BEAUTIFUL TRUCKERS FOR FREEDOM!!! THE TRUE NORTH IS STRONG AND FREE!!! https://t.co/6KDNhlT6Qe",
        "created_at": "2022-01-26 13:56:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1604,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486090342315266065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486290812682088452,
        "text": "RT @placzekgrzegorz: \u274c Jaki procent populacji Polski (liczba mieszka\u0144c\u00f3w: 38 mln) umar\u0142 na C-19 w latach 2020 oraz 2021?\n\u27a1\ufe0f 2020 \u2013 0,01%\n\u27a1\ufe0f\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 10:51:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 794,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486231309508825088,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486288743938072577,
        "text": "RT @KariLake: **HUGE BREAKING NEWS** -- Wisconsin Assembly Votes to Withdraw Its 10 Electors for Joe Biden in 2020 Election -- VIDEO\n\nArizo\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 10:43:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7450,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486160939460136961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486287351877931010,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Ustawa zmniejsza roczn\u0105 pensj\u0119 dyrektora Narodowego Instytutu Alergii i Chor\u00f3b Zaka\u017anych (NIAID) do 0 USD. Ta redukcja wyn\u2026",
        "created_at": "2022-01-26 10:38:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486040757286973444,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486149535130865669,
        "text": "RT @Domenic_Toronto: @kennedyhall 1947 - Ottawa - Canada was consecrated to Our Lady. \n\nThis is my Canada. https://t.co/MUTdjYz9Ij",
        "created_at": "2022-01-26 01:30:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486116058587095040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486072076037505024,
        "text": "RT @lifebiomedguru: The persecution of Ethical Physicians must STOP NO.  Those involved must be held accountable.",
        "created_at": "2022-01-25 20:22:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485973138802360320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486039856518103040,
        "text": "RT @GigiGraciette: \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
        "created_at": "2022-01-25 18:14:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485744683196190722,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486039178433351681,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Wanna see what your town's gonna look like if Team Biden rigs the 2022 midterm elections?  https://t.co/Vw0AHFOhDP via\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 18:12:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486035233304629256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486038507835453441,
        "text": "RT @JackPosobiec: George W Bush, Mitt Romney, and Bill Gates sitting together at the 2008 Beijing Olympics https://t.co/Q2ggtdXQHE",
        "created_at": "2022-01-25 18:09:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 868,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486037080581017601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486037279441256448,
        "text": "RT @kawecki_maciej: Joanna Jurek maj\u0105c 17 lat odkry\u0142a metod\u0119 leczenia raka trzustki! 19 lat bioimplant origami rozk\u0142adaj\u0105cy si\u0119 w ciele! Na\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 18:04:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485869817072652288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486032904316547075,
        "text": "RT @TaylorRMarshall: How the Catholic Calendar was wrecked after Vatican 2:",
        "created_at": "2022-01-25 17:47:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485963996394053638,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486030648452149248,
        "text": "RT @PeterSweden7: In parts of Canada the unvaccinated are now BANNED from large stores like Walmarts.\n\nIf they want to go to the pharmacy i\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:38:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486011932888997891,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486028217639006208,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Dr. Josef Mengele is known as the 'Angel of Death' for the torture &amp; killing children \n\nLilianne Ploumen's $400 millio\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:28:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485921832544968714,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486028108020924417,
        "text": "RT @MariaMaria0987: Pod Twoj\u0105 obron\u0119 uciekamy si\u0119 \u015awi\u0119ta Bo\u017ca Rodzicielko. https://t.co/JOIJOuaola",
        "created_at": "2022-01-25 17:28:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485894648950312961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027996389466112,
        "text": "RT @Eric1Dale: Foteczka? https://t.co/90zunADsm7",
        "created_at": "2022-01-25 17:27:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 266,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485547547448037383,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027774787665924,
        "text": "RT @BeataKatarzyna2: A reklama za reklam\u0105 w telewizji i radio,  bo \u017cniwa tu\u017c, tu\u017c... https://t.co/qcU2YoEOyL",
        "created_at": "2022-01-25 17:26:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 354,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485702457468624900,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027549008293889,
        "text": "RT @RealAmVoice: The @US_FDA has removed two monoclonal antibody therapies from its list of #COVID19  treatments, saying they should not be\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:25:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486018526359871495,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027442506534913,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Keep fighting!",
        "created_at": "2022-01-25 17:25:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486018865565999105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027342442991616,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Truckers might save us all!",
        "created_at": "2022-01-25 17:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486019199587819523,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027143121281026,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: ESPN is running out of heroes. Now basketball legend John Stockton is a moron conspiracy theorist like tennis god Novak\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:24:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486020376371027977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486027025634639874,
        "text": "RT @WBH_2016: 25 stycznia 1982 r. w przem\u00f3wieniu wyg\u0142oszonym w Sejmie, gen. W. Jaruzelski stara\u0142 si\u0119 nak\u0142oni\u0107 osoby internowane do emigracj\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486021044666175489,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486026975101612034,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Seriously brought tears to my eyes.",
        "created_at": "2022-01-25 17:23:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486021632053415942,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486026792452321280,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Awesome!",
        "created_at": "2022-01-25 17:22:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486022274146783234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486026675695484930,
        "text": "RT @NickFondacaro: \"How dare you!\" Whoopi ridiculously pops off against Bill Maher for anti-mask jokes, tell him to say out of society. Sar\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:22:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485652968913391617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1486025162185084929,
        "text": "RT @EliseStefanik: Rules for thee, but not for me!\n\nMasks mandatory for kids, but apparently not required for Kathy Hochul! https://t.co/53\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 17:16:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3448,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1486013617757732874,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485996807561920522,
        "text": "RT @SenRonJohnson: Why haven't we let doctors be doctors?\nDr. Paul Marik's experience treating Covid-19 patients is heartbreaking. https://\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 15:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7288,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485700814643638275,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485994976018378753,
        "text": "RT @planetsarastro: https://t.co/WVwYJQ9mi6 \ud83d\udc47 https://t.co/fQhZ2TX2G9",
        "created_at": "2022-01-25 15:16:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485724373172510730,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485994595112652809,
        "text": "RT @sscjusa: https://t.co/gTW8bsk2hd",
        "created_at": "2022-01-25 15:14:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 780,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485782163299737603,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485795795429470210,
        "text": "RT @visegrad24: \u201cWe will try to help Polish society with regime change, as the government doesn\u2019t seem to be good for Poland\u201d.\n\nShocking wo\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 02:04:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 835,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485507660447428610,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485795655092256773,
        "text": "RT @PeterSweden7: Retweet if you stand with the truckers convoy for freedom in Canada\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc4d",
        "created_at": "2022-01-25 02:04:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11675,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485698563136966663,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485795539212025860,
        "text": "RT @JackPosobiec: They took out Trump bc he wouldn\u2019t go along with the war machine and wanted to lower drugs prices",
        "created_at": "2022-01-25 02:03:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7093,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485762247532109833,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485793282739380226,
        "text": "RT @SebGorka: Biden wants you to believe a stone-cold killer like Vladimir Putin is afraid of him. https://t.co/weLaXBn0HQ",
        "created_at": "2022-01-25 01:54:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 577,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485781623601876997,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485766598526963712,
        "text": "RT @MdBreathe: Help wanted. I am looking for an unvaccinated primary care doctor who believes in early treatment for Covid to join my team.\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 00:08:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3028,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462775720422391815,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485766119566848001,
        "text": "RT @RMConservative: All 5 hours of @SenRonJohnson's hearing on a second option on COVID can be viewed here. It will change you forever http\u2026",
        "created_at": "2022-01-25 00:07:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 300,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485732198418419715,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485762184592384000,
        "text": "RT @mariamedizin_c: Ciekawa rozmowa, szczeg\u00f3lnie fragment o liturgii tradycyjnej i reformie posoborowej 18:30 - 27:30.",
        "created_at": "2022-01-24 23:51:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485740434274111492,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485761723852328960,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/VkqJ2Nou3j",
        "created_at": "2022-01-24 23:49:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485743086823161860,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485759836771991562,
        "text": "RT @BernardKerik: BLM DC complains that shot police officers treated as 'heroes' in 'tear jerker press conferences'\n\nhttps://t.co/WPg8i2pzBK",
        "created_at": "2022-01-24 23:42:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485744770500771841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485759757432631309,
        "text": "RT @BernardKerik: Pfizer Board Member Suggests End to Mask, Vaccine Mandates\n\nhttps://t.co/77GPacoxZo",
        "created_at": "2022-01-24 23:41:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485745406571122689,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485758881980727299,
        "text": "RT @Cenckiewicz: Operacja wchodzi w faz\u0119 ostatni\u0105... Prawie na rok przed zab\u00f3jstwem x. Jerzego Popie\u0142uszki wytyczne dla ksi\u0119dza-agenta (30\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 23:38:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485746015638544386,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485757190287855618,
        "text": "RT @greg_price11: Biden caught on hot mic calling Peter Doocy a \"stupid son-of-a-bitch\" when he asked a question about inflation https://t.\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 23:31:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2797,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485740107378397189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485757155856855046,
        "text": "RT @JoshuaSteinman: Worst hit from @USDOT ban on unvax\u2019d truckers entering the US: native Alaskans.\n\nPerhaps @lisamurkowski @DonYoungAK and\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 23:31:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 534,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485648725389238273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485756759956463628,
        "text": "RT @JerryDunleavy: CNN\u2019s Reliable Sources host weighs in on Biden calling a Fox News reporter a stupid son of a bitch. https://t.co/dCuyT8o\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 23:29:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485748068452556805,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485754886109159432,
        "text": "RT @RockofLifeNI: #Starbucks #DefundPP #BoycottStarbucks https://t.co/S9crJpdimf",
        "created_at": "2022-01-24 23:22:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485427752274644999,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485752764844191746,
        "text": "RT @guypbenson: He has now used the word stupid to describe both of our WH correspondents\u2019 questions, in a matter of days. Questions were l\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 23:13:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1251,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485745378477678592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485619893806551042,
        "text": "RT @pater_matthaeus: Wymowne. https://t.co/ymZhqD4zsw",
        "created_at": "2022-01-24 14:25:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485570419864313856,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485619403941158925,
        "text": "RT @SamPereira_: Witalij Kliczko: Postawa Niemiec to zdrada przyjaci\u00f3\u0142 w dramatycznej sytuacji. https://t.co/92z5086gcX",
        "created_at": "2022-01-24 14:24:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 214,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485613029735768066,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485617532811853825,
        "text": "RT @PiotrSemka: W listopadzie 1918 Estonia walczy\u0142a z Sowietami pr\u0105cymi na Tallinn. Esto\u0144ski rz\u0105d poprosi\u0142 Szwecj\u0119 o bro\u0144. Szwedzki ministe\u2026",
        "created_at": "2022-01-24 14:16:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 204,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485253869139644418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485377675527086082,
        "text": "RT @Kredo0: BREAKING: Biden Admin Hiding 'Secret Iran Agreement' From Congress -- \"\"Russia sent a secret agreement to Iran\" with U.S. knowl\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 22:23:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1490,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485342287668334595,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485376940479557636,
        "text": "RT @NurseClaire2: The trafficking of fetal parts is incredibly financially lucrative which keeps these practices on going.  Pharmaceuticals\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 22:20:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485364534386831367,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485359684261494791,
        "text": "RT @DeclanMHurley: Source on campus: @UChicago COVID measures \u201cwill hopefully be reduced through the next two weeks.\u201d\n\nFor the good of all\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 21:12:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485309344300167168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485359590636142594,
        "text": "RT @bennyjohnson: Without question this is the best sign at the Defeat The Mandates march in DC ---&gt; https://t.co/Dm3LytiIFR",
        "created_at": "2022-01-23 21:11:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 804,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485308427496824840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485359381889921028,
        "text": "RT @RaheemKassam: Uh, no, CNN. That\u2019s not why. https://t.co/S3qhY91mxT",
        "created_at": "2022-01-23 21:10:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1097,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485314498059771911,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485359139723350028,
        "text": "RT @JackPosobiec: Just have a margarita, lady!",
        "created_at": "2022-01-23 21:09:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 593,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485323259348656128,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485358357515022350,
        "text": "RT @sumlenny: German Moscow-correspondent Jo Angerer from the biggest public broadcaster @ARDMoskau says, \"of course\" Swedish tanks on the\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 21:06:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 801,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484819191253377024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485337039138480128,
        "text": "RT @hanfrish: Got mugged last night (I\u2019m fine)\nGuy wanted my wallet but I couldn\u2019t find it quick enough so he took my whole bag\nI walked pa\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 19:42:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484298466616659972,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485302678976708612,
        "text": "RT @niezaleznapl: Wywiad USA potwierdza alarmuj\u0105ce doniesienia. Kreml chce wymieni\u0107 ukrai\u0144ski rz\u0105d na prorosyjski . Wi\u0119cej na https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:25:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485287468920455179,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485302121419399172,
        "text": "RT @its_ruh_shell: @Revelation2041 That\u2019s Dr. James Giordano &amp; I\u2019ve found several of his neuroweapons lectures on YouTube. Anytime I\u2019ve hea\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:23:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485076729420988421,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485299474054492161,
        "text": "RT @usquequo_domine: The woman cured by Jesus of the hemorrhage should be the patron saint of those deluded by the efficacy of the jabs.\n\nW\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:12:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485077698200457219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485299385462411271,
        "text": "RT @JefferyFasching: The Mother of Sorrows is my confidante, my teacher, my counselor and my powerful advocate\u2026\n\nSt. Padre Pio. https://t.c\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:12:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 151,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485189699174027266,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485299035800064006,
        "text": "RT @Jan34733995: 23.01.2022 r. - Japonia.\n\nPremier Japonii powiedzia\u0142, \u017ce w przypadku rosyjskiego ataku na Ukrain\u0119 nast\u0105pi twarda reakcja J\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:11:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485209039931940865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485298749790466051,
        "text": "RT @nataliegwinters: Biden DOJ Drops Charges Against MIT Scientist Allegedly Working For Chinese Communist Party.\n\n(Because of course they\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:09:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 166,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484926237818556417,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485298436236791811,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \"As a Surgeon, I have Operated on Infants Pre-Born. I can Assure you that They are Very Much Alive\" - Dr. Ben Carson #Wh\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:08:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 571,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485232789100195844,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485298253201555466,
        "text": "RT @andrewbostom: Deaf UChicago student begs university to lift mask mandate so he can understand professors https://t.co/K8iRmFm4Z3 #FoxNe\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:07:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485240323760697351,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485298191163604998,
        "text": "RT @theysayitsrare: *Upsetting Content*\nListen to a fathers tearful plea and Support this family as they seek answers to their sons sudden\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 17:07:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2460,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484911882418929676,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485296249993670665,
        "text": "RT @ScottPresler: No, Joe Biden. We haven't forgotten when you bragged about \n\nwithholding $ in order to fire a Ukrainian prosecutor\n\nwho w\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 16:59:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8933,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485094228338298881,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485277306151186437,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \"The gates of hell shall not prevail against the Holy Catholic Church. She will always be the Ark of Salvation. There wi\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 15:44:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 290,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485273205598461954,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485277140950081538,
        "text": "RT @RaheemKassam: The entire EU/NATO axis is unravelling in real time. This is what it\u2019s really about. Not some corrupt country no one can\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 15:44:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 755,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485272788223025158,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485277108779855880,
        "text": "RT @JackPosobiec: @RaheemKassam Who could have predicted this https://t.co/097KWn44E8",
        "created_at": "2022-01-23 15:43:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485275328268451849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485276592742010884,
        "text": "RT @VPrasadMDMPH: It looks like there is a petition now at UPenn against a booster mandate \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nIt seems fair to me that if FDA's Gruber &amp; K\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 15:41:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 315,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485068741436002304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485210468604162050,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Czy szef Pfizera m\u00f3wi o sobie? \ud83e\udd14Pytanie retoryczne ...",
        "created_at": "2022-01-23 11:19:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485185517650169859,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485210405744132097,
        "text": "RT @mislavkolakusic: My address to Ursula von der Leyen (President of the @EU_Commission) in the @Europarl_EN: \"Your report on the human ri\u2026",
        "created_at": "2022-01-23 11:18:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22461,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1485159946958385159,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485020478796402691,
        "text": "RT @KittyThePatriot: \ud83d\ude02 Happy Saturday Friends \ud83d\ude02 https://t.co/rtnWtRWWfZ",
        "created_at": "2022-01-22 22:44:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1016,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484854137611239434,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485019167501733894,
        "text": "RT @AnitaSchelde: \"Zdechniesz jak Popie\u0142uszko !\"-us\u0142ysza\u0142 kilka dni przed \u015bmierci\u0105 M\u0119czennik \u015ap.Ksi\u0105dz Stefan Niedzielak...musia\u0142 umrze\u0107...\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 22:38:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 624,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484258605306200067,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485014267673952258,
        "text": "RT @sr_alicja: Ten dodatkowy chromosom to Chromosom Mi\u0142o\u015bci. https://t.co/PE4pRLXV1D",
        "created_at": "2022-01-22 22:19:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 355,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484948864780185605,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1485013019553939458,
        "text": "RT @Skottyboy666: Interesting paper I picked up today \ud83e\udd14 https://t.co/PZ7VndEE69",
        "created_at": "2022-01-22 22:14:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 260,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484999113557127168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484950761146667013,
        "text": "RT @realBlagojevich: Thank you to all of you who contacted me after watching my interview with Tucker Carlson last night. I really enjoyed\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 18:07:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 254,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484921018552659979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484940715859841025,
        "text": "RT @SamPereira_: To ocieplanie Putina przez Onet na pewno nie ma \u017cadnego zwi\u0105zku z tym, \u017ce Niemcy reprezentuj\u0105 rosyjskie interesy w UE http\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 17:27:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484909595759947781,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484907731295387650,
        "text": "RT @LionelMedia: Eric Adams and Alvin Bragg, you know what you have to do. You must recognize your due allegiance. To the citizens and not\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 15:16:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484861790005743620,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484907481474158595,
        "text": "RT @lavern_spicer: I\u2019m Black, I live in a Republican state, and I\u2019ve ALWAYS been able to vote here.\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
        "created_at": "2022-01-22 15:15:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4989,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484204444724174851,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484907361861046274,
        "text": "RT @Jan34733995: 22.01.1944 r. - bandziory z UPA morduj\u0105...\n\nM\u0119\u017cczyzna to Ignacy Zamojski, a dziewczyna - to Jego 15 - letnia c\u00f3rka.\n\nZosta\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 15:14:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484866276229013508,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484907297658781699,
        "text": "RT @ggreenwald: The highest value in liberal culture is censorship.\n\nThey prattle on endlessly about protecting the sanctity of democracy w\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 15:14:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2284,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484672877899223045,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484906917700984834,
        "text": "RT @visegrad24: An example of s recent successful reconstruction in the Polish city of Poznan. \n\nThe trend in recent year is to rebuild ele\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 15:12:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 57,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484868075413508098,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484904061635895306,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: https://t.co/zh7bto8n0Y",
        "created_at": "2022-01-22 15:01:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484877131532353538,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484903389817458697,
        "text": "RT @Jan34733995: 22.01.1957 r. - w Warszawie zosta\u0142 uprowadzony, a nast\u0119pnie zamordowany, 16-letni Bohdan Piasecki, syn Boles\u0142awa Piaseckie\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:58:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484881420493406208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484901943856275459,
        "text": "RT @Orwells_Ghost_: Epic Mic Drop Moment! \n\nCroatian MEP Mislav Kolaku\u0161i\u0107 Calls Out French President Macron In European Parliament...",
        "created_at": "2022-01-22 14:53:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1098,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484834358972276736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484901911706931213,
        "text": "RT @Resist_05: Very soon there will be hundreds health officials saying.. \u201cIt was your choice, no one made you take it\u201d\n\n https://t.co/aaHP\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:52:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3535,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484806183592808450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484900893195739136,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: 50 years ago a baby girl was murdered by being vivisected alive to extract her kidney cells\n\nCardinal Cupich benefited\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:48:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 77,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484819559911677953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484899934826545155,
        "text": "RT @JAVMIAMI305: Old school Libs have alot in common with Republicans \nhttps://t.co/P0EtOE42Jj",
        "created_at": "2022-01-22 14:45:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484885773669253120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484899468927512580,
        "text": "RT @visegrad24: BREAKING: German Navy Chief calls comments of Vice-Admiral  Kay-Achim Sch\u00f6nbach a \"clear mistake\" and a \"misjudgement\".\n\nSc\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:43:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484888799427674113,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484898776234049542,
        "text": "RT @BreitbartLondon: Exclusive: Lithuanian MP Says German Companies Bending to \u2018Beijing\u2019s Will\u2019 are Destroying the EU Single Market\nhttps:/\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:40:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484889916270067717,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484898579311439878,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Szokuj\u0105ce s\u0142owa szefa niemieckiej marynarki o Putinie! \"\u0141atwo jest nawet obdarzy\u0107 go szacunkiem, kt\u00f3rego wymaga\"\nhttps://\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:39:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484890141563015171,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484898324188696587,
        "text": "RT @visegrad24: Germany and Russia would never ever make a secret agreement with about the fate of the central and eastern european nations\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 14:38:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 441,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484892273275981830,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484898270778474502,
        "text": "RT @cwt_news: \ud83e\udd21\ud83c\udf0e https://t.co/k3jUR24Egx",
        "created_at": "2022-01-22 14:38:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 420,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484619291660107782,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484897642731683856,
        "text": "RT @CatholicCharm: You can\u2019t be pro-porn and anti-sex trafficking",
        "created_at": "2022-01-22 14:36:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 658,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484666529820123137,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484682072828620801,
        "text": "RT @drscottjensen: The fifth investigation of my medical license was initiated in large part for advocating for natural immunity.\n\nI won't\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 00:19:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484673915683319813,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484681559772962820,
        "text": "RT @stephanieseneff: Creutzfeldt Jakob disease (CJD) after COVID jab. In France and now also in Israel. Doesn't surprise me at all.",
        "created_at": "2022-01-22 00:17:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 936,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484672516769550336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484681335222550530,
        "text": "RT @newsmax: Arizona Gov. Doug Ducey on Friday filed a lawsuit against the Biden administration for ordering the state to stop awarding fed\u2026",
        "created_at": "2022-01-22 00:16:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484679762396155905,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484620389720363010,
        "text": "RT @ReaganBattalion: Mask mandates are a jail sentence to deaf children! \n\nWhen will this cruelty stop?",
        "created_at": "2022-01-21 20:14:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484609017569857541,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484620145821556742,
        "text": "RT @ReaganBattalion: What mask mandates mean to deaf children \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb",
        "created_at": "2022-01-21 20:13:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484609362215809033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484618686556041218,
        "text": "RT @tvp_info: Czechy zapowiadaj\u0105 wys\u0142anie uzbrojenia na Ukrain\u0119 #wieszwi\u0119cej https://t.co/p3zF12VpD9",
        "created_at": "2022-01-21 20:07:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484609684325740554,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484618501725642754,
        "text": "RT @WojtekOsicki: https://t.co/q5cQRCsRAQ",
        "created_at": "2022-01-21 20:06:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484609974525382659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484617450066878465,
        "text": "RT @RPPrawo: WSA w Poznaniu uchyli\u0142 kar\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105, jak\u0105 sanepid na\u0142o\u017cy\u0142 na przedsi\u0119biorc\u0119 prowadz\u0105cego si\u0142owni\u0119 za jej otwarcie mimo zakaz\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 20:02:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484606723927130114,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484617155186360322,
        "text": "RT @lisieckipawel: Donald Tusk mia\u0142 by\u0107 dzisiaj w Gminie Soko\u0142y u znajomego przedsi\u0119biorcy, aby porozmawia\u0107 o trudnej sytuacji. Dowiedzia\u0142\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 20:01:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 317,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484526645704855564,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484616801182904320,
        "text": "RT @Bebzon_Higgsa: Norymberga2.0, fragment komisji.\nSzpital w Rybniku stworzy\u0142 procedury karania nieszczep\u00f3w, kt\u00f3re zabi\u0142y Pani\u0105 Ann\u0119.\nBrau\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 20:00:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 617,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483712617071972353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484616524740501508,
        "text": "RT @Techno_Fog: Big news this morning:\n\nA federal court has enjoined the Biden federal employee vaccine mandate. https://t.co/Uo14U4bTB5",
        "created_at": "2022-01-21 19:58:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2360,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484560736349216778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484616426979688454,
        "text": "RT @JLPtalk: What Da?!\ud83e\udd14\n\n5-fold increase in sudden cardiac deaths of FIFA players in 2021, by @connolly_s https://t.co/w0oBAQzWx8",
        "created_at": "2022-01-21 19:58:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484613329280634882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484616072003145729,
        "text": "RT @aginnt: Guadeloupe becomes a war zone again as the local government tries to implement more COVID mandates.\n\nThe first time this was tr\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 19:57:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 204,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484605316822192136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484610584570068992,
        "text": "RT @OrdoMedicus: S\u0105d administracyjny \ud83c\udde9\ud83c\uddea landu Saary uzna\u0142 regu\u0142\u0119 2G w handlu detalicznym (wst\u0119p tylko dla zaszczepionych i ozdrowie\u0144c\u00f3w) za\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 19:35:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 88,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484580343768301575,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484608778108502016,
        "text": "RT @ATschugguel: #vienna! Now the Cardinal seems to work as a prolonged arm of the state. \n\nhttps://t.co/Axgw4S6ILP",
        "created_at": "2022-01-21 19:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484604354069942273,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484608676988026884,
        "text": "RT @pburdzy: 'Reliable' #NATO ally, Germany... First UK, now Estonia. \"Berlin is also refusing to allow a third country to send artillery t\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 19:27:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484607840681664513,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484568641228230661,
        "text": "RT @FordFischer: Thousands begin to gather on National Mall for pre-march concert at the March for Life.\n\nThis is the 49th annual iteration\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 16:48:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484566413520130048,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484561217318526978,
        "text": "RT @RealDeniseWelch: The Great Wail of China!! Omicron in Beijing. Drone calling for people in lockdown to test daily when it\u2019s \u2018their turn\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 16:19:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482472469663567888,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484559347262926848,
        "text": "RT @JackPosobiec: Omg",
        "created_at": "2022-01-21 16:11:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 467,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484553813281456132,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484558240679710734,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Nowa publikacja nt. mo\u017cliwej toksyczno\u015bci przewlek\u0142ej ekspoyzcji na dwutlenek w\u0119gla zwi\u0105zanej z noszeniem masek, szczeg\u00f3ln\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 16:07:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484394504866177025,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484557092056969224,
        "text": "RT @Arachnidualny: USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Karolina P\u00f3\u0142nocna.\nNa \u015bcianie uniwersyteckiej sto\u0142\u00f3wki wywieszono transparent przypominaj\u0105cy, \u017ce pomi\u0119dzy k\u0119sami j\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 16:02:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484454769523675148,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484556664363757576,
        "text": "RT @Arachnidualny: Australia\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Australia Zachodnia.\nPremier AZ, Mark McGowan, wyja\u015bnia podczas konferencji prasowej, \u017ce 'p\u00f3ki co badania ws\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 16:01:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484460701125124097,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484556347668635649,
        "text": "RT @andrewbostom: Researcher Calls Out Censorship After Journal Pulls COVID-19 Vaccine Adverse Events Analysis: \"As of July 9, they found 5\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:59:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484481213352005632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484556116331741185,
        "text": "RT @andrewbostom: Austria's native son beer hall putschist, &amp; later, mass murderous German dictator, would be proud:\u00a0Austrian parliament ap\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:58:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484491753415745540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484554924432240641,
        "text": "@DanielWachowiak Witamy w klubie. S\u0142uchanie wiadomo\u015bci grozi \u015bmierci\u0105, a przynajmniej ci\u0119\u017ck\u0105 chorob\u0105.",
        "created_at": "2022-01-21 15:54:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484531021009797121,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484554610551529477,
        "text": "RT @Arachnidualny: Izrael \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Najbardziej zaszczepiony kraj \u015bwiata notuje najwy\u017cszy, dzienny (20.01.22) przyrost zaka\u017ce\u0144: ponad 69k przypadk\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:52:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484532885910654983,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484554362433249283,
        "text": "RT @MattGaspers: Speaking of \"bullying\", @CardinalBCupich, why are you bullying Fr. Anthony Bus \u2014 a priest with Stage 4 cancer who simply w\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:51:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484537164813647874,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484554023986413569,
        "text": "RT @LepantoInst: This is a sacrilege that wounds our Lady\u2019s immaculate heart. This is why she asked for the five first Saturdays of reparat\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:50:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484523236205412353,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553948153397248,
        "text": "RT @ATschugguel: In #Germany unvaccinated MPs are no longer allowed to enter the Bundestag.\n\nAs I said: #Austria started and now #Germany i\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:50:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 371,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484541502353199109,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553738463371271,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/kcjearRJuh",
        "created_at": "2022-01-21 15:49:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484545294444474370,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553540441985024,
        "text": "RT @oraetlabrador: we little people don't trust you, \"the Elites\" - wonder why??",
        "created_at": "2022-01-21 15:48:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484547078957240327,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553450465726469,
        "text": "RT @BobertMack: https://t.co/PvmjnvQ21K",
        "created_at": "2022-01-21 15:48:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484540119306620929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553388981374982,
        "text": "RT @ATschugguel: On Wednesday @KardinalWien recalled Deakon Uwe Eglau as police chaplain because he \"damages the relationship between churc\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:48:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484519032564985858,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553283553591298,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/yPfSsRzPHY",
        "created_at": "2022-01-21 15:47:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484548781064478720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553203559632896,
        "text": "RT @MarJar8: @OrdoMedicus @czeslawhoc Bardzo mocny tekst warty przeczytania. Tekst b\u0119d\u0105cy oskar\u017ceniem tego jak ta pandemia by\u0142a prowadzona\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:47:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 112,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484549515935948803,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484553163659255814,
        "text": "Dr Roszkowska: Zaniechanie leczenia COVID-19 skaza\u0142o na \u015bmier\u0107 https://t.co/4pppaVbDYY",
        "created_at": "2022-01-21 15:47:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1484551842541486088,
        "text": "RT @repmorgan: It seems when you pay more for COVID diagnoses,  you get them. A lot of them!",
        "created_at": "2022-01-21 15:41:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484533410001567747,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484551508905627655,
        "text": "RT @JeffCassman: The free market at work, asking a mere 15% markup compared to the 100% driven by gov regs &amp; price-fixing. \n\n\"The online ph\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 15:40:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484550420571766789,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484550844729245700,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/fzldMlU4La",
        "created_at": "2022-01-21 15:37:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484550425831518208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484536543125688324,
        "text": "Serbia revokes Australian company's mining licences - days after Novak Djokovic was deported | Daily Mail Online https://t.co/1SOKu0GYdY",
        "created_at": "2022-01-21 14:41:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1484534863034306567,
        "text": "RT @Arachnidualny: USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Nowy Jork.\nPolicja aresztowa\u0142a 9-letni\u0105 dziewczynk\u0119, kt\u00f3ra przebywa\u0142a na terenie miejskiego muzeum bez paszportu sz\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 14:34:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 454,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484526502276382725,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484382143539081221,
        "text": "RT @yael_becker: NYPD arrested a 9 year old child in NYC because she didn\u2019t have a vax card in a museum. We are destroying lives. This has\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 04:27:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16479,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484196546358956032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484347579605217280,
        "text": "RT @zerohedge: New Emails Expose Fauci's Role In Shaping Highly Influential Paper That Established COVID \"Natural Origin\" Narrative https:/\u2026",
        "created_at": "2022-01-21 02:10:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 812,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484327469171675139,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484219681900744704,
        "text": "RT @visegrad24: Bayern Munich\u2019s striker Robert Lewandowski has won FIFA Men\u2019s Player of the year for the 2nd time in a row.\n\nThe Pole is th\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 17:42:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484217015808184321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484218984924913666,
        "text": "RT @JackPosobiec: We will be judged",
        "created_at": "2022-01-20 17:39:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 226,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484218431864029187,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484205086800691200,
        "text": "RT @MeghanMcCain: 34% approval\u2026 \n\nEvery press conference requires 40 statements of cleanup. It\u2019s like the Carter administration but during\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 16:44:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 281,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484171052070719496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484202857251414016,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Tak Ze\u0142enski podsumowa\u0142 s\u0142owa Bidena: \"Nie ma mniejszych najazd\u00f3w i nie ma ma\u0142ych narod\u00f3w\". G\u0142os zabrali tak\u017ce Johnson i\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 16:35:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484188665165201411,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484202568091934720,
        "text": "RT @ipngovpl_eng: On 20 January 1945 in Zakopane, the Home Army hanged Wac\u0142aw Krzeptowski, collaborator and f\u00fchrer of so-called Goralenvolk\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 16:34:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484190732558733312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484202527025471500,
        "text": "RT @BenignoVito: Apostasy! https://t.co/3gavta0tX9",
        "created_at": "2022-01-20 16:33:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484191052449918979,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484202518406123523,
        "text": "RT @BenignoVito: Fr. Altman on Satanic Bishops - YouTube https://t.co/iH1OUjI0Vw",
        "created_at": "2022-01-20 16:33:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484190795968258048,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484133951396622339,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Wczoraj powo\u0142ana Ma\u0142opolska Konserwator Zabytk\u00f3w, Dominika D\u0142ugosz, w kt\u00f3rej d\u0142oniach znajduje si\u0119 olbrzymia w\u0142adza na\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 12:01:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484122851582033921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484133654192435200,
        "text": "RT @newsmax: POLL: 80% of voters favor requiring voters to show a photo ID before casting a ballot. https://t.co/wCOJ8tDeII https://t.co/Dl\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 12:00:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2862,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484128780037677057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484133603365855237,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: The fing enemy has purposely unleashed this shit to weaken the nations youth - the strong survive -\nIn both CHINA &amp; RUS\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 11:59:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484128999802429443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484132356504133635,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Wiele zale\u017cy od cz\u0142owieka. S\u0105 takie osoby na tych stanowiskach, kt\u00f3re - maj\u0105c za du\u017c\u0105 w\u0142adz\u0119 nad zabytkami - utrudniaj\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 11:55:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1484131346108796930,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484022339247427584,
        "text": "RT @RoninPoland: What you are seeing laid out on the table is the monthly ration per Polish citizen in the mid-eighties. https://t.co/msmoa\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 04:37:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483998673516310533,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1484022182330126339,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A photographer (Tacio Bautista) kneeling before the statue of Baby Jesus under the sea in Bohol, Philippines. https://t.\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 04:37:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 318,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483836270208221184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483955576732217344,
        "text": "RT @Cernovich: Biden suggested that the 2022 midterm elections will be \u201cillegitimate,\u201d and then gave Russia a green light to invade Ukraine\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 00:12:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1318,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483952275181604868,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483954917471502337,
        "text": "RT @InsiderCRNA: In the last year, the Medical Industrial Complex has changed the following definitions:\n\n\ud83d\udfe6 Gain of Function \n\n\ud83d\udfe6 Vaccine\n\n\ud83d\udfe6\u2026",
        "created_at": "2022-01-20 00:09:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483861005247598594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483910220497801220,
        "text": "@Servito_Subito @mateuszmwroc @xmslyz \ud83d\udc4d\ud83c\udffc",
        "created_at": "2022-01-19 21:12:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1398075368,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483907753638772736,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483910150331244544,
        "text": "RT @Servito_Subito: @mateuszmwroc @xmslyz W t\u0119 niedziel\u0119 msza Trydencka s\u0142u\u017c\u0119 z przodu. 42 credo i ten suscipiat dam rad\u0119",
        "created_at": "2022-01-19 21:12:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483907753638772736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483910090247876617,
        "text": "RT @xmslyz: Kanada jest ju\u017c martwa w \u015brodku. \n\nhttps://t.co/C3QfaFtbEX",
        "created_at": "2022-01-19 21:11:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483903037911482375,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483909269464432640,
        "text": "RT @JasonMillerinDC: WHERE\u2019S HUNTER?",
        "created_at": "2022-01-19 21:08:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483908213216923651,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483909094348144648,
        "text": "RT @wef: Are you scared of needles? That may not be a problem for much longer thanks to technology like the \"bubble gun.\" \n\nFind out more a\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 21:07:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 125,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483907120651251718,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483884612933799941,
        "text": "RT @oraetlabrador: Tomorrow, 1.20.22 is a crucial day: the Austrian National Council is to vote on compulsory vaccination. Pray for Austria\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 19:30:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483875886948626432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483883372200005635,
        "text": "RT @RaheemKassam: A Fauci Funded Study Turned Monkeys Transgender... Seriously. https://t.co/zLebzAGyTb",
        "created_at": "2022-01-19 19:25:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 301,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483877616658661382,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483883063360827400,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/ztk7nkyIHq\nGodnie przyjmowa\u0107 Cia\u0142o Pa\u0144skie!",
        "created_at": "2022-01-19 19:24:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483879094215393288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483882520991211522,
        "text": "RT @newsmax: Actor Alec Baldwin is facing a defamation lawsuit after he accused a woman of being an \"insurrectionist\" and claimed that she\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 19:22:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 150,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483879890864664577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483882018257747969,
        "text": "RT @XRadarP: How many of you would love to see an influencer like @joerogan have an open discussion about remdesivir? \n\nMillions of people\u2026",
        "created_at": "2022-01-19 19:20:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 384,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483588764593266695,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483880716073160711,
        "text": "RT @JLPtalk: What an idiot\ud83e\udd21According to Pocahontas, we should cancel student loans for ppl who \u201ctried\u201d college but failed. She\u2019s serious\ud83d\ude44",
        "created_at": "2022-01-19 19:15:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483565474361184259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483261582830358531,
        "text": "RT @newsmax: DERSHOWITZ: What if Prince Andrew were innocent? https://t.co/aFRIilLkYX https://t.co/BDJO7H1B7d",
        "created_at": "2022-01-18 02:14:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483242811428200450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483260366062858240,
        "text": "RT @ZoeKing_1958: Most Sacred Heart of Jesus,\n  I consecrate myself to Thee. https://t.co/3NFwA6wCwd",
        "created_at": "2022-01-18 02:10:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483012554381471745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483259978655932420,
        "text": "RT @drsimonegold: Today is January 17th, 2022, and healthcare workers are still the only group deemed \u2018unqualified\u2019 to make their own healt\u2026",
        "created_at": "2022-01-18 02:08:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4281,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483258896068186112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483259915095490560,
        "text": "RT @Mollypup2: @ProtecttheFaith @ravenousreader DEPOPULATION IS THE GOAL....",
        "created_at": "2022-01-18 02:08:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483259812443996164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483194929878810625,
        "text": "RT @rnjenb: Pray",
        "created_at": "2022-01-17 21:50:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483151998233071623,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483145374688849920,
        "text": "RT @LifeNewsHQ: BREAKING: A new Gallup poll shows the number of Americans identifying as Republicans increased 7% during 2021 while the num\u2026",
        "created_at": "2022-01-17 18:33:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 364,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1483099719245176846,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483087222165446658,
        "text": "RT @FatEmperor: From telegram: \n\n\"Unbelievably, one of the Australian government lawyer's main arguments is that Djokovic may become \"an ic\u2026",
        "created_at": "2022-01-17 14:42:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1269,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482711753121218562,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1483045644440936451,
        "text": "RT @NieZapomnijONas: Jej odwaga dor\u00f3wnywa\u0142a urodzie! \u2764\n17 stycznia 1918 roku urodzi\u0142a si\u0119 Helena Marusarz\u00f3wna, mistrzyni sport\u00f3w narciarski\u2026",
        "created_at": "2022-01-17 11:56:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482979080517693440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482736143846232068,
        "text": "RT @AjitPai: \u201cTo see what is in front of one\u2019s nose needs a constant struggle.\u201d \u2014 George Orwell",
        "created_at": "2022-01-16 15:26:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482723387646615555,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482493785477107712,
        "text": "RT @fr_petros: Your parish Church is probably well built and your altars giant and well decorated.The picture shows a priest celebratingMas\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 23:23:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 203,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481253291048722443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482476214568865794,
        "text": "RT @ScottGottliebMD: Two years ago today: The WHO reassures the world, on behalf of Chinese authorities, that there was \u201cno clear evidence\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 22:14:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1694,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482214199421902849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482475558596456451,
        "text": "RT @delbigtree: Trust the science. https://t.co/GnGu3G0UPg",
        "created_at": "2022-01-15 22:11:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482362930658086912,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482475056760504323,
        "text": "RT @BananaMediaQ: \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Poland - Pozna\u0144 [Jan 15, 2022]\n\nAlso several protests in Poland against vax mandates &amp; passports!\n\n#StopSegregacjiSani\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 22:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482385185677135880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482473265268502530,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Now we know why Bergoglio and Parolin have been such enthusiastic 'pushers' of the Pfizer jab\n\n-(pope) Francis had sec\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 22:02:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 120,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482296959843061763,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482472985118351361,
        "text": "RT @rnjenb: Try to stay off the medical merri - go round. https://t.co/m2DwQBWLFR",
        "created_at": "2022-01-15 22:01:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482406923865673734,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482472758948909059,
        "text": "RT @synxchaosu: Ministerstwo Zdrowia poinformowa\u0142o w oficjalnych statystykach 15 stycznia 2022 r. o 43 zgonach zwi\u0105zanych z zaka\u017ceniem SARS\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 22:00:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 458,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482407616433336320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482472156344762376,
        "text": "RT @OrdoMedicus: The \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Ministry of Health @MZ_GOV_PL reported today about 43 deaths related to SARS-CoV2 infection in K\u0142odzko County.\n\nJou\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 21:57:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482410781497085964,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482471404360671237,
        "text": "RT @niezaleznapl: \"Dwoje rodzic\u00f3w to za ma\u0142o!\". Pe\u0142nomocnik niemieckiego rz\u0105du: \"Dziecko powinno mie\u0107 do czterech opiekun\u00f3w\". Wi\u0119cej na htt\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 21:55:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482461345840779264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482471295535263748,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: From a friend\n\nHappy 81st birthday to a true shepherd of the Catholic Church on January 16, His Grace Archbishop Carlo\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 21:54:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482462008964493321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482405847552733192,
        "text": "RT @AndrzejLasu: \u017badne rezygnacje i zmiany w Radzie Medycznej a nawet zmiana samego ministra,niczego nie zmieni\u0105,je\u015bli nie zostan\u0105 wstrzyma\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 17:34:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 217,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482024086314356742,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482405633039257613,
        "text": "RT @cjscalia: That\u2019s a Freedom Fry, son.",
        "created_at": "2022-01-15 17:33:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482347131818098693,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482403873931370497,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Dramatyczne dane dot. samob\u00f3jstw. Wzrost pr\u00f3b w\u015br\u00f3d dzieci\n\nhttps://t.co/ym0IsziMLS",
        "created_at": "2022-01-15 17:26:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 34,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482357900714590209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482403366038908930,
        "text": "RT @Bishopoftyler: No Phil you are not a good Catholic. Please acknowledge that you have bowed to the culture of death. There is no defense\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 17:24:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 369,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482222313529647104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482402042048098320,
        "text": "RT @Bishopoftyler: The world grows weary of Catholic leaders who fail to guard the Deposit of Faith. Every bishop has made the same promise\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 17:19:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 281,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482227224665333760,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482169369769779200,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: Nephew of late Argentine Novus Ordo cardinal accuses Francis of covering up homosexual abuse - https://t.co/fVH5s4Uj2O\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:54:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482167148680290304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482168521610174465,
        "text": "RT @Cernovich: I\u2019d like to see some tough guy public health officials debate these University of Chicago students. Would be a massacre. htt\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:51:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 379,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482159926164156416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482168393235054593,
        "text": "RT @P_McCulloughMD: 16,000+ physicians challenge the 300 who currently accuse @JoeRogan and others of spreading misinformation. #PeterMcCul\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:50:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9400,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482133385548029952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482168363694575620,
        "text": "RT @richardursomd: Interesting comment from Malone about Rolling Stone\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n16,000 Physicians Agree\n\nRead the declaration from the Intern\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:50:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3013,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481849849595285506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482166142613573632,
        "text": "RT @SueC00K: \u201cThree players drop out of Australian Open with chest issues while Djokovic awaits his fate\u201d https://t.co/XTMUjn8Opx",
        "created_at": "2022-01-15 01:42:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2680,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481580401932001281,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482163429536411657,
        "text": "RT @SebGorka: #HeartlandFinancial Bank in Minnesota has unilaterally closed all 9 of Mike Lindell\u2019s bank accounts. \n\nIncluding his personal\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:31:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482139796558561280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482162570727501825,
        "text": "RT @danielkotzin: Israelis and Palestinians live on top of each other. They have similar cultures and genetics.\n\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 is one of the most vacc\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:27:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 214,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482153293375696897,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482162173409439745,
        "text": "RT @RobertKennedyJr: MIT's Stephanie Seneff: mRNA + DNA vector vaccines may be pathway to crippling disease in the future. Through prion-li\u2026",
        "created_at": "2022-01-15 01:26:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482157837354737668,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482161633669566469,
        "text": "RT @Cernovich: Editorial: UChicago Must End Its Booster Mandate\u2014We Are Not Lab Rats  https://t.co/d6tWtWl5F7",
        "created_at": "2022-01-15 01:24:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482159038460686338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482102294619561988,
        "text": "RT @complicitclergy: Courageous Chicago Priest Challenges Cardinal Cupich's Cancellation of Ad Orientem Worship\n\nhttps://t.co/x8Edr9OIRn",
        "created_at": "2022-01-14 21:28:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482099205816659973,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482053788362027011,
        "text": "RT @JohnAndrewDors3: \"Bear in mind that the more the enemy assaults you, the closer God is to your soul. Think about that and penetrate thi\u2026",
        "created_at": "2022-01-14 18:15:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481994278163435522,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1482019267994431490,
        "text": "RT @AWokeZombie: This is what Murphy and the NJEA are doing to kids and our legislators are silent.\n\nInto year 2 of this.",
        "created_at": "2022-01-14 15:58:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1482018768079499264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481988564497821703,
        "text": "RT @JackPosobiec: Prayer begins by talking to God, but it ends by listening to Him.\n\n- Fulton Sheen",
        "created_at": "2022-01-14 13:56:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 495,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481982559613562881,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481851496480268291,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Sister Marije Kaleta, the Albanian nun who risked her life to baptize babies in secret during Communist rule has passed\u2026",
        "created_at": "2022-01-14 04:51:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 301,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481648463477886977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481735659689852934,
        "text": "RT @drdavidsamadi: People aged 50 and over living in Italy will be fined at least 100 euros if they fail to get a booster shot within a spe\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 21:11:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481726488009453574,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481727735999389702,
        "text": "RT @hodgetwins: Clarence Thomas activated #SCOTUS https://t.co/e4TGJa5p2E",
        "created_at": "2022-01-13 20:39:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 727,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481720494336446465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481727376790745091,
        "text": "RT @IesumAd: @ProtecttheFaith @jcdrex The US State of New Jersey just signed into law today abortion up to birth. The Governor of the state\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 20:38:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481726895184035847,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481601140596879365,
        "text": "RT @CMarecik: Falzmann: 'Mija 30 lat od \u015bmierci mojego Taty. Wykry\u0142 system grabie\u017cy na gigantyczn\u0105 skal\u0119. Odda\u0142 \u017cycie za prawd\u0119' https://t.\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 12:16:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 570,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481311220942651395,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481574723343556617,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: As Steve Skojec observed:\n\n\"Just look at the way Francis is gazing lovingly at Italy's most notorious and unrepentant\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 10:31:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481545529783992320,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481572530745917442,
        "text": "RT @NCRegister: As @CardJosephZen celebrates 90 years tomorrow--join us in wishing him a VERY Happy Birthday!! Ad multos annos! #Prayers\nvi\u2026",
        "created_at": "2022-01-13 10:23:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481378752793821192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481571996517478405,
        "text": "RT @TGtarnogorski: Radca prawny z woj. \u015bl\u0105skiego: Zgodnie z prawem farmaceutycznym, jest to eksperyment medyczny https://t.co/u254ZJgYru",
        "created_at": "2022-01-13 10:21:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 487,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481544246960214024,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481365280550969344,
        "text": "RT @Breaking911: JUST IN: Army raises maximum bonus for new recruits to $50,000 as it struggles to lure soldiers during COVID-19 pandemic -\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:39:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1546,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481335933504995338,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481363367625429006,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Francuski senator Alain Houpert, cz\u0142onek partii Republikanie:\n\n\"Testy kosztuj\u0105 miliard miesi\u0119cznie. Za te pieni\u0105dze mo\u017cna\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:32:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 173,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481345221778624514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481360731320852481,
        "text": "RT @mercola: What are your thoughts about this article?\nhttps://t.co/pXUmclDQN2",
        "created_at": "2022-01-12 20:21:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481347005783941133,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481359349138268165,
        "text": "RT @Rychu04786896: #Kapliczki i Krzy\u017ce\nNowe Brzesko- Ma\u0142opolskie https://t.co/fPTdqgy1uX",
        "created_at": "2022-01-12 20:16:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481340026126483456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481359284633931778,
        "text": "RT @Inst_StBoniface: Another Wednesday, another #RosaryforAustria. By confessing our Catholic faith openly, let us help  those who are of g\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:15:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481341586550177793,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481359238731608075,
        "text": "RT @oneantigone: It's a very cold day in NYC. People are walking down the street, steam coming out every each side of their KN95 masks, bli\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:15:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3863,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480985075772796936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481359158905651204,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Fr David Angelino, priest of Galveston-Houston archdiocese praying rosary outside a Planned Parenthood clinic. Info Cred\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:15:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481351218492411908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481357890426392583,
        "text": "RT @nwilliams030: based Sister Mary Kenneth Keller PhD",
        "created_at": "2022-01-12 20:10:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481332402773540870,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481357480445759498,
        "text": "RT @FiatLuxGenesis: The pro-choice man is a symbol of what went wrong in our society.\nHe wants no personal responsibility to the point that\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:08:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 43,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481093103968833536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481356880765231109,
        "text": "RT @SebGorka: Just how corrupt is DC? \n\nHarry Reid is lying in State in the Rotunda. \n\nLike some national hero. \n\nInstead of what he actual\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:06:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2077,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481354279680188423,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481356643979907076,
        "text": "RT @LifeNewsHQ: BREAKING: The New Hampshire Executive Council just voted against taxpayer funding for the Planned Parenthood abortion busin\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 20:05:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 360,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481339415805018113,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481329036395794432,
        "text": "@ClaraLuzzzz Unfortunately, it is first hand experience for myself. I live there. And there\u2019s plenty of people who are fed up with this BS, but still a lot of them are afraid not to comply.",
        "created_at": "2022-01-12 18:15:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 1,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 898302840191541248,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481326382743539713,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481290630240391168,
        "text": "@DanielWachowiak A diabe\u0142 si\u0119 cieszy.",
        "created_at": "2022-01-12 15:43:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481287543790489600,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481289341209300992,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Zdumiewaj\u0105ce. Przera\u017caj\u0105ce. Smutne. Nienaukowe. Niechrze\u015bcija\u0144skie. \n\nhttps://t.co/MHORxQrcSQ",
        "created_at": "2022-01-12 15:37:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 214,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481287543790489600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481082760953487363,
        "text": "RT @seanspicer: If you are worried about the rising cost -- of almost everything -- don't worry --the White House has a new chart that infl\u2026",
        "created_at": "2022-01-12 01:57:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481078494285250564,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1481081424568594435,
        "text": "RT @SebGorka: Biden's DOJ to unveil 'domestic terrorism' units...\nhttps://t.co/CTzhdI9UUf",
        "created_at": "2022-01-12 01:51:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1481080991716413441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480986377042997257,
        "text": "RT @JackPosobiec: Dr Fauci is one of the most powerful government officials in America\n\nCongress has a fundamental duty to provide oversigh\u2026",
        "created_at": "2022-01-11 19:34:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1955,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480981109395623939,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480982982873731072,
        "text": "RT @LionelMedia: You have got to be forking kidding me. Yeah. I\u2019ve got something for you to recommend. Right here! https://t.co/KwiE58VB7n",
        "created_at": "2022-01-11 19:20:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480981514095636481,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480982794683797522,
        "text": "RT @drdavidsamadi: In Germany, the double vaccinated have been banned from restaurants as of today.\n\nNow, you need to have a booster shot o\u2026",
        "created_at": "2022-01-11 19:19:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6066,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480981757008691202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480982540513120259,
        "text": "RT @rafalhubert: Nie znam nikogo, kto bardziej ni\u017c Rada Medyczna doprowadzi\u0142 do zniech\u0119cenia do szczepie\u0144. Zgadzam si\u0119, \u017ce wszyscy jej cz\u0142o\u2026",
        "created_at": "2022-01-11 19:18:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 144,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480847081141112836,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480646636099575809,
        "text": "RT @JLPtalk: A modern-day Victor Frankenstein. \n\nReport: Fauci's NIAID spent more than $205,000 to give monkeys transgender hormones https:\u2026",
        "created_at": "2022-01-10 21:04:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480618502738247683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480624481139924996,
        "text": "RT @PearsonSharp: Gov. Newsom's new budget proposal plans to provide ALL illegal aliens in California with free healthcare.",
        "created_at": "2022-01-10 19:35:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 150,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480622294695251968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480484039240912898,
        "text": "RT @DrEliDavid: Macron masked alone on a zoom call. Masks protect against computer viruses as well. https://t.co/q0HP8mxjDt",
        "created_at": "2022-01-10 10:17:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14887,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480251887018549256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480483999571132416,
        "text": "RT @Sensus_Fidelium: Remember that cold article I used in clown planet?",
        "created_at": "2022-01-10 10:17:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480359095177814019,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480481939152936966,
        "text": "RT @Cernovich: Alex Berenson was banned for saying the vaccine is better described as a therapeutic, and did not stop the transmission of C\u2026",
        "created_at": "2022-01-10 10:09:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2382,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480369062588780546,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480481648701493249,
        "text": "RT @JWSNMNJ: Good!  Catch on America.",
        "created_at": "2022-01-10 10:08:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480363466674384899,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480481520158748673,
        "text": "RT @HansMahncke: On Friday, the whole world saw that at least three Ivy league trained Supreme Court justices are afflicted with mass forma\u2026",
        "created_at": "2022-01-10 10:07:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 603,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480195546195410945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480480720862822403,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Gdyby kogokolwiek z zarz\u0105dzaj\u0105cych interesowa\u0142a prawda, uczciwo\u015b\u0107, czy sprawiedliwo\u015b\u0107, rz\u0105dowi australijskiemu oberwa\u0142\u2026",
        "created_at": "2022-01-10 10:04:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480475556357492738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480319641696276484,
        "text": "RT @old_chemist: https://t.co/wjKDUGYrsX",
        "created_at": "2022-01-09 23:24:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 447,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480149798112137218,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480149180182155266,
        "text": "RT @NBSaphierMD: When you say \u201cmedical decisions,\u201d you seem to be alluding to womens reproductive health. As of this week, there is data sh\u2026",
        "created_at": "2022-01-09 12:07:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 442,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480002906044649482,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480148772378320899,
        "text": "RT @PierreKory: Say it again sister. Keep saying it, don\u2019t stop saying it. The truth is emerging. We need many more like you. See you in DC\u2026",
        "created_at": "2022-01-09 12:05:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3494,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480004526824468482,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1480147978891505670,
        "text": "RT @FoxNews: NYC mayor says he supports recently passed legislation allowing 800,000 noncitizens to vote\nhttps://t.co/AXzvZVTAjN",
        "created_at": "2022-01-09 12:02:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 317,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1480007076655120391,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479939006083354625,
        "text": "RT @wPolityce_pl: .@Kwiatek_Kamil: Jak wygl\u0105da dzie\u0144 w australijskim kontrolowanym o\u015brodku kwarantanny? Nie wsz\u0119dzie budz\u0105 si\u0119 z\u0142e skojarze\u2026",
        "created_at": "2022-01-08 22:12:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479931548325621763,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479609281058123778,
        "text": "RT @cezarygmyz: A\u017c o czterysta procent wzros\u0142a liczba pr\u00f3b samob\u00f3jczych w\u015br\u00f3d dzieci podczas locdownu w Niemczech https://t.co/N369WOUBqq",
        "created_at": "2022-01-08 00:21:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479577499227074568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479608742564007937,
        "text": "RT @kerpen: Why should politicians dictate personal medical decisions to doctors like this one?",
        "created_at": "2022-01-08 00:19:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479574449443770370,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479608323586539521,
        "text": "RT @6Dan7: WOW! TURN UP THE VOLUME!\n@sajidjavid WASN'T EXPECTING THIS REPLY! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/it4XUUwwKU",
        "created_at": "2022-01-08 00:18:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479535582686625792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479607403809284098,
        "text": "RT @BreitbartNews: Canadian Health Minister Jean-Yves Duclos said on Friday he thinks \u201cmandatory vaccination\u201d will be imposed across Canada\u2026",
        "created_at": "2022-01-08 00:14:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479587128900259840,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479562619249905673,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Wow! No words to what is happening in the world",
        "created_at": "2022-01-07 21:16:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479556343132471306,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479562007477170192,
        "text": "RT @havenobelief: https://t.co/nNVN2vabWR",
        "created_at": "2022-01-07 21:14:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478869142648328198,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479117802413826049,
        "text": "RT @EricRSammons: I don't want to hear any more complaints about medical staffing shortages.\nhttps://t.co/HHQwhEM56v",
        "created_at": "2022-01-06 15:48:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479113787487576070,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479117483793518592,
        "text": "RT @RaheemKassam: One year ago today a U.S. veteran was assassinated by a left-wing government cop inside her own nation\u2019s Capitol. https:/\u2026",
        "created_at": "2022-01-06 15:47:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1870,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479114393136742414,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1479117277584715785,
        "text": "RT @RobertKennedyJr: Insurance companies report 40% increase in premature non-COVID deaths. Insurance execs rated extraordinarily high deat\u2026",
        "created_at": "2022-01-06 15:46:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1479114946667376641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478909138973466626,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \u201cBefore I am an athlete, I am an Orthodox Christian\u201d - Novak Djokovic #novakdjokovic https://t.co/j5K1E7yM9z",
        "created_at": "2022-01-06 01:59:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1705,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478902503605358596,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478899470398070787,
        "text": "RT @VPrasadMDMPH: I dunno what we will tell 12 -17 yo healthy boys who develop myocarditis from D3 mandates\n\nWe had no evidence this shot w\u2026",
        "created_at": "2022-01-06 01:21:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2250,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478851671442661380,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478898640534085639,
        "text": "RT @bgmasters: Why is Senator Mark Kelly\u2019s campaign screening job applicants based on their gender, skin color, and sexual preferences?\n\nBu\u2026",
        "created_at": "2022-01-06 01:18:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 369,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478884383293464576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478898088337154050,
        "text": "RT @ad_tua: @JohnAndrewDors3 Fauci 2005 \ud83d\udc47 https://t.co/LQ867aeZSt",
        "created_at": "2022-01-06 01:15:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478896221758492672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478898062324117513,
        "text": "RT @JohnAndrewDors3: https://t.co/xtM2kp3Z1m",
        "created_at": "2022-01-06 01:15:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478894166557999106,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478829417371680781,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Why pre-recorded? Will he be in hiding cause he knows we hate him? Is he implementing mandates? Vaccine passports? Lockdow\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 20:43:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478819995991875588,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478748381325443081,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Wouldn\u2019t it be great if Francis were to issue a motu proprio against predator priests? He was quick to fire off a motu\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 15:21:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478568913730424834,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478746496178790409,
        "text": "RT @newsbusters: Can Joe Biden Order You to Be Sterilized? https://t.co/vUT6rXJCEx",
        "created_at": "2022-01-05 15:13:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478722131743715329,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478744765776773124,
        "text": "RT @ctaoc: Clearly for many Catholic and Protestant hierarchs, clerics, and lay people these lives do not matter.\nIs l\u00e9ir gur cuma le cliar\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 15:06:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478730970199113738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478744402482892813,
        "text": "RT @Leftylockdowns1: I was a criminal defense attorney for 9 years, in which capacity I represented many individuals who had sexually abuse\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 15:05:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 320,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478568919283740675,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478744296341876743,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Coming soon to a country near you https://t.co/NNQZsG2FKK",
        "created_at": "2022-01-05 15:04:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478732755387265025,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478744092234371074,
        "text": "RT @JackPosobiec: Interesting! https://t.co/yEZ1B0hgTN",
        "created_at": "2022-01-05 15:03:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2366,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478733585742012419,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478743905386602499,
        "text": "RT @Sachinettiyil: French actor Mehdi-Emmanuel Djaadi is a convert to Catholicism from Islam. \"Reading the Bible, I was struck by the life\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 15:03:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 126,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478735914754998272,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478563704694312966,
        "text": "RT @SausageIzzy: Court rules only 152 died of COVID-19 in Portugal, not 17,000",
        "created_at": "2022-01-05 03:07:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8733,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477759080810921987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478560963104227337,
        "text": "RT @newsmax: Donald Trump was \"the only president out of the last five presidents of the United States that did anything to fight sex traff\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 02:56:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1180,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478554344064651264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478559154499469315,
        "text": "RT @CitizenFreePres: Amazon\u2019s gender recognition system identifies Michelle Obama and Serena Williams as men.\n\nhttps://t.co/tS8TqcF89b",
        "created_at": "2022-01-05 02:49:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 836,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478552126733393923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478558816539185153,
        "text": "RT @BoltzmannBooty: The semi-homeless mentally ill guy that the feds are pretending led the plot to kidnap governor Whitmer (when in realit\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 02:47:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1256,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477339386866200577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478540041588772864,
        "text": "RT @drdavidsamadi: French President Emmanuel Macron just called France's 5 million unvaccinated citizens \"non-citizens\" and stated \"I reall\u2026",
        "created_at": "2022-01-05 01:33:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6287,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478539674947887106,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478487311562129415,
        "text": "RT @KatiePavlich: This is a total and complete lie. But Biden likes lying, so it isn\u2019t surprising.",
        "created_at": "2022-01-04 22:03:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1130,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478485158646980614,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478406794854772742,
        "text": "RT @ad_tua: Meanwhile in Brazil \ud83d\udc47\ud83d\udc47",
        "created_at": "2022-01-04 16:43:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478202489279115264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478406358873612288,
        "text": "RT @jordanbpeterson: That's because he doesn't lie. Or talk down to his audience. Or manipulate for his own narrow advantage. Go @joerogan.\u2026",
        "created_at": "2022-01-04 16:41:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9332,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478191963207704577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478200522326765572,
        "text": "RT @SenRonJohnson: Sadly, we passed two milestones on VAERS. Over 1 million adverse events and over 21,000 deaths. 30% of those deaths occu\u2026",
        "created_at": "2022-01-04 03:04:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478045946034495494,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478153111059505155,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Imbecility is a 'mark' of the Bergoglian ecclesial community https://t.co/PFllwcofEE",
        "created_at": "2022-01-03 23:55:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478024578442084358,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478014636066844674,
        "text": "RT @Lancegooden: Chicago: 797 homicides \nPhiladelphia: 562 homicides\nNew York City: 485 homicides \nLos Angeles: 392 homicides\nD.C.: 227 hom\u2026",
        "created_at": "2022-01-03 14:45:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 717,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477783308935258114,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478013110346821634,
        "text": "RT @mercola: Is PCR COVID testing for common cold?",
        "created_at": "2022-01-03 14:39:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 163,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477996699532541953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478009862588145667,
        "text": "RT @D_Tarczynski: https://t.co/kaWLm9yXX5",
        "created_at": "2022-01-03 14:26:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 224,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478002626113548293,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478009160935559173,
        "text": "RT @rnjenb: You don\u2019t say \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23... shocking https://t.co/x43PzJpOWO",
        "created_at": "2022-01-03 14:23:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478003296044560387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478008846572478465,
        "text": "RT @tylko_prawda_: Tymczasem w Amsterdamie.. https://t.co/t3XgMpMQ5f",
        "created_at": "2022-01-03 14:22:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 239,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477940712348045312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478008295130640385,
        "text": "RT @ryszardwin3: Wiecie Pa\u0144stwo o co chodzi https://t.co/kMIAm2ZDXT",
        "created_at": "2022-01-03 14:20:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 156,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477695748787560458,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478008194999930888,
        "text": "RT @JasonMillerinDC: So good! https://t.co/2Q97JD654J",
        "created_at": "2022-01-03 14:19:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1478004285279555590,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1478007921053163523,
        "text": "RT @jamiedlux: \u201cWe had a collaboration with some Chinese Commu\u2026uh..Chinese Scientists\u201d https://t.co/k8e37I7p8k",
        "created_at": "2022-01-03 14:18:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3696,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476538159714516992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477837285718691841,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \"Man is not born to manage his bank account; he is born to find God and to love his neighbor.\" - Robert Cardinal Sarah h\u2026",
        "created_at": "2022-01-03 03:00:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 172,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477831162475151360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477832868399403010,
        "text": "RT @BobertMack: Why is he not in jail yet? https://t.co/EMSnUB6zyA",
        "created_at": "2022-01-03 02:43:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477646102950256641,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477425845815894017,
        "text": "RT @JamesfWells: The TRUTH about vaccine \ud83d\udc89efficacy and what Pfizer et al. don't tell you \ud83d\udc47\n\n#NoVaccineMandates\n#NoVaccinePassportsAnywhere\u2026",
        "created_at": "2022-01-01 23:45:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 540,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476651417402236931,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477425620057571333,
        "text": "RT @crismiller12: https://t.co/YQNZ5BtV2b",
        "created_at": "2022-01-01 23:44:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 139,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477077176872849408,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477341555929276420,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: The only pope I've seen hit a woman said this today\n\n\"How much violence is directed toward women. Enough! To hurt a wo\u2026",
        "created_at": "2022-01-01 18:10:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 120,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477328084319752197,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477335956575473665,
        "text": "RT @Jonathan_Witt: Here\u2019s a thread of cliff notes for the @joerogan podcast with Dr Robert Malone. Would still recommend listening to the f\u2026",
        "created_at": "2022-01-01 17:48:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6788,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477032151493267460,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477335781572231174,
        "text": "RT @ElectionWiz: Dr. Malone on the #GreatReset: \"They're proud of it. They don't hide it. This is the vision. This is a full-on globalist t\u2026",
        "created_at": "2022-01-01 17:47:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7080,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1477297983158894600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477198762116272129,
        "text": "RT @NicoleB21504706: Theres a few people that need to be reminded of this I think https://t.co/R6XnSHXZdo",
        "created_at": "2022-01-01 08:43:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6433,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476966733533564929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1477078803306455052,
        "text": "RT @PierreKory: Four things I learned treating patients and fighting for medical freedom in 2021 https://t.co/ZaT6yvmh9E",
        "created_at": "2022-01-01 00:46:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 665,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476946350365450241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476951567853051912,
        "text": "RT @Jan34733995: 31.12.2021 r. - Kolumbia.\n\nSam \u015brodek stolicy - Bogoty.\nTak \u017cyje rdzenna kolumbijska spo\u0142eczno\u015b\u0107 Embera.\n\n... by\u0142 taki cza\u2026",
        "created_at": "2021-12-31 16:21:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476948308845371394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476950858172665856,
        "text": "RT @BenignoVito: For all you dummies that voted for these elites, they never cared about you or the poor . Congratulations \ud83c\udf89 https://t.co/j\u2026",
        "created_at": "2021-12-31 16:18:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476949305428750339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476883683202244609,
        "text": "RT @redeemedrachel: I don\u2019t love the Lord enough. \ud83d\ude13 https://t.co/eGOClNt3Zm",
        "created_at": "2021-12-31 11:51:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 88,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476705576143003654,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476684370635276288,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A Polish priest celebrates his 68th priesthood anniversary and 92nd birthday. https://t.co/wMP1tZoYPU",
        "created_at": "2021-12-30 22:39:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 245,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476224454548090882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476632720918863878,
        "text": "RT @Lukewearechange: That\u2019s some major truth bombs by Robert Kennedy Jr https://t.co/rHehZKRdn4",
        "created_at": "2021-12-30 19:14:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1853,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474119530658111496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476626878219829260,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Priest saying Mass next to his sick grandfather. https://t.co/SLSqSJnstK",
        "created_at": "2021-12-30 18:50:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 145,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476617172612878346,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476625382526881796,
        "text": "RT @LibertyBlitz: A message from Dr. Robert Malone following Twitter erasing him and his message in order to hide pharmaceutical company an\u2026",
        "created_at": "2021-12-30 18:45:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476258487126482950,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476602326106398727,
        "text": "RT @TrumpWonUKnowIt: Couldn't agree more!! https://t.co/GyO5JEQzVj",
        "created_at": "2021-12-30 17:13:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475903771435835394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476601811473731590,
        "text": "RT @JackPosobiec: Are you paying attention yet?\n\nThe DOJ and Ghislaine Maxwell's lawyers have made a deal that her \u201clittle black book\u201d of c\u2026",
        "created_at": "2021-12-30 17:11:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8368,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476543970394189830,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476601695484399628,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: I have lost ALL REPECT FOR THE FBI AND OUR JUSTICE DEPT -",
        "created_at": "2021-12-30 17:10:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476592001277595650,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476601415040708611,
        "text": "RT @LincolnsBible: For YEARS now, only a handful of us have consistently warned against treating Ghislaine &amp; Jeffrey\u2019s crimes as acts feedi\u2026",
        "created_at": "2021-12-30 17:09:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2561,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476543107332132865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476596051511767040,
        "text": "RT @Aaron_Good_: The Ghislaine Maxwell trial really is a tripartite state spectacle.  Epstein, who \"belonged to intelligence,\" was pretty c\u2026",
        "created_at": "2021-12-30 16:48:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 115,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475863714985304072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476558679688323073,
        "text": "RT @lata8290: Tak w\u0142a\u015bnie wygl\u0105da\u0142o kiedy\u015b pranie w zimie \ud83d\ude09 https://t.co/tKyN1nAfN2",
        "created_at": "2021-12-30 14:19:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476549919821471745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476467000889290752,
        "text": "RT @thevivafrei: The prosecution in Ghislaine Maxwell\u2019s trial - lead by James Comey\u2019s daughter - wants you to believe that the sex traffick\u2026",
        "created_at": "2021-12-30 08:15:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2352,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476401754409426946,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476403382512504836,
        "text": "RT @Bishopoftyler: This is the attitude of a man of faith\u2026.. https://t.co/XdIcBquX07",
        "created_at": "2021-12-30 04:02:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 295,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476403058657705992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476196663052095491,
        "text": "RT @ElectionWiz: WATCH: Chinese lockdown rule breakers purportedly put in a truck that\u2019s normally used for pigs\n\n  https://t.co/DZJ2Q3Ff6W",
        "created_at": "2021-12-29 14:21:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 262,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476166206562443265,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476196095415967752,
        "text": "RT @mercola: When your social credit score hits zero the penalties are straight from a dystopian novel.",
        "created_at": "2021-12-29 14:19:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 269,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476180567347580938,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476195590384017414,
        "text": "RT @sz_piegza: Jedna z kurii odpowiedzia\u0142a na pozew ofiary ks.pedofila, \u017ce konieczne jest przebadanie skrzywdzonego na okoliczno\u015b\u0107 ustaleni\u2026",
        "created_at": "2021-12-29 14:17:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 754,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476140595957702664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476136086543998982,
        "text": "RT @leon_knabit: Mam zaszczyt podzi\u0119kowa\u0107 wszystkim, kt\u00f3rzy prze\u017cywali ze mn\u0105 radosne rocznice \u2013 26 grudnia 92 urodziny, 27 grudnia 68 lat\u2026",
        "created_at": "2021-12-29 10:20:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 195,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476134666558402561,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476135973255880705,
        "text": "RT @Cenckiewicz: Dlaczego podczas Vaticanum II nie pot\u0119piono komunizmu? Kulisy tajnego uk\u0142adu w Metz mi\u0119dzy Stolic\u0105 Apostolsk\u0105 a agentem KG\u2026",
        "created_at": "2021-12-29 10:20:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476135217199038465,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1476028705025757185,
        "text": "RT @cathponeill: Lmao https://t.co/rljQGPNpJ1",
        "created_at": "2021-12-29 03:14:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1476028461760360451,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475858962197135367,
        "text": "RT @SamPereira_: @michal_kolanko @donaldtusk Wiem, \u017ce masz do Tuska s\u0142abo\u015b\u0107 i w Twojej gazecie zosta\u0142em nazwany \u201eportugalskim uchod\u017ac\u0105\u201d, al\u2026",
        "created_at": "2021-12-28 15:59:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 210,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475842137619152900,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475858784073527296,
        "text": "RT @AnitaSchelde: Kazimierz Jachimek...lat 89...w wieku 15 lat aresztowany przez UB.\n\u201eGdzie,kurwo jest tw\u00f3j ojciec !? \u201d.\nTORTURY i dwukrotn\u2026",
        "created_at": "2021-12-28 15:58:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 199,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475853407579611140,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475804358264725504,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Zgony na Covid 19 w ca\u0142ym roku 2020 i zgony \u201epozosta\u0142e\u201d tylko w miesi\u0105cu grudniu 2020.\n\nPrzera\u017cajace \u2b07\ufe0f https://t.co/vFH\u2026",
        "created_at": "2021-12-28 12:22:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 219,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475794293063393283,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475597917348052999,
        "text": "RT @JackPosobiec: Senior Editor of the Atlantic says the dad saying Lets Go Brandon is an insurrectionist https://t.co/k4zfpeuuK5",
        "created_at": "2021-12-27 22:42:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 332,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475577412633169920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475314155334811650,
        "text": "RT @montiniski: When researchers found and spread the long exorcism of Pope Leo XIII in '84, it was so succesful that in '85 Ratzinger told\u2026",
        "created_at": "2021-12-27 03:54:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475221297265270787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475313234995470336,
        "text": "RT @BenignoVito: Millions of babies murdered because of this creature ! I wonder what she said before our Lord+? https://t.co/gQC5sdceG5",
        "created_at": "2021-12-27 03:50:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475302950058741762,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475231120417558532,
        "text": "RT @TianneAlbrow: @silviainsydney9 I went to emergency, after having chest pain for the 5th time since my first Pfizer. 1st night a numb fa\u2026",
        "created_at": "2021-12-26 22:24:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 144,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474948048396722179,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475230987751723011,
        "text": "RT @beginnercathol1: My wife gave me this for Christmas https://t.co/dYgzlPr2wV",
        "created_at": "2021-12-26 22:24:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474839071734312961,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475230779227578368,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Miracles do happen https://t.co/lpnm7BcdMR",
        "created_at": "2021-12-26 22:23:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 186,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475228805484609537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475191804312137733,
        "text": "RT @niezaleznapl: Czekaj\u0105c na szczepionk\u0119 firmy Novavax. Prof. Gut t\u0142umaczy, na czym polega jej wyj\u0105tkowo\u015b\u0107. Wi\u0119cej na https://t.co/elwAa96\u2026",
        "created_at": "2021-12-26 19:48:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475177096360206339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475191079595032577,
        "text": "RT @P_McCulloughMD: High viral loads with Delta and Omicron call for viricidal rinses in the nasal and oral cavities.  See new instructions\u2026",
        "created_at": "2021-12-26 19:45:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2206,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474493939478630404,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475190570259828745,
        "text": "RT @CatholicSat: A statue of Christ the Redeemer was destroyed by Hindu nationalists, outside a Catholic Church in northern India today, as\u2026",
        "created_at": "2021-12-26 19:43:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475171738501668872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475147465045200897,
        "text": "RT @oraetlabrador: very interesting!",
        "created_at": "2021-12-26 16:52:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475128054427103234,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1475146896578654217,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/S9I6AjJD4U\nS\u0142usznie, brawo!",
        "created_at": "2021-12-26 16:50:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1475130686117920781,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474857983901413377,
        "text": "RT @stillgray: Mask Karen wishes you a merry Christmas.  https://t.co/szYdvO9aSf",
        "created_at": "2021-12-25 21:41:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1177,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474606759146708992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474412329857126405,
        "text": "RT @JeffCassman: https://t.co/XWCViKoNYz",
        "created_at": "2021-12-24 16:11:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 53,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474400944930660352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474407924118216709,
        "text": "RT @realEmilyNewman: https://t.co/DIfQw3HI2O",
        "created_at": "2021-12-24 15:53:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1292,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474112405579915266,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474406967716237312,
        "text": "RT @Pius____: having a baby as a TLM parishioner\n\nhey we had a kid a couple days ago\nPriest: very good!\nWe want him baptized this week\nPrie\u2026",
        "created_at": "2021-12-24 15:49:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474402344628588547,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474404909651042310,
        "text": "RT @BenignoVito: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aamHLjS9I0",
        "created_at": "2021-12-24 15:41:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474402744588984322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474404261878550530,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: Hahaha, this is just too funny:  In speech to Curia, pope warns against worldly attachments, including in the liturgy.\u2026",
        "created_at": "2021-12-24 15:39:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474403490290143236,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474080460242309122,
        "text": "RT @FrDesposito: Very interesting article by Bp. Sanborn. Published years ago, now available on our website: https://t.co/42sbbl8fgV\n\n#Cath\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 18:12:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474072847324749828,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474077450728620032,
        "text": "RT @father_rmv: Today is the culminating O Antiphon, O Emmanuel (O God Is With Us). In previous antiphons our cry was directed to the Messi\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 18:00:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473977312777580546,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474077360957837313,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Dealing with idiots is exhausting.",
        "created_at": "2021-12-23 18:00:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474077070766620673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474053151456071683,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Yes, well, if the Holy Father were as hellbent on  cancelling pedophile priests as he is about cancelling traditional C\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 16:23:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474049658062360585,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474052635347103749,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Austria wprowadza godzin\u0119 policyjn\u0105 na Sylwestra\n\nhttps://t.co/2PnYkiHxi1",
        "created_at": "2021-12-23 16:21:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474051571591831559,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474052576685477895,
        "text": "RT @ChlodnyZolw: A\u017c zapomnia\u0142em, \u017ce prof. \u017berko kiedy\u015b (kiedy?) mnie zablokowa\u0142. A jednak Kto\u015b! #RadosneOdkrycia",
        "created_at": "2021-12-23 16:21:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474051947078508545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474022131906367490,
        "text": "RT @crislerwyo: Pfizer\u2019s ANTI-VIRAL pill is a protease inhibitor. Guess what. QUERCETIN is a protease inhibitor. SMH. Ppl will run out 2all\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 14:20:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1474018751326691335,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1474003829146411016,
        "text": "RT @StefekBurczymu7: Mordercy w granatowych mundurach, Opole pasa\u017c za brak maseczki https://t.co/adYwCXMgQV",
        "created_at": "2021-12-23 13:07:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 405,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473939115712393219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473998597129744384,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Szwedzki spos\u00f3b na pandemi\u0119 - paszport covidowy w mikrochipie. Wszczepiane no\u015bniki danych s\u0105 wielko\u015bci ziarnka ry\u017cu\n\n htt\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 12:47:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473936858262425602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473996272856190989,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Wzywam ponownie do debaty ! https://t.co/0v8oXdLfKV",
        "created_at": "2021-12-23 12:37:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 226,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473950894601478147,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473959637800075271,
        "text": "RT @Arachnidualny: Nie pozwalajcie si\u0119 zastrasza\u0107 w pracy. Szczepienia s\u0105 dobrowolne, choroba nie jest nadal wpisana na list\u0119 chor\u00f3b zaka\u017an\u2026",
        "created_at": "2021-12-23 10:12:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 123,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473957969519955970,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473750197742227464,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Cesarz Kaligula, ponosz\u0105cy wsp\u00f3\u0142odpowiedzialno\u015b\u0107 za tysi\u0105ce nadmiarowych zgon\u00f3w podpisa\u0142 edykt. Skutkiem edyktu b\u0119dzie odc\u2026",
        "created_at": "2021-12-22 20:20:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 71,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473749481124474882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473710060371066884,
        "text": "RT @MarcinPalade: .@a_niedzielski w #RozmowaRMF: \"Prawdopodobnie na koniec stycznia wejdziemy w V fal\u0119 pandemii\". A mo\u017cna jednym rzutem roz\u2026",
        "created_at": "2021-12-22 17:40:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473705684504043526,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473606222754590722,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Andrusiewicz: Certyfikat po szczepieniu b\u0119dzie wa\u017cny kr\u00f3cej\n\nhttps://t.co/CPC3aRDBZZ",
        "created_at": "2021-12-22 10:47:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473600072311005185,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473604934155317248,
        "text": "RT @SamnajT: Zachowuj si\u0119 tak wsz\u0119dzie.... https://t.co/uUAHBsgZO8",
        "created_at": "2021-12-22 10:42:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473604348613738498,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1473590638939709445,
        "text": "RT @CentralaRybna: G\u0142\u00f3wne objawy Omikrona to b\u00f3l g\u0142owy i zm\u0119czenie. Ma\u0142\u017conka kadrowego ma te objawy od co najmniej 30 lat.",
        "created_at": "2021-12-22 09:46:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1473393111678205960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472533475190312960,
        "text": "RT @MaciejRPawlicki: Gdy w 5 dni po szczepieniu nagle umiera zdrowe dziecko\u2026\u201ezgon czasowo zbie\u017cny ze szczepieniem bez powi\u0105zania ze szczepi\u2026",
        "created_at": "2021-12-19 11:45:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 736,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472437823735218177,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472407082343223298,
        "text": "RT @ShareZone5: so theres the muthafcuker tumour that was removed in a 6 hour operation. it was totally gone on MRI scans, GONE, after 3 Pf\u2026",
        "created_at": "2021-12-19 03:22:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 439,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471606024209580040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472181987435859972,
        "text": "RT @KsKneblewski: IX Posiedzenie Komisji \u015bledczej \u2013 lek. Tomasz Wo\u0142oszyn, MD https://t.co/f0hQczSGSf",
        "created_at": "2021-12-18 12:28:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472160275331616770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472171863531003904,
        "text": "RT @RepublikaTV: #\u015awiat | Ameryka\u0144skie Stowarzyszenie Pediatr\u00f3w: Pot\u0119piamy leki transp\u0142ciowe; to przemoc wobec dzieci.\n#w\u0142\u0105czprawd\u0119 #TVRepu\u2026",
        "created_at": "2021-12-18 11:48:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472148499173158913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472152874985656324,
        "text": "RT @a_hrechorowicz: Szwajcaria...tu si\u0119 oddycha.",
        "created_at": "2021-12-18 10:32:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 56,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472147144303943681,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1472149360184115204,
        "text": "RT @KrzysztofNowok: Panie Prezydencie @AndrzejDuda 20 milion\u00f3w Polak\u00f3w prosi Pana o podpis pod ustaw\u0105 #lexTVN. https://t.co/HXwifCemeJ",
        "created_at": "2021-12-18 10:18:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1472139911545425920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471963197074722822,
        "text": "RT @LeonardMould: Took the moderna second jab and have since found out I have a blood clot in my lungs, affecting my ability to talk, walk\u2026",
        "created_at": "2021-12-17 21:59:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6520,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471832735916376064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471084432597520387,
        "text": "RT @iktp_pl: Zmar\u0142 Ksi\u0105dz Pra\u0142at Stanis\u0142aw Pawlaczek - ikona dla wiernych wroc\u0142awskiego ruchu tradycyjnego, osoba niesamowicie ciep\u0142a i pog\u2026",
        "created_at": "2021-12-15 11:47:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471080276491132941,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471072212840976385,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Bp Jezierski: Wierni mog\u0105 odm\u00f3wi\u0107 wizyty kol\u0119dowej w przypadku niezaszczepienia ksi\u0119dza https://t.co/BMhOlNTK1j",
        "created_at": "2021-12-15 10:58:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471061076506820610,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471071018869420032,
        "text": "RT @dolan_bp: Today is Fr Romero\u2019s anniversary, a kind and sweet tempered man who has done a lot for souls in his 24 years as a priest. He\u2019\u2026",
        "created_at": "2021-12-15 10:53:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 36,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470787611308527624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471069904707092480,
        "text": "RT @freyas_house: Just called the pedi's office (youngest has ear infection) and on the recording it says \"if you're having a reaction to t\u2026",
        "created_at": "2021-12-15 10:49:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 863,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470556056224940034,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1471069528196993025,
        "text": "RT @philwes41789831: @LettingFocus https://t.co/rURUs8X3Zu",
        "created_at": "2021-12-15 10:48:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1471056724639588360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470908644569010182,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Strong words but important to ponder. It reminds us that Jesus was betrayed by one of His own apostles. Pray for me &amp; al\u2026",
        "created_at": "2021-12-15 00:08:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 344,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470889523978674176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470680959989301250,
        "text": "RT @3razyTAK: Min\u0119\u0142o 40 lat od wprowadzenia stanu wojennego i 27 od obalenia komuny a ci dwaj \u015bmiej\u0105 nam si\u0119 w twarz. https://t.co/Cpy00yPF\u2026",
        "created_at": "2021-12-14 09:03:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 295,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470437183710498823,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470680850450862087,
        "text": "RT @AaronSiriSG: The FDA is working with the post office to hold packages containing ivermectin. The FDA could better use its resources to,\u2026",
        "created_at": "2021-12-14 09:03:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6079,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470182424797609984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470606934449561600,
        "text": "RT @anneluty: \"When it comes to Covid-19 fact-checks, well is Facebook now saying that everything they do and everything they put up is onl\u2026",
        "created_at": "2021-12-14 04:09:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 118,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470599762416185348,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470311923048759296,
        "text": "RT @wPolityce_pl: WYWIAD @Tygodnik_Sieci. Anita Gargas: Skryty przyjaciel genera\u0142a. \"Kulisy powstawania III RP wci\u0105\u017c nie s\u0105 w pe\u0142ni znane\"\u2026",
        "created_at": "2021-12-13 08:37:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470310500437266434,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470311537994784768,
        "text": "RT @niezaleznapl: Premier Morawiecki przestrzega: Nie ma wi\u0119kszego zagro\u017cenia dla niepodleg\u0142o\u015bci ni\u017c niepami\u0119\u0107 o zniewoleniu. Wi\u0119cej na htt\u2026",
        "created_at": "2021-12-13 08:36:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470311287217442817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1470287718932520961,
        "text": "RT @father_rmv: In 1921, a bomb exploded on the altar beneath the image of Our Lady of Guadalupe. At the time the bomb was planted and deto\u2026",
        "created_at": "2021-12-13 07:01:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 98,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1470043350921359360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469255696118075398,
        "text": "RT @Cenckiewicz: Nie zapomn\u0119 jak kilku luminarzy z IPN (dw\u00f3ch z nich pracuje dalej) w dawnych czasach prze\u017cywa\u0142o, \u017ce b\u0119d\u0105 mieli spotkanie z\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 10:40:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469248724387905540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469255019518119938,
        "text": "RT @AnitaSchelde: 10 XII 1980r. &amp; 10 XII 1996r.\nLiterack\u0105 Nagrod\u0119 Nobla otrzymuj\u0105 :\nCzes\u0142aw \"gdyby mi dali spos\u00f3b,wysadzi\u0142bym ten kraj w po\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 10:37:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 334,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469251940588601348,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469254778429579267,
        "text": "RT @andrewbostom: \"Don't buy from the unvaxxed\"\n\nUnvaxxed join the ugly legacy of those deemed \"untermenschen\" in Germany",
        "created_at": "2021-12-10 10:36:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 175,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469253799583920130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469189246082854914,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: \"Obrzydliwe\", \"utopili Polsk\u0119 w k\u0142amstwie\". Komentarze po ujawnieniu nagra\u0144 Michnika z Jaruzelskim https://t.co/mTYErpSMGA",
        "created_at": "2021-12-10 06:16:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469187356842463232,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469115502559645699,
        "text": "RT @Cernovich: We learned nothing new during the Ghislane Maxwell trial. \n\nJames Comey\u2019s daughter made sure the Epstein documents seized wi\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 01:23:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7099,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469106830693462016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469114484480434180,
        "text": "RT @Cernovich: This is The Atlantic\u2019s spin as the Ghislane Maxwell trial continues. \n\nIs Steve Job\u2019s widow, who controls this outlet, prote\u2026",
        "created_at": "2021-12-10 01:19:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1469112022960726022,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1469068859877515272,
        "text": "@Carolin80951797 Please, pray for miss Krystyna. She takes care of my mom. She is an angel.",
        "created_at": "2021-12-09 22:18:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 3291848746,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468832160652091394,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468515601412870146,
        "text": "RT @GalahadofMalta: https://t.co/vZNNMJMIy8",
        "created_at": "2021-12-08 09:39:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468372295483678729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468514683132936193,
        "text": "RT @A_Zapalowski: Za miedz\u0105 szykuje si\u0119 nam destabilizacja, a w Polsce rz\u0105d doprowadza do dezintegracji s\u0142u\u017cb i wojska poprzez przymus szcz\u2026",
        "created_at": "2021-12-08 09:35:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468282340099117066,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468514619526320128,
        "text": "RT @PanasiukPiotr: Profesor Miros\u0142aw #Piotrowski jednoznacznie dowodzi, \u017ce w \u015bwietle obwi\u0105zuj\u0105cego prawa w Polsce i Unii Europejskiej zmusz\u2026",
        "created_at": "2021-12-08 09:35:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 389,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468248201278930952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468514290495754244,
        "text": "RT @KsJantczak: Wybaczcie prywat\u0119.\nDzisiaj moja Mama, Maria, obchodzi 80 urodziny i imieniny. Prosz\u0119 Was o modlitw\u0119 w jej intencji. Z g\u00f3ry\u2026",
        "created_at": "2021-12-08 09:34:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468498861438164992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468351454327058436,
        "text": "RT @SlawomirMentzen: Niekt\u00f3re pa\u0144stwa czy stany w USA wr\u00f3ci\u0142y ju\u017c do normalno\u015bci. \u017badne z nich w wyniku masowych szczepie\u0144. \n\nNa powr\u00f3t do\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 22:47:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 686,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468245354734931971,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468351089472905220,
        "text": "RT @Joanna_Czarna: Tak wi\u0119c od marca b\u0119d\u0119 bez pracy a moi Pacjenci bez opieki medycznej. \nMoi chorzy s\u0105 sparali\u017cowani, maj\u0105 odle\u017cyny, cewni\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 22:45:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1278,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468256432936173575,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468350503226597382,
        "text": "RT @kathleenlessma3: @FredSimonTLM Here is the protocol in case you don't have it.\n\nhttps://t.co/On3YdKBpI8",
        "created_at": "2021-12-07 22:43:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468327856069562374,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468289949833256968,
        "text": "RT @megami_shiawase: A federal judge has agreed with Attorney General Alan Wilson for the third time and blocked the vaccine requirement fo\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 18:42:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468278398128582659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1468172736363208710,
        "text": "RT @Arachnidualny: Zobaczycie, \u017ce za moment ubieg\u0142oroczni, bohaterscy lekarze walcz\u0105cy z nara\u017ceniem \u017cycia z pandemi\u0105, czy dzielni \u017co\u0142nierze\u2026",
        "created_at": "2021-12-07 10:57:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1468165831112769540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467948543398879240,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Dziennikarze\u2026\n\nW jakim celu potrzebne nam s\u0105, Ludziom, Media G\u0142\u00f3wnego Nurtu ? Programy sprzedaj\u0105ce reklamy. Gazety sprze\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 20:06:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467947847576395783,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467944948616110086,
        "text": "RT @Thewarning9: \"The truth is like a lion; \nyou don\u2019t have to defend it. \nLet it loose; \nit will defend itself.\"\n\nSaint Augustine https://\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 19:52:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467940986730987529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467933074528817153,
        "text": "RT @BrianOSheaSPI: Naomi Wolf to Fauci: Prepare for investigations when your \u2018friends\u2019 lose power https://t.co/BLH94ufRP2",
        "created_at": "2021-12-06 19:04:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 260,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467852584471957505,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467926102974865408,
        "text": "RT @Liziniewicz: To by\u0142a z\u0142ota era polskiego MSZ-etu. Z ministrem Sikorskim liczy\u0142 si\u0119 nawet \u015bw. Miko\u0142aj. https://t.co/aUimAhuOHg",
        "created_at": "2021-12-06 18:37:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467847295710515209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467924681718210562,
        "text": "RT @HicksonMaike: Unbelievable, and this in Germany: \"Unvaccinated unwelcome?\" The store now regrets this initiative, but how is this even\u2026",
        "created_at": "2021-12-06 18:31:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 54,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467876733076520960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467924618979778561,
        "text": "RT @Cernovich: lol",
        "created_at": "2021-12-06 18:31:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 216,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467920312545071107,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467697363531837442,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A beautiful Christmas tree has been unveiled in Warsaw, Poland. https://t.co/6IJpQb7UGc",
        "created_at": "2021-12-06 03:28:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467682142528614400,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467696779701456899,
        "text": "RT @ParentsHalton: \"Repent, for the Kingdom of Heaven is near.\" - John the Baptist https://t.co/y4qizySaTW",
        "created_at": "2021-12-06 03:25:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467560102030983173,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467641566470848519,
        "text": "RT @SKMorefield: This headline isn't from last month, it's from November 2020. Over A YEAR ago. https://t.co/u2JZT6CsOD",
        "created_at": "2021-12-05 23:46:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 511,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467609297496457235,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467639013129564160,
        "text": "RT @AJacksonTV: \ufffcBREAKING:  One of Florida\u2019s biggest hospital systems has ended all vaccine mandates\n\nAdvent Health will no longer require\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 23:36:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7536,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467497370862641153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467637513070288898,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: Angela Merkel to Trump \"I've experienced myself a part of Germany controlled by the Soviet Union\". Here she is in full C\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 23:30:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 908,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1017113488278343680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467637445286150150,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: Here's a picture of a young Angela Merkel in \"Freie Deutsche Jugend\" shirt\n\nFreie Deutsche Jugend (Free German Youth) wa\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 23:30:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 106,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1211882476127305728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467627274656698369,
        "text": "RT @HeckinGoodDogs: https://t.co/UY0TQEw8JB",
        "created_at": "2021-12-05 22:49:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467470064987394055,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467626175161905156,
        "text": "RT @Arachnidualny: Grecja\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Ateny. Podczas wizyty Papie\u017ca Franciszka w Arcybiskupstwie ortodoksyjny Papas wykrzykuje do niego: 'Papie\u017cu, je\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 22:45:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467625455792668673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467621606612742144,
        "text": "RT @ATschugguel: Update about the situation in #Austria regarding #vaccinemandates\nPlease share https://t.co/dTBRAk3V1r",
        "created_at": "2021-12-05 22:27:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 508,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467568369645887489,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467449066892181505,
        "text": "RT @EdwardPentin: Orthodox priest calls #PopeFrancis a heretic before being taken away by police as Francis arrives for a meeting with Gree\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 11:01:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 191,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467142643922653187,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467447406249844739,
        "text": "RT @Doctor_I_am_The: Just a thought. https://t.co/PvPB7Dyx9z",
        "created_at": "2021-12-05 10:55:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1985,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467252578702577665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467447039827095556,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: \u201cWhy did the bishop buy the Lodge?\u201d - https://t.co/MHm5FHAV8V",
        "created_at": "2021-12-05 10:53:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467319216583983105,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467443725550989313,
        "text": "RT @NurseClaire2: Highly suggest everyone acquire some nigella sativa/black seed oil for themselves.  It\u2019s a great substitute if you can\u2019t\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 10:40:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467359706029121542,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467443139929587713,
        "text": "RT @JasonMillerinDC: \ud83d\ude02Biden's top aide Ron Klain complains press coverage too negative\ud83d\ude02 https://t.co/v169F852Vm",
        "created_at": "2021-12-05 10:38:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 76,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467367860871831555,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1467438578347216898,
        "text": "RT @MrBartholo: Pono\u0107 najwi\u0119ksz\u0105 sztuczk\u0105 diab\u0142a by\u0142o przekonanie ludzi, \u017ce nie istnieje.\nWiecie co jest najwi\u0119ksza sztuczka UE? Przekonani\u2026",
        "created_at": "2021-12-05 10:19:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1467428065768886274,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466857451291090949,
        "text": "RT @PolskaPolicja: Chocia\u017c niekt\u00f3rzy polecaj\u0105 nasze us\u0142ugi zaskoczeni mi\u0142o ich wysokim poziomem, my sami \u017cyczymy bezpiecznego weekendu, bez\u2026",
        "created_at": "2021-12-03 19:50:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 68,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466830776016769033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466751335475339265,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u201e\u2026Proponujemy amantadyn\u0119 jako nowy, tani, \u0142atwo dost\u0119pny i skuteczny spos\u00f3b leczenia COVID-19\u201d \u2013 napisali naukowcy na \u0142a\u2026",
        "created_at": "2021-12-03 12:49:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 166,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466751075965362180,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1466740130874642441,
        "text": "RT @rnjenb: Shots have been mandated for years with ZERO LIABILITY.  ZERO.  Awake yet ?",
        "created_at": "2021-12-03 12:04:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1466736488578793474,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465467786906456072,
        "text": "RT @rtf_media: This is mutilation and perversion.  It screams to the heavens for justice.  Anyone who has EVER endorsed this type of abuse\u2026",
        "created_at": "2021-11-29 23:48:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465459299505823751,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465228402131091460,
        "text": "RT @JackPosobiec: Government wants you focused on the Delta and Omicron bc they know the Alpha and Omega will set you free",
        "created_at": "2021-11-29 07:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1795,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465216441318187010,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465227591711920129,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Lekarz \u015bcigany za leczenie. Rozmowa @JerzyKarwelis z dr W\u0142odzimierzem Bodnarem \nhttps://t.co/leyrFUhF6R",
        "created_at": "2021-11-29 07:54:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 23,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465225052320845830,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465085622847164419,
        "text": "RT @copone1dak: Umkn\u0105\u0142 mi ten fragment z Pani\u0105, kt\u00f3ra sprz\u0105ta.\n\"Ma pani wiadro. Prosz\u0119 umy\u0107 mnie to, bo ja  nie b\u0119d\u0119 za darmo robi\u0142a\" \ud83e\udd23 htt\u2026",
        "created_at": "2021-11-28 22:30:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 996,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464608217028255757,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465085308870049803,
        "text": "RT @GenKiszczak: W\u015br\u00f3d odlatuj\u0105cych z Bia\u0142orusi do Iraku nie widzimy kobiet, dzieci i wiernych kot\u00f3w. Pewnie wracaj\u0105 na piechot\u0119. https://t\u2026",
        "created_at": "2021-11-28 22:28:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 583,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464665480745127938,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1465077103070789644,
        "text": "RT @SamnajT: Francuzi nie wiedz\u0105 nawet jak wygl\u0105da Robert Lewandowski \ud83d\ude11 https://t.co/IubQFJyN5l",
        "created_at": "2021-11-28 21:56:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1465076163781566478,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464757414981423108,
        "text": "RT @RealCandaceO: Great news! Pfizer say that within 100 days it can rework their current vaccine to combat the new variant. So once you\u2019ve\u2026",
        "created_at": "2021-11-28 00:45:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18634,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464709753033179144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464757359977324547,
        "text": "RT @drsimonegold: Full story available here:\nhttps://t.co/oT0aDEAVHw\n#DoNotComply #AFLDS",
        "created_at": "2021-11-28 00:45:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 414,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464733535051210754,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464756708216131585,
        "text": "RT @RaheemKassam: Extraordinary. https://t.co/DdSYaqVjRg",
        "created_at": "2021-11-28 00:43:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4139,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464740850412441600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464720102146949120,
        "text": "RT @D_Tarczynski: Tak Lempart szanuje kobiety \ud83d\udc47 https://t.co/apRiIORnBl",
        "created_at": "2021-11-27 22:17:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 286,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464594845595488257,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464718053267189761,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u201e\u2026Kim jeste\u015bmy jako lekarze, je\u015bli nie mo\u017cemy stan\u0105\u0107 w obronie prawdy naukowej?\u2026\u201d\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
        "created_at": "2021-11-27 22:09:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464711440753905692,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464717896869982225,
        "text": "RT @KrzysztofKorze7: W mojej opinii starcie zwyczajnej kobiety \u017cyj\u0105cej uczciwie ze swojej ci\u0119\u017ckiej pracy z cwanymi nierobami utuczonymi bru\u2026",
        "created_at": "2021-11-27 22:08:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 462,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464693723372085252,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464291077058445317,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: He\u2019s full vaxxed, of course. But these vaccines are like vitamins\u2026.you have to take a lot of them. Eventually, I\u2019d like\u2026",
        "created_at": "2021-11-26 17:52:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464265378981416968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464288223820238849,
        "text": "RT @WTumanowicz: Pani sprz\u0105taj\u0105ca wyja\u015bnia Lempart. Powinni kaza\u0107 jej to zliza\u0107. https://t.co/AZt22XFJOe",
        "created_at": "2021-11-26 17:41:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 457,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464224210377711626,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464183735251877888,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u201eNie zamierzaj\u0105 publikowa\u0107 swoich wynik\u00f3w, obawiaj\u0105 si\u0119 utraty pieni\u0119dzy na badania\u201d\nDr Aseem Malhotra ujawnia, \u017ce badac\u2026",
        "created_at": "2021-11-26 10:46:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463991791896739845,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1464183239019581441,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \u201cI Am Decidedly &amp; Unapologetically Catholic.\" - Clarence Thomas ( US Supreme Court Justice) https://t.co/rtOHEyrNIg",
        "created_at": "2021-11-26 10:44:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 110,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1464171213136154628,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463494709230419974,
        "text": "RT @Lauren_Southern: I've compiled the Tale of Kyle Rittenhouse using entirely verified twitter counts... it's something special....\n\nWATCH\u2026",
        "created_at": "2021-11-24 13:08:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2274,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463203103943970821,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463494591039082500,
        "text": "RT @SaoMc2: A collection of clips from the protests around the world yesterday. https://t.co/Sj0ZTuF0Uu",
        "created_at": "2021-11-24 13:07:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1853,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462359657117364228,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463492651035021318,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Rejoice in Truth! Truth has no boundaries. It is not one thing here &amp; another thing there. It is not one thing for me &amp;\u2026",
        "created_at": "2021-11-24 13:00:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 204,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463488601338097670,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463492136645574665,
        "text": "RT @mercola: Pay attention to what the bankers are saying and think about digital currencies paired with digital passports.",
        "created_at": "2021-11-24 12:58:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 265,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463489646814543879,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463319340078571522,
        "text": "RT @AWokeZombie: Climate change is so bad, the speaker of the house is buying oceanfront property for 25 mil.",
        "created_at": "2021-11-24 01:31:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463313437476413442,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463318961785905152,
        "text": "RT @PierreKory: Badass judge. Wish we had hundreds more like him.",
        "created_at": "2021-11-24 01:30:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2830,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463316480775368706,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463318862989086726,
        "text": "RT @dog_feelings: this week. it is important to remember what you are thankful for. i am thankful for\n\n6. the human\n1. my stuffed fren seba\u2026",
        "created_at": "2021-11-24 01:29:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5174,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463316634462945284,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463318805225119746,
        "text": "RT @JerseyRizzo: Anybody who complies with Phil Murphy is a fool.",
        "created_at": "2021-11-24 01:29:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463300800940331016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463318667303821312,
        "text": "RT @newsmax: General Motors, Ford, and Chrysler have announced they will back off on vaccine mandates for thousands of employees. https://t\u2026",
        "created_at": "2021-11-24 01:28:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1083,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463318068856115206,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1463127885192081423,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Jesus forgive me for being a weak bishop &amp; failing to speak more boldly &amp; lovingly to President Biden who promotes the s\u2026",
        "created_at": "2021-11-23 12:50:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 682,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1463114109298352135,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462949154158780416,
        "text": "RT @andrewbostom: \"[C]ombinations of 2 over-the-counter compounds, with well characterized safety profiles, have synergistic effects on inh\u2026",
        "created_at": "2021-11-23 01:00:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462933795204698113,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462949016333914112,
        "text": "RT @evildogz: @stessewsen https://t.co/F0xmmQ7ior",
        "created_at": "2021-11-23 01:00:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462664020087955459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462909843610681346,
        "text": "RT @MythinformedMKE: Here is Kamala Harris visiting the career criminal Jacob Blake and his family in Kenosha at the hospital.\n\nThere are m\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 22:24:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1539,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462880488960536579,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462909544489754642,
        "text": "RT @Arachnidualny: Dr Sucharit Bhakdi, znany, emerytowany mikrobiolog tajsko-niemieckiego pochodzenia, opisuje co jego zdaniem dzieje si\u0119 w\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 22:23:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 73,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462908362274840581,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462817052805189634,
        "text": "RT @matthewstoller: Everyone should congratulate former President and current internet influencer Barack Obama for receiving a $100 million\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 16:15:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 425,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462778631013416965,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462769426642702342,
        "text": "RT @BenignoVito: I\u2019d rather go hunting with Kyle Rittenhouse than make a movie with Alec Baldwin. https://t.co/7pzoZpc8Qx",
        "created_at": "2021-11-22 13:06:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462762247818780673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462602703876591619,
        "text": "RT @GeorgePapa19: Surely a coincidence that Biden pulled us out of Afghanistan, which has $2 trillion in rare earth minerals, opening the d\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 02:03:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4353,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462534932853518339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462602448246349834,
        "text": "RT @Sachinettiyil: This is the eight-month-old boy  Milosz for whose surgery Polish Olympic silver medalist Maria Andrejczyk, who is also a\u2026",
        "created_at": "2021-11-22 02:02:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 191,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462592444717961221,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462599654391046144,
        "text": "RT @NurseClaire2: Disseminate widely",
        "created_at": "2021-11-22 01:51:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462560983851966468,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462567114301128707,
        "text": "RT @greg73017: @SebGorka Don\u2019t forget the fake sympathy collar. https://t.co/64KnirYm2o",
        "created_at": "2021-11-21 23:42:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462541149822853122,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462205510799790084,
        "text": "RT @polskifrfr: #JutroNiedziela\n\u015aw. Augustyn m\u00f3wi\u0142, \u017ce je\u015bli B\u00f3g jest na pierwszym miejscu, to wszystko jest na w\u0142a\u015bciwym miejscu. Czyli, j\u2026",
        "created_at": "2021-11-20 23:45:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462163908152774673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462205432659943425,
        "text": "RT @Arachnidualny: Wszyscy \u015bledz\u0105 proces Kylea Rittenhousa, kt\u00f3rego wynik, bez wzgl\u0119du na opcj\u0119, jeszcze bardziej podzieli spo\u0142ecze\u0144stwo. W\u2026",
        "created_at": "2021-11-20 23:45:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462179352490266630,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462202728936095744,
        "text": "RT @newsmax: \"I don't think Senator Kennedy has anything to apologize for, this is the process. You don't like the process, don't submit yo\u2026",
        "created_at": "2021-11-20 23:34:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1020,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462183834691284997,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462202094576979968,
        "text": "RT @DonaldJTrumpJr: Have a great weekend folks. https://t.co/g1xjKBqoZ1",
        "created_at": "2021-11-20 23:32:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16536,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462029301289824259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462201759217164288,
        "text": "RT @Mollypup2: YASSSS.....\ud83e\udd11\ud83e\udd11\ud83e\udd11 https://t.co/vMj0fRhDFs",
        "created_at": "2021-11-20 23:30:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462193976291831811,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462201476483272708,
        "text": "RT @NeverSleever: Bombshell: Arizona Sheriff Hathaway @JamesDavidHath1 \n\nExposes AZ Governor @dougducey &amp; The Strings Attached To The Feder\u2026",
        "created_at": "2021-11-20 23:29:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1048,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462138753691144192,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462018724978900996,
        "text": "RT @TomaszLysiak: Le\u015bna \u017cyczy Dobrej Soboty i przedstawia plan na dzisiaj - trzyma\u0107 dywan, \u017ceby nie uciek\u0142. https://t.co/476BQ1aAQG",
        "created_at": "2021-11-20 11:23:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462007801430126598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1462015891038687240,
        "text": "RT @TygodnikTVP: Szokuj\u0105ca diagnoza psychologa: \"Bycie \u201etrans\u201d to w\u015br\u00f3d dzisiejszych nastolatek zjawisko podobne do anoreksji: brak akcepta\u2026",
        "created_at": "2021-11-20 11:12:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 33,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1462000266912358401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461769422541139975,
        "text": "RT @Cernovich: Incitement of violence \ud83d\udc47",
        "created_at": "2021-11-19 18:52:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 592,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461768987004571650,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461739457116311562,
        "text": "RT @visegrad24: Dear soldiers. \n\nPlease do not feed our dog Leon. \n\nHe asks very nicely, but don\u2019t be fooled. \n\nHE IS NOT HUNGRY. \n\nRegards\u2026",
        "created_at": "2021-11-19 16:53:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461652465900826625,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461734664641646593,
        "text": "RT @NurseClaire2: Fantastic paper!!    But I\u2019ll be shocked if it ever gets published.  \n\nHave these meds available to treat at home \n\nhttps\u2026",
        "created_at": "2021-11-19 16:34:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461539542733840388,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461645154121654274,
        "text": "RT @NeverSleever: Wow! @RonDeSantisFL Is On \ud83d\udd25 Today! Watch This... \ud83d\udc47 https://t.co/uGruZWWdmd",
        "created_at": "2021-11-19 10:38:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 313,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461406110968160256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461644498778398732,
        "text": "RT @LionelMedia: If I told you this did not make me laugh and smile I would be lying. https://t.co/WaO4XTYHsP",
        "created_at": "2021-11-19 10:36:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461406739891470344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461643721850642438,
        "text": "RT @IP4PI: Please like and retweet this a million times. Twitter is suspending independent thinking physicians for debating alternate posit\u2026",
        "created_at": "2021-11-19 10:33:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461339418418196484,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461641593581182984,
        "text": "RT @ManiekBury85: Kto wymy\u015bli\u0142, by pracodawcy mogli sprawdza\u0107 certyf. kowidowe? Wiceprzewodnicz\u0105cy rady Federacji Przedsi\u0119biorc\u00f3w Polskich\u2026",
        "created_at": "2021-11-19 10:24:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 356,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461247455127871488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461159819298193416,
        "text": "RT @LindaGrimshaw7: https://t.co/KNhV4g09Pc",
        "created_at": "2021-11-18 02:30:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2346,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461014792534118402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461139544573681665,
        "text": "RT @PierreKory: https://t.co/CQGdE6GTYy",
        "created_at": "2021-11-18 01:09:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 923,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461096016409763842,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461137296879718405,
        "text": "RT @visegrad24: Can we get a \u201cThank you, Poland\u201d for every one of this illegal migrants \u201cF*ck you, Poland\u201d? \n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n https://t.co/nOnOVavQ7S",
        "created_at": "2021-11-18 01:00:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 501,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461104759402864642,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461137016796626944,
        "text": "RT @rnjenb: Let\u2019s GO Brandon https://t.co/qqQFDs2wr1",
        "created_at": "2021-11-18 00:59:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461106141056978951,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461136603913588738,
        "text": "RT @GotfrydKarol: This week everyone in Poland is on a crash course in global media games https://t.co/IFKtYxb1Es",
        "created_at": "2021-11-18 00:58:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 589,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1460917474954780673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461136111976255488,
        "text": "RT @pburdzy: Serious note: there\u2019s a probability that you can read about it in New York Times, \u2018cause one of these 3 photojournos is NYT st\u2026",
        "created_at": "2021-11-18 00:56:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461109561461555205,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461135375091572748,
        "text": "RT @RobertKennedyJr: In an opinion piece in Newsweek, journalist + political commentator Lisa Boothe outlined the reasons she won\u2019t get the\u2026",
        "created_at": "2021-11-18 00:53:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 743,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461112916908904452,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461135255453249549,
        "text": "RT @Cernovich: Communist is a thief. Surprising. https://t.co/qNRqrZc31B",
        "created_at": "2021-11-18 00:52:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 623,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461113144869326853,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461134593172680713,
        "text": "RT @RoninPoland: Adolf (Adi) Dassler, za\u0142o\u017cyciel popularnej na ca\u0142ym \u015bwiecie firmy #Adidas, w 1954 r. Ciekawostk\u0105 jest, \u017ce w wyniku konflik\u2026",
        "created_at": "2021-11-18 00:50:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461115176019759104,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461133929486897155,
        "text": "RT @irondoctorDC: What could go wrong?",
        "created_at": "2021-11-18 00:47:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461110810449793026,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1461133783856553984,
        "text": "RT @visegrad24: The Polish border is being guarded by the 18th Mechanised Division, and their new friend, \u201cSpot\u201d.\n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/lKTI4g87\u2026",
        "created_at": "2021-11-18 00:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1461117917492396039,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1460341969218068484,
        "text": "RT @greg_price11: Spot the difference https://t.co/5RSFIqMT31",
        "created_at": "2021-11-15 20:20:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6867,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1460339813945683974,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1460336284535341058,
        "text": "RT @cjscalia: Totally nuts\u2014wait until after Thanksgiving to wear your Covid Christmas snow globe mask!",
        "created_at": "2021-11-15 19:57:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1460334847956762627,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459916854990979072,
        "text": "RT @drsimonegold: WOW: Lancet study proves the shot does not prevent transmission. \n\n\u201cfully vaccinated individuals with breakthrough infect\u2026",
        "created_at": "2021-11-14 16:11:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459914949837430791,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459916695137656837,
        "text": "RT @bronxilla: @CatholicSat @ProtecttheFaith I can't go to mass anymore because the priest always says something weird or even heretical.",
        "created_at": "2021-11-14 16:10:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459915298505699337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459319781589458945,
        "text": "RT @newsmax: 'Comparing Biden and Trump on the world stage': When you see the 45th and 46th presidents' comments side by side, it's really\u2026",
        "created_at": "2021-11-13 00:38:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 404,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459315077056811009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459283560297373702,
        "text": "RT @Bishopoftyler: John 14:15 \u201cif you love me keep my commandments\u201d the greatest expression of our love for the Lord is to receive His Body\u2026",
        "created_at": "2021-11-12 22:14:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458999956266696704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459281912929865729,
        "text": "RT @Sachinettiyil: During the funeral of an aborted baby in New Orleans, a Catholic priest blesses the baby. https://t.co/lxjArCht7u",
        "created_at": "2021-11-12 22:08:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 362,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459275056953970691,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459281450293936135,
        "text": "RT @ggreenwald: An absolute joke and a disgrace: https://t.co/plBGC26WyM",
        "created_at": "2021-11-12 22:06:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 355,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459263199774232578,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459281404462780425,
        "text": "RT @ggreenwald: https://t.co/dd377rEOFG",
        "created_at": "2021-11-12 22:06:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1330,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1459262819493371914,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459074132788887589,
        "text": "RT @AgaHerrmann: Jest specjalne miejsce w piekle dla matek ograniczaj\u0105cych po rozej\u015bciu kontakt z ojcem i jego rodzin\u0105, obra\u017caj\u0105cych go i j\u2026",
        "created_at": "2021-11-12 08:22:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458848132725461003,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1459072682339799043,
        "text": "RT @D_Tarczynski: TVN i elektorat PO opisany szczerze w chwili s\u0142abo\u015bci\u2026 \n\nKurdowska-Szatanowska nie lubi tego. Lis zaciska z\u0119by, a Weglarc\u2026",
        "created_at": "2021-11-12 08:16:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 862,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458946994475470853,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458953808520822786,
        "text": "RT @BannedMD: Peter Doshi, PhD., editor of the BMJ and a professor of Pharmaceutical Health Services Research at the University of Maryland\u2026",
        "created_at": "2021-11-12 00:24:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458844337878544394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458906709695602694,
        "text": "RT @pnjaban: BREAKING! The federal court has just ordered the DOJ to STOP extracting data from our client, journalist James O\u2019Keefe\u2019s phone\u2026",
        "created_at": "2021-11-11 21:17:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5946,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458904181540995079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458891390692249605,
        "text": "RT @JackPosobiec: Media is trying to cover up that Biden said what he said! https://t.co/VLmrYG8yMe",
        "created_at": "2021-11-11 20:16:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9517,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458885394922196996,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458461191479742478,
        "text": "RT @OnePeterFive: There\u2019s plenty of Catacombs available in Rome right? Back to the tombs of the Martyrs\u2026",
        "created_at": "2021-11-10 15:46:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458458082569342978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458460762800807936,
        "text": "RT @BatugWojciech: Przedstawiciel Watykanu abp.Gallagher, przebywaj\u0105c z wizyt\u0105 w Moskwie przemilcza\u0142 udzia\u0142 \u0141ukaszenki w konflikcie z Polsk\u2026",
        "created_at": "2021-11-10 15:45:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458369026841841666,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458063751672967185,
        "text": "RT @johncardillo: The detectives in the Rittenhouse case embarrassed themselves. \n\nThey fucked this entire case up charging an innocent kid\u2026",
        "created_at": "2021-11-09 13:27:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1363,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458049509817192448,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458063678159343625,
        "text": "RT @D_Tarczynski: Bieda i g\u0142\u00f3d!\n\nDlatego cyk, zarzucamy podr\u00f3bki (albo orygina\u0142y) Louis Vuitton aby z klas\u0105 obserwowa\u0107 jak nasi m\u0119\u017cczy\u017ani r\u2026",
        "created_at": "2021-11-09 13:27:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458057479208775683,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458059069357441029,
        "text": "RT @BernardKerik: WATCH: Prosecution Appears to Fall Apart as Rittenhouse 'Victim' Admits He Pulled Gun First https://t.co/9nxyPuXZYq",
        "created_at": "2021-11-09 13:09:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 129,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458058826918383621,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458042782925434881,
        "text": "RT @rnjenb: All true facts   SPOT ON.  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "created_at": "2021-11-09 12:04:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458032745737764865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458042435238510597,
        "text": "@tomaszdidymos @RowinskaEwa @Abp_Gadecki Amen",
        "created_at": "2021-11-09 12:03:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 73921880,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458026158100996101,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458042280884023296,
        "text": "RT @tomaszdidymos: Czy mo\u017cemy liczy\u0107, \u017ce przewodnicz\u0105cy @Abp_Gadecki  zarz\u0105dzi modlitwy za Polsk\u0119? Za \u017co\u0142nierzy Wojska Polskiego, funkcjona\u2026",
        "created_at": "2021-11-09 12:02:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 119,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458026158100996101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458041592980385797,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/W6QZmEe599",
        "created_at": "2021-11-09 11:59:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458037538225106949,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458041110014595073,
        "text": "RT @TheycallmeDocG: Instilled, shit-for-brains, ass-hat, puppet brought to you by the Deep State. https://t.co/4zzO0tpQyj",
        "created_at": "2021-11-09 11:57:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458038681923633164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458041055484469249,
        "text": "RT @Kryhor: Gdyby Gazeta Wyborcza wychodzi\u0142a w 1939 roku. https://t.co/iRuQZ8LX43",
        "created_at": "2021-11-09 11:57:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 231,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457956181016711168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458040748922789888,
        "text": "RT @NeverSleever: We Are All Renegades Now... #ResistCovid1984 https://t.co/OBr51Fs8NN",
        "created_at": "2021-11-09 11:56:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 298,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457771758979665928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458036016644755459,
        "text": "RT @Janusz1967: Ciekawe, \u017ce najbardziej spiskowe teorie g\u0142osz\u0105 ci, kt\u00f3rzy teoretycznie odrzucaj\u0105 spiskowe teorie.",
        "created_at": "2021-11-09 11:37:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457994349485121540,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458035653606789122,
        "text": "RT @SamnajT: https://t.co/5Xul953wAp",
        "created_at": "2021-11-09 11:36:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458016356075462658,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458031949537333249,
        "text": "RT @tvp_info: #Holandia: Resort zdrowia wyrzuca maseczki i r\u0119kawice o warto\u015bci 300 mln euro\n#wieszwi\u0119cej https://t.co/SUfDU6BkVv",
        "created_at": "2021-11-09 11:21:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458025815262830595,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458031530064891909,
        "text": "RT @SamnajT: Prezydent Korei Po\u0142udniowej Moon Jae-in ze swoj\u0105 \"broni\u0105\". \u271d\ufe0f https://t.co/zciBzkiUuq",
        "created_at": "2021-11-09 11:19:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1458027258648702977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458029419185025027,
        "text": "RT @2021Freedom1776: @RWMaloneMD Gov. Newsom Injured by Moderna Booster Shot, Source Tells The Defender. https://t.co/xX4MAFnCQE",
        "created_at": "2021-11-09 11:11:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1199,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457858778972446728,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458029201672581122,
        "text": "RT @jacobkschneider: The man is a true national treasure https://t.co/uTxg7cW5Kd",
        "created_at": "2021-11-09 11:10:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 622,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457040530836164617,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458028574229815299,
        "text": "RT @Cernovich: Gavin Newsom flaked on a huge international summit that he confirmed to attend because of \u201cfamily obligations.\u201d \n\n https://t\u2026",
        "created_at": "2021-11-09 11:07:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457875495006081028,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1458027520733990912,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Governor Newsom is following the science\u2026which is why he hasn\u2019t been seen in days.",
        "created_at": "2021-11-09 11:03:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457876756652826629,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457542116213731328,
        "text": "RT @MattGaspers: Prayer for the #HolySouls in #Purgatory given by Our Lord (according to a pious tradition) to St. Gertrude the Great (feas\u2026",
        "created_at": "2021-11-08 02:54:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457539076794503170,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457439325252116499,
        "text": "RT @tvp_info: Feministki rozrzuca\u0142y ulotki w \u015bwi\u0105tyni\n#wieszwi\u0119cej\nhttps://t.co/AfmYHjS1l5",
        "created_at": "2021-11-07 20:06:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457288718855852035,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457257756637995011,
        "text": "RT @TomaszLysiak: Dobrej Niedzieli! Buona Domenica!\n\n(Mk12, 38-39)\nJezus nauczaj\u0105c m\u00f3wi\u0142 do zgromadzonych: \"Strze\u017ccie si\u0119 uczonych w Pi\u015bmie\u2026",
        "created_at": "2021-11-07 08:04:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457236211542761479,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457256156443906053,
        "text": "RT @marcinwilk77: @DoRzeczy_pl Wie co m\u00f3wi https://t.co/AjE9UWUE7e",
        "created_at": "2021-11-07 07:58:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457083027604000774,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457254490281758725,
        "text": "@Magdale19681151 Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119. Przechodz\u0119 te\u017c przez etap gdzie stajesz si\u0119 rodzicem swoich rodzic\u00f3w. Tylko \u017ce ocean nas dzieli. Geograficznie i emocjonalnie. Ka\u017cdy nosi sw\u00f3j krzy\u017c na tym \u015bwiecie. Wszystkiego dobrego.",
        "created_at": "2021-11-07 07:51:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 3,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1079166295646572544,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457246844241727494,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1457253250013532161,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: #USA: Zwrot ws. szczepie\u0144. S\u0105d blokuje obowi\u0105zek szczepie\u0144 #COVID19 dla pracownik\u00f3w du\u017cych firm\n\nhttps://t.co/IX3iLqQEVu",
        "created_at": "2021-11-07 07:47:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 121,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1457249728043814913,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456923032413523972,
        "text": "RT @GenKiszczak: Zosta\u0142a potwierdzona autentyczno\u015b\u0107 pami\u0119tnika Ashley Biden, w kt\u00f3rym pisze, \u017ce ojciec bra\u0142 z ni\u0105 niestosowne k\u0105piele. \n\nFB\u2026",
        "created_at": "2021-11-06 09:54:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 151,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456884022597111810,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456922871951990791,
        "text": "RT @AKaplon: Kiedy w ub. roku NationalFile opublikowa\u0142 dziennik latoro\u015bli Bidena- jego c\u00f3rki Ashley, klan Biden\u00f3w najpierw nabra\u0142 wody w us\u2026",
        "created_at": "2021-11-06 09:54:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456745786625118216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456822955535654918,
        "text": "RT @InfinityHealth8: In a couple years maybe we can get #FCC to terminate @NPR license to broadcast or to defund them.",
        "created_at": "2021-11-06 03:17:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456786502718001153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456685693162426370,
        "text": "RT @Majesticstar5: How can NJ flip 11 house seats red yet lose Govs race??",
        "created_at": "2021-11-05 18:11:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3880,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456290226482171908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1456262839128125445,
        "text": "RT @ScottAdamsSays: I support giving one Hunter Biden painting, worth $450K apiece, to every immigrant separated from their family at the b\u2026",
        "created_at": "2021-11-04 14:11:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4760,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1456250787600887808,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455986349857771522,
        "text": "RT @dockaurG: Breaking: Quebec drops vac mandate for healthcare workers after pushing deadline multiple times\n\nQC Health Ministry said loss\u2026",
        "created_at": "2021-11-03 19:52:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1151,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455985357787381761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455884892177420288,
        "text": "@JackPosobiec They should be there since at least yesterday. If not sooner, given the early voting option.",
        "created_at": "2021-11-03 13:09:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 592730371,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455883439299874816,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455884674606174212,
        "text": "RT @JackPosobiec: Are RNC lawyers being deployed to New Jersey?",
        "created_at": "2021-11-03 13:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5006,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455883439299874816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455156931203579910,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/Pj2TWi6BVU",
        "created_at": "2021-11-01 12:57:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455152286980837376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455156311893716999,
        "text": "RT @annbauerwriter: U.S. Govt Official Messaging:\n\nWe were wrong about witches, Manifest Destiny, slavery, Japanese internment, sugar, tran\u2026",
        "created_at": "2021-11-01 12:54:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 751,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447616555202842633,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1455156129957306377,
        "text": "RT @mercola: The CDC is promoting two new studies showing the vaccine is 5X better than natural immunity and lower all causes of death incl\u2026",
        "created_at": "2021-11-01 12:53:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 339,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1455155282494083076,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454901377512132609,
        "text": "RT @joshdcaplan: DALLAS (AP) \u2014 American Airlines has canceled more than 1,600 flights over the past three days, citing blustery conditions\u2026",
        "created_at": "2021-10-31 20:01:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1454885029969006593,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454828076349722624,
        "text": "RT @rnjenb: We walked into rooms ... not knowing what to expects. But we did it ANYWAY.  \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f TRUE HERO",
        "created_at": "2021-10-31 15:10:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1454824626421477378,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454827301502337027,
        "text": "RT @drsimonegold: How many people have taken ivermectin or hydroxychloroquine for Covid-19 within the first 72 hours of symptoms and did no\u2026",
        "created_at": "2021-10-31 15:07:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5249,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1454339862237155334,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454458694943617031,
        "text": "RT @KrzysztofNowok: Twoje @donaldtusk k\u0142amstwo ma takie kr\u00f3tkie n\u00f3\u017cki jak Trzaskowski. \ud83d\ude0e Pozdrawiam sobotnio ru-sku. https://t.co/oLJSAlC3Px",
        "created_at": "2021-10-30 14:42:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1454457771227758599,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1454021164276273154,
        "text": "RT @leon_knabit: +Pok\u00f3j Wam,\nNast\u0105pi\u0142 u mnie nag\u0142y przyp\u0142yw s\u0142abo\u015bci. Obecnie przebywam w Szpitalu Specjalistycznym im. Stefana \u017beromskiego\u2026",
        "created_at": "2021-10-29 09:43:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 337,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1454011776610222085,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1453274201897439233,
        "text": "RT @GalG____: We will translate this important interview with Prof. Tzvika Granot\n\u2018No one knows what will happen to the children, the clini\u2026",
        "created_at": "2021-10-27 08:15:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 132,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1453005921286766601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1453013507813818371,
        "text": "RT @JackPosobiec: The CCP ruined Richard Gere's career after he spoke out against Tibet. They refuse to finance any film starring him. Now\u2026",
        "created_at": "2021-10-26 14:59:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3833,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452827179662852101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452979924948721667,
        "text": "RT @SebGorka: \u201cReligion of Peace.\u201d",
        "created_at": "2021-10-26 12:46:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 128,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452978587288719364,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452682152928325632,
        "text": "RT @Jules31415: #ArrestFauci https://t.co/hLFcOGLetJ",
        "created_at": "2021-10-25 17:03:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 375,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452248124387467264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452570006684905472,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/jpLQTIQIUh",
        "created_at": "2021-10-25 09:37:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452455645274333189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452568481136840717,
        "text": "RT @BenignoVito: \u201cThe secret of happiness is to live moment by moment and to thank God for all that He, in His goodness, sends to us day af\u2026",
        "created_at": "2021-10-25 09:31:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452460029513244676,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452462062416941060,
        "text": "RT @ProjectVirginia: Meanwhile, in Arlington... https://t.co/xFll3qoCQC",
        "created_at": "2021-10-25 02:28:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 980,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1452299392300593167,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1452461790097559558,
        "text": "RT @RichardHanania: Underrated reason affirmative action continues to exist: white elites are also to a large extent beneficiaries of an af\u2026",
        "created_at": "2021-10-25 02:27:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 110,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451902428740153345,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451855180115415048,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: https://t.co/BBCVt42X83 https://t.co/jU3URInktj",
        "created_at": "2021-10-23 10:17:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 84,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451854115592679424,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451631175202754565,
        "text": "RT @GovRonDeSantis: Thank you for the outpouring of support for Casey! We\u2019re humbled by the prayers and kind words from across Florida and\u2026",
        "created_at": "2021-10-22 19:26:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4373,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451533810005385276,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451630221040435202,
        "text": "RT @visegrad24: A priest holds a field mass for a newly created formation of volunteer soldiers on Poland\u2019s eastern border, which has recen\u2026",
        "created_at": "2021-10-22 19:23:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 291,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451629935412629509,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451584742068002836,
        "text": "RT @tvp_info: Czy @EPPGroup odniesie si\u0119 do zdj\u0119\u0107 unijnych lider\u00f3w z Putinem?\n#wieszwi\u0119cej\nhttps://t.co/mWmeYuf7TH",
        "created_at": "2021-10-22 16:22:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 22,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451582546031124512,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451523059060514845,
        "text": "RT @SebGorka: And pull the trigger?",
        "created_at": "2021-10-22 12:17:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 110,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451520638955446272,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451521156159361139,
        "text": "RT @rnjenb: If anyone experiences medical segregation or discrimination from any health care professional, take action.  Call their board a\u2026",
        "created_at": "2021-10-22 12:09:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451520878253072384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451334658776576002,
        "text": "RT @Rosemary100: Are your generic meds on one of 100 cargo ships in supply chain fiasco off California? If temp/humidity not correct could\u2026",
        "created_at": "2021-10-21 23:48:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451329390567100420,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451334325207773187,
        "text": "RT @ANT159694954: MORE PAPERS SERVED https://t.co/XSBE6lIzUo",
        "created_at": "2021-10-21 23:47:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2010,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450936507221614598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1451295245002592259,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: Apparently they don\u2019t test teachers for drugs or mental illness. Wouldn\u2019t this be considered offensive to Native Americans?",
        "created_at": "2021-10-21 21:12:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1451290593154437141,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450934020410314752,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: Francis on Oct. 13: \u201cIf we were to speak of faith as we did in previous centuries, we would run the risk of no longer b\u2026",
        "created_at": "2021-10-20 21:16:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450928676472770563,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450642162694168579,
        "text": "RT @Charlie3593: #CDCBigPharma has bought and destroyed every protection.",
        "created_at": "2021-10-20 01:56:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450633702803922947,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450459084512276483,
        "text": "RT @JamesTodaroMD: it\u2019s always important to lower expectations in socialism https://t.co/jF9AN2VEWz",
        "created_at": "2021-10-19 13:49:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450456805310664712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450423285720756230,
        "text": "RT @adamMatthew: He was correct, again. https://t.co/IxLKvjockk",
        "created_at": "2021-10-19 11:27:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1304,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450417167476867073,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450409058024972289,
        "text": "RT @DrNoMask: \"I've had no help\"\n#stoptheshot https://t.co/9hMptywLlv",
        "created_at": "2021-10-19 10:30:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450136087746203649,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450406119759810562,
        "text": "RT @Ewa37316565: Bali si\u0119 go. Bali si\u0119 bardziej ni\u017c on ich. Wi\u0119c zaciskali p\u0119tl\u0119, w\u0142adcy PRL-u, genera\u0142owie Wojciech Jaruzelski i Czes\u0142aw K\u2026",
        "created_at": "2021-10-19 10:19:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450355852846714883,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450406057524801536,
        "text": "RT @ksPiotr: B\u0142.ks.Jerzy #Popie\u0142uszko przyjmuje \u015bwi\u0119cenia kap\u0142a\u0144skie z r\u0105k \nb\u0142.Kardyna\u0142a Stefana #Wyszy\u0144skiego (28.05.1972) \n\nM\u00f3dlcie si\u0119 z\u2026",
        "created_at": "2021-10-19 10:18:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450146784710430724,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450406012733820929,
        "text": "RT @RoninPoland: Autopsy of Fr. Jerzy #Popie\u0142uszko, 1984: \n\n\u2013 bruises from strikes,\n\u2013 3 teeth knocked out,\n\u2013 broken nose and 6 ribs,\n\u2013 61 k\u2026",
        "created_at": "2021-10-19 10:18:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448890332586860571,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450160078296948739,
        "text": "RT @JeffCassman: How is it that our troops receive a harsher punishment for NOT taking a drug than Joe Biden's son received for TAKING drug\u2026",
        "created_at": "2021-10-18 18:01:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450156820576735233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450159383581761542,
        "text": "RT @StevePhillipsMD: I've never seen so many physicians I know scared to speak out. Truth is the only real currency we have.",
        "created_at": "2021-10-18 17:58:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8458,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449921095868600321,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450142921890598916,
        "text": "RT @JackPosobiec: Let\u2019s go Brandon!!",
        "created_at": "2021-10-18 16:53:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1667,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450135394566217732,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450142844392456193,
        "text": "RT @SKMorefield: Let me get this straight. You can't walk into a restaurant in New York City without a vaccine card, Florida is wide open w\u2026",
        "created_at": "2021-10-18 16:52:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4527,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450130414790643720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450070300444528642,
        "text": "RT @DoctorWallman: Please retweet until every doctor has the opportunity to see this and sign. This may be a way for apprehensive doctors t\u2026",
        "created_at": "2021-10-18 12:04:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1450066809143668738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1450070232672972809,
        "text": "RT @Will_holliday1: What kills covid?\nIvermectin\nHydroxychloroquine\nRegeneron\nAzithromycin\nLysine\nAspirin\nVitamins C &amp; D3\nZinc\nSunlight\nExe\u2026",
        "created_at": "2021-10-18 12:04:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 76,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447903575854784514,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449895600133115905,
        "text": "RT @KamVTV: The fifth most owned stock by members of Congress is Pfizer. \n\nNow you know.",
        "created_at": "2021-10-18 00:30:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17475,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449591407644192772,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449874509411008515,
        "text": "RT @peterboghossian: Woke in Plain English: \"Equity\" https://t.co/VOA8ib4uyn",
        "created_at": "2021-10-17 23:06:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1023,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449028950102003712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449873414597058567,
        "text": "RT @peterboghossian: My University Sacrificed Ideas for Ideology. So Today I Quit. \n\nMy resignation letter.\u00a0@Portland_State \n\nhttps://t.co/\u2026",
        "created_at": "2021-10-17 23:02:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10615,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435576254074220552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449699223587393536,
        "text": "RT @razorback11111: Victorian Premier says they will use quarantine camps for the next pandemic &amp; new variants! https://t.co/uFUkYhsEXH",
        "created_at": "2021-10-17 11:30:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2109,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449545168760102915,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449650160666095616,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Upokarzanie Ludzi.",
        "created_at": "2021-10-17 08:15:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449624765732433920,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449560370033664004,
        "text": "RT @emmpy: From @nonvenipacem \n\"Word has it that during the April inquisition, just after the Valparaiso and Fairfield nuns escaped, the in\u2026",
        "created_at": "2021-10-17 02:18:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449100465736671233,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449559530535280644,
        "text": "RT @JackPosobiec: Kroger goes North Korea",
        "created_at": "2021-10-17 02:14:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 874,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449547540752388097,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449558597353021443,
        "text": "RT @JackPosobiec: #FreedomFlu intensifies",
        "created_at": "2021-10-17 02:11:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4778,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449557509853913089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449468804174602240,
        "text": "RT @GeorgeFareed2: https://t.co/DlvNAkJfAa",
        "created_at": "2021-10-16 20:14:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449432186650693635,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449468555599155205,
        "text": "RT @AriFleischer: I support paid paternal leave and have provided it to my employees. BUT, it should not apply to someone as essential as a\u2026",
        "created_at": "2021-10-16 20:13:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1068,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449361751699599371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449358705665970179,
        "text": "RT @lifebiomedguru: On today's Unbreaking Science episode, Steve Kirsch discussed how Janet Woodcock (FDA) has failed to investigate fraud\u2026",
        "created_at": "2021-10-16 12:56:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449203946493521925,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449356727317565442,
        "text": "RT @aginnt: Italy is erupting. https://t.co/tbyl7fWC2K",
        "created_at": "2021-10-16 12:49:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4553,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1449143481234907140,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449356150332395524,
        "text": "RT @mail_american: Why is the US Postal Service with it's 495,000 workforce still not vaccine mandated, but a 100 person company is? Anyone?",
        "created_at": "2021-10-16 12:46:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5442,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448837346309332992,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1449096251601997826,
        "text": "RT @ScottLoBaido: Unveiled my portrait of hunter biden yesterday in front of george berges gallery in soho, where hunter\u2019s art will be exhi\u2026",
        "created_at": "2021-10-15 19:34:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 691,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448674053959651334,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448582798508503041,
        "text": "RT @JackPosobiec: American Airlines now has 883 cancelled or delayed flights today",
        "created_at": "2021-10-14 09:33:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7084,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448473867656339459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448392689465143304,
        "text": "RT @NurseClaire2: \ud83e\udd21",
        "created_at": "2021-10-13 20:58:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448361414519836680,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448368621156192256,
        "text": "RT @ScottAdamsSays: Can we get the Mexican cartels to help us with our supply chain issues? They don't seem to have trouble getting stuff f\u2026",
        "created_at": "2021-10-13 19:22:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4853,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448275571016802313,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448367042822868993,
        "text": "RT @therecount: Archbishop for the Military Services Timothy Broglio argues that Catholic troops should be allowed to refuse the COVID vacc\u2026",
        "created_at": "2021-10-13 19:16:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448353175895953415,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448366581826953217,
        "text": "RT @ColArchon: #Mask up so the animals feel safe\nTotally Normal \ud83e\udd74\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/KNFfdMVL2y",
        "created_at": "2021-10-13 19:14:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 102,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448360129783640064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448355986025197572,
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: U\u017cytkownik @OWitzig opisa\u0142 aktualn\u0105 sytuacj\u0119 w Egipcie. \n\"Zaszczepione 6% populacji. \u015arednia liczba nowych przypadk\u00f2w\u2026",
        "created_at": "2021-10-13 18:32:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 150,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448344201247301639,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448310957592154123,
        "text": "RT @cnalive: Today, in 1917, Our Lady of Fatima appeared for the last time and the sun danced in the skies of Fatima.\n\nhttps://t.co/CIm5Wbh\u2026",
        "created_at": "2021-10-13 15:33:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448307046219075602,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448310028453261317,
        "text": "RT @joshdcaplan: REUTERS: Amazon copied products, rigged search results to promote own brands, documents show",
        "created_at": "2021-10-13 15:29:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 271,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448307980294926337,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448051140919242756,
        "text": "RT @mikeswriting: This is Grace Smith.\n\nGrace is a 16-year-old junior at Laramie High School who was arrested and removed from school in ha\u2026",
        "created_at": "2021-10-12 22:21:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12439,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447656201752231937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448049787924885506,
        "text": "RT @Cernovich: These are the podcasts I listen to regularly. They are like small audiobooks in and of themselves. I\u2019m not into people rambl\u2026",
        "created_at": "2021-10-12 22:15:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448012223700365312,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448049374349742080,
        "text": "RT @FoxNews: New Jersey Dem Gov. Murphy caught maskless at indoor ball: 'Let them wear masks' https://t.co/uf0KKH1A90",
        "created_at": "2021-10-12 22:14:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 236,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448013374718099457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448048097746210826,
        "text": "RT @DeAngelisCorey: https://t.co/P9eHAACz5Y",
        "created_at": "2021-10-12 22:09:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2416,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447904698112020488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448047154099015695,
        "text": "RT @joshdcaplan: CTV: Unvaccinated Quebec nurses to have licences suspended Friday, says Order of Nurses",
        "created_at": "2021-10-12 22:05:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448021252841607169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1448043542954315789,
        "text": "RT @newsmax: \"Here's what comes next...\"\n\nAn airline pilot fighting vaccine mandates sends a message for all passengers to listen closely.\u2026",
        "created_at": "2021-10-12 21:50:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1448028306025107456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447707294259683330,
        "text": "RT @JackPosobiec: #FreedomFlu",
        "created_at": "2021-10-11 23:34:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 980,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447680265808138246,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447706770386923525,
        "text": "RT @EricRSammons: \u201cThe traditional form of the Mass is the property of the entire Church of all ages. It is not the private property of a p\u2026",
        "created_at": "2021-10-11 23:32:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 64,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447681573441183745,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447706108139917322,
        "text": "RT @SebGorka: The videos are horrifying.\nhttps://t.co/gPnoeHIA4E",
        "created_at": "2021-10-11 23:30:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447683427344465924,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447488202126864387,
        "text": "RT @drsimonegold: I can confirm this is true. A number of elected officials have reached out to me over the last year and requested this tr\u2026",
        "created_at": "2021-10-11 09:04:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11562,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447465392469946368,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447379440737062913,
        "text": "RT @JackPosobiec: Staff shortages lead to 'unprecedented' disruptions for Washington State Ferries https://t.co/kjotpP8vJj",
        "created_at": "2021-10-11 01:52:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1085,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447343123512897537,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447364881662029825,
        "text": "RT @JackPosobiec: And there it is https://t.co/cTWLShRVtK",
        "created_at": "2021-10-11 00:54:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10332,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447361609786089473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447339590998761478,
        "text": "RT @tedcruz: Joe Biden\u2019s illegal vaccine mandate at work!\n\nSuddenly, we\u2019re short on pilots &amp; air traffic controllers.\n\n#ThanksJoe https://t\u2026",
        "created_at": "2021-10-10 23:13:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5876,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447327311095910402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447339212647407622,
        "text": "RT @hollandcourtney: This was yesterday\u2019s weather radar yet Southwest Airlines is trying to blame their flight cancellations on weather and\u2026",
        "created_at": "2021-10-10 23:12:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 896,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447305114729934850,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447299825972781063,
        "text": "RT @LelandVittert: Airline sources: mass \u201csickout\u201d @FAANews center in Jacksonville - caused ripple effect and 1000+ flight cancellations mo\u2026",
        "created_at": "2021-10-10 20:35:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2688,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447014088966643713,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1447289500267331584,
        "text": "RT @megynkelly: NYT reports 900,000 children have been hospitalized in US with Covid when true figure 63,000 | Daily Mail Online https://t.\u2026",
        "created_at": "2021-10-10 19:54:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5866,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1447165664217665548,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446900594871001095,
        "text": "RT @Sachinettiyil: We must never lose sight of this fact: in the last 50 years, in the United States alone, 66,000,000 babies have been mur\u2026",
        "created_at": "2021-10-09 18:09:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 90,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446899685730385922,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446786138820198401,
        "text": "RT @mateuszmwroc: Bardzo ciekawa analiza, polecam:\nhttps://t.co/UySSpi3S8p",
        "created_at": "2021-10-09 10:34:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446711611213942785,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446599467298340869,
        "text": "RT @SamnajT: Trybuna\u0142 Konstytucyjny orzek\u0142, \u017ce zgodnie z Art 8. Konstytucji najwy\u017cszym prawem w Polsce jest Konstytucja RP. Pojawi\u0142y si\u0119 pi\u2026",
        "created_at": "2021-10-08 22:12:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446588732568657925,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446236815787167751,
        "text": "RT @rachisawake: Can\u2019t remember a time where a school shooting suspect is released the next day. https://t.co/OnxBNS0aoz",
        "created_at": "2021-10-07 22:11:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9605,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446186085260791820,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446048815920959497,
        "text": "RT @NovusOrdoWatch: Australian Novus Ordo bishops participate in indigenous ritual to kick off nat\u2019l gathering - https://t.co/Wg8qdwHCeU Pa\u2026",
        "created_at": "2021-10-07 09:44:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445999431094915079,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1446039106694307844,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Doctor ordered to leave hospital with \u201815-minute notice\u2019 for treating COVID patients with Ivermectin - LifeSite https:\u2026",
        "created_at": "2021-10-07 09:06:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1446025683533246466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445774128493989898,
        "text": "RT @Filomene36: Szwedzka Agencja Zdrowia og\u0142asza dzisiaj, \u017ce \u200b\u200bszczepienie szczepionk\u0105 Moderna zostaje zawieszone dla os\u00f3b urodzonych w 199\u2026",
        "created_at": "2021-10-06 15:33:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445715196815740929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445774071979921410,
        "text": "RT @kcrnicu: From a dear friend\u2026\ud83d\udc94 https://t.co/7gZVeCu1ww",
        "created_at": "2021-10-06 15:32:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445588438674145287,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445773782795243527,
        "text": "RT @EduEngineer: My friend Jessica Rose, PhD just had her paper (with Dr. Peter McCullough) on vaccine-associated myocarditis published. Wa\u2026",
        "created_at": "2021-10-06 15:31:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1725,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445267447007879171,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445773689891344392,
        "text": "RT @KsKneblewski: Nawet osio\u0142... https://t.co/QPrBqLtK7F",
        "created_at": "2021-10-06 15:31:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445771999347838977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445763837043437570,
        "text": "RT @complicitclergy: St. Louis Priest Is Placed on Sabbatical For His Conservative Stance and For Not Wearing A Mask\n\nhttps://t.co/7L84oLN2\u2026",
        "created_at": "2021-10-06 14:52:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445762155194707971,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445506492929482760,
        "text": "RT @a_valc: Literally what the hell is this?",
        "created_at": "2021-10-05 21:49:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445503430840098829,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445214588287561729,
        "text": "RT @ClownBasket: My daughter and I went to an NFL game yesterday. Enclosed space. 64,000 unmasked.\n\nToday my daughter is in school. Masked.",
        "created_at": "2021-10-05 02:29:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 864,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445017091837464576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445214356795502592,
        "text": "RT @JoeBorelliNYC: The same DOJ fighting to keep mask mandates at your kid\u2019s school.  https://t.co/h1Soq5Ji7O",
        "created_at": "2021-10-05 02:28:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444975024016969736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445213765415444486,
        "text": "RT @DaveBondyTV: JUST IN - Facebook employees reportedly can't enter buildings to evaluate the Internet outage because their door access ba\u2026",
        "created_at": "2021-10-05 02:26:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1652,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1445102729333026816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1445091746417872910,
        "text": "RT @woodys3333: Can he get a share https://t.co/TaygsSWVRq",
        "created_at": "2021-10-04 18:21:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6951,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444764834340409347,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444696943125487625,
        "text": "RT @MarcinRola89: Musz\u0119 przyzna\u0107, \u017ce dawno nie by\u0142em tak w\u015bciek\u0142y a\u017c ca\u0142y od rana chodz\u0119 po \u015bcianach. Zadzwoni\u0142 do mnie z rana m\u00f3j znajomy,\u2026",
        "created_at": "2021-10-03 16:12:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 200,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444635105268535302,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444596536407732227,
        "text": "RT @nonvenipacem: Prayer of Consecration to One\u2019s Guardian\u00a0Angel https://t.co/QITGrUTJxe",
        "created_at": "2021-10-03 09:33:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444310360241197059,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444595795328741377,
        "text": "RT @SamnajT: https://t.co/xM4zAdo8ga",
        "created_at": "2021-10-03 09:30:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444568370364485632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444593793894862848,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: His Excellency, Bishop Schneider, prays a rosary with the Catholic Identity Conference. \nBuy the livestream now to watc\u2026",
        "created_at": "2021-10-03 09:22:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444415971863801861,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444593329962881025,
        "text": "RT @AllenRetherford: WOW \nPowerful image from a high school in Crystal Lake School District in Illinois.\nEach pair of shoes is from a perso\u2026",
        "created_at": "2021-10-03 09:21:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 137,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444265950270865412,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444236826072555523,
        "text": "RT @cnalive: Today is the feast day of the guardian angels. Do you know these five angelic prayers? https://t.co/EdgkgVZz4S",
        "created_at": "2021-10-02 09:44:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444214085697118208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444229934428340227,
        "text": "RT @PiotrW1966: #M\u0119skiR\u00f3\u017caniec\ud83d\ude4f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1Warszawa. Krakowskie Przedmie\u015bci. Teraz.\n\n1/3 https://t.co/M8NuUs9JYh",
        "created_at": "2021-10-02 09:17:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 705,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444214497657372677,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444228575843037185,
        "text": "RT @complicitclergy: WATCH: Dr. Robert Moynihan\u2019s Complete Interview with Archbishop Vigan\u00f2 https://t.co/M23jvsow0c",
        "created_at": "2021-10-02 09:11:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443886270250430464,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444227867550830594,
        "text": "RT @Cernovich: Exactly. \n\n https://t.co/2oDmzEvZcm",
        "created_at": "2021-10-02 09:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1272,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443981746853146624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444225530157572097,
        "text": "RT @JackPosobiec: In the original Greek text, the word used for sorcery was pharmakeia",
        "created_at": "2021-10-02 08:59:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2350,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443940760613699588,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444224460366692353,
        "text": "RT @NeverSleever: Two Weeks Ago An Australian Politician Made Some Serious Allegations Against The Gov...\n\nToday... The Accused (High Level\u2026",
        "created_at": "2021-10-02 08:55:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4461,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443844318607912960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444222264694620160,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Why I can't in conscience, informed by the Catholic Faith, have the COVID jabs https://t.co/jCwpb7tEr8",
        "created_at": "2021-10-02 08:46:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 181,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443896220976619522,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1444221568285122566,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Wielkie protesty przeciwko Novus Ordo Mundi we w\u0142oskim Trie\u015bcie. \n\nDockerzy gro\u017c\u0105 blokad\u0105 portu, a w\u0142oskie zwi\u0105zki zawodow\u2026",
        "created_at": "2021-10-02 08:43:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1444024738272227334,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443877295207469076,
        "text": "RT @visegrad24: Sparta Prague players stand tall as the Glasgow Rangers drop to their knees for Black Lives Matter. \n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddff https://t.co/Yw5TH\u2026",
        "created_at": "2021-10-01 09:55:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 283,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443867109281484820,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443873099477405823,
        "text": "RT @visegrad24: The English Team Leicester came to Poland to play against Legia Warsaw. \n\nThe Polish fans, knowing the English fans kneel f\u2026",
        "created_at": "2021-10-01 09:39:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 475,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443837076294807588,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443519215252688902,
        "text": "RT @FrDaveNix: Anyone in Colorado who needs me to sign a religious exemption, you can find at the Denver Stapleton Planned Parenthood prayi\u2026",
        "created_at": "2021-09-30 10:12:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443038928651501570,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443518429927985152,
        "text": "RT @RaheemKassam: Today, @mattgaetz proved why so many vested interests have been attempting to destroy him with smears and falsehoods.\n\nTh\u2026",
        "created_at": "2021-09-30 10:09:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 870,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443421475680231426,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443514552247898114,
        "text": "RT @Brother_Andre: This entire Psyop is unraveling just at a time when federal Big Gov is doubling down on mandates and soft-core totalitar\u2026",
        "created_at": "2021-09-30 09:54:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443305386568822786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443514018241654784,
        "text": "RT @Iromg: One for @GretaThunberg",
        "created_at": "2021-09-30 09:52:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3882,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1443307794225041409,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1443186090358321152,
        "text": "RT @stclairashley: Nearly 100,000 healthcare workers in New York refused the vaccine\n\n100,000. HEALTHCARE WORKERS. Choosing to be unemploye\u2026",
        "created_at": "2021-09-29 12:09:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7032,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442870706673434631,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442813423595687937,
        "text": "RT @mellafinger: I heard that folks who went to CVS and WALGREENS for the Flu Vax (NOT covid) were given COVID instead. I will NEVER get an\u2026",
        "created_at": "2021-09-28 11:28:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442805758861660161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442813358122676224,
        "text": "RT @kathleenlessma3: From the headline on the Baltimore Sun, looks like a 4 year old was \"accidentally\" injected with the Vax instead of th\u2026",
        "created_at": "2021-09-28 11:28:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442803194090958851,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442795480279289856,
        "text": "RT @DoctorWallman: 95% of people in hospital yesterday (in Australia) were partially or fully vaccinated.",
        "created_at": "2021-09-28 10:17:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442790863520796673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442795312872034304,
        "text": "RT @MrsT106: There\u2019s nothing as dystopian as a country\u2019s Prime Minister telling you that you\u2019re not allowed to talk to your neighbors or wa\u2026",
        "created_at": "2021-09-28 10:16:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 776,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427564681783386112,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442548946220552194,
        "text": "RT @ColArchon: Guess the #Covid #Vaccine affected his brain, no way someone couldn't see the correlation \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/XjGe1z9Jcl",
        "created_at": "2021-09-27 17:57:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442227114560745477,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442547025464201222,
        "text": "RT @Sensus_Fidelium: Japan has lowest infant mortality at under 2 bc zero vaccines at the start. Usa has the worst at over 5 bc USA jabs ev\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 17:49:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442521540738830339,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442386396744880136,
        "text": "RT @richardursomd: Global Covid Summit \n\nWhere the Hippocratic oath matters!! https://t.co/3Xg1pTxoJS",
        "created_at": "2021-09-27 07:11:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 173,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442353003491627008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442386340557963268,
        "text": "RT @PlNasza: Lekarz pracuj\u0105ca w jednym z wroc\u0142awskich szpitali odm\u00f3wi\u0142a przeprowadzenia bada\u0144 kwalifikuj\u0105cych roczne dziecko do operacji. J\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:11:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 75,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442120696151351296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442386135817199620,
        "text": "RT @BouchraWilliot: R\u00e9volte en Guyane : le pr\u00e9sident rejette la vaccination obligatoire et d\u00e9fie Macron : \u201cje n\u2019ai pas \u00e9t\u00e9 \u00e9lu pour \u00e7a\u201d \n\nU\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:10:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1566,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442201541306290180,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442385939431444481,
        "text": "RT @Mechtylda_: \"Los zakpi\u0142 ze mnie okrutnie, bowiem pr\u0119dzej bym si\u0119 spodziewa\u0142 w\u0142asnego udzia\u0142u w defiladzie zwyci\u0119stwa ni\u017c tego, \u017ce stan\u0119\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:09:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 108,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442147200516034568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442385438551982080,
        "text": "RT @Bob_Gedron: Niezwykle trafna wypowied\u017a dr Witczaka @PiotrWitczak_!\nNie mo\u017cemy zaufa\u0107 statystykom jakie nam podaj\u0105 bo przyj\u0119te mechanizm\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:07:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 246,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442172181216178181,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442384443902083074,
        "text": "RT @WaszczykowskiW: Ciekawy wywiad z wieloletnim doradc\u0105 Merkel. Otwarcie przyznaje, \u017ce Merkel w swojej polityce mia\u0142a na uwadze zawsze to\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:03:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 79,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442364272722448386,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442384104583016449,
        "text": "RT @RoninPoland: #Texas https://t.co/EWdDlVlBcJ",
        "created_at": "2021-09-27 07:02:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442358634437042176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442383914371330048,
        "text": "RT @Sachinettiyil: Our Lord has preserved me in life for some work which He wishes me to carry out, with the help of His grace, for love of\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 07:01:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 116,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442302921673097219,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442383160331968512,
        "text": "RT @CaptainSamBrown: We\u2019re tired of our borders being overrun in the midst of a health pandemic with no order and hardly any process.",
        "created_at": "2021-09-27 06:58:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 784,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442179708133781507,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442382642721136641,
        "text": "RT @DorotaD10: \ud83e\udd2c\u0142apy ucinam! Las w okolicach Ostro\u0142\u0119ki \"Post skierowany do tej osoby kt\u00f3ra wyrzuci\u0142a plastiki z rozbi\u00f3rki samochodu do lasu\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 06:56:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 565,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442088215884845057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442382402165280770,
        "text": "RT @LittleIceAge: Bad news for the climate industry. The Great Barrier Reef, the poster child for global warming, register record coral cov\u2026",
        "created_at": "2021-09-27 06:55:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2174,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442116981046620161,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442227902154567680,
        "text": "RT @PBeatap: Jako pediatra pracuj\u0119 od 20 kilku lat z dzie\u0107mi.Jestem zdruzgotana tym co dzieje si\u0119 obecnie w kraju.Od p\u00f3\u0142tora roku pandemii\u2026",
        "created_at": "2021-09-26 20:41:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 228,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442158814564950017,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442173330916724739,
        "text": "RT @JackPosobiec: It's not who votes that counts \n\nIt's who counts the votes",
        "created_at": "2021-09-26 17:04:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442130376881672196,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442172853370060805,
        "text": "@Sachinettiyil Amen",
        "created_at": "2021-09-26 17:02:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 923113340548784128,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1442119267156066305,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442172300510449670,
        "text": "RT @RGwiazdowski: Dla niedowiark\u00f3w, \u017ce  maseczki ratuj\u0105 \u017cycie!!! Kolega szed\u0142 z kochank\u0105. Obok przesz\u0142a \u017cona i nic si\u0119 nie sta\u0142o - nie pozn\u2026",
        "created_at": "2021-09-26 17:00:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 783,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441749947989299202,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442172007907414029,
        "text": "RT @0RAPR0NOBIS: I\u2019m in the state of grace but I feel unworthy to receive Jesus in the Eucharist. Should I still get communion?",
        "created_at": "2021-09-26 16:59:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441912242451013635,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442129499957518336,
        "text": "RT @HicksonMaike: An excellent analysis of new papal statements about Tradition, of the Synod on the Synod, and more.",
        "created_at": "2021-09-26 14:10:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441916054100328450,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442024755557801986,
        "text": "RT @reginamrc6: Since Twitter is trying to \"prevent this from reaching more people\", I consider it my moral and civic duty to retweet it.",
        "created_at": "2021-09-26 07:14:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 62,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441906495088742401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1442024637764886531,
        "text": "RT @SamBardo1: The Dominion Voting machine software patent is owned by Avid Technologies. Richard C Blum, the husband of Dianne Feinstein,\u2026",
        "created_at": "2021-09-26 07:13:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2798,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440687255899688960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441911709984251912,
        "text": "RT @bishophying: With the full support of our Catholic president, our Catholic speaker of the house, and scores of Catholic representatives\u2026",
        "created_at": "2021-09-25 23:45:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 465,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441755428090781697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441798657477537792,
        "text": "RT @MatthewBecklo: I really only love God as much as I love the person I love the least.\n\u2014Dorothy Day https://t.co/MHMAVpfIiv",
        "created_at": "2021-09-25 16:16:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 158,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441462303929483264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441630525295185920,
        "text": "RT @wendyp4545: Fully vaccinated Harris chose not to sit down with fully vaccinated hosts on the View because fully vaccinated hosts tested\u2026",
        "created_at": "2021-09-25 05:07:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3913,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441443664685793287,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441501085038907394,
        "text": "RT @StZerko: Dosta\u0142em dzi\u015b zawiadomienie z Sanepidu w Szczecinku o wszcz\u0119ciu post\u0119powania ws. ekshumacji moich szcz\u0105tk\u00f3w z cmentarza w Szcz\u2026",
        "created_at": "2021-09-24 20:33:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 182,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441395626940502016,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441451762590748684,
        "text": "RT @KatKickAsh: I\u2019m an RN. Religious exemption denied today. Last day at my healthcare system September 30. I will not prostitute the nursi\u2026",
        "created_at": "2021-09-24 17:17:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7361,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440828646420189189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441444860121124872,
        "text": "RT @arekgrochot: Dzisiaj do mojej \u017cony na ca\u0142y weekend przyje\u017cd\u017ca 5 kole\u017canek.\n\nProsz\u0119 o szturm modlitewny.",
        "created_at": "2021-09-24 16:50:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441367731324874761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441438913478860802,
        "text": "RT @Pius____: To think that I once believed it was baptism that was the prerequisite to receiving the other sacraments",
        "created_at": "2021-09-24 16:26:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441150053972799499,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441151556661874694,
        "text": "RT @rnjenb: I am in love right here.  Bitch please \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
        "created_at": "2021-09-23 21:24:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441041388708118532,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441135354375905282,
        "text": "RT @temporaryreject: Today I informed all the Hospitals in my service area, as well as the state of KY that we will no longer be providing\u2026",
        "created_at": "2021-09-23 20:20:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 516,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440745207142649857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441133233438035968,
        "text": "RT @DJ_JenX: Doctors who have greatly contributed to my understanding of Covid: \n\nRobert Malone, Peter McCollough, Mike Yeadon, Sucharit Bh\u2026",
        "created_at": "2021-09-23 20:11:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1495,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440717492603678726,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441133114961637378,
        "text": "RT @PeterSweden7: HUGE NEWS: Sweden has announced they will NOT implementan covid passports. In a few days almost all remaining restriction\u2026",
        "created_at": "2021-09-23 20:11:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13385,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441043566533529600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441133080882790408,
        "text": "RT @oraetlabrador: .@m_jude_simone",
        "created_at": "2021-09-23 20:11:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1441088763350769669,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441034485756223490,
        "text": "RT @KsKneblewski: I oto mamy w Ko\u015bciele cuchn\u0105c\u0105 i gnij\u0105c\u0105 liturgi\u0119. https://t.co/md7GvJkBy2",
        "created_at": "2021-09-23 13:39:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440758069768568836,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1441034406559240202,
        "text": "RT @PeterSweden7: So Denmark removes all restrictions and covid infections fall 50% in ten days.\n\nEverything is open. No one is wearing mas\u2026",
        "created_at": "2021-09-23 13:39:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12905,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440715785366736902,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440617694429020160,
        "text": "RT @deNutrients: I was called an antivaxxer today by a medical professional. \nMy response, \n\"I am an Informed Consenter.\"\n\n...Oh, \n\nhe got\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 10:03:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1084,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440331015650615304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440617638305013771,
        "text": "RT @PeterSweden7: Ten days after Denmark REMOVED all covid restrictions the number of infections are continuing to plummet.\n\nCases have now\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 10:03:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11376,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440425681716854787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440616498142203913,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: \u201e\u2026Bank Anglii poprosi\u0142 rz\u0105d o potwierdzenie, czy chce programowalnej waluty cyfrowej, co oznacza, \u017ce rz\u0105d mo\u017ce ograniczy\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 09:58:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440597079122857987,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440543585569366017,
        "text": "RT @jerome_riviere: Les scientifiques de #Wuhan pr\u00e9voyaient d\u2019injecter des #coronavirus dans des chauves-souris chinoises des cavernes, 18\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 05:08:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440506271224905737,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440493512441532428,
        "text": "RT @GillianMcKeith: President of Croatia says they are done jabbing.  They are not going to do it any more. #EnoughIsEnough #croatia https:\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 01:49:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5348,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440216658245603336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440493191807913984,
        "text": "RT @solari_the: A Victoria police officer from the riot squad today in Melbourne expressed his own grievances on camera, and revealed that\u2026",
        "created_at": "2021-09-22 01:48:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 309,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440337483850416130,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440493088242163717,
        "text": "RT @ErrolWebber: Nicki Minaj got suspended from Twitter before the Taliban.\n\nLet that sink in.",
        "created_at": "2021-09-22 01:48:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15650,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440132504212500480,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440490568967016448,
        "text": "@drsimonegold NJ",
        "created_at": "2021-09-22 01:38:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 806344552718045184,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440442431355252746,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440336787927232512,
        "text": "White House: Joe Biden U.N. Speech to Highlight Working Together with China https://t.co/pRRXe4ZRH9",
        "created_at": "2021-09-21 15:27:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1440304301243461632,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Warto zapozna\u0107 si\u0119 z w\u0105tkiem.",
        "created_at": "2021-09-21 13:17:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440303839521828882,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440104263536029697,
        "text": "RT @CatholicSat: On this day in 1918, Padre Pio received the stigmata, uniting him more intimately with the sufferings of Christ. https://t\u2026",
        "created_at": "2021-09-21 00:03:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439816590711685121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440103534117097472,
        "text": "RT @archillect: https://t.co/IA9zNhoyz9",
        "created_at": "2021-09-21 00:00:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4748,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439913137436872711,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440099592821874692,
        "text": "RT @RealAmVoice: .@AmandaHead and Dr. Lee Merritt discuss new information that shows the vast majority of pregnancies ended in \"spontaneous\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 23:44:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 69,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440087270837522443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440097613257248768,
        "text": "RT @Gunner_Vitale: https://t.co/lx70OUPV4V",
        "created_at": "2021-09-20 23:36:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 49,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440051295457472521,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440096733749551105,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: What a load of shit - and you leftist eat it up - WE SHOULD NOT TOLERATE HYPOCRISY FROM ELECTED OFFICIALS WE PAY",
        "created_at": "2021-09-20 23:33:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440092891167088646,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440095930729078785,
        "text": "RT @Mollypup2: 175 yrs. Ago.....\ud83d\ude2e\nSound familiar? https://t.co/wsoCd8MaPB",
        "created_at": "2021-09-20 23:30:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439590224158412803,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440094713265233920,
        "text": "RT @PeterSweden7: Some of the protests this week:\n\n- 80 000 in France\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n- 20 000 in Toronto\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n- 8000 in Slovenia\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\n- 7000 in Calgary\ud83c\udde8\ud83c\udde6\n- 30\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 23:25:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6388,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439680665184874498,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440023267742568450,
        "text": "RT @complicitclergy: @EricRSammons https://t.co/1BgVMvHG3Q",
        "created_at": "2021-09-20 18:41:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440000130162245634,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1440022680665792518,
        "text": "RT @solari_the: 33000 doctors and personell in Canada refuse the poison jab. \nThis is happening all over the world but big media and big te\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 18:38:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1262,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1440000109002072072,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439997479387283461,
        "text": "RT @WillRock2424: \ud83d\udea8\ud83d\udea8BREAKING\ud83d\udea8\ud83d\udea8: General Dynamics Corporation CANCELS Vaccine mandate after roughly 40% of employees decline the jab &amp; threa\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 16:58:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14252,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439013064351834120,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439997459862745088,
        "text": "RT @oraetlabrador: Why the Ruling 'Elite' is Anti-American | Highlight Ep.32 https://t.co/m0GZwXVk9K via @YouTube",
        "created_at": "2021-09-20 16:58:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439690555970162698,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439992940810674177,
        "text": "RT @dvx_ardorensis: W\u0142ochy.\nMandelii: Odzia\u0142y ICU pe\u0142ne niezaszczepionych\nPiel\u0119gniarka: Dzisiaj do 16:00 zanim mnie zawieszono - jedynymi o\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 16:40:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 326,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439667192522493964,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439988965268930564,
        "text": "RT @visegrad24: Viktor Orb\u00e1n and his grandchild. \ud83c\udded\ud83c\uddfa https://t.co/gXaeuGVCJR",
        "created_at": "2021-09-20 16:24:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 143,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439873593987502082,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439988777049526277,
        "text": "RT @BenignoVito: https://t.co/RRmTG2vrnS",
        "created_at": "2021-09-20 16:24:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439701682754031622,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439988340263170054,
        "text": "RT @DanielWachowiak: A ja od rana z Szefem obje\u017cd\u017cam Parafi\u0119 i rozmawiam to o tym, o tamtym. Szef rozmawia\u0142 te\u017c dzi\u015b z moim ziemskim szefem\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 16:22:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439857409724461059,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439985250088722438,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: Po prostu przesta\u0144cie stawia\u0107 op\u00f3r w\u0142adzy - i wszystko b\u0119dzie \u201edobrze\u201d.",
        "created_at": "2021-09-20 16:10:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 71,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439932395260678151,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439976709135212548,
        "text": "RT @Bishopoftyler: I share this image again because it is essential that the world knows Jesus anew. He is fully God and fully man. This is\u2026",
        "created_at": "2021-09-20 15:36:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 184,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439949926268641288,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439601198336778250,
        "text": "RT @Skybright77: In the news yesterday, Pfizer made $19 Billion in Q2 this year, or $211 million per day. Some known risks of their EAU cov\u2026",
        "created_at": "2021-09-19 14:44:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2654,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439315012384866304,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439600987560366090,
        "text": "RT @BlairBrandt: Montgomery County in Texas, which has been successfully providing over 2,000 its unvaccinated and vaccinated citizens with\u2026",
        "created_at": "2021-09-19 14:43:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6041,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439345168726085635,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439574899773919238,
        "text": "RT @LateNightBobbyD: Alex Jones is a little over the top for me, but damnit, he\u2019s been ahead of the curve on EVERYTHING\ud83d\ude33. You might want to\u2026",
        "created_at": "2021-09-19 12:59:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2825,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439204239415316492,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439350382375878659,
        "text": "RT @DrSkues: Szeroko komentowany slajd z pi\u0105tkowego posiedzenia komisji naukowej FDA, kt\u00f3ry pokazuje 1000% wzrost ilo\u015bci NOP i 600% wzrost\u2026",
        "created_at": "2021-09-18 22:07:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 76,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439128988484608000,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439346105758720007,
        "text": "RT @JackPosobiec: The feds arrested a fed by mistake",
        "created_at": "2021-09-18 21:50:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7256,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439325498698575872,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439340305250148357,
        "text": "RT @johncardillo: There is nothing more fitting than Fauci being taken down by Nicki Minaj.",
        "created_at": "2021-09-18 21:27:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439040015250698242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439337471431565326,
        "text": "RT @pater_matthaeus: Je\u017celi jaki\u015b duchowny, mgr, dr hab czy prof. teologii nazywa szacunek do Liturgii Ko\u015bcio\u0142a rytualizmem to: albo spa\u0142,\u2026",
        "created_at": "2021-09-18 21:16:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439148112623382529,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439310236377096196,
        "text": "RT @RubinReport: You guys get it yet, or nah?",
        "created_at": "2021-09-18 19:27:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10583,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438901471475499012,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439309502264840194,
        "text": "RT @PierreKory: aand another, even more detailed report on Uttar Pradesh\u2019s MIRACULOUS success at ending COVID (ok, maybe didnt involve a mi\u2026",
        "created_at": "2021-09-18 19:25:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2133,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1439279089303629824,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1439268690319511554,
        "text": "RT @MahoundParadise: When you marry your kids' babysitter and she ends up being your babysitter. Life doesn't always come at you, fast. But\u2026",
        "created_at": "2021-09-18 16:42:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438922671253823490,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438863458175438850,
        "text": "RT @TheBabylonBee: CDC Cautions Against Taking The Red Pill\nhttps://t.co/Uc598c0Yvs",
        "created_at": "2021-09-17 13:52:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3187,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438587310832947205,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438863137701306369,
        "text": "RT @pater_matthaeus: Nowy trop w zwi\u0105zku z  TC https://t.co/f49wLmt4Cq",
        "created_at": "2021-09-17 13:51:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438621215061692416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438861076918063106,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: WATCH: Priest speaks to LifeSite as bishop seeks to laicize him for criticizing mishandling of clergy sex abuse - Life\u2026",
        "created_at": "2021-09-17 13:43:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438844514114879488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438859282951417856,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: Medical 'prisoner': Woman dies in Catholic hospital after being denied her rights - LifeSite https://t.co/7gN4I1MDbl",
        "created_at": "2021-09-17 13:36:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438844074426052611,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438858217086455819,
        "text": "RT @BernardKerik: It\u2019s incredible that @NICKIMINAJ has more common sense, logic, and courage, than most of our politicians. https://t.co/Lv\u2026",
        "created_at": "2021-09-17 13:31:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4068,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438841383029248001,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438857999137878025,
        "text": "RT @HeatherChilders: Love @EmeraldRobinson \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
        "created_at": "2021-09-17 13:30:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 891,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438616763265175559,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438847794979147781,
        "text": "RT @BrianLenzkes: NIH now recommends Vitamin C, D3 and Zinc for prevention and treatment of Covid-19.  The rest of us who have recommended\u2026",
        "created_at": "2021-09-17 12:50:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18670,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438640662618853381,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438816277271822342,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: So true https://t.co/3afz4kN7US",
        "created_at": "2021-09-17 10:45:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438798769089298432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438813177559531521,
        "text": "RT @Babygravy9: God, I hope so. https://t.co/yTIN2PfHcQ",
        "created_at": "2021-09-17 10:32:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2825,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438495870937223180,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438695324651040769,
        "text": "RT @PierreKory: Early in the AIDS epidemic, FRONT-LINE HIV docs KNEW Bactrim prevented PCP. Fauci's NIH refused to recommend until 1989, af\u2026",
        "created_at": "2021-09-17 02:44:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1407,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438684939185278985,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438534893785346055,
        "text": "RT @BorisEP: This is absolutely terrible.\n\n@AmericanAir, how will you make this right?\n\nhttps://t.co/Bj7ddBH4R1",
        "created_at": "2021-09-16 16:07:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438533830307102726,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438261561433411584,
        "text": "RT @Cernovich: Should doctors begin refusing to treat gang related shootings where the gun shot patients were involved in mutual street war\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 22:00:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2079,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438217639629754369,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438261201176301573,
        "text": "RT @andrewbostom: Are you kidding me, Pfizer, volume 1 gazillion\nThey want booster approval based on studies covering about 300 people - wi\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 21:59:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 598,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438178853646700552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438258049928638469,
        "text": "RT @FredSim69351984: Did Bishop Sweeney of the Paterson Diocese in New Jersey just inform all his priests to get vaxxed or lose their facul\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 21:46:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 67,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438128708267687936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438257603671433221,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Jestem zgorszony postaw\u0105 abp. Rysia. Przecie\u017c tak nie wolno!!! Msza \u015awi\u0119ta musi spe\u0142nia\u0107 warunki okre\u015blone rytem, a to\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 21:45:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 142,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438188063444934659,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438256299070967809,
        "text": "RT @CaptainSamBrown: It is a foundational principle of our nation that no one is above the law.\n\nThis goes for the citizens, the military a\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 21:39:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2108,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438220038780166147,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438139589588393984,
        "text": "RT @DrSkues: Zast\u0119pca ordynatora oddzia\u0142u covidowego jednego z najwiekszych szpitali w Izraelu:\n\u201eNiezaszczepieni choruj\u0105 kr\u00f3cej i cz\u0119sto \u0142a\u2026",
        "created_at": "2021-09-15 13:56:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 443,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1438026699644485632,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1438139310667087879,
        "text": "RT @CelticNotorious: For the first time ever, a \"medicines\" ineffectiveness is being blamed on those who haven't taken it.",
        "created_at": "2021-09-15 13:55:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3852,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437427048008540164,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437903024492531713,
        "text": "RT @LifeNewsHQ: BREAKING: Google has banned every ad sponsored by the pro-life group Live Action, including ads helping women who have chan\u2026",
        "created_at": "2021-09-14 22:16:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 749,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437852935266971652,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437718068067774464,
        "text": "RT @KopkaAw: Przy okazji beatyfikacji kard. Stefana Wyszy\u0144skiego pami\u0119tajmy te\u017c o Jego sekretarzu - bp. Antonim Baraniaku. Arestowany przez\u2026",
        "created_at": "2021-09-14 10:01:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437643986307624960,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437502051739742220,
        "text": "RT @BenignoVito: https://t.co/VzMtZyqabw",
        "created_at": "2021-09-13 19:42:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437501968147226627,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437466924573773824,
        "text": "RT @andrewbostom: Israel: \"The Minister of Health admits in a recording that was revealed tonight that the green label [C19 vax passport] h\u2026",
        "created_at": "2021-09-13 17:23:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 395,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437466647154003972,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437425332173291520,
        "text": "RT @joshdcaplan: REUTERS: Stanford professors ask Justice Department to end program looking for Chinese spies in academia",
        "created_at": "2021-09-13 14:37:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1713,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437423512784887810,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437337602038894593,
        "text": "WATCH \u2013 California Recall: Polling Center Tells Some Republicans They \u2018Already Voted\u2019 https://t.co/y5f2GiMe1U",
        "created_at": "2021-09-13 08:49:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1437199627212705792,
        "text": "RT @BenignoVito: SHOCKING REVELATION - Doctor Exposes Covid Bioweapons Program &amp; Reveals Vaccine Will Kill MILLIONS https://t.co/GJy0SLLysJ",
        "created_at": "2021-09-12 23:41:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1437192659408494598,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437047814580748296,
        "text": "RT @ebennett74: Every doctor i know today got an email from their medical board threatening to revoke their license if they \u201cspread misinfo\u2026",
        "created_at": "2021-09-12 13:37:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4423,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436096047781195779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437046583279984641,
        "text": "RT @EJagiellonians: 12.IX.1683 the forces of the Crown of the Kingdom of Poland and the Holy Roman Empire under the command of King Jan III\u2026",
        "created_at": "2021-09-12 13:32:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436962794927271941,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1437046495405092872,
        "text": "RT @bernardyni: \"Cz\u0142owiek jest odpowiedzialny nie tylko za uczucia, kt\u00f3re ma dla innych, ale i za te, kt\u00f3re w innych budzi.\"\n(b\u0142. kard. Ste\u2026",
        "created_at": "2021-09-12 13:32:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 27,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436971153394966528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436422723115360259,
        "text": "RT @JeffCassman: Gibraltar has had a 99% vaccination rate since June 1.  The consequence has been a 2,500 percent daily increase in Covid c\u2026",
        "created_at": "2021-09-10 20:13:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436421220937965576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436396769458393103,
        "text": "RT @joshdcaplan: SUN SENTINEL: Appeals court rules in DeSantis\u2019 favor, allows ban of school mask mandates in Florida",
        "created_at": "2021-09-10 18:30:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1105,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436396715557392394,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436392490563690499,
        "text": "RT @renee24308820: Zoom in, all the faces that died on 9-11-01 Never Forget! https://t.co/KJmq9KvWlG",
        "created_at": "2021-09-10 18:13:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12152,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436312115229257729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436388420021071878,
        "text": "RT @nj1015: Masks wouldn\u2019t be required in schools and COVID vaccinations wouldn\u2019t be required more generally at the state level if Jack Cia\u2026",
        "created_at": "2021-09-10 17:57:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 111,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436347604103749671,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436095760538419205,
        "text": "RT @JackPosobiec: I told you this morning Biden was going to drop a massive hammer on unvaxxed Americans in order to change the conversatio\u2026",
        "created_at": "2021-09-09 22:34:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4595,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436095678955073538,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1436080211498577927,
        "text": "RT @JackPosobiec: Just gonna wear this instead of listening to Joe Blow \n\nhttps://t.co/bAcq3RItGZ https://t.co/6MagTQkNBQ",
        "created_at": "2021-09-09 21:32:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1436080143232012291,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435961281014599681,
        "text": "RT @michaeldweiss: Just got back from a week in Europe. I was in four cities. Everywhere I went, I was asked for my vaccination card. I hap\u2026",
        "created_at": "2021-09-09 13:40:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2598,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435757371939241985,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435961119928201218,
        "text": "RT @JackPosobiec: 2019",
        "created_at": "2021-09-09 13:39:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1157,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435952812400197638,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435961085388107776,
        "text": "RT @JackPosobiec: Just a few months ago",
        "created_at": "2021-09-09 13:39:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 302,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435952339656052738,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435961046297157634,
        "text": "RT @JackPosobiec: Just going through the list of pre-2021 celebrity tweets on vaccines",
        "created_at": "2021-09-09 13:39:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3473,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435951339075481606,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435960500572012544,
        "text": "So happy - even more people will want to replace a current WH resident! https://t.co/m9h2jf1c2e",
        "created_at": "2021-09-09 13:37:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435957588592562176,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435957087926947840,
        "text": "RT @complicitclergy: Many Catholics Tormented By Biden\u2019s Religious-Exemption Vaccine Policy Are Being Betrayed By Their Bishops\n\nhttps://t.\u2026",
        "created_at": "2021-09-09 13:23:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435952861981126661,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435937687802875910,
        "text": "https://t.co/9g8zEFPvfw",
        "created_at": "2021-09-09 12:06:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1435650581163610124,
        "text": "RT @JackPosobiec: Holy crap this clip https://t.co/1CBuSkkmpA",
        "created_at": "2021-09-08 17:05:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12719,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435610417435451392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435589255225651208,
        "text": "Jimmy Kimmel says unvaccinated people shouldn't get ICU beds in his return to his late-night show - Fox News https://t.co/UaplvwcPx2",
        "created_at": "2021-09-08 13:02:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1435576743461593092,
        "text": "RT @RaheemKassam: \u201ctRuSt tHe sCieNce\u201d\n\n(This is the New York Times in 1978) https://t.co/fPNviTr4i2",
        "created_at": "2021-09-08 12:12:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 254,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435576640080420869,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435393190111105030,
        "text": "RT @annettejals: This is huge!",
        "created_at": "2021-09-08 00:02:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435315036998746117,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435314259379081220,
        "text": "RT @joshdcaplan: BBG: Apple\u2019s Car project chief leaving company for Ford",
        "created_at": "2021-09-07 18:49:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435314176730271751,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435313106092281866,
        "text": "RT @SebGorka: #FauciLied ! \n\n900 pages of evidence he helped fund Chinese #WuhanLab.\n\nGuests Include: Lord @ConradMBlack, @jsolomonReports,\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 18:44:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 280,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435311246358810638,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435312825346543621,
        "text": "RT @mikolaj_kam: Je\u015bli to prawda co jest podnoszone w poni\u017cszym w\u0105tku, to topowe medyczne journale przesta\u0142y by\u0107 obiektywne i wykorzystuj\u0105\u2026",
        "created_at": "2021-09-07 18:43:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 47,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434969995742752770,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435312308528590861,
        "text": "RT @kerpen: https://t.co/Ns1KDHd6xp\n\nhttps://t.co/gfPaWzXEMZ https://t.co/dwOpDX2clo",
        "created_at": "2021-09-07 18:41:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435228961924128773,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435258575350386689,
        "text": "RT @JackPosobiec: BREAKING: New FOIA Reveals Fauci Agency Funded Pathogen Enhancement at Wuhan Lab https://t.co/2y3AJFOakN",
        "created_at": "2021-09-07 15:08:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7833,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435255272684019716,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1435223008621338633,
        "text": "RT @nypost: Rutgers bars unvaccinated student from attending virtual classes https://t.co/hRw2S1Mqac https://t.co/VaXRDRZCff",
        "created_at": "2021-09-07 12:46:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2699,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1435221032554672136,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434830498388381699,
        "text": "RT @RanIsraeli: Now we have the deaths data by vaccination status on our COVID dashboard!\nThere were 607 deaths in August 2021.\nDeaths by v\u2026",
        "created_at": "2021-09-06 10:47:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 945,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434630860435869697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434813838147391490,
        "text": "RT @JackPosobiec: An active-duty US officer just sent me this https://t.co/FQ2S7Z1lNX",
        "created_at": "2021-09-06 09:40:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4622,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434743149382017025,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434637924964896775,
        "text": "RT @WayneBroussard8: I had no idea until recently. https://t.co/Kn0m1No94A",
        "created_at": "2021-09-05 22:01:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3847,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434632556998270978,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434476946403078149,
        "text": "RT @tiggawild: Encroaching totalitarianism sure is throwing up some heroes.\n\nWhat a gem.\n\n#WillNotComply",
        "created_at": "2021-09-05 11:22:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434261995210133504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434139448585953283,
        "text": "RT @RealPNavarro: Waterboy for Big Pharma.  Stalin in size five shoes.\n\nhttps://t.co/rExFBdKYXE",
        "created_at": "2021-09-04 13:01:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1538,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433768667205050370,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1434138123852787715,
        "text": "RT @LukaszSosniakSJ: 59 dni zabra\u0142a 19-latkowi z Pomorza piesza w\u0119dr\u00f3wka z Cz\u0119stochowy do Rzymu. Spa\u0142 na przystankach, \u0142awkach, na plebania\u2026",
        "created_at": "2021-09-04 12:55:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 568,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1434038493454475264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433908008468221954,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Biedni Australijczycy. Lepiej, \u017ceby niekt\u00f3rzy w Polsce och\u0142on\u0119li ze skrajnego nawo\u0142ywania do sanitarnej segregacji, pr\u2026",
        "created_at": "2021-09-03 21:41:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433892667117772801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433904450272366600,
        "text": "RT @HealthyEarth8: @NototyrannyNOW Lawyer up... https://t.co/ErPlYctCV2",
        "created_at": "2021-09-03 21:27:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 104,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433852111746445315,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433727308116934656,
        "text": "RT @SebGorka: https://t.co/343oqYlK0a",
        "created_at": "2021-09-03 09:43:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2388,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433621354625085444,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433386732179832845,
        "text": "RT @synxchaosu: USA. By\u0142y szef FDA Stephen Hahn, kt\u00f3ry autoryzowa\u0142 na pocz\u0105tku roku szczepionk\u0119 koncernu Moderna przechodzi do Flagship Pio\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 11:10:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 130,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433379862388092929,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433367760545923075,
        "text": "RT @PPrzemysl: Docieraj\u0105 do nas liczne relacje pacjent\u00f3w, kt\u00f3rzy nadal spotykaj\u0105 z brakiem leczenia #koronawirus . Przypominamy, \u017ce ka\u017cdy k\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 09:54:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 330,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433141309821313032,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433296189001244672,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Thank you Mr. Cross for standing for the Truth &amp; thank God the court has supported this Truth. Let us remember that real\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 05:10:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 81,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432843595145482245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433296059141349379,
        "text": "RT @RorateCaeli: After 14 Years, Pontifical North American College (Rome) cancels all Traditional Latin Masses, and all TLM training. https\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 05:09:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432854493490733064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433295831180918785,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Thank you Archbishop\u2026\u2026\u2026\n Abp. Naumann rejects COVID-19 vaccine mandates, backs \u2018prophetic witness\u2019 against abortion-tain\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 05:08:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 159,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432674517814550535,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433295414669754370,
        "text": "RT @lsferguson: This needs to happen in any school where this tyranny is visited upon their students",
        "created_at": "2021-09-02 05:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 153,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433266644462280704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433294029438001152,
        "text": "RT @DoctorWallman: Here\u2019s rough math for the permanently disabled # for those interested. 17,794 VAERS permanently disabled from vax X 100\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 05:01:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433282257410826240,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433293824147738625,
        "text": "RT @PierreKory: Botswana Doctors Union makes the most powerful break from WHO that I have seen yet. Just WOW. The revolution has begun, scr\u2026",
        "created_at": "2021-09-02 05:00:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1629,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433285139551985666,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433097382900682756,
        "text": "RT @DonaldJTrumpJr: \ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83e\udd21\ud83e\udd23\u2026",
        "created_at": "2021-09-01 16:00:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5667,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433071922129031173,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1433096842368147462,
        "text": "RT @JeffCassman: What a coincidence; countries with low rates of obesity and common use of ivermectin have low rates of \"death with COVID\".\u2026",
        "created_at": "2021-09-01 15:58:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1433088680328142852,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432799221187584005,
        "text": "RT @JackPosobiec: 'We only left 10% of the Americans behind'",
        "created_at": "2021-08-31 20:15:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4190,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432797614907535361,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432746848142385154,
        "text": "@TaylorRMarshall https://t.co/eE9o6606yX",
        "created_at": "2021-08-31 16:47:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 19738104,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432401110657114112,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432738389477007361,
        "text": "RT @Jackie_zombie: @KittyKatStaxx00 Major is fed up with Biden https://t.co/PMcf0eVNmT",
        "created_at": "2021-08-31 16:13:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432671729118322694,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432738206668271620,
        "text": "RT @LivePDDave1: @KittyKatStaxx00 And remember Mitt Romney, the RINO who voted for Joe, once drove cross country with his dog strapped to t\u2026",
        "created_at": "2021-08-31 16:13:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432667623511101446,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432737903126384642,
        "text": "RT @KittyKatStaxx00: Trump didn\u2019t have a dog because he knew the lifestyle wouldn\u2019t be fair to a pet. But he took action to sign the PACT f\u2026",
        "created_at": "2021-08-31 16:11:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 994,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432666962891509765,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432643598412132352,
        "text": "RT @Arachnidualny: Australia\ud83c\udde6\ud83c\uddfa 3-letnie dziecko siedzi na nogach ojca, kt\u00f3ry jest skuwany przez policj\u0119 z powodu sp\u0119dzania czasu w parku be\u2026",
        "created_at": "2021-08-31 09:57:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 515,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432628308768968705,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432409530856521739,
        "text": "RT @NickAdamsinUSA: Glenn Beck is flying private planes to Afghanistan for rescue missions. \n\nNot Mark Zuckerberg.\nNot Jeff Bezos.\nNot Jack\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 18:26:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20628,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432082147557400586,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432409291210768384,
        "text": "RT @Leftylockdowns1: \u201c\u2018Along with all too many Americans, Ms. Norris is facing an impossible dilemma: lose her job or receive a vaccine tha\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 18:26:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 197,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432357923221606402,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432391116515577857,
        "text": "RT @Joanna_Czarna: @AnnaSiarkowska @OrdoMedicus Rodzice powinni podpisywa\u0107 pismo, kt\u00f3re jasno wskazuje, \u017ce nie \u017cycz\u0105 sobie indoktrynacji dz\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 17:13:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 71,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432377486084612096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432391033313284101,
        "text": "RT @matthewdmarsden: BuT tHEy CaNt OpeRate OuR eQuIpMeNt",
        "created_at": "2021-08-30 17:13:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1098,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432384126770876433,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432331515782905862,
        "text": "RT @MarinaMedvin: Kabul right now is being reported as a bloodbath. https://t.co/YOg3u03j53",
        "created_at": "2021-08-30 13:16:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1340,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432182712891289601,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432331029843488772,
        "text": "RT @prezydentpl: Prezydent @AndrzejDuda: Jestem przeciwnikiem obowi\u0105zku szczepienia. Uwa\u017cam, \u017ce to kwestia odpowiedzialno\u015bci i rodzic sam p\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 13:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432285952265932801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432311303830450179,
        "text": "RT @quist_tina: @RWMaloneMD I live in Norway and can confirm that this is true. The numbers are actually a bit higher: 27830 reports of adv\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 11:56:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 295,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432309509893013504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432216849672966144,
        "text": "RT @oraetlabrador: !!!Biden State Department is actively blocking private extraction of Americans by private operators in Afghanistan!!!",
        "created_at": "2021-08-30 05:41:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432138359841959937,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432216285744668672,
        "text": "RT @MiskoMarek: Chocia\u017c ci\u0119\u017cki jest czas. Papie\u017c chce testowa\u0107 nas. B\u0119\u0119\u0119\u0119d\u0105! B\u0119d\u0105 wyznawcy za Bogiem szli. Nie zatrzyma nas ju\u017c nic! 100 km\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 05:39:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431857411409825798,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432216138612711428,
        "text": "RT @JackPosobiec: Has AOC claimed she was in Kabul yet",
        "created_at": "2021-08-30 05:38:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3903,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432144484301737985,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432215049783943172,
        "text": "RT @RealAmVoice: Frm. Naval Intelligence Officer, &amp; @humanevents Sr. Editor, @JackPosobiec shares shocking information on the letter put ou\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 05:34:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432200595558051846,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1432212588813852673,
        "text": "RT @emilymiller: These Americans are a mother with 3 children. This family will only survive if USG opens South Gate to get them. WHERE IS\u2026",
        "created_at": "2021-08-30 05:24:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1029,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1432196680661749761,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431665664889065474,
        "text": "RT @AAPSonline: The CEOs of Cleveland Clinic, Cleveland-based University Hospitals and Johnson City, Tenn.-based Ballad Health said they ar\u2026",
        "created_at": "2021-08-28 17:11:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 141,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431641829041065991,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431550048177987587,
        "text": "RT @brenontheroad: Dr. Kazuhiro Nagao on Japanese TV saying he's used #ivermectin as early treatment for over 500 covid patients with pract\u2026",
        "created_at": "2021-08-28 09:31:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3289,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431112472958685186,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431549815222067205,
        "text": "RT @DoctorWallman: .",
        "created_at": "2021-08-28 09:30:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431520298197716994,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431542077326757898,
        "text": "RT @pburdzy: \u201cIf we can\u2019t get honest information about minor stories, why should we have faith in the administration\u2019s account for larger i\u2026",
        "created_at": "2021-08-28 09:00:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431524578552070144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431489949858254848,
        "text": "RT @Kirky861: @jamft This doctor trained at the Mayo Clinic and runs the largest independent testing laboratory in Idaho. \n\nListen to what\u2026",
        "created_at": "2021-08-28 05:32:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2728,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430910277671813128,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431488175357235203,
        "text": "RT @EJagiellonians: St. Anne's Church from the 17th century, Krak\u00f3w, Poland. \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26ea\ufe0f\n\nFot. Jaros\u0142aw Lesicki https://t.co/azHUBzgMIf",
        "created_at": "2021-08-28 05:25:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431368423532072968,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431482955512299520,
        "text": "RT @vtchakarova: China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 is eyeing Germany\u2019s \ud83c\udde9\ud83c\uddea Hamburg now.",
        "created_at": "2021-08-28 05:05:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431339528422400008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431182373455114243,
        "text": "RT @mrs_lydia6: Abbott wygrywa sprawe masek. Nie bedzie obowiazkowych masek w szkolach dla dzieci. https://t.co/fewEgqbSHX",
        "created_at": "2021-08-27 09:10:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431056111042506752,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431182168236122115,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/QssrpkR1Ea\nTo si\u0119 dzieje po Bo\u017cemu, bez wielkiego ha\u0142asu piekielnych mocy.",
        "created_at": "2021-08-27 09:09:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431181627879735296,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431122164271525892,
        "text": "RT @JackPosobiec: This needs to be played over and over",
        "created_at": "2021-08-27 05:11:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7132,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431026724465258500,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1431120979145658377,
        "text": "RT @atlasshrugs: Biden said he\u2019s going to hunt down the bombers. They are suicide bombers. They\u2019re dead.",
        "created_at": "2021-08-27 05:06:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1431021335539560454,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430885464383311879,
        "text": "RT @GeorgeFareed2: Ivermectin works, and it works exceedingly well. Harvard-trained virologist Dr. George Fareed and his associate, Dr. Bri\u2026",
        "created_at": "2021-08-26 13:30:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1091,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424944536409673735,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430775527112122371,
        "text": "RT @AWokeZombie: Imagine thinking vaccinating children with natural immunity is safe or effective. What a disgusting act by a school distri\u2026",
        "created_at": "2021-08-26 06:14:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430746886428897286,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430774883366100992,
        "text": "RT @DoctorWallman: 1 person can make a difference. Caitlin Corrigan gets Indiana college to reverse vax mandate policy to recommendation. h\u2026",
        "created_at": "2021-08-26 06:11:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430763637766074371,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430774848717037570,
        "text": "RT @DoctorWallman: 1 person can make a Hugh difference. Professor gets George Mason university to accept natural immunity in place of vax.",
        "created_at": "2021-08-26 06:11:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430761513934069764,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430714456208723981,
        "text": "RT @FrDaveNix: It's here:  https://t.co/GDJvRf7nCw",
        "created_at": "2021-08-26 02:11:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430538269402439684,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430713146117865480,
        "text": "RT @dockaurG: \u201cSamples from early Wuhan Covid-19 patients show the presence of genetically modified Henipah virus.. one of the two types of\u2026",
        "created_at": "2021-08-26 02:06:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 911,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430623673686364166,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430136799624667137,
        "text": "RT @ArturDziambor: No wi\u0119c Gdynia buduje miejsca odosobnienia dla podejrzanych o styczno\u015b\u0107 z Covid-19. Klatek b\u0119dzie a\u017c 18. Budowa ma si\u0119 z\u2026",
        "created_at": "2021-08-24 11:55:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 523,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429840537994072071,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430136317384478725,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Montana becomes the first U.S. state to ban vaccine requirements for employees https://t.co/09NOJM07T2",
        "created_at": "2021-08-24 11:54:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430124862325014528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430064171169853447,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Amantadyna w leczeniu #COVID19. S\u0105 pierwsze wyniki bada\u0144\n\nhttps://t.co/p41lPLORvx",
        "created_at": "2021-08-24 07:07:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1430061675542196245,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1430030474219503617,
        "text": "RT @doreshtsedek: New analysis from Israel's leading doctors:\nIn summary: the non-vaccinated \"are NOT a factor that perpetuates the pandemi\u2026",
        "created_at": "2021-08-24 04:53:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 348,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429803267777835009,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429906740364128258,
        "text": "RT @threadreaderapp: @PamT2727 Hello, the unroll you asked for: The FDA\u2019s Pfizer vaccine approval letter contains the dates of when\u2026 https:\u2026",
        "created_at": "2021-08-23 20:41:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429885841292283907,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429906638610255877,
        "text": "RT @MattGaspers: Excellent sermon given yesterday (13th Sunday after Pentecost) by Fr. Daniel Nolan, FSSP. This is EXACTLY the kind of prea\u2026",
        "created_at": "2021-08-23 20:41:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429887007560540171,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429906583459401738,
        "text": "RT @Timothy59096522: @pnjaban @VPrasadMDMPH Am I not reading the document correctly?  the FDA states they are extending the EUA.\n FDA is re\u2026",
        "created_at": "2021-08-23 20:41:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429880637968699392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1429879024306769925,
        "text": "RT @andrewbostom: \u201cIV injection of C19 mRNA vax can induce acute myopericarditis in mouse model...cannot exclude the possibility of myoperi\u2026",
        "created_at": "2021-08-23 18:51:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 173,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1429878414073286665,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1428406330130407432,
        "text": "RT @pontificatormax: https://t.co/aUpXNuGYRj",
        "created_at": "2021-08-19 17:19:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 101,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1428373668481142789,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1428405897978601479,
        "text": "RT @Angelasfreenews: Frank Allen is said to have been removed from the transplant list at University of Washington Medical Center because h\u2026",
        "created_at": "2021-08-19 17:17:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 201,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1428376443449483264,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1428165573423374338,
        "text": "RT @JackPosobiec: Amazing\n\nhttps://t.co/uaVLSGU6TI https://t.co/DvvfXlxzfl",
        "created_at": "2021-08-19 01:23:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1004,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1428139163010936836,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427750750592057345,
        "text": "RT @oraetlabrador: Important thread",
        "created_at": "2021-08-17 21:54:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427749393302761472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427707299011993607,
        "text": "RT @ReaganBattalion: \u201cWe planned for every contingency\u201d https://t.co/8kWLhevU8c",
        "created_at": "2021-08-17 19:02:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427702377348481031,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427691236333346823,
        "text": "RT @MLiamMcCollum: The Taliban spokesman got a question about freedom of speech and he said the question should be asked to US companies li\u2026",
        "created_at": "2021-08-17 17:58:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16752,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427658106054406149,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427580810073415680,
        "text": "RT @MarzenaNykiel: NASZ WYWIAD. Talibowie przejmuj\u0105 w\u0142adz\u0119 w Afganistanie. To koniec chrze\u015bcija\u0144stwa? Ks. prof. Cis\u0142o: To dzieje si\u0119 na nas\u2026",
        "created_at": "2021-08-17 10:39:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 44,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427552769980911624,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427311302876221451,
        "text": "RT @rnjenb: Who will be here NJ? https://t.co/olylo0EJS3",
        "created_at": "2021-08-16 16:48:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427302954680344583,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1427229617446924291,
        "text": "RT @rnjenb: https://t.co/pXSNSRZ3R2",
        "created_at": "2021-08-16 11:23:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1427222532084670467,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426994925443469317,
        "text": "RT @crislerwyo: Absolutely No Problem. I\u2019ve been a hell of a lot more fatigued in my life than now. Totally energized and permanently jacke\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 19:51:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426994823618170886,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426975056589115394,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Relacja prof. Schneidera, dyr. Kliniki Pediatrii w Dortmund.\n\n\"W czerwcu przez ponad 2 tyg. mia\u0142em codziennie przynajmniej\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 18:32:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426923370608795652,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426974062157471746,
        "text": "RT @BenignoVito: This great saint was very kind in his words to you cafeteria Catholics ! I a foremost sinner would refer to you as apostat\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 18:28:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426962260182900741,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426973820892635139,
        "text": "RT @based_belgium: Inshallah! https://t.co/GAGzbqZW4V",
        "created_at": "2021-08-15 18:27:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 120,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287848138146033666,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426971113171689474,
        "text": "RT @joshdcaplan: TASS: Russia says no need to evacuate its embassy in Afghanistan",
        "created_at": "2021-08-15 18:16:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 290,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426948597598273548,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426970903049641993,
        "text": "RT @PhilipWegmann: The White House announces that Biden will remain at Camp David through Wednesday. There are no public events scheduled.",
        "created_at": "2021-08-15 18:15:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1026,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426291488414224390,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426970815418052608,
        "text": "RT @joshdcaplan: KABUL, Afghanistan (AP) \u2014 Taliban official says they will soon declare the Islamic Emirate of Afghanistan from the preside\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 18:15:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426947152836767744,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426970320439754756,
        "text": "RT @ZekeJMiller: KABUL, Afghanistan (AP) \u2014 Taliban official says they will soon declare the Islamic Emirate of Afghanistan from the preside\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 18:13:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426946228475121671,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426967667920064514,
        "text": "RT @cjscalia: And now, that\u2019s all we\u2019re doing\u2014watching. https://t.co/odj3IhVmic",
        "created_at": "2021-08-15 18:02:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426959639506268166,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426966898181292036,
        "text": "RT @coolfonpl: USA sprezentowa\u0142a Talibom:\n1752 samochody, (Humvee, Ford Ranger)\n11 czo\u0142g\u00f3w\n58 dzia\u0142\n36 pojazd\u00f3w opancerzonych\ndrony, \u015bmig\u0142o\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 17:59:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 191,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426884742683795459,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426917987718676495,
        "text": "RT @Giada1776: Everything and I mean literally everything, we have witnessed over the last 7 months, is a direct result of a stolen electio\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 14:45:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1133,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426899807147380742,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426917821070577667,
        "text": "RT @Giada1776: Here we go...more bullshit propaganda!! https://t.co/9lWVLxAVli",
        "created_at": "2021-08-15 14:44:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426902493670293506,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426917542350688257,
        "text": "RT @BorisEP: This quote from \u2066@BarackObama\u2069 about \u2066@JoeBiden\u2069 is particularly apt today. https://t.co/BGQFRzTLFJ",
        "created_at": "2021-08-15 14:43:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 70,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426905106583273486,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426915849273761801,
        "text": "RT @BryanDeanWright: This may become the most infamous \u2014 and devastating \u2014  press conference ever held by an American President. https://t.\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 14:37:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21792,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426710333264179214,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426914477468004355,
        "text": "RT @JackPosobiec: \u201cWe did it, Joe\u201d https://t.co/pD5CJ31uYD",
        "created_at": "2021-08-15 14:31:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9793,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426910906353688582,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426914110042746888,
        "text": "RT @johncardillo: The Biden administration wants to ban your ability to own semi-automatic rifles at the same time they just gave the Talib\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 14:30:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1372,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426717317107421186,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426840992179802112,
        "text": "RT @EricRSammons: South Dakota Bishops: \"We support any Catholic who has come to this conviction in seeking religious exemption from any Co\u2026",
        "created_at": "2021-08-15 09:39:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425802959871520771,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426214309772861441,
        "text": "RT @crislerwyo: Oh my. How do we find compassion 4 such a heinous act \ud83d\ude4f\ud83c\udffc calls should happen. This person tho, needs 2b educated so he isn\u2019\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 16:09:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426210280179130370,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426214103459184640,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/H3aXDQybdy",
        "created_at": "2021-08-13 16:08:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426211887696556033,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426196531938578433,
        "text": "RT @BlazerCupboard: @Drs4CovidEthics @JonathanHannah I notice that nearly every participant has had their Wiki page doctored to make them s\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 14:58:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422637973376471040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426196211569238017,
        "text": "RT @JackPosobiec: BREAKING: NY Supreme Court Sides with O'Keefe.\n\nProject Veritas will be permitted to depose The New York Times\n\nFull Excl\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 14:57:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 355,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426194431863136259,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426195972535750659,
        "text": "RT @JackPosobiec: Chicago Mayor Backs Decision to Cancel Honor Guard and Bagpipes for Fallen Officer Ella French \u2013 Police Superintendent Sa\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 14:56:31+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1806,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426194694443356169,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426195834903875591,
        "text": "RT @BishopAthanas1: Preghiamo per l\u2019intercessione di Maria Santissima una pronta e completa guarigione di Sua Eminenza Cardinale Raymond Bu\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 14:55:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426118864648253441,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426165894703689736,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Ministerstwo Zdrowia odm\u00f3wi\u0142o Stowarzyszeniu Niezale\u017cnych Lekarzy i Naukowc\u00f3w przekazania ampu\u0142ki szczepionki do przebadan\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 12:57:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 812,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426165827133485058,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426157433546805250,
        "text": "RT @RobertKennedyJr: A new study published in JAMA shows 1 in 100,000 people had vaccine-related myocarditis and 1.8 in 100,000 people had\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 12:23:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1782,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425947201012785158,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426156111548325895,
        "text": "RT @ipngovpl_eng: #OTD in \ud83d\uddd3 1952 Wilm #Hosenfeld died in Soviet captivity. He was a German officer known for rescuing Jews and Poles during\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 12:18:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1426154316088451074,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1426154687309430786,
        "text": "RT @JanJekielek: Harvard epidemiologist @MartinKulldorff: \"It's a very strange time we have entered into\u2026Basic principles of public health\u2026",
        "created_at": "2021-08-13 12:12:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1424,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425231229784412162,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425946298373582848,
        "text": "RT @ClaraLuzzzz: 'Poison death shot': Dr Zelenko testifies before Israeli Rabbinical court - America's Frontline Doctors https://t.co/4X67N\u2026",
        "created_at": "2021-08-12 22:24:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425935037028093953,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425939215032926212,
        "text": "RT @drsimonegold: Jaw-dropping testimony by Dr. Zelenko to the Jewish Court (Bet Din) in Jerusalem.\n\nhttps://t.co/sQy7eD3VX0 https://t.co/y\u2026",
        "created_at": "2021-08-12 21:56:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425857559852879878,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425874158848729091,
        "text": "RT @PCh24pl: We wrze\u015bniu Norwegia zniesie wszelkie ograniczenia sanitarne https://t.co/oVFTeeZUdr",
        "created_at": "2021-08-12 17:37:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425864660817833990,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425104897230450692,
        "text": "RT @JackPosobiec: SHOCK: A Leading Candidate For City Attorney In Blue Seattle Is A Republican\n\nhttps://t.co/b8iweVNeNq",
        "created_at": "2021-08-10 14:40:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 193,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425095187290726400,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425104681366433803,
        "text": "RT @JackPosobiec: This White House is run by neurotic millennials and West Wing LARPers",
        "created_at": "2021-08-10 14:40:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1108,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425098760581902336,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425104347101335554,
        "text": "RT @Kevin_McKernan: @noorchashm Iceland and Israel are the most vaccinated countries in the world.\nNormally they don\u2019t synchronize waves  d\u2026",
        "created_at": "2021-08-10 14:38:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 133,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1425060222905819147,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1425045882886524930,
        "text": "RT @gregkellyusa: I notice there aren't any RIOTS in Chicago over the death of Chicago Police Officer  ELLA FRENCH.  Because those who SUPP\u2026",
        "created_at": "2021-08-10 10:46:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 666,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424764152900370436,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424679662777782272,
        "text": "RT @daisymay4263: San Francisco police union warns they will resign or retire if forced to get vaccinated | The BL https://t.co/G3fYPNlDBM",
        "created_at": "2021-08-09 10:31:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1623,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424210499885879305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424490450765946881,
        "text": "RT @KsKneblewski: I tak trzyma\u0107! https://t.co/tqqtIXsf1O",
        "created_at": "2021-08-08 21:59:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424490361926324230,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424331340149841922,
        "text": "RT @prolifegenzgal: https://t.co/74n1sIlHsh",
        "created_at": "2021-08-08 11:27:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 87,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424149936195653637,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424330852356476932,
        "text": "RT @rising_serpent: Joe Biden's \"climate czar\" John Kerry, took a private jet to Martha's vineyard to attend Obama's super spreader event.\u2026",
        "created_at": "2021-08-08 11:25:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424099586138902532,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424142436989816840,
        "text": "RT @andrewbostom: 1/ New Data From PHE Shows Vaccine Effectiveness Down to 17% and No Reduction in Infectiousness \u2013 But Mortality In Higher\u2026",
        "created_at": "2021-08-07 22:56:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 430,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423962243033665536,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424142356392075264,
        "text": "RT @NurseClaire2: I don\u2019t typically retweet these sorts of things but this guy nails it!!!! https://t.co/OJT7rUOegb",
        "created_at": "2021-08-07 22:56:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423962965657722884,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424139602303012873,
        "text": "RT @rnjenb: Oops! Joe Biden did it again https://t.co/1aYbiTcPy7",
        "created_at": "2021-08-07 22:45:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424006985322745864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424138430196371460,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/6mwAF8BmKc",
        "created_at": "2021-08-07 22:40:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424023734810185731,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424135001751363586,
        "text": "RT @KindeandTrue: Horrifying. \ud83d\ude31\n\nActually, the fact that Fauci's NIAID has funded cruel and barbaric experiments on beagles may outrage mor\u2026",
        "created_at": "2021-08-07 22:26:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424051788228014086,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424134749765918720,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/PZrNH4OTPo\nBrawo!",
        "created_at": "2021-08-07 22:25:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 55,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424069009381670915,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1424133733620322306,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \u201cTruth never changes. It cannot be destroyed by any decision or legal act. A man who tells the Truth is a free man despi\u2026",
        "created_at": "2021-08-07 22:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 530,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1424030055403950085,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423953459666116609,
        "text": "RT @agnieszkawolsk9: Dr Kobi Haviv z Medical Center w Jerozolimie: - \"95% ci\u0119\u017ckich covidowych pacjent\u00f2w to osoby zaszczepione.\n- 85-90% ski\u2026",
        "created_at": "2021-08-07 10:25:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 132,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423908860591493121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423953004156407816,
        "text": "RT @BasedItaly: #Greenpass worse than a tax for those who do not vaccinate: 225 euros per month in covid tests for a university student, 12\u2026",
        "created_at": "2021-08-07 10:23:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423945909516349443,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423433424036147202,
        "text": "RT @BasedItaly: Italy, human tide burns green certificate (health passport) to the cry for freedom. The Italian state wants to discriminate\u2026",
        "created_at": "2021-08-05 23:59:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423428905399115778,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423386108373708800,
        "text": "RT @JackPosobiec: Every. Single. Time. https://t.co/NID2t72Uol",
        "created_at": "2021-08-05 20:51:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7029,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423378542881132554,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423385789963149323,
        "text": "RT @NurseClaire2: \ud83d\udc47\ud83c\udffbwisdom",
        "created_at": "2021-08-05 20:49:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423385221852979201,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1423323467483652099,
        "text": "RT @TheKingDude: Proof my analysis of Mercola is correct: the Feds extorted him out.\nhttps://t.co/xHKqwbTve9",
        "created_at": "2021-08-05 16:42:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1423316541198802945,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422613770858340355,
        "text": "RT @ColumbiaBugle: Never let Trevor Noah forget this. #Cuomo https://t.co/ytkREifXJb",
        "created_at": "2021-08-03 17:42:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2828,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422612048555487239,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422611308382412807,
        "text": "RT @RaheemKassam: Scientific Journal Paper Suggests Making It A 'Federal Hate Crime' To Criticize Fauci. https://t.co/Lusv7dex1i",
        "created_at": "2021-08-03 17:32:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1038,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422606174768222213,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422611037501759491,
        "text": "RT @JoeBorelliNYC: Mayor de Blasio is announcing that 69% of Blacks, 58% of Latinos, and the majority of Bronx residents are ineligible to\u2026",
        "created_at": "2021-08-03 17:31:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1748,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422555761322954753,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422599700453150722,
        "text": "RT @willchamberlain: No, naturally immune \ud83d\ude4c",
        "created_at": "2021-08-03 16:46:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422572134837202948,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422570371992236040,
        "text": "https://t.co/L2nR48gwEJ",
        "created_at": "2021-08-03 14:49:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1422526778468454400,
        "text": "RT @camus37: \ud83e\udd14Dr. Hotez last year.... https://t.co/t1KxKmNZTg",
        "created_at": "2021-08-03 11:56:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 433,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421868089788993539,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422526122386989084,
        "text": "RT @CatholicArena: The Greek Airforce is painted with images of St. Michael the Archangel https://t.co/fEZxy94kXl",
        "created_at": "2021-08-03 11:53:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1211,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422524521505038344,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1422196204830605313,
        "text": "RT @oraetlabrador: https://t.co/Imt0Xkr0Cq",
        "created_at": "2021-08-02 14:02:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1422196116838359040,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421957678272757764,
        "text": "RT @Cernovich: Unemployment payments came with had $300 bonus for dozens of weeks.\n\n$1,600 bonus to return to work.\n\nAt this point there is\u2026",
        "created_at": "2021-08-01 22:15:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 72,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421957273392345091,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421566903613595648,
        "text": "RT @KsKneblewski: Wypowiedzi \u015bwi\u0119tych i wybitnie m\u0105drych kardyna\u0142\u00f3w: https://t.co/hS2F11jyQH",
        "created_at": "2021-07-31 20:22:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 40,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421562697360019460,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421476776233119744,
        "text": "RT @complicitclergy: Contact the head of the Servants of the Paraclete, Fr. David Fitzgerald, at servantgeneral@aol.com or 636.274.5226 to\u2026",
        "created_at": "2021-07-31 14:24:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421476165903077376,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421106629253140482,
        "text": "RT @DanielWachowiak: @OrdoMedicus Albo tym sposobem chc\u0105 wp\u0142yn\u0105\u0107 na postrzeganie niezaszczepionych jak na potencjalnych morderc\u00f3w. Trzeba z\u2026",
        "created_at": "2021-07-30 13:53:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421105303748284418,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1421106598211203072,
        "text": "@DanielWachowiak @OrdoMedicus Wszystko idzie wg planu. Zar\u00f3wno w Europie jak i po drugiej stronie Atlantyku. Ale i tak , ci co tak m\u00f3wi\u0105, zostan\u0105 oskar\u017ceni o tworzenie teorii spiskowych.",
        "created_at": "2021-07-30 13:53:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1421105303748284418,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420823363581317124,
        "text": "RT @JudicialWatch: Judicial Watch announced that it received\u00a02,469 pages\u00a0of new documents from the CDC, which reveal that FB coordinated cl\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 19:07:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 325,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420806335625580545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420811187202281473,
        "text": "RT @JackPosobiec: When I was taking my dog to classes the trainer even taught everyone to never, ever let the dog walk in front bc it is me\u2026",
        "created_at": "2021-07-29 18:19:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1089,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420810458840305667,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420811143484948487,
        "text": "@JackPosobiec Amen !",
        "created_at": "2021-07-29 18:19:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 592730371,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420810458840305667,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420508426384429057,
        "text": "RT @andrewbostom: Son just received mass email from his major NE State U, which SCAMMED its students into rushing to get vaxed: \"When we re\u2026",
        "created_at": "2021-07-28 22:16:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 46,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420508227922534404,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420410446151098370,
        "text": "RT @AWokeZombie: #NJ #COVID19 Breaking News: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\n\nJust sent to state employees in NJ: https://t.co/0Y3mU02ZPn",
        "created_at": "2021-07-28 15:46:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 80,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420409765113499648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420325485079404544,
        "text": "RT @kylenabecker: @ChuckCallesto Read more:\ud83d\udd3b\nhttps://t.co/0ywzblTjQN",
        "created_at": "2021-07-28 10:09:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 294,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420210159431921669,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420325206774583297,
        "text": "RT @BasedPoland2: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Jul 28, 1936 Red Terror in Spain. \"Execution\" of the Sacred Heart by a Republican firing squad is an example of \"an as\u2026",
        "created_at": "2021-07-28 10:08:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420312990558134272,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420324245125668867,
        "text": "RT @bennyjohnson: This is the most devastating video on the Internet https://t.co/0clTee6gUs",
        "created_at": "2021-07-28 10:04:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16908,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420195710750838792,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420322117543923725,
        "text": "RT @JASPOT33: @a_niedzielski https://t.co/lDuOaP7UB7. Kiedy\u015b b\u0119dziesz ch\u0142opie trenowa\u0142 na wybiegu na ul Ciupagi w Warszawie.",
        "created_at": "2021-07-28 09:55:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413499845256441864,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420317410893221893,
        "text": "Years of life lost due to the psychosocial consequences of COVID19 mitigation strategies based on Swiss data | medRxiv https://t.co/sJfFm7DT7N",
        "created_at": "2021-07-28 09:37:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1420316962752798723,
        "text": "RT @BreitbartNews: Just do what you're told, peasants! https://t.co/E0qJry3ocN",
        "created_at": "2021-07-28 09:35:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 300,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420161955650801669,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420312817136279553,
        "text": "RT @SebGorka: America",
        "created_at": "2021-07-28 09:18:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 452,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420173720568610816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420113840956661763,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/M58d9ylUQt",
        "created_at": "2021-07-27 20:08:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 52,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420037687482925057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420112916746018824,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Ka\u017cda osoba, kt\u00f3ra nalega na wprowadzenie przymusu szczepie\u0144 i paszport\u00f3w szczepionkowych, powinna dok\u0142adnie zapozna\u0107 si\u0119\u2026",
        "created_at": "2021-07-27 20:04:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420050148160331777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420111409401192448,
        "text": "RT @complicitclergy: GRINDR in the Vatican?\n\nhttps://t.co/VYtxrxZ0I3 https://t.co/UTpCzwEqbo",
        "created_at": "2021-07-27 19:58:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420089851236470786,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1420110481512087553,
        "text": "RT @BasedPoland2: lol https://t.co/0cMkpZENbY",
        "created_at": "2021-07-27 19:54:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1420105824953896967,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419974845056491526,
        "text": "RT @NickHudsonCT: https://t.co/tdl8d3HxKE",
        "created_at": "2021-07-27 10:55:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 507,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419933821605191689,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419973075744038944,
        "text": "RT @KalinaBoulter: The Fourteen Holy Helpers:\n1. St. George\n2. St.Blase\n3. St.Erasmus\n4. St. Pantaleon\u2b50\ufe0f\n5. St.Vitus\n6. St.Christopher \n7.\u2026",
        "created_at": "2021-07-27 10:48:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1287793101189382146,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419972012206956561,
        "text": "RT @canceledpriests: \u201cThe Coalition for Canceled Priests is delighted to announce that Fr. James Altman has made a landmark donation of $10\u2026",
        "created_at": "2021-07-27 10:44:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 82,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419652235370418188,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419971334852026375,
        "text": "RT @Giada1776: Happy Tuesday!\n\nFor the first time in medical history &amp; in my 25 years of working in healthcare, we can transmit a disease w\u2026",
        "created_at": "2021-07-27 10:42:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1722,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419963263308140544,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419971184687468545,
        "text": "RT @anisaz9_basit: Junk And Dangerous\u203c\ufe0f #mRNAVaccine @DocVatsa @DrMiryounis https://t.co/DXkgxAKa7K",
        "created_at": "2021-07-27 10:41:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 99,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419885193075195906,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419696806129246211,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: https://t.co/kQoHzCrvrq",
        "created_at": "2021-07-26 16:31:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419679193210699779,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419578838628110338,
        "text": "RT @jerry25a: @cov19treatments @DoctorWallman @CDefiTrader @btysonmd @mongoosenewyork @noorchashm @rlamartini @ClownBasket @FreedomIsrael_\u2026",
        "created_at": "2021-07-26 08:42:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 58,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418832834115035144,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1419278333905448961,
        "text": "RT @DanielWachowiak: @DoRzeczy_pl Dyktatorskie zap\u0119dy. Dno.",
        "created_at": "2021-07-25 12:48:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1419269466114953216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418888885808115724,
        "text": "RT @NurseClaire2: Always trust the \u201cscience\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2oWjv0pSot",
        "created_at": "2021-07-24 11:00:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 60,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418764073165107200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418887607652700163,
        "text": "RT @pburdzy: Podesta, Manafort, DC, nowadays America\u2026 @thespybrief",
        "created_at": "2021-07-24 10:55:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418823459354861569,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418885143843033093,
        "text": "RT @VeBo1991: BRILLIANT! This is how it\u2019s done \ud83d\udc47 https://t.co/cvRpYbjKu1",
        "created_at": "2021-07-24 10:45:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6182,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418575155123691520,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418584231819816965,
        "text": "RT @mefistofelleess: Pose\u0142 @GrzegorzBraun_ obna\u017ca na komisji, hipokryzje covidow\u0105 w wykonaniu pos\u0142\u00f3w.\n\n\"(..)to jest taka \u015bciema kt\u00f3rej musi\u2026",
        "created_at": "2021-07-23 14:50:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 346,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418559939438682115,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418340258429554688,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: \"This powerful article by Professor Massimo Viglione constitutes one of the most lucid and profound comments on the omi\u2026",
        "created_at": "2021-07-22 22:40:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418281318425710594,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418190958433341442,
        "text": "RT @odgrom: @Piotr_Schramm Czy\u017cby to by\u0142o prawd\u0105 ?\nhttps://t.co/ymswOtp3nw",
        "created_at": "2021-07-22 12:47:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418188620842819592,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1418190927034781704,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: S\u0142ucham ????\nCzyli wcze\u015bniej by\u0142y sankcje ?? https://t.co/orMuE5NSNF",
        "created_at": "2021-07-22 12:47:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 368,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1418182592642392066,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417511777361965056,
        "text": "RT @catturd2: Preaches global warming ... burns a decades worth of fuel for his personal kicks.",
        "created_at": "2021-07-20 15:48:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3991,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1417481734619385856,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417488691468120069,
        "text": "RT @TheKingDude: #EpicFail for the #jab pimps when their own stats show practically no \u201cbenefit\u201d from having your DNA permanently manipulat\u2026",
        "created_at": "2021-07-20 14:16:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1417423340369764352,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417470724873273345,
        "text": "RT @Johnthemadmonk: Would you join in the campaign for a Million Memorares for the Traditional Latin Mass?  Read about it here and submit y\u2026",
        "created_at": "2021-07-20 13:05:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1417329435313942560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1417030253294366727,
        "text": "RT @pureangel40: Huge if it happens \ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffd",
        "created_at": "2021-07-19 07:55:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1417026620897087488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416828875850633217,
        "text": "RT @JamesEmmons1: Same diocese. \n\nAbsolutely unreal. https://t.co/Gl35jOLKxI",
        "created_at": "2021-07-18 18:35:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 98,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416517444638674944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416700393359355910,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Badaczka Uniw. Oxford, Sarah Gilbert, kt\u00f3ra opracowa\u0142a preparat AstraZeneca na C19 udzieli\u0142a wywiadu kilku europejskim med\u2026",
        "created_at": "2021-07-18 10:04:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 132,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416653267409457153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416699223144378368,
        "text": "RT @pontificatormax: Check out tomorrow's reading in the Novus Ordo. Very strange timing https://t.co/OPfj0yJTAv",
        "created_at": "2021-07-18 09:59:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 74,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416457407945977857,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416496949134512141,
        "text": "RT @oraetlabrador: Thank you, Father!",
        "created_at": "2021-07-17 20:36:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416496888904290308,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416297735788146689,
        "text": "RT @Sachinettiyil: \u201cI am convinced that the crisis in the Church that we are experiencing today is, to a large extent, due to the disintegr\u2026",
        "created_at": "2021-07-17 07:24:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 147,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416223089654857729,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416297489691549702,
        "text": "RT @GregorisFr: Dear faithful, orthodox Catholics who love Tradition, do not be afraid, do not fret! God has a plan for us. He will not aba\u2026",
        "created_at": "2021-07-17 07:23:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416241209933193216,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416297347290648578,
        "text": "RT @cnalive: Archbishop Cordileone: Traditional Latin Mass will continue in San Francisco https://t.co/i6nnPHWGQ5",
        "created_at": "2021-07-17 07:22:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 217,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416111149192519687,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416295146992381953,
        "text": "RT @a_niedzielski: Troch\u0119 wiedzy i fakt\u00f3w na temat tego dlaczego szczepienia przeciw #COVID19 nie s\u0105 eksperymentem medycznym. #stopfakenews\u2026",
        "created_at": "2021-07-17 07:14:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 86,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416264383085350921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416294458732187651,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: (2) https://t.co/nHxeYZ1AyE",
        "created_at": "2021-07-17 07:11:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 65,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416060282082840578,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416294440520531971,
        "text": "RT @Piotr_Schramm: (1) Prosz\u0119 o Pa\u0144stwa spojrzenie:\n\nhttps://t.co/ABjhgRlUgn https://t.co/JyyxmBiJO0",
        "created_at": "2021-07-17 07:11:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 198,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1416060272318500868,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1416002442878234624,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Wykona\u0142o si\u0119. https://t.co/FtyFt3F0XR",
        "created_at": "2021-07-16 11:51:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415999805675954176,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415788875390361602,
        "text": "RT @seanspicer: cc @AOC @BernieSanders",
        "created_at": "2021-07-15 21:42:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 24,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415788557814444034,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415772132492128271,
        "text": "RT @MartyMakary: The Kids Were Safe From COVID the Whole Time https://t.co/zWAGcdRlyP",
        "created_at": "2021-07-15 20:35:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 345,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415503995544682502,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415735284851953665,
        "text": "RT @complicitclergy: Until his last breath, defrocked Roman Catholic priest Richard R. Lavigne \u2014 prolific child molester, alleged murderer\u2026",
        "created_at": "2021-07-15 18:09:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415710056851640322,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415649745058639876,
        "text": "RT @oraetlabrador: I am experiencing some of these symptoms though am NOT (never will be) vaxxed: shedding???",
        "created_at": "2021-07-15 12:29:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415646152129646596,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415296517955592198,
        "text": "@DanielWachowiak Podobnie jak niekt\u00f3re kobiety wygl\u0105daj\u0105 jak Nasza Pani. (\u201eTo Twoja \u017cona ? Matko Boska ?! )",
        "created_at": "2021-07-14 13:05:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415295920456060929,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415285244534697984,
        "text": "RT @nonvenipacem: 45 Year Old Johns Hopkins Hospital Employee Dies After Reaction To Mandatory Covid\u00a0Shot https://t.co/nHRyPhykQF",
        "created_at": "2021-07-14 12:21:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1415284410535010309,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415040648043024388,
        "text": "RT @crislerwyo: Truth. We need to replace the politicians now. https://t.co/3nv7cqkxkz",
        "created_at": "2021-07-13 20:09:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414018652521697283,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1415040611254689804,
        "text": "RT @nonvenipacem: Bookmark this site and share with friends and loved ones: All deathvaxx truths and consequences hotlinked on one\u00a0page htt\u2026",
        "created_at": "2021-07-13 20:09:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414003709810548750,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414986506951868421,
        "text": "RT @iwona_paulewicz: W 1930 roku zacz\u0119to w Niemczech oswaja\u0107 ludzi z segregacj\u0105. Zakaz wst\u0119pu \u017bydom, pono\u0107 roznosz\u0105cym tyfus, na baseny, do\u2026",
        "created_at": "2021-07-13 16:34:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 190,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414942238862417921,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414979752281190401,
        "text": "RT @cathfamilynews: Here is a photo of the three seers after the July 13th apparition, during which Our Lady showed them a vision of hell:\u2026",
        "created_at": "2021-07-13 16:07:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414979369345376256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414926710362021889,
        "text": "RT @GeraldoRivera: 11 more murdered in #Chicago. #MayorLoriLightfoot says there are 117,000 gang members vs 12-13,000 cops, Gangsters outnu\u2026",
        "created_at": "2021-07-13 12:36:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414653004469391360,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414647370927820800,
        "text": "RT @Aldowiwi1: 31 grudnia 2019 sko\u0144czy\u0142a si\u0119 ochrona patentowa szczepionki przeciwko grypie... \n\nNiezwyk\u0142a koincydencja czasowa \ud83d\ude0f",
        "created_at": "2021-07-12 18:06:30+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 183,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1410222461870804993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1414334397998829574,
        "text": "RT @czaplinskiii: Przystanek przy drodze po Polsce. Najwspanialszy krajobraz. Nasze pi\u0119kne kapliczki. Ka\u017cda z nich ma swoj\u0105 histori\u0119. Ta po\u2026",
        "created_at": "2021-07-11 21:22:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 41,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1414283862738456576,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1413473020258234370,
        "text": "RT @Michael_J_Matt: Once again, Father speaks the truth with respect, gravitas and decorum. He does not insult the bishops or the pope, but\u2026",
        "created_at": "2021-07-09 12:20:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 28,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413272035292241923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1413320199768616962,
        "text": "RT @MarcLobliner: A virus so deadly that they will send people to the house of those non-vaccinated to tell them to get vaccinated to prote\u2026",
        "created_at": "2021-07-09 02:12:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1609,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1413105021290430466,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411802178927435776,
        "text": "RT @DrGiada70: https://t.co/E2GnKDin16",
        "created_at": "2021-07-04 21:40:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 297,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411790392228515849,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411789125372481545,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Co za ambaras w \u015bwiecie czasopism naukowych! Po ukazaniu si\u0119 publikacji w czasopi\u015bmie Vaccines (Szczepionki) nt. zagro\u017ce\u0144\u2026",
        "created_at": "2021-07-04 20:48:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 66,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411778343125520387,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411789113016172545,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Krytykowany artyku\u0142 jest nie na r\u0119k\u0119 lobbistom szczepionkowym, gdy\u017c stwierdza, \u017ce na uratowanie 3 istnie\u0144 ludzkich przed \u015b\u2026",
        "created_at": "2021-07-04 20:48:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 39,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411779535448817672,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411789105541885954,
        "text": "RT @OrdoMedicus: Artyku\u0142 jest ci\u0105gle dost\u0119pny online, ale ju\u017c z piecz\u0105tk\u0105 RETRACTED (WYCOFANY).\n\nhttps://t.co/LgBkCSca4s",
        "created_at": "2021-07-04 20:48:47+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 31,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411779908796289026,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411709367041286151,
        "text": "RT @EricePedro: Un cl\u00e1sico esencial de liderazgo. El Almirante McRaven dirigi\u00e9ndose en 2014 a los graduados de la Universidad de Texas (Aus\u2026",
        "created_at": "2021-07-04 15:31:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 348,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411418116601548810,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411409942339272706,
        "text": "RT @_whitneywebb: Were ppl who don't get the flu vaccine ever blamed for the variants and mutations that make that vaccine an annual affair\u2026",
        "created_at": "2021-07-03 19:42:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1339,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411388684650303488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1411325083252047876,
        "text": "RT @rnjenb: COVID Vaccine Data https://t.co/N4ALze8kiT",
        "created_at": "2021-07-03 14:04:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1411323927943684101,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406366220056731655,
        "text": "RT @ChurchPictures8: The Black Madonna\u00a0of Czestochowa is\u00a0considered to be Poland's\u00a0holiest &amp; most important relic. The Jasna Gora monastery\u2026",
        "created_at": "2021-06-19 21:40:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406323737683652611,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1406365324111405059,
        "text": "RT @deNutrients: This is really bad news - spike protein break down chemicals in water are neurotoxic to tadpoles.   https://t.co/1b6Z1nmtq\u2026",
        "created_at": "2021-06-19 21:36:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 579,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1406282882512003077,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405917056923537413,
        "text": "RT @FredSim69351984: Attention @USCCB",
        "created_at": "2021-06-18 15:55:21+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405913468608389125,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405896065992249351,
        "text": "RT @AndrewHClark: My grandmother sent this to me and I have to share it somewhere, wait to the end. https://t.co/SmbGzQXAv9",
        "created_at": "2021-06-18 14:31:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 888,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405600124496191492,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405561349808267269,
        "text": "RT @takeheartmonica: for the kingdom https://t.co/Hjb22MWPAG",
        "created_at": "2021-06-17 16:21:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 25,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405318177928646657,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405522598923022336,
        "text": "RT @Sander_2021: Sky News: Airlines are addressing the problem of blood clots and are recommending VACCINATED people not to fly due to late\u2026",
        "created_at": "2021-06-17 13:47:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1533,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1403831984804270081,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1405153667045548033,
        "text": "@Janusz1967 Dok\u0142adnie. Nie cz\u0142owiek jest pot\u0119piony ale jego czyny. Wielu tego nie rozr\u00f3\u017cnia. Laudetur Iesus Christus",
        "created_at": "2021-06-16 13:21:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 2,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 898126224,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1405149477040709635,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1402966703521292291,
        "text": "@TaylorRMarshall https://t.co/tlde3Pa6Af",
        "created_at": "2021-06-10 12:31:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 3,
            "quote_count": 1
        },
        "in_reply_to_user_id": 19738104,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1402814876427309057,
            "type": "quoted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401652479931170821,
        "text": "https://t.co/v5olTdZ1Nc",
        "created_at": "2021-06-06 21:29:27+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1401238580882726913,
        "text": "RT @xmslyz: Nie b\u0105d\u017amy jako nieme psy, nie b\u0105d\u017amy milcz\u0105cymi gapiami, najemnikami uciekaj\u0105cymi przed wilkiem, ale pasterzami troskliwymi, c\u2026",
        "created_at": "2021-06-05 18:04:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 14,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401221456068067328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401237840839774212,
        "text": "RT @DanielWachowiak: Kyrie elejson. Brak s\u0142\u00f3w, serce p\u0119ka.",
        "created_at": "2021-06-05 18:01:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401224270353776645,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1401162887784284162,
        "text": "@DanielWachowiak Laudetur Iesus Christus",
        "created_at": "2021-06-05 13:03:59+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1025130937,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1401160087595585538,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1400407067228205058,
        "text": "RT @DanielWachowiak: To jest Cia\u0142o moje, kt\u00f3re za was b\u0119dzie wydane. https://t.co/jEAfPOKwAG",
        "created_at": "2021-06-03 11:00:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 92,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1400313056605913089,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1398983076647034886,
        "text": "New peer reviewed study on COVID-19 vaccines suggests why heart inflammation, blood clots and other dangerous side effects occur https://t.co/830dglnmPQ",
        "created_at": "2021-05-30 12:42:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1398948371054825475,
        "text": "@NickJFuentes Curriculum Changed to Add Flexibility, Race and Identity Track | Princeton Alumni Weekly https://t.co/DYH8pRjtrh",
        "created_at": "2021-05-30 10:24:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 2442888666,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1398947502271787009,
        "text": "@JackPosobiec Curriculum Changed to Add Flexibility, Race and Identity Track | Princeton Alumni Weekly https://t.co/dvnMLZT8XB",
        "created_at": "2021-05-30 10:20:50+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 1,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 592730371,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1386299453208944640,
        "text": "@NovusOrdoWatch I think the translation is correct. Haven\u2019t you noticed that NO priests avoid wearing cassocks for all price. Only if they HAVE TO !",
        "created_at": "2021-04-25 12:42:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 554692292,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1386294898001780737,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1361670884554113027,
        "text": "RT @oraetlabrador: so sad.",
        "created_at": "2021-02-16 13:36:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1361663297335021574,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1358849529290907657,
        "text": "@mateuszmwroc \u0141ososiowy, mo\u017ce. Za du\u017co pomara\u0144czu tam \u017ceby by\u0142 r\u00f3\u017c. Chyba, \u017ce to m\u00f3j ekran zniekszta\u0142ca kolor.",
        "created_at": "2021-02-08 18:45:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 727064695266500608,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1358832540900024323,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1355616498497298436,
        "text": "@DeanBrowningPA Because we know how much communism hurts. I was ten when Marshall law was introduced and even children were warned by parents not to tell things about family and friends",
        "created_at": "2021-01-30 20:38:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 4381665136,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1355616022586388486,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1355234154397528067,
        "text": "RT @ksorbs: Today I almost got covid, but I stood on that green dot in the middle of the supermarket. Close call",
        "created_at": "2021-01-29 19:19:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13250,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1355234083626999813,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1354762943578206209,
        "text": "RT @BreitbartLondon: New Zealand Stands with China: Cautions Ally Australia to \u2018Show Respect\u2019 to Beijing https://t.co/HEwhXwMIUZ",
        "created_at": "2021-01-28 12:07:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 77,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1354734210586718208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1353017240103227394,
        "text": "RT @wPolityce_pl: Schroeder inicjatorem fundacji obchodz\u0105cej sankcje USA ws. Nord Stream 2? \u201eDer Spiegel\u201d: \"To nie wygl\u0105da na dementi\" http\u2026",
        "created_at": "2021-01-23 16:30:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 17,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1353013603008446468,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1352589306779451392,
        "text": "RT @ProtecttheFaith: One of the few bishops speaking the truth about the vaccine https://t.co/yF9Fx6UyoX",
        "created_at": "2021-01-22 12:09:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 30,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1352587985745817606,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1352589104462974979,
        "text": "RT @Bishopoftyler: On this day let us rejoice &amp; be in awe of the gift of human life. God has created us in His image &amp; likeness with tremen\u2026",
        "created_at": "2021-01-22 12:09:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 179,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1352588637410451456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1352471214917382144,
        "text": "RT @BorisEP: This is how @JoeBiden treats our troops.\n\nDisgraceful.",
        "created_at": "2021-01-22 04:20:39+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 440,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1352464059040460802,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1352404176467181570,
        "text": "RT @JackPosobiec: Should @OANN get @kayleighmcenany on for daily briefings?",
        "created_at": "2021-01-21 23:54:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4920,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1352402783417364485,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1351435551887527936,
        "text": "RT @CathPatria: The Pfizer vaccine was derived by HEK293 cell line. That stands for human embryonic kidneys the 293rd attempt.  Abortion is\u2026",
        "created_at": "2021-01-19 07:45:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 107,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1351348902822346759,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1351182691551608832,
        "text": "RT @mich_kozlowski: Ciekawy artyku\u0142 sprzed 10 lat o zwi\u0105zkach Tony'ego Halika (TW S\u0119dzimir) ze S\u0142u\u017cb\u0105 Bezpiecze\u0144stwa\nhttps://t.co/f2fvDDbW2\u2026",
        "created_at": "2021-01-18 15:00:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 37,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1351113932681994242,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1351148818130219014,
        "text": "RT @EpochTimes: \u201cHow can you impeach a president for a speech that is constitutionally protected?\u201d\n\nHarvard Law professor emeritus @AlanDer\u2026",
        "created_at": "2021-01-18 12:45:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 981,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350852964412485639,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1351146792537227270,
        "text": "RT @BasedPoland2: Helena Marusarz\u00f3wna, a ski sports champion, member of the Polish resistance #ArmiaKrajowa, a courier during World War II.\u2026",
        "created_at": "2021-01-18 12:37:53+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1351132448151773189,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350995144166748168,
        "text": "@BSwan033 Yes. Seen this news. Not exactly this one but in general. Apparently Guatemala trying to stop them. I don\u2019t even want to comment it. There will be more news like this. Does it mean it has to get worse to get better?",
        "created_at": "2021-01-18 02:35:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": 1188162952299450368,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350930441470144516,
            "type": "replied_to"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350898673853595648,
        "text": "RT @BasedItaly: Fifty minutes to view a contract in \"legal language\". Obligation to sign a confidentiality agreement and prohibition to bri\u2026",
        "created_at": "2021-01-17 20:11:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350898221170761732,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350860924886855682,
        "text": "RT @DariuszHarley: A to nie jest w Irkucku?",
        "created_at": "2021-01-17 17:41:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350649411974672384,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350853959305621504,
        "text": "RT @BorowiakPolicja: Wierny pies przy przer\u0119blu. Jego pan nie \u017cyje. Uton\u0105\u0142. Zw\u0142oki stra\u017cacy ju\u017c wydobyli. Ustalamy kim jest. Zdarzy\u0142o si\u0119 t\u2026",
        "created_at": "2021-01-17 17:14:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350782649149890560,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350852684102987778,
        "text": "RT @de_Talleyrand_: W centrum Warszawy tak jest po ka\u017cdych opadach, mimo, \u017ce \u015bnieg tu kiedy\u015b pada\u0142 regularnie.",
        "created_at": "2021-01-17 17:09:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350826406519975936,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350851878851145731,
        "text": "RT @Alex53297745: Warszawiacy wyra\u017caj\u0105 swoj\u0105 rado\u015b\u0107 z powodu licznych awarii cieplnych\ud83d\ude01 https://t.co/etP2J4EAaB",
        "created_at": "2021-01-17 17:06:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 104,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350826132808069121,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350594319539908611,
        "text": "RT @ChlodnyZolw: To jest ciekawe...",
        "created_at": "2021-01-17 00:02:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350573120093097984,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350554247365087232,
        "text": "RT @renoomokri: Don't be RICH. Be WEALTHY\nDon't be HAPPY. Be JOYFUL\nDon't be ANXIOUS. Be EAGER\nDon't be CLEVER. Be WISE\nDon't be REACTIVE.\u2026",
        "created_at": "2021-01-16 21:23:19+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 625,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350538055044767749,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350554100711239681,
        "text": "RT @laurenboebert: In the next four days many documents regarding #Obamagate are expected to be declassified.\n\nI say bring it on.\n\nI\u2019d love\u2026",
        "created_at": "2021-01-16 21:22:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10487,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350263397519159297,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350553766337130497,
        "text": "RT @BasedPoland2: St. Mary\u2019s Basilica, Krak\u00f3w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/n1pbJovRQR",
        "created_at": "2021-01-16 21:21:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350540581655687168,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350385749741494273,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/LswVVEnH2C\n\nPrzera\u017caj\u0105ca naga prawda...",
        "created_at": "2021-01-16 10:13:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 48,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350375248810684416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1350385115386556416,
        "text": "RT @zerohedge: Health Experts Call For Suspension Of Pfizer Vaccination Among Elderly After Norway Deaths https://t.co/KGfBmbKUzG",
        "created_at": "2021-01-16 10:11:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 636,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1350191184921174027,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349883491052359680,
        "text": "RT @Liz_Wheeler: Jack Dorsey: \u201cOur role is to protect the integrity of that conversation.\u201d\n\nWRONG. Either you\u2019re a neutral platform with no\u2026",
        "created_at": "2021-01-15 00:57:58+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4661,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349863532863619075,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349883353554702336,
        "text": "RT @RubinReport: Am I understanding this correctly? One of the rioters at the Capitol was actually a Black Lives Matter activist who previo\u2026",
        "created_at": "2021-01-15 00:57:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7311,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349865429137670145,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349708870000775169,
        "text": "RT @Millie__Weaver: John Sullivan took this picture the morning of the 6th from inside the hotel he was staying at. \n\nProof that AntiFa/BLM\u2026",
        "created_at": "2021-01-14 13:24:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5413,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349468188073979904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349708641117605892,
        "text": "RT @DailyCaller: .@RepMattGaetz:\n\n\"The left in America has incited far more political violence than the right. For months, our cities burne\u2026",
        "created_at": "2021-01-14 13:23:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1886,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349423252624576513,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349708281258921984,
        "text": "RT @ChanelRion: NYC Mayor De Blasio declares termination of contracts w/Trump Org ($17 mill).\n\nTrump Org fires back: \u201cYet another example o\u2026",
        "created_at": "2021-01-14 13:21:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3486,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349375529615577092,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349708059791286272,
        "text": "RT @gregkellyusa: Many thanks to Liz for highlighting this MOMENT. This says a lot :",
        "created_at": "2021-01-14 13:20:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1521,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349450716633587715,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349706981272145920,
        "text": "RT @JeffCassman: Coming to a city near you in 2021, courtesy of the Never-Trumpers:\n\nhttps://t.co/4m4dtH1QPf",
        "created_at": "2021-01-14 13:16:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349574966677794816,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349704390446342149,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/NPrpbKLfIH \n\nBrawo!!!",
        "created_at": "2021-01-14 13:06:17+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 45,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349689511421292545,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349538641744429056,
        "text": "RT @EricGreitens: Solomon says @FBI, @NYPD, and @USCP had prior knowledge of plans for violence at U.S. Capitol, including intel threatenin\u2026",
        "created_at": "2021-01-14 02:07:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4038,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349524092244946947,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349537397885820933,
        "text": "RT @TudorDixon: Oh snap! @SpeakerPelosi just broke her own rules and called herself a wife, mother and daughter. Awkward...",
        "created_at": "2021-01-14 02:02:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4420,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349409828100321280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349436943441031171,
        "text": "RT @PressSec: .@POTUS: In light of reports of more demonstrations, I urge that there must be NO violence, NO lawbreaking and NO vandalism o\u2026",
        "created_at": "2021-01-13 19:23:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 12781,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349436862184697865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349352836698689536,
        "text": "RT @realLizUSA: Shirtless Viking who lives with mom is radical climate change activist\n\nhttps://t.co/hAA5L2dpCW",
        "created_at": "2021-01-13 13:49:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2080,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349030424069156865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349350066809614336,
        "text": "RT @BasedPoland2: \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Unemployment rate among women in #EU \n\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 For women #Poland has:\n\n- low unemployment \n- way lower violence than in the\u2026",
        "created_at": "2021-01-13 13:38:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1349207703227420673,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1349135377869766658,
        "text": "RT @Krzeslawiczanka: GAB przez poprzednie lata archiwizowa\u0142 wszystkie odpowiedzi na tweety Trumpa. To oznacza setki tysi\u0119cy, je\u015bli nie mili\u2026",
        "created_at": "2021-01-12 23:25:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348941246329450496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348813101022339073,
        "text": "RT @Wieslaw82355928: Grupa statyst\u00f3w do nowej produkcji Netflixa pt. \u201eKrzy\u017cacy\u201d! https://t.co/37ZeoFvubX",
        "created_at": "2021-01-12 02:04:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 113,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348703408686051328,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348809850701053952,
        "text": "RT @drsimonegold: Top W.H.O. scientist admits what ALFDS has already reported:\nC19 \u201cvaccines\u201d are not proven to prevent transmission\u2026so tak\u2026",
        "created_at": "2021-01-12 01:51:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3491,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348807224207015939,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348809723349401601,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: You echoing  what Trump said for months Andrew - and any honest person would admit this",
        "created_at": "2021-01-12 01:51:12+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 97,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348807532479803392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348776176593088513,
        "text": "RT @KsKneblewski: Wywiad sprzed roku:\nhttps://t.co/OSxK9LV2bZ",
        "created_at": "2021-01-11 23:37:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348760146852384768,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348669507783569408,
        "text": "RT @ksorbs: \u201cIt\u2019s a private company they can do what they want.\u201d\n\nGlad you agree, now let\u2019s let all these small businesses open back up how\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 16:34:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5182,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348666617408925699,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348625556900884480,
        "text": "RT @EduardHabsburg: If you want to jump in and follow the mattinee for \n\nKarl von Habsburgs 60 years online \n\nyou can (in German with engli\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:39:23+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348595569787285504,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348624888773419009,
        "text": "RT @DoRzeczy_pl: Spray do nosa zabija #koronawirus.a. Ma prawie 100 proc. skuteczno\u015bci \n\nhttps://t.co/FB2WXcjp2C",
        "created_at": "2021-01-11 13:36:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 61,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348599474961195008,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348624515983618050,
        "text": "RT @SamnajT: KABARET!\nVogue robi z Kana\u0142u Harris symbol mody...w trampkach a Melanie Trump nie dali na ok\u0142adk\u0119 jako pierwszej damy \ud83e\udd26 https:\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:35:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 10,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348603395230334977,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348623754675560448,
        "text": "RT @JasonMillerinDC: Great message from @flotus @melaniatrump: \u201cFirst Lady Melania Trump: Our Path Forward | The White House\u201d https://t.co/\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:32:13+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 867,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348607010225483776,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348621706043269125,
        "text": "RT @wPolityce_pl: \"GW\" szuka sensacji, bo ksi\u0105dz uczy fizyki. Przeszkadza sutanna i \"Szcz\u0119\u015b\u0107 Bo\u017ce\". Kompetencje si\u0119 nie licz\u0105? A duchowny j\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:24:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348611201568272385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348621609788182528,
        "text": "RT @canine2: Remember when Democrat voters occupied the state of Wisconsin Capitol?\nI Do https://t.co/g3H0hwcYSr",
        "created_at": "2021-01-11 13:23:42+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 804,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348112533304049664,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348620608649781250,
        "text": "RT @EduardHabsburg: Karl von Habsburg speech on the future of Europe \n\nin English\n\nhttps://t.co/fIyg20YM8X\n\nand German\n\nhttps://t.co/6l17Wn\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:19:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 42,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348614255818530817,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348620377224851459,
        "text": "RT @Bishopoftyler: Thank God...maybe there IS hope that we can return to sanity and begin to live in reality again. Unborn babies are human\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:18:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 371,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348470551787016193,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348619001707044864,
        "text": "RT @EricRSammons: The soon-to-be new logo of every conservative site: https://t.co/qheU0lZOJq",
        "created_at": "2021-01-11 13:13:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 26,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348618639159795712,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348617304758575104,
        "text": "RT @ian_mckelvey: Why does Rick Wilson still have a twitter account after suggesting that the president of the United States needs to be as\u2026",
        "created_at": "2021-01-11 13:06:36+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 937,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348452758945472518,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348280363249000449,
        "text": "RT @BasedPoland2: We have the bad reflex to associate tyranny to physical violence, to \"chains and executioners\", but Tocqueville already s\u2026",
        "created_at": "2021-01-10 14:47:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348264908241182720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348280329744879618,
        "text": "RT @BasedPoland2: Other bad reflex we have: we associate tyranny to the government (for example censorship can only come from the State).\u2026",
        "created_at": "2021-01-10 14:47:35+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1348264912833929220,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1348026588668063744,
        "text": "RT @LastmanOnFire: Just two months ago, Jack Dorsey and Mark Zuckerberg testified to Congress that they don't censor conservatives",
        "created_at": "2021-01-09 21:59:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13263,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1347731602886045696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1343314286433755148,
        "text": "RT @NickAdamsinUSA: Should Joe Biden concede today?",
        "created_at": "2020-12-27 21:54:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3136,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1343239864008011777,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1343222584800907265,
        "text": "RT @FrDaveNix: 1986 was the year vaccine manufacturers got legal immunity and began to dramatically increase the number of shots on the sch\u2026",
        "created_at": "2020-12-27 15:49:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 185,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1343050956208914432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1341024238854168576,
        "text": "RT @Based_Croatia: Go to mass, visit your family, celebrate Christmas.\n\nDon't let them control your life.",
        "created_at": "2020-12-21 14:14:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1341018810258776065,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1338901603076739072,
        "text": "RT @davereaboi: Happy birthday @JackPosobiec, one of the kindest, most generous and insightful people around. Makes it so easy to be happy\u2026",
        "created_at": "2020-12-15 17:39:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 85,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1338858362423762944,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1338795639254245377,
        "text": "RT @KsKneblewski: My\u015bl na dzisiaj... https://t.co/g4q7uXULrn",
        "created_at": "2020-12-15 10:38:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1338795472018935809,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1338789717869989888,
        "text": "RT @McCormickProf: When my Princeton colleague Joshua Katz spoke his mind, outraging \"Woke\" sensibilties, he lost some old friends--or \"fri\u2026",
        "created_at": "2020-12-15 10:15:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1338699957264658432,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1337604286952460293,
        "text": "RT @frondapl: Szatan chce zniszczy\u0107 kobiety. Nadchodzi czas walki https://t.co/Ys8CoAQX9m https://t.co/EecBlBEMqL",
        "created_at": "2020-12-12 03:44:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1337595289260081153,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1337603146269552640,
        "text": "RT @JerryDunleavy: Coronavirus pandemic takes hundreds of thousands of lives in the U.S. &amp; worldwide. Vaccine produced in less than a year\u2026",
        "created_at": "2020-12-12 03:40:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 230,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1337592671607664647,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1337546264213397507,
        "text": "RT @JFNYC1: Who did this?\n\n@TIME https://t.co/WVjPAAnsrH",
        "created_at": "2020-12-11 23:54:14+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 506,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1337480443986325505,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1336653479432122373,
        "text": "RT @TheKingDude: @ChurchCandace HBO made this miniseries in 2019 on election fraud TELLING us what they planned to help bring about in 2020",
        "created_at": "2020-12-09 12:46:37+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1336628880443105280,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1335772563021164544,
        "text": "RT @RudyGiuliani: Thank you to all my friends and followers for all the prayers and kind wishes.\n\nI\u2019m getting great care and feeling good.\u2026",
        "created_at": "2020-12-07 02:26:11+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 21640,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1335771824639107075,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1331954900046110724,
        "text": "RT @ryanjames1979: @Jimcorrsays Please can you rt for me for my son Jaxon\u00a0 I would really appreciate it thank you\nhttps://t.co/IRtRnBdyxm",
        "created_at": "2020-11-26 13:36:09+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 50,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1331920931565031429,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1330226742464831488,
        "text": "RT @newsmax: Actor @IWashington opens up about being a Trump supporter in Hollywood. [with Newsmax TV's @CarlHigbie https://t.co/VlT7z8drtO\u2026",
        "created_at": "2020-11-21 19:09:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 504,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1330224696042909696,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326913434424848386,
        "text": "RT @BasedPoland2: Foreign countries like China are fully aware of the western guilt and its obsessions.\n\nNow they can use it against us. An\u2026",
        "created_at": "2020-11-12 15:43:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1326911637589200902,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1326909808763613187,
        "text": "RT @bhweingarten: Read this sworn affidavit from GOP poll challenger, and former Assistant AG for Michigan, Zachary Larsen, on the alleged\u2026",
        "created_at": "2020-11-12 15:28:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20738,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325894530206412801,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325838200540176387,
        "text": "RT @SerbiaBased: \"They will attack you. They will slander you. They will seek to destroy your career and your family. They will seek to des\u2026",
        "created_at": "2020-11-09 16:30:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325826256932397057,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325837025807839237,
        "text": "RT @JackPosobiec: Are we really going to act like the 2020 election was conducted in the same manner every other modern election was? Spoil\u2026",
        "created_at": "2020-11-09 16:25:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 550,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325812557211447297,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325835264690941958,
        "text": "RT @pnjaban: This is election fraud and it is widespread \u2014 Nevada, Michigan \u2014 and you are going to see more!",
        "created_at": "2020-11-09 16:18:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2940,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325822872946839552,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325834365096628224,
        "text": "RT @oraetlabrador: I support @realDonaldTrump",
        "created_at": "2020-11-09 16:15:20+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325828817705979904,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1325090220598030336,
        "text": "RT @RichardGrenell: Don\u2019t you think we should investigate this too, @JedediahBila?",
        "created_at": "2020-11-07 14:58:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4183,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1325079939624755200,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322475886445252609,
        "text": "RT @Cernovich: Gavin Newsom said Friday his children have returned to in-person learning under a \"phased-in approach\" as many schools acros\u2026",
        "created_at": "2020-10-31 09:49:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 238,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1322423808226045952,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322193391745191939,
        "text": "RT @SamnajT: Cho\u0107 pewnie Ko\u015bci\u00f3\u0142 nie wyniesie jej na o\u0142tarze \ud83e\udd14, mo\u017ce by\u0107 \u201enieoficjaln\u0105\u201d patronk\u0105 tych wszystkich matek, w kt\u00f3rych \u017cyciu rad\u2026",
        "created_at": "2020-10-30 15:07:24+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 19,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1322173164055633923,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322111783222599682,
        "text": "RT @BreitbartNews: What Big Tech has done to the 2020 election is unforgivable and unconscionable. https://t.co/rFXk3a2pBe",
        "created_at": "2020-10-30 09:43:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 936,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321987346515066880,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322110412746297344,
        "text": "RT @JackPosobiec: 7 days after this NPR statement the DOJ confirmed Hunter Biden is under active criminal FBI investigation",
        "created_at": "2020-10-30 09:37:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4531,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321948021509283841,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322110337282416640,
        "text": "RT @Patrici69448532: \ud83d\udde3Well Put! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "created_at": "2020-10-30 09:37:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1322063735033225217,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1322109954006917120,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: .@JackPosobiec: I said, don't mess with Pierogi Gang. You messed with Tyrmand, Pawelczyk, Tarczynski, Posobiec and Bobul\u2026",
        "created_at": "2020-10-30 09:35:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 177,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321970849268772865,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321907133252837377,
        "text": "RT @RaheemKassam: BREAKING: Greenwald Resigns from Intercept Over Biden Critique \u2018Censorship\u2019 https://t.co/2EGgI28rjk",
        "created_at": "2020-10-29 20:09:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 799,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321875964922601472,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321906684890173440,
        "text": "RT @Patrici69448532: \ud83d\udde3\u201dTweet Of The Day!\u201d\ud83c\udf1e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "created_at": "2020-10-29 20:08:08+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321872551442747392,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321901939194580994,
        "text": "RT @latinmassuk: Vincent Loques, 45, a father-of-two and sacristan of the Notre Dame basilica in Nice.\n\nRIP https://t.co/FDCJsECqAa",
        "created_at": "2020-10-29 19:49:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 492,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321873895813746694,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321634279919624192,
        "text": "RT @Anne08102013: St. Michael the Archangel, defend us",
        "created_at": "2020-10-29 02:05:41+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321486458428030981,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321548067242348544,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: I ASK ALL WHO STAND WITH @realDonaldTrump TO TAKE THE DEPLORABLE CHALLENGE @KellyannePolls @EricTrump @IvankaTrump http\u2026",
        "created_at": "2020-10-28 20:23:07+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2372,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 774680603501342720,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1321548024615718912,
        "text": "RT @RobertJohnDavi: FLASHBACK TO 2016 - the moment HRC called @realDonaldTrump supporters Deplorable - I sent a message to the campaign &amp;to\u2026",
        "created_at": "2020-10-28 20:22:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 38,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1321540700542914561,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1320278892100407297,
        "text": "RT @Patrici69448532: \ud83d\udde3Run Again! \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc",
        "created_at": "2020-10-25 08:19:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1320250149105364993,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319678203624099843,
        "text": "RT @Patrici69448532: \ud83d\udde3\u201dTweet Of The Day!\u201d\ud83c\udf1e\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
        "created_at": "2020-10-23 16:32:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319663175881560064,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319477033949450246,
        "text": "RT @SKYRIDER4538: @Wanpela @JimMFelton @carrerapulse @SaraCarterDC @EricTrump @tedcruz @Real_G2DAZ @KatTheHammer1 @RealDealAxelrod @SandraS\u2026",
        "created_at": "2020-10-23 03:13:34+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 157,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1312343171276263426,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319467353285984256,
        "text": "RT @seanspicer: Heads up @JoeBiden    @washingtonpost story on March 18, 2020 \u201cBiden indicates from the debate stage stage that he would ba\u2026",
        "created_at": "2020-10-23 02:35:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 114,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319467137191284736,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319434599794118657,
        "text": "RT @JackPosobiec: Bobulinski time \n\nActivate Pierogi Gang",
        "created_at": "2020-10-23 00:24:57+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 739,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319418089176444928,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319363076957868036,
        "text": "RT @DailyCaller: 60 Minutes' Lesley Stahl to VP Pence:\n\n\u201cI feel that you both have insulted 60 Minutes by not answering any of our question\u2026",
        "created_at": "2020-10-22 19:40:44+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 473,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319346457678352385,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319237264673771522,
        "text": "RT @Woj_Pawelczyk: Mr. Biden's Neighborhood https://t.co/lBJ25G1BRW",
        "created_at": "2020-10-22 11:20:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 240,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319040451710750725,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319209080242712576,
        "text": "RT @DonaldJTrumpJr: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8",
        "created_at": "2020-10-22 09:28:49+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4280,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319026856834797568,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1319208919173107715,
        "text": "RT @BenignoVito: https://t.co/5uTmKMXji0",
        "created_at": "2020-10-22 09:28:10+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 8,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1319118849451692034,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318966536640598016,
        "text": "RT @BishForCongress: This message is from a family in Antelope.  SACRAMENTO FRIENDS &amp; FAMILY!!! my grandson William is missing if anyone se\u2026",
        "created_at": "2020-10-21 17:25:02+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 226,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318951380464234496,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318833067595862016,
        "text": "RT @visegrad24: \u201cWe do not accept the dominance of leftist-liberal views in universities,\u201d\n\nsays newly appointed Polish Minister of Educati\u2026",
        "created_at": "2020-10-21 08:34:40+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 290,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318825406875766787,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318832262453014529,
        "text": "RT @RepAndyBiggsAZ: CENSORED AGAIN.\n\nFacebook is censoring the communications of a United States Congressman to his constituents.\n\nIf socia\u2026",
        "created_at": "2020-10-21 08:31:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5964,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318558313093730305,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318684359470256129,
        "text": "RT @PatrykJaki: Francja atakuje Polsk\u0119 za \u0142amanie tzw. \u201epraworz\u0105dno\u015bci\u201d? To porozmawiajmy o faktach...\n#RuleofLaw https://t.co/fvf9s0NZuL",
        "created_at": "2020-10-20 22:43:45+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 533,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318584075377061889,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318684027809923072,
        "text": "RT @RichardGrenell: Post this everywhere on social media.",
        "created_at": "2020-10-20 22:42:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 18804,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318670872199286784,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318683939201011712,
        "text": "RT @danielchaitin7: The photo, published by a Kazakhstani anti-corruption website, shows Joe Biden meeting Hunter's alleged business partne\u2026",
        "created_at": "2020-10-20 22:42:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3073,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318665844906467333,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318681474967752704,
        "text": "RT @BasedPoland2: \" Truth never changes. It cannot be destroyed by any decision or legal act. Telling the truth with courage is a way leadi\u2026",
        "created_at": "2020-10-20 22:32:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 4,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318618190247755781,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318516452790501376,
        "text": "RT @KsKneblewski: https://t.co/XOKOScsTS6\nOstatnia Msza Ksi\u0119dza Jerzego:",
        "created_at": "2020-10-20 11:36:33+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 35,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318470790359228416,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318510132238700544,
        "text": "RT @LizRNC: This is what they call a mic drop. https://t.co/xTgy8NQiin",
        "created_at": "2020-10-20 11:11:26+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 16308,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318266036383326208,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1318509585611751425,
        "text": "RT @JFNYC1: RT if we should do a huge car parade in NY with #JewsForTrump this upcoming weekend https://t.co/6oGWNeItKI",
        "created_at": "2020-10-20 11:09:16+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 234,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1318389149607624704,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1316814565846515712,
        "text": "RT @Sachinettiyil: A Catholic priest celebrates Mass in front of a Planned Parenthood clinic in Denver to bring an end to abortion. https:/\u2026",
        "created_at": "2020-10-15 18:53:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 444,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1316693641042239488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1316616991441063936,
        "text": "RT @jack: Our communication around our actions on the @nypost article was not great. And blocking URL sharing via tweet or DM with zero con\u2026",
        "created_at": "2020-10-15 05:48:46+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6103,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1316528193621327876,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1316445645113380865,
        "text": "RT @ZoeKing_1958: https://t.co/Qc6DYKVYvF",
        "created_at": "2020-10-14 18:27:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1316277898228064256,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1315654043793063937,
        "text": "RT @PressSec: President @realDonaldTrump has been unmistakably clear: he WILL protect Americans with pre-existing conditions. He has signed\u2026",
        "created_at": "2020-10-12 14:02:22+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 11753,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1315653919478079488,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1315237577729875969,
        "text": "RT @BruvverEccles: POPE PIUS XII - and the character assassination by those who really were Hitler\u2019s allies https://t.co/0PFw84SMYA via @wo\u2026",
        "created_at": "2020-10-11 10:27:29+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 13,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1315179033672458241,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1315235193347694593,
        "text": "RT @APuscikowska: Gdy mam d\u00f3\u0142. Gdy dobijaj\u0105 mnie g\u0142upoty, beznadziejne zachowania, brak wiary, nadziei i mi\u0142o\u015bci. W innych i w sobie r\u00f3wnie\u2026",
        "created_at": "2020-10-11 10:18:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 29,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1315218442887274497,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1315234462506999808,
        "text": "RT @RealJamesWoods: Biden says voters don't deserve to know his stance on packing Supreme Court | Fox News https://t.co/1BqWwtSRkG",
        "created_at": "2020-10-11 10:15:06+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1811,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1315227725699805184,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1315019154609582081,
        "text": "RT @ipngovpl_eng: 10 October 1939.\n \n81 years ago, Joseph #Goebbels wrote in his diaries: \n\n\u201cPoland is finished. Recreation of the former s\u2026",
        "created_at": "2020-10-10 19:59:32+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 148,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314960129738125319,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314977110537244678,
        "text": "Voters are to vote, not to know. https://t.co/yY7JaXaDVP",
        "created_at": "2020-10-10 17:12:28+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 0,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": []
    },
    {
        "tweet_id": 1314588447319953409,
        "text": "RT @JackPosobiec: Dear Pennsylvania, \n\nOnce Biden and Kamala take your natural gas jobs they are coming for your guns \n\nWe know because the\u2026",
        "created_at": "2020-10-09 15:28:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 9351,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314494257890299908,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314580032266924039,
        "text": "RT @PressSec: The only one who needs the 25th Amendment is Nancy Pelosi herself.\n\n\u201cGood Morning, Sunday Morning,\u201d she bizarrely blurts out\u2026",
        "created_at": "2020-10-09 14:54:38+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 6001,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314563672837103623,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314531130222145537,
        "text": "RT @TrumpWarRoom: It\u2019s obvious why the debate commission wants to make the debate virtual: to help Joe Biden  https://t.co/bmuQb9ECes",
        "created_at": "2020-10-09 11:40:18+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 971,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314426267052187648,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314323905436364808,
        "text": "RT @AnnCoulter: MSNBC calling it a draw.  Pence must have wiped the floor with Harris.",
        "created_at": "2020-10-08 21:56:52+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7258,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314032229253865473,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314228237325815814,
        "text": "RT @politstrip: If a 74 year old man who eats McDonalds &amp; drinks diet cokes beat COVID19 in 3 days, we can open the damn country!",
        "created_at": "2020-10-08 15:36:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 5030,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314071263237693440,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314209667099181056,
        "text": "RT @Victor47502531: If you're a millionaire congressman, the airlines don't require you to wear a mask\ud83d\ude12\n\nMcCaul is married to Linda Mays Mc\u2026",
        "created_at": "2020-10-08 14:22:56+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314201785662230528,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1314114759189504002,
        "text": "RT @RyanAFournier: RT if you\u2019re proud of Vice President Pence right now!",
        "created_at": "2020-10-08 08:05:48+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 32347,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1314020317883494401,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313886785441804289,
        "text": "RT @Victor47502531: Orthodox Jews in New York City Gather and Burn Face Masks: \n \nThis is what real civil disobedience against the state lo\u2026",
        "created_at": "2020-10-07 16:59:55+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313884378766942209,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313797947583344644,
        "text": "RT @DFBHarvard: Retweet if you still say \"Lock Her Up\"!",
        "created_at": "2020-10-07 11:06:54+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 3217,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313607000115347457,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313792957594701825,
        "text": "RT @Thomas1774Paine: Michigan Governor Vows To Continue Coronavirus Measures Despite State Supreme Court Ruling https://t.co/X1GhUcXzsQ",
        "created_at": "2020-10-07 10:47:04+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 51,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313725753591320577,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313791997472378880,
        "text": "RT @KokeReport: Exposed: New York Gov. @NYGovCuomo \u2018hypocritically\u2019 seen in close-contact with others. https://t.co/0FMKUJ3svn",
        "created_at": "2020-10-07 10:43:15+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 1192,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313599470110674950,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313748147219443712,
        "text": "RT @EricTrump: https://t.co/GlYEv0LKOC",
        "created_at": "2020-10-07 07:49:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7778,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1307999403219787780,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313661835963441158,
        "text": "RT @dodo: Happiest dogs ever \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https://t.co/QKiLucEBCQ",
        "created_at": "2020-10-07 02:06:03+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 559,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313660314240516096,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313570652570423298,
        "text": "RT @njdotcom: Nearly 7,000 voters in N.J. town received incorrect ballots https://t.co/noh9zzHL0f https://t.co/99adQ5pxjD",
        "created_at": "2020-10-06 20:03:43+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 15,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313547573878312967,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313234260799750151,
        "text": "RT @JoelWBerry: If you ever see a house with a \"Hate Has No Home Here\" sign in the yard, hate probably has a home there.",
        "created_at": "2020-10-05 21:47:01+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2445,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313087575293341697,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1313213835768221697,
        "text": "RT @vinbrn961: About the polls. I just got back off of a meandering 6 state road trip, and 95% of every sign, flag, and sticker that I saw\u2026",
        "created_at": "2020-10-05 20:25:51+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 20,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1313199768114323456,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1312824556420202502,
        "text": "RT @CHIZMAGA: \ud83d\udea8\ud83d\udea8 BREAKING: Doctors says President Trump must rest comfortably in the White House for another 4 years.",
        "created_at": "2020-10-04 18:39:00+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 7911,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1312820989244313600,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1312492978749931520,
        "text": "RT @Patrici69448532: \ud83d\udde3This Is Beautiful... Coming From Staten Island, New York!",
        "created_at": "2020-10-03 20:41:25+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1312469383898308608,
            "type": "retweeted"
        }
    },
    {
        "tweet_id": 1312084703361589249,
        "text": "RT @RealJamesWoods: Excellent idea. https://t.co/CLxk6nKCxY",
        "created_at": "2020-10-02 17:39:05+00:00",
        "public_metrics": {
            "retweet_count": 2667,
            "reply_count": 0,
            "like_count": 0,
            "quote_count": 0
        },
        "in_reply_to_user_id": null,
        "referenced_tweets": {
            "id": 1311924661324660736,
            "type": "retweeted"
        }
    }
]